{"id":20809,"date":"2022-11-17T18:01:01","date_gmt":"2022-11-17T17:01:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-trail-secreto-2023\/"},"modified":"2023-05-13T20:31:30","modified_gmt":"2023-05-13T19:31:30","slug":"grande-trail-secreto-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-trail-secreto-2023\/","title":{"rendered":"3\u00ba Grande Trail Secreto 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A equipa de Trail do Grupo Recreativo da Corredoura organiza no dia 24 de Setembro de 2023, a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Grande Trail Secreto (G.T.S.), composto por 2 provas e 1 caminhada:<\/p>\n\n\n\n<p>G.T.S. CAMINHADA \u2013 caminhada com a dist\u00e2ncia de aproximadamente 12km;<br>G.T.S. CURTO \u2013 prova com a dist\u00e2ncia de aproximadamente 16km;<br>G.T.S. LONGO &#8211; prova com a dist\u00e2ncia de aproximadamente 33km;<br>O percurso do G.T.S \u00e9 maioritariamente composto por trilhos, caminhos agr\u00edcola e estradas florestais inseridas no parque natural da Serra de Aire e Candeeiros (PNSAC) sendo a sua localiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o revelada at\u00e9 ao in\u00edcio da prova. Se a organiza\u00e7\u00e3o entender que as condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas s\u00e3o adversas \u00e0 seguran\u00e7a dos atletas ou que existem outras raz\u00f5es de natureza diversa que se incompatibilizam com o evento, os percursos poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es ou, no limite, o evento pode ser suspenso ou anulado;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23954,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20809","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-de-mos-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/pop_4t30ku5592.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20809","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20809"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20809\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23954"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20809"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20809"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20809"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20809"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20809"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20809"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20809"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}