{"id":20694,"date":"2022-11-17T14:41:16","date_gmt":"2022-11-17T13:41:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corvus-trail-2023\/"},"modified":"2023-02-16T01:19:52","modified_gmt":"2023-02-16T00:19:52","slug":"corvus-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corvus-trail-2023\/","title":{"rendered":"Corvus Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova \u201cCorvus Trail Branco Gaspar\u201d tem como objetivo proporcionar aos atletas novas experi\u00eancias e sensa\u00e7\u00f5es em trilhos distintos, valoriza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio e promo\u00e7\u00e3o da Grande Rota das Ribeiras de Ar\u00e7\u00eas e Rio Frio e do Rio Tejo (GR-55) que atravessa v\u00e1rias aldeias e pontos de interesse cultural e natural dos conselhos de Abrantes, Sardoal e Ma\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O projeto da GR-55 foi desenvolvido pela ACROM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cultural das Rotas de Mouriscas, um dos parceiros na Organiza\u00e7\u00e3o do Corvus Trail.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Este evento ir\u00e1 decorrer no dia 16 de Abril de 2023, organizado pelo COA &#8211; Clube de Orienta\u00e7\u00e3o e Aventura, em parceria com Junta de Freguesia de Mouriscas e com o apoio do Munic\u00edpio de Abrantes e da ACROM &#8211; Associa\u00e7\u00e3o Cultural das Rotas de Mouriscas, nas vertentes de Trail Longo, Trail Curto, Mini Trail, Trail Kids e Caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O \u201cCorvus Trail Branco Gaspar\u201d \u00e9 uma prova Certificada pela ATRP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal que integra os Circuitos Nacionais de Trail e Trail Sprint. Esta prova \u00e9 reconhecida pela:<br>ITRA \u2013 International Trail Running Association;<br>\u00c9 uma prova UTMB World S\u00e9ries Qualifier;<br>Integra o CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22651,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498,499],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20694","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-abrantes-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/CARTAZ-CT2023-683x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20694","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20694"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20694\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22651"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20694"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20694"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20694"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20694"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20694"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}