{"id":14553,"date":"2022-02-22T15:48:00","date_gmt":"2022-02-22T14:48:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14553"},"modified":"2022-08-23T18:14:53","modified_gmt":"2022-08-23T17:14:53","slug":"corrida-do-bombeiro-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-bombeiro-2022\/","title":{"rendered":"Tranquilidade Corrida do Bombeiro 2022"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>No dia 23 de outubro de 2022, a Eventsport organiza a quarta edi\u00e7\u00e3o da Tranquilidade Corrida do Bombeiro 2022, em parceria com os Bombeiros Volunt\u00e1rios de Valadares.\u00a0Este evento \u00e9 composto por uma Corrida 10 km e uma Caminhada 5 km que contar\u00e1 com muitas surpresas e uma grande onda de energia e boa disposi\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A prova tem como ponto de partida a capela do Senhor da Pedra, em plena praia de Miramar, uma localiza\u00e7\u00e3o acrescida pelo cheiro a maresia e uma paisagem mar\u00edtima deslumbrante ao longo de todo o percurso, assim torna-se irrecus\u00e1vel a sua presen\u00e7a.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 no final do ver\u00e3o que contamos consigo para ser her\u00f3i por um dia. Esta iniciativa tem como objetivo&nbsp;<strong>homenagear<\/strong>&nbsp;<strong>o bombeiro<\/strong>&nbsp;e prestar o devido respeito pelo seu trabalho realizado na comunidade, e claro proporcionar-lhe bem-estar e bons momentos de lazer.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o deixe de lado a oportunidade de&nbsp;<strong>homenagear estes her\u00f3is<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Os bombeiros n\u00e3o salvam apenas casas, florestas e animais. Os bombeiros salvam mem\u00f3rias e sonhos\u2026&nbsp;<strong>salvam vidas<\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<p>Vai ser novamente uma festa memor\u00e1vel!<\/p>\n\n\n\n<p>Contamos consigo neste dia!<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14554,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14553","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-gaia-porto","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Tranquilidade-Corrida-do-Bombeiro-725x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14553","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14553"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14553\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14554"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14553"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14553"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14553"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14553"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14553"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}