{"id":37556,"date":"2024-09-23T20:44:48","date_gmt":"2024-09-23T19:44:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/xmas-night-trail-leiria-2024\/"},"modified":"2024-12-07T07:32:02","modified_gmt":"2024-12-07T06:32:02","slug":"xmas-night-trail-leiria-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/xmas-night-trail-leiria-2024\/","title":{"rendered":"Xmas Night Trail Leiria 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova denominada 12\u00ba Leiria X-Mas Night Trail \u00e9 organizada por Liz Runners Associa\u00e7\u00e3o Desporto, Cultura e Recreio, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Leiria.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizado no dia 07 de Dezembro de 2024 independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de evento.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ter\u00e1 o seu in\u00edcio no Soutocico, junto \u00e0 Tosel e a meta ser\u00e1 no Largo 5 de Outubro em Leiria.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por duas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Trail (T 19Km) &#8211;<\/strong>\u00a0Percurso com cerca de 19km de dificuldade m\u00e9dia, e pouco desn\u00edvel positivo.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Mini-Trail (T 10Km) &#8211;<\/strong>\u00a0Percurso com cerca de 10km de f\u00e1cil progress\u00e3o, ideal para iniciantes \u00e0 pr\u00e1tica de Trail Running.<\/li>\n\n\n\n<li>O evento \u00e9 ainda composto por uma\u00a0<strong>caminhada<\/strong>\u00a0n\u00e3o competitiva a realizar no mesmo percurso do Mini-Trail.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37557,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37556","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/pop_x233649737.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37556","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37556"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37556\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37558,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37556\/revisions\/37558"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37557"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37556"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37556"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37556"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37556"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37556"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}