{"id":14325,"date":"2022-01-15T15:52:11","date_gmt":"2022-01-15T14:52:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14325"},"modified":"2022-01-15T15:52:13","modified_gmt":"2022-01-15T14:52:13","slug":"trail-run-aqui-ha-os-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-run-aqui-ha-os-2022\/","title":{"rendered":"Trail Run Aqui H\u00c1-OS 2022"},"content":{"rendered":"\n<h4 class=\"wp-block-heading\">A associa\u00e7\u00e3o Talentos Objetivos \u2013 Clube de Enduro e Recreio ir\u00e1 promover, com o apoio da junta de freguesia de Quiaios e da Camara Municipal da Figueira da Foz, a segunda edi\u00e7\u00e3o de Trail Running intitulada\u00a0<strong>2\u00ba Trail Run Aqui H\u00c1-OS 2022<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Ser\u00e1 realizada no dia&nbsp;<strong>01 de maio de 2022<\/strong>&nbsp;independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas e que o organizador entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de evento.<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">O evento \u00e9 composto pelas dist\u00e2ncias de&nbsp;<strong>19km<\/strong>, pontu\u00e1vel para o circuito distrital da ADAC, e<strong>&nbsp;27km<\/strong>, pontu\u00e1vel para o circuito da Ta\u00e7a de Portugal-ATRP e&nbsp;<strong>Caminhada.<\/strong><\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">O tra\u00e7ado est\u00e1 desenhado no per\u00edmetro da freguesia de Quiaios, estando sediado o Secretariado e a Partida\/Chegada na localidade de Praia de Quiaios.<\/h5>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14326,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14325","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-figueira-da-foz","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/174002022112_174355_2022TrailRunCartaz2022R-796x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14325","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14325"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14325\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14326"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14325"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14325"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14325"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14325"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14325"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}