{"id":20050,"date":"2022-10-17T17:16:09","date_gmt":"2022-10-17T16:16:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oh-meu-deus-2023\/"},"modified":"2023-03-30T22:51:12","modified_gmt":"2023-03-30T21:51:12","slug":"oh-meu-deus-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oh-meu-deus-2023\/","title":{"rendered":"Oh Meu Deus Ultra Trail Serra Da Estrela 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Oh Meu Deus! Oh My God, Oh Mon Dieu, Oh Dio Mio, Oh Mein Gott, ???????! Esta interjei\u00e7\u00e3o universal significa incredulidade por algo que se lhe depare. O OMD Ultra Trail\u00ae Serra da Estrela \u00e9 a prova precursora em longas dist\u00e2ncias de trail running em Portugal Continental, sendo a primeira com 100km e 100 milhas. Em 2018 passou a ter mais uma dist\u00e2ncia emblem\u00e1tica denominada OMD200 (160+40), sendo aclamado \u201cViriato\u201d o atleta que percorrer esta dist\u00e2ncia dentro das 44horas. A originalidade do nome significa, tamb\u00e9m, as dificuldades que ir\u00e3o encontrar ao longo do percurso. Um percurso extenso e de grande desn\u00edvel. Juntando um sem n\u00famero de dificuldades, inerentes ao esfor\u00e7o prolongado, \u00e0 altitude, \u00e0s amplitudes t\u00e9rmicas e temos uma prova incr\u00edvel. A procura de um limite f\u00edsico, nos tempos que correm, \u00e9 um objectivo de muitas pessoas. Essa gl\u00f3ria de terminar \u00e9 transversal ao primeiro e \u00faltimo a chegar \u00e0 meta. A corrida n\u00e3o tem como principal objectivo, para a grande maioria dos participantes, vencer mas sim terminar. A sensa\u00e7\u00e3o de levar at\u00e9 ao fim o desafio \u00e9 um acto her\u00f3ico e para guardar no \u00e1lbum de mem\u00f3rias. \u00c9 a entrada no Olimpo que n\u00e3o distingue o primeiro do \u00faltimo. \u00c9 alegria, \u00e9 esfor\u00e7o, \u00e9 dor, \u00e9 a gl\u00f3ria, \u00e9 harmonia. \u00c9 o pleno contato com a natureza, \u00e9 o desafio, \u00e9 o teste aos limites f\u00edsicos e psicol\u00f3gicos. \u00c9 adrenalina, \u00e9 desporto de natureza\u2026 \u00e9 a emo\u00e7\u00e3o de viajar pelos sentidos.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20051,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20050","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-seia-guarda","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Oh-Meu-Deus-2023-Banner.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20050","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20050"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20050\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20051"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20050"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20050"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20050"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20050"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20050"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20050"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20050"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}