{"id":30146,"date":"2023-11-10T17:23:02","date_gmt":"2023-11-10T16:23:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-cavalo-2024\/"},"modified":"2023-11-10T17:40:21","modified_gmt":"2023-11-10T16:40:21","slug":"trail-do-cavalo-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-cavalo-2024\/","title":{"rendered":"Trail do Cavalo 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O 6\u00ba Trail do Cavalo \u00e9 uma prova de resist\u00eancia que combina v\u00e1rios tipos de pisos e desn\u00edveis onde os atletas competir\u00e3o num percurso pela natureza. Organizada pela R&amp;W &#8211; Alter Runners Associa\u00e7\u00e3o, esta prova ser\u00e1 realizada no dia 28 de janeiro de 2024 em Alter do Ch\u00e3o, distrito de Portalegre, com in\u00edcio \u00e0s 09:00 horas.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento \u00e9 parte integrante do Circuito Distrital de Trail Curto e Trail Longo da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Distrito de Portalegre (AADP). O presente regulamento assentar\u00e1 no regulamento geral do circuito bem como da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo e da ATRP.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O 6\u00ba Trail do Cavalo ser\u00e1 um evento solid\u00e1rio, podendo os participantes apoiar as associa\u00e7\u00f5es \u201cANGEL \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de S\u00edndrome de Angelman Portugal\u201d e a \u201cAssocia\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria de Bombeiros Volunt\u00e1rios de Alter do Ch\u00e3o\u201d.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30147,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[727,40],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-30146","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alter-do-chao-portalegre","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-portalegre"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1699570846-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30146","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30146"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30146\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30146"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30146"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30146"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30146"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30146"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}