{"id":45510,"date":"2025-10-05T07:54:12","date_gmt":"2025-10-05T06:54:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-boston-2026\/"},"modified":"2025-10-05T08:17:29","modified_gmt":"2025-10-05T07:17:29","slug":"maratona-de-boston-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-boston-2026\/","title":{"rendered":"Maratona de Boston 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A Maratona de Boston \u00e9 a mais antiga maratona anual do mundo, realizada pela primeira vez em 1897, e considerada a mais prestigiada das Abbott World Marathon Majors, disputada tradicionalmente na terceira segunda-feira de abril no Patriots&#8217; Day. Com partida em Hopkinton e chegada na ic\u00f3nica Boylston Street junto \u00e0 Copley Square em Boston, o percurso de 42,195 km atravessa oito cidades de Massachusetts e \u00e9 famoso pelo seu car\u00e1cter desafiador, incluindo a temida Heartbreak Hill entre os quil\u00f3metros 32 e 34.<a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Maratona_de_Boston\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Distingue-se por ser a \u00fanica Major que exige tempos de qualifica\u00e7\u00e3o rigorosos (Boston Qualifier &#8211; BQ), tornando a participa\u00e7\u00e3o num s\u00edmbolo de excel\u00eancia para maratonistas de todo o mundo. Com mais de 28 mil corredores de dezenas de pa\u00edses, a prova \u00e9 marcada pelo apoio entusi\u00e1stico do p\u00fablico, especialmente das estudantes de Wellesley College no quil\u00f3metro 21, pela atmosfera festiva \u00fanica e pela tradi\u00e7\u00e3o centen\u00e1ria que inclui hist\u00f3rias inspiradoras como a de Kathrine Switzer, primeira mulher a completar oficialmente a prova em 1967.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45512,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[1069,1070],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1096],"class_list":["post-45510","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-boston-estados-unidos-da-america","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-america","event_type_2-usa","event_type_5-majors"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/473059165_1075464394626508_4349673126930785004_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45510","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45510"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45510\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45513,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45510\/revisions\/45513"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45510"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45510"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45510"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45510"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45510"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}