{"id":23687,"date":"2023-04-20T08:45:28","date_gmt":"2023-04-20T07:45:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-popular-da-costa-nova-do-prado-2023\/"},"modified":"2023-07-01T22:44:07","modified_gmt":"2023-07-01T21:44:07","slug":"corrida-popular-da-costa-nova-do-prado-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-popular-da-costa-nova-do-prado-2023\/","title":{"rendered":"Corrida Costa Nova 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A C\u00e2mara Municipal de \u00cdlhavo vai promover a Corrida Popular da Costa Nova do Prado, no dia 1 de julho (s\u00e1bado), com tiro de partida \u00e0s 19 horas, junto ao Mercado da Costa Nova. O trajeto, de dez quil\u00f3metros em asfalto, entre a Costa Nova e a Vagueira, foi homologado pelo medidor internacional Ant\u00f3nio Freire e pela Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo. Tratando-se de um percurso completamente plano, sempre junto \u00e0 Ria de Aveiro, ser\u00e1 uma mais-valia para todos os atletas que queiram bater recordes.<br>Em simult\u00e2neo, decorre a caminhada, com cariz 100 por cento solid\u00e1rio, com partida na Vagueira e chegada na Costa Nova, num total de 6,5 quil\u00f3metros.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Metade do valor da inscri\u00e7\u00e3o na corrida ter\u00e1, tamb\u00e9m, um fim solid\u00e1rio.<br>Carla Martinho, premiada atleta a n\u00edvel nacional, em atletismo de estrada, ser\u00e1 a madrinha da prova<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25051,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-23687","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-costa-nova-ilhavo","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/banner-corrida-popular-costa-nova-do-prado-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23687","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23687"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23687\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25051"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23687"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23687"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23687"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23687"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23687"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23687"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}