{"id":34706,"date":"2024-03-15T16:13:45","date_gmt":"2024-03-15T15:13:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=34706"},"modified":"2024-03-15T16:13:48","modified_gmt":"2024-03-15T15:13:48","slug":"trilho-das-pedreiras-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-das-pedreiras-2024\/","title":{"rendered":"Trilho das Pedreiras 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A C\u00e2mara Municipal de Castro Daire organiza, no dia 14 de abril de 2024, em colabora\u00e7\u00e3o com a Junta de Uni\u00e3o de M\u00f5es e a Associa\u00e7\u00e3o Abra\u00e7o Po\u00e9tico, o 3\u00ba Trilho das Pedreiras.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento, a ter lugar nos terrenos anexos a Arcas, com in\u00edcio na associa\u00e7\u00e3o Abra\u00e7o Po\u00e9tico (antiga escola prim\u00e1ria) e est\u00e1 integrado no \u201c(PER) CORRER CASTRO DAIRE\u201d 2024 \u2013 3\u00aa jornada, que consta de uma competi\u00e7\u00e3o pedestre, na dist\u00e2ncia de 10 km, uma CAMINHADA e CORRIDAS JOVENS, para atletas dos escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34707,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34706","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arcas-castro-daire","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/trilhopedreiras24_banner-1024x360.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34706","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34706"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34706\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34708,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34706\/revisions\/34708"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34706"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34706"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34706"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34706"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34706"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}