{"id":27080,"date":"2023-08-07T08:12:48","date_gmt":"2023-08-07T07:12:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-trail-serra-de-grandola-2023\/"},"modified":"2023-08-07T08:15:46","modified_gmt":"2023-08-07T07:15:46","slug":"ultra-trail-serra-de-grandola-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-trail-serra-de-grandola-2023\/","title":{"rendered":"Ultra Trail Serra de Gr\u00e2ndola 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O UTSG &#8211; Ultra Trail Serra de Gr\u00e2ndola \u00e9 uma prova de trail running no dia 5 de Novembro, organizada pelo Munic\u00edpio de Gr\u00e2ndola e pelo Clube Amiciclo, com o apoio do movimento associativo do concelho.<\/p>\n\n\n\n<p>As competi\u00e7\u00f5es decorrem maioritariamente por trilhos e caminhos existentes na Serra de Gr\u00e2ndola em<br>tr\u00eas dist\u00e2ncias: 43km, 26km e 13,5km (informa\u00e7\u00e3o brevemente sobre o desn\u00edvel positivo).<br>A prova com 43km \u00e9 considerada uma prova de Trail Ultra.<br>A prova com 26km \u00e9 considerada uma prova de Trail Longo.<br>A prova com 13,5km \u00e9 considerada uma prova de Trail Curto.<br>A Caminhada ter\u00e1 cerca de 11km, com percurso marcado e andamento livre.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27081,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498,499],"event_type_2":[48,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-27080","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-grandola-setubal","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-setubal","event_type_2-algarve-e-sul"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/2023-08-04_09-01-21_64ccb0511d3eb-745x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27080","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27080"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27080\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27081"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27080"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27080"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27080"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27080"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27080"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}