{"id":499,"date":"2019-12-12T22:43:28","date_gmt":"2019-12-12T22:43:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=499"},"modified":"2019-12-12T22:44:38","modified_gmt":"2019-12-12T22:44:38","slug":"boticas-trail-caminhos-do-galaico","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/boticas-trail-caminhos-do-galaico\/","title":{"rendered":"Boticas Trail &#8211; Caminhos do Galaico"},"content":{"rendered":"<p>Numa terra cheia de encantos e recantos por descobrir, apresentamos a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/boticastrail\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boticas Trail &#8211; Caminhos do Galaico<\/a> um prova onde o conceito de fam\u00edlia, o esp\u00edrito de equipa, a ruralidade, a natureza e a genuinidade da nossa cultura marcam a diferen\u00e7a.<br \/>\nVenha conhecer o reino do Guerrerio Galaico por caminhos e terras milenares, as gentes os sabores e os saberes do Barroso, Patrim\u00f3nio agr\u00edcola Mundial&#8221;<br \/>\nUma prova organizada pela <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Celtiberus\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Associa\u00e7\u00e3o Celtiberus<\/a>, o <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/boticas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Munic\u00edpio de Boticas<\/a> e o <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/projetoraizesbasto\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Projeto Ra\u00edzes<\/a> s\u00e3o garantias de qualidade.<br \/>\nO <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/boticasparque.pt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boticas Parque &#8211; Natureza e Biodiversidade<\/a> ser\u00e1 o palco deste dia m\u00edtico que deve j\u00e1 colocar na agenda.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":500,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[64],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-499","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-boticas-vila-real","event_type-trail","event_type_2-vila-real"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/78206035_969287663426883_4653275393640366080_o.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/499","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=499"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/499\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=499"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=499"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=499"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=499"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=499"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}