{"id":19844,"date":"2022-10-15T00:05:50","date_gmt":"2022-10-14T23:05:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=19844"},"modified":"2022-11-26T00:37:29","modified_gmt":"2022-11-25T23:37:29","slug":"xvi-grande-premio-da-arrabida-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/xvi-grande-premio-da-arrabida-2022\/","title":{"rendered":"XVI Grande Pr\u00e9mio Da Arr\u00e1bida 2022"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>O GRANDE PR\u00c9MIO DA ARR\u00c1BIDA<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo Lebres do Sado. Trata-se uma prova de car\u00e1cter competitivo com a dist\u00e2ncia de&nbsp;<strong>12 500 m&nbsp;<\/strong>e com partida \u00e0s&nbsp;<strong>10h00 de Domingo, 27&nbsp;de novembro de 2022<\/strong>&nbsp;e destina-se a todos os atletas federados ou n\u00e3o, no \u00e2mbito da corrida para todos.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova desenrolar-se-\u00e1 num misto de alcatr\u00e3o e terra batida, com aproximadamente dois quil\u00f3metros de subida, sendo o restante em descida e plano horizontal.<\/p>\n\n\n\n<p>O&nbsp;<strong>GRANDE PR\u00c9MIO DA ARR\u00c1BIDA&nbsp;<\/strong>conta ainda com uma prova aberta \u2013 para participantes com idade&nbsp;a partir dos 6 anos com uma dist\u00e2ncia de&nbsp;<strong>7 000 m<\/strong>&nbsp;e com in\u00edcio \u00e0s&nbsp;<strong>10h00<\/strong>&nbsp;do mesmo dia.&nbsp;<strong>Nesta edi\u00e7\u00e3o os tr\u00eas primeiros classificados masculinos e femininos da geral ter\u00e3o direito a pr\u00e9mio.<\/strong><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19845,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,559,624],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19844","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-parque-de-vanicelos-setubal","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/16_gpa_2022_com_apoios-1.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19844","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19844"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19844\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19844"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19844"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19844"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19844"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19844"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19844"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19844"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}