{"id":41586,"date":"2025-04-17T21:45:58","date_gmt":"2025-04-17T20:45:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=41586"},"modified":"2025-06-12T23:20:18","modified_gmt":"2025-06-12T22:20:18","slug":"legua-nudista-internacional-da-praia-do-meco-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/legua-nudista-internacional-da-praia-do-meco-2025\/","title":{"rendered":"L\u00e9gua Nudista Internacional da praia do Meco 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Acontece no primeiro dia do ver\u00e3o, junto ao mar. A 10\u00aa L\u00e9gua Nudista Internacional do Meco j\u00e1 est\u00e1 a aceitar inscri\u00e7\u00f5es de quem pretende correr ou caminhar tal como veio ao Mundo. A L\u00e9gua Nudista\u201d \u00e9 um evento de corrida \/ caminhada.<br>\u00c9 um percurso de ida e volta com 5 km.<br>Uma 1\u00aa volta peq. de 1 Km e uma 2\u00aa volta de 4 Km.<br>A corrida da pequenada ter\u00e1 cerca de 500 metros.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es abrem dia 4 de Abril de 2025 com o valor de 11 \u20ac para adultos.<br>Associados da Associa\u00e7\u00e3o Alma Naturista com as quotas em dia a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 10 \u20ac.<br>5 \u20ac para crian\u00e7as at\u00e9 aos 12 anos.<br>Inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: <a href=\"mailto:legua.nudista@gmail.com\">legua.nudista@gmail.com<\/a><br>Os comprovativos de pagamento ser\u00e3o enviados para o e-mail &#8211; <a href=\"mailto:legua.nudista@gmail.com\">legua.nudista@gmail.com<\/a> .<br><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42535,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41586","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-praia-do-meco-sesimbra","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/alma-naturista-legua-nudista-meco-2025-wp-1024x536.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41586","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41586"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41586\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41587,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41586\/revisions\/41587"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42535"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41586"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41586"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41586"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41586"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41586"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41586"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}