{"id":14453,"date":"2022-02-07T15:31:33","date_gmt":"2022-02-07T14:31:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14453"},"modified":"2022-02-07T15:45:52","modified_gmt":"2022-02-07T14:45:52","slug":"trail-arribas-mirandesas-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-arribas-mirandesas-2022\/","title":{"rendered":"Trail Arribas Mirandesas 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Trail Arribas Mirandesas 2022Mirandesas Estamos a preparar tudo para ser uma edi\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel. <img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83e\udd70\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tea\/1\/16\/1f970.png\">Garante j\u00e1 o teu lugar! <img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\ude04\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/td2\/1\/16\/1f604.png\"><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u2666\ufe0f\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t2d\/1\/16\/2666.png\">Podem efetuar as inscri\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do link <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Finscripciones.runvasport.es%2Finscripcion%2Ftrail-arribas-mirandesas%2F%3Ffbclid%3DIwAR1_XyMmOmVYmwcAjddnqYveKL10VeM0DXvaMr8GhiIS7HZHtJgDiZ2myQM&amp;h=AT3Y6xh60tM1uoekU1LdFKgIDsr00jRnh7ihKsyWloT3lFm5Uqnz8RgG-Q6_O8rbukynb9ESSQM8zFDH0mD_mfpE5o80qHMilubeYip8v2J9ChEPFfUqzlmiqDqD_PWtEQf4TRkUNZ42aNkipxEq&amp;__tn__=-UK-R&amp;c[0]=AT1CjwnR_9pGqc4H3CuaIHNf0sK8TIQsO5c7ElE6Wq3QDizGe5W3UXVxrUim5_W80faY-0mRuN4NGMts67E2K2hVP4QBC4tH4BGhZOVvT4nq1dwp_rJjLoDwhnTlyXq5Bdg36EvEMefNItwP5fAue0npzsfBpDznjfL_xkQur2Ynng\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/inscripciones.runvasport.es\/&#8230;\/trail-arribas&#8230;\/<\/a>, do email mirandancas@gmail.com, pela p\u00e1gina do FB <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Trail-Arribas-Mirandesas?__cft__[0]=AZWQmlT8OHSc55rfl-j0eeBW2aSLfCJyfQQWPJnmrEKSBIUjSNhktr0cH26wL9v4WnpLHrENWzW85bqz0LuioeN5s5kgzM2Ub-CZoNZ51CeVVxK8AHxOigjLEEgsO36A91bdID4wXx6Vkt5KJwytnnbU&amp;__tn__=-UK-R\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/Trail-Arribas-Mirandesas<\/a> ou, ainda pessoalmente, junto da Associa\u00e7\u00e3o Mirandan\u00e7as.<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udccc\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tac\/1\/16\/1f4cc.png\">Se precisarem de mais informa\u00e7\u00f5es e\/ou esclarecimentos, enviem-nos mensagem privada! <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u25b6\ufe0f\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t40\/1\/16\/25b6.png\">27 de mar\u00e7o de 2022!! Apare\u00e7am! Vai ser<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14454,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[100],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14453","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-miranda-do-douro-braganca","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-braganca"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/273168262_118443664067009_5917690719786959231_n-1024x465.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14453","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14453"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14453\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14453"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14453"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14453"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14453"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14453"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14453"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}