{"id":3922,"date":"2021-09-13T21:52:42","date_gmt":"2021-09-13T20:52:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3922"},"modified":"2021-09-13T21:59:07","modified_gmt":"2021-09-13T20:59:07","slug":"trail-da-costa-vicentina-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-costa-vicentina-2021\/","title":{"rendered":"Trail da Costa Vicentina 2021"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail da Costa Vicentina 2021 ser\u00e1 percorrido pelo belo e \u00fanico trilho\/caminho pedestre da Rota Vicentina entre Santiago do Cac\u00e9m e Porto Covo, na dist\u00e2ncia longa de 57 Km, com partida \u00e1s 8h30 na Igreja Matriz de Santiago do Cac\u00e9m.<\/p>\n\n\n\n<p>Com in\u00edcio \u00e1s 10h00 no centro do Cercal do Alentejo partem os atletas para uma dist\u00e2ncia interm\u00e9dia de 25 Km entre o Cercal e Porto Covo.<\/p>\n\n\n\n<p>Finalmente pelas 10h30 tem lugar a partida para uma dist\u00e2ncia mais curta num percurso de 15 Km entre a Sonega e Porto Covo.<\/p>\n\n\n\n<p>O Trail Longo bem como o Trail M\u00e9dio s\u00e3o etapas do Circuito Nacional de Trail Ultra e do Circuito Nacional de Trail respetivamente.<\/p>\n\n\n\n<p>No mesmo dia uma Caminhada n\u00e3o competitiva, num percurso circular no Cercal do Alentejo tamb\u00e9m percorrida na Rota Vicentina. O valor da inscri\u00e7\u00e3o da Caminhada reverte na totalidade para os Bombeiros Volunt\u00e1rios do Cercal do Alentejo.<br>Ser\u00e1 feita a caminhar e n\u00e3o haver\u00e1 tempo limite para terminar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3923,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3922","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santiado-do-cacem","event_type-trail","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Trail-da-Costa-Vicentina-2021.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3922","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3922"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3922\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3922"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3922"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3922"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3922"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3922"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}