{"id":41360,"date":"2025-03-29T16:24:14","date_gmt":"2025-03-29T15:24:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pac-man-trail-2025\/"},"modified":"2025-04-17T22:13:56","modified_gmt":"2025-04-17T21:13:56","slug":"pac-man-trail-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pac-man-trail-2025\/","title":{"rendered":"Pac-Man Trail &#8211; Franqueira Adventure 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O PAC-MAN TRAIL &#8211; FRANQUEIRA ADVENTURE \u00e9 uma corrida em formato trail, com um fator extra que torna a corrida ainda mais desafiadora, motivante e r\u00e1pida. A prova trata-se de uma corrida trail, onde cada atleta far\u00e1 a sua corrida pelo percurso identificado, tendo como objetivo n\u00e3o ser ultrapassado pelo PAC-MAN. \u00c9 um trail em circuito, onde o percurso de cada volta \u00e9 de 5 km com 250D+. O atleta escolhe, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, qual a dist\u00e2ncia a que se prop\u00f5e:<\/p>\n\n\n\n<p>-10 km: 2 voltas ao percurso<\/p>\n\n\n\n<p>-15 km: 3 voltas ao percurso<\/p>\n\n\n\n<p>-20 km: 4 voltas ao percurso<\/p>\n\n\n\n<p><br>Cada dist\u00e2ncia ter\u00e1 um PAC-MAN, isto \u00e9, um atleta perseguidor, devidamente identificado e apresentado pela organiza\u00e7\u00e3o, que tem como objetivo ultrapassar o maior n\u00famero de atletas da sua dist\u00e2ncia durante o percurso at\u00e9 \u00e0 meta. Os atletas que forem ultrapassados pelo PAC-MAN da respetiva prova\/dist\u00e2ncia s\u00e3o<br>considerados \u201cN\u00e3o sobreviventes\u201d. Os atletas que n\u00e3o forem ultrapassados s\u00e3o os \u201cSobreviventes\u201d e lutam pelo lugar no p\u00f3dio.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41361,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,622],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41360","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-franqueira-barcelos","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/20250525cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41360","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41360"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41360\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41596,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41360\/revisions\/41596"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41361"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41360"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41360"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41360"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41360"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41360"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41360"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}