{"id":22153,"date":"2023-01-19T14:46:39","date_gmt":"2023-01-19T13:46:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-tomina-3a-edicao-2023\/"},"modified":"2023-01-19T14:49:25","modified_gmt":"2023-01-19T13:49:25","slug":"trail-da-tomina-3a-edicao-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-tomina-3a-edicao-2023\/","title":{"rendered":"Trail Da Tomina &#8211; 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Comiss\u00e3o de Festas da Tomina em Honra de Nossa Senhora das Necessidades convida todos a participar na 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail da Tomina. Volvidos quatro anos sobre o I Trail, esta 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o mostra que as gentes de Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o est\u00e3o empenhadas em manter o evento e consolidar a sua presen\u00e7a no contexto desportivo, para isso muito t\u00eam contribu\u00eddo a Comiss\u00e3o de Festas, as gentes da terra e as entidades parceiras, mas sobretudo os atletas que nos t\u00eam brindado com a sua presen\u00e7a ano ap\u00f3s ano.<br>Este ano, mais uma vez, prometemos oferecer um dia de prazer e divers\u00e3o tendo como pano de fundo as belas paisagens de Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o, a generosidade e o acolhimento do seu povo.<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo (28km)<br>Trail Curto (15km)<br>Caminhada (10Km)<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22154,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22153","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-moura-beja","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/63c924838689a_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22153","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22153"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22153\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22154"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22153"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22153"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22153"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22153"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22153"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22153"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22153"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}