{"id":1089,"date":"2020-01-07T06:06:00","date_gmt":"2020-01-07T06:06:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1089"},"modified":"2020-01-07T06:06:00","modified_gmt":"2020-01-07T06:06:00","slug":"16a-corrida-dos-reis-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/16a-corrida-dos-reis-2020\/","title":{"rendered":"16\u00aa Corrida dos Reis 2020"},"content":{"rendered":"<table width=\"100%\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>A C\u00e2mara Municipal da Moita e a Uni\u00e3o de Freguesias do Gaio-Ros\u00e1rio e Sarilhos Pequenos, est\u00e3o a organizar no pr\u00f3ximo dia 11 de Janeiro de 2019 pelas 15h, a 16\u00aa Corrida dos Reis integrada no Torneio das Coletividades do Munic\u00edpio da Moita em Atletismo \u2013 ATLETISMOITA.<\/p>\n<p>Podem participar nestas Provas atletas federados e n\u00e3o federados, de ambos os sexos, agrupados nos escal\u00f5es do trof\u00e9u \u201cATLETISMOITA\u201d.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para a 16\u00aa Corrida dos Reis s\u00e3o gratuitas e devem ser enviadas, at\u00e9 \u00e0s 17:00h do dia 10 de Janeiro de 2019 (6\u00aa feira), atrav\u00e9s dos seguintes contactos:<\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:atletismoita@mail.cm-moita.pt\">atletismoita@mail.cm-moita.pt<\/a><br \/>\nTel.: 21 081 70 07 (das 9h00 \u00e0s 12h30 e das 14h00 \u00e0s 17h30) | Fax: 21 081 70 19<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.uf-grsp.com\/index.php\/2019\/12\/16a-corrida-dos-reis-11-janeiro-2019\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.uf-grsp.com\/index.php\/2019\/12\/16a-corrida-dos-reis-11-janeiro-2019\/<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1090,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1089","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-moita","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/cartaz_16_Corrida_Reis_FINAL-768x1086-1-724x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1089","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1089"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1089\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1089"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1089"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1089"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1089"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1089"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}