{"id":35850,"date":"2024-06-16T16:45:00","date_gmt":"2024-06-16T15:45:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=35850"},"modified":"2024-06-16T16:54:05","modified_gmt":"2024-06-16T15:54:05","slug":"amizade-neo-run-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/amizade-neo-run-2024\/","title":{"rendered":"Amizade N\u00e9o Run 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Bem-vindos \u00e0 Amizade N\u00e9on Run, uma celebra\u00e7\u00e3o \u00fanica e vibrante que far\u00e1 parte da Festa da Amizade na freguesia de Santiago da Guarda! Organizada pelo CAAS EVENTS, esta prova ser\u00e1 realizada no dia 19 de julho de 2024 e promete proporcionar uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel cheia de cores fotoluminescentes e luminescentes.<\/p>\n\n\n\n<p>O CAAS \u2013 Centro de Amizade e Anima\u00e7\u00e3o Social \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o associativa de cariz recreativo, desportivo, cultural e tamb\u00e9m social (IPSS) com sede em Santiago da Guarda (Ansi\u00e3o \u2013 Leiria).<\/p>\n\n\n\n<p>Diferente da tradicional N\u00e9on Run, a Amizade N\u00e9on Run ter\u00e1 lugar num cen\u00e1rio espetacular de trilhos de montanha, oferecendo aos participantes um ambiente natural e deslumbrante para explorar \u00e0 noite. Esta prova \u00e9 desenhada para ser uma festa sem car\u00e1ter competitivo, onde o foco principal \u00e9 a divers\u00e3o, a amizade e a celebra\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35851,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-35850","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santiago-da-guarda-ansiao","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/1718148256-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35850","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35850"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35850\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35852,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35850\/revisions\/35852"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35850"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35850"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35850"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35850"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35850"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}