{"id":20712,"date":"2022-11-17T15:21:48","date_gmt":"2022-11-17T14:21:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20712"},"modified":"2023-05-03T23:58:23","modified_gmt":"2023-05-03T22:58:23","slug":"ultra-blue-island-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-blue-island-2023\/","title":{"rendered":"Ultra Blue Island 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O ULTRA BLUE ISLAND \u00e9 um magn\u00edfico evento no meio do Atl\u00e2ntico Norte, nos A\u00e7ores (Portugal), na Ilha do Faial. Este desafiante envento de trail running leva-te para o melhor da natureza. A vis\u00e3o do oceano, as majestosas crateras dos vulc\u00f5es que formaram a ilha do Faial e os caminhos antigos dos descobridores contam a hist\u00f3ria de uma terra e do seu povo.<\/p>\n\n\n\n<p>\u200bDo azul profundo do oceano at\u00e9 a vastid\u00e3o verde das florestas e campos, das areias negras do \u00faltima erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica da ilha at\u00e9 \u00e0 paleta de cores com que se pintam as casas s\u00e3o apenas algumas das maravilhas que vais experimentar nessa jornada.<\/p>\n\n\n\n<p>A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de se ter viajado da terra para a lua e de volta. Ser\u00e1s mentalmente estimulado, ficar\u00e1s fisicamente exausto, te sentir\u00e1s pessoalmente recompensado e ficar\u00e1s com vontade de repetir esse magn\u00edfico percurso evento.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20713,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,622,498,499],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20712","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-do-faial-acores","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-endurance","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-acores","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/315110380_2108968215976496_8697268868960197736_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20712","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20712"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20712\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20713"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20712"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20712"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20712"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20712"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20712"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20712"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}