{"id":30414,"date":"2023-11-19T11:31:25","date_gmt":"2023-11-19T10:31:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=30414"},"modified":"2024-01-12T20:02:56","modified_gmt":"2024-01-12T19:02:56","slug":"trail-cabecos-de-sao-miguel-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-cabecos-de-sao-miguel-2024\/","title":{"rendered":"Trail Cabe\u00e7os de S\u00e3o Miguel 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A primeira edi\u00e7\u00e3o do Trail Cabe\u00e7os de S. Miguel \u00e9 organizada pela Casa do Povo de S. Miguel do Rio Torto, com a colabora\u00e7\u00e3o dos Quenianos do Ribatejo. O evento vai decorrer no dia 04 de Fevereiro de 2024 em S. Miguel do Rio Torto, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o<br>entenda que as mesmas n\u00e3o oferecem risco para os participantes.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Ser\u00e1 constitu\u00edda por 2 provas de caracter competitivo e uma caminhada:<br>&#8211; Caminhada \u2013 12Kms<br>&#8211; Trail Sprint \u2013 20Kms com 700d+<br>&#8211; Trail \u2013 35Kms com 1100d+<\/p>\n\n\n\n<p><br>As provas de carater competitivo percorrem os trilhos da nossa freguesia e de freguesias vizinhas, com in\u00edcio e fim na Casa do Povo de S. Miguel do Rio Torto.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33346,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1129],"class_list":["post-30414","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-miguel-do-rio-torto-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-3-rios-trail-trophy"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Cartaz-Trail.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30414","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30414"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30414\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31604,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30414\/revisions\/31604"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30414"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30414"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30414"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30414"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30414"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30414"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30414"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}