{"id":24433,"date":"2023-06-22T20:48:37","date_gmt":"2023-06-22T19:48:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-venda-da-luisa-2023\/"},"modified":"2023-06-22T20:55:00","modified_gmt":"2023-06-22T19:55:00","slug":"corrida-4-estacoes-venda-da-luisa-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-venda-da-luisa-2023\/","title":{"rendered":"Corrida 4 Esta\u00e7\u00f5es, Venda da Lu\u00edsa 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Numa co organiza\u00e7\u00e3o entre a\u00a0Associa\u00e7\u00e3o\u00a0Desportiva\u00a04\u00a0Esta\u00e7\u00f5es e a C\u00e2mara Municipal de Condeixa,\u00a0vai\u00a0realizar\u00a0no\u00a0dia\u00a029 de outubro\u00a0de\u00a02023 pelas\u00a010.30h\u00a0na Venda da Lu\u00edsa\u00a0uma corrida\u00a0de\u00a0atletismo\u00a0de\u00a0estrada\u00a0com\u00a0a\u00a0dist\u00e2ncia\u00a0de\u00a010k,\u00a0designada\u00a0por\u00a0Corrida\u00a0das\u00a04\u00a0Esta\u00e7\u00f5es\u00a0Outono.\u00a0Esta\u00a0prova\u00a0faz\u00a0parte\u00a0do\u00a0Circuito\u00a0de\u00a0Corrida\u00a04\u00a0Esta\u00e7\u00f5es\u00a0Portugal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24434,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,672,27],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24433","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-venda-da-luisa-condeixa","event_type-corrida-10-km","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Venda-da-Luisa-1024x480.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24433","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24433"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24433\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24434"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24433"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24433"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24433"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24433"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24433"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}