{"id":37622,"date":"2024-09-26T07:53:08","date_gmt":"2024-09-26T06:53:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-nacional-do-professor-e-da-educacao-2024\/"},"modified":"2024-09-26T07:54:42","modified_gmt":"2024-09-26T06:54:42","slug":"corrida-nacional-do-professor-e-da-educacao-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-nacional-do-professor-e-da-educacao-2024\/","title":{"rendered":"Corrida Nacional do Professor e da Edu\u00e7a\u00e7\u00e3o 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Professores (FENPROF), em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Lisboa e com a Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Lisboa, leva a efeito a organiza\u00e7\u00e3o da 6.\u00aa Corrida Nacional do Professor e da Educa\u00e7\u00e3o, no dia 26 de Outubro de 2024.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento conta com um programa abrangente constitu\u00eddo por:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>uma prova de 10 km, de car\u00e1ter competitivo,<\/li>\n\n\n\n<li>uma prova de 5 km, de car\u00e1ter participativo, na qual se pode correr ou caminhar,<\/li>\n\n\n\n<li>corrida Novas Gera\u00e7\u00f5es\u00a0evento desportivo\u00a0para os mais novos (dos 7 aos 15 anos de idade).<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37623,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,478],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37622","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-praca-do-imperio-belem-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/581d9c_b1c2f7b4c9db4e88ab0b18c9abb34992mv2-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37622","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37622"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37622\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37624,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37622\/revisions\/37624"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37623"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37622"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37622"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37622"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37622"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37622"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37622"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37622"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}