{"id":15304,"date":"2022-07-25T12:01:18","date_gmt":"2022-07-25T11:01:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=15304"},"modified":"2022-07-25T12:01:20","modified_gmt":"2022-07-25T11:01:20","slug":"torres-novas-nigth-trail-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/torres-novas-nigth-trail-2022\/","title":{"rendered":"Torres Novas Nigth Trail 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Uni\u00e3o Desportiva e Recreativa da Zona Alta, em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Torres Novas, v\u00e3o realizar um evento denominado &#8220;TORRES NOVAS NIGHT TRAIL-2022\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento ir\u00e1 decorrer no concelho de Torres Novas e ir\u00e1 desenvolver-se maioritariamente na zona urbana, passando pelas aldeias de Lapas, Ribeira Branca, Ribeira Ruiva, Casal da Pinheira, Casais Martanes e Zibreira (nascente do Rio Almonda), trilhos, caminhos e estradas de terra batida das zonas lim\u00edtrofes destas localidades.<\/p>\n\n\n\n<p>O &#8220;TORRES NOVAS NIGHT TRAIL &#8211; 2022\u201d tem duas dist\u00e2ncias competitivas:<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Circuito Nacional de Trail (\u00edndice 100) da ATRP;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Circuito de Trail do Ribatejo (TL);<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Campeonato Regional de Santar\u00e9m de Trail Longo.<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 Circuito Nacional de Trail Sprint (\u00edndice 100) da ATRP;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Circuito Nacional Jovem (\u00edndice 150) da ATRP;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Circuito de Trail do Ribatejo (TC);<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Campeonato Regional de Santar\u00e9m de Trail Curto.<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada (n\u00e3o competitiva) \u2013 10,6 km; 250 d+<\/p>\n\n\n\n<p>Todas as provas partem do Jardim das Rosas &#8211; Torres Novas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15305,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15304","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-torres-novas-santarem","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/2022.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15304","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15304"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15304\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15305"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15304"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15304"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15304"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15304"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15304"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15304"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15304"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}