{"id":22276,"date":"2023-01-24T22:27:54","date_gmt":"2023-01-24T21:27:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=22276"},"modified":"2023-01-24T22:28:02","modified_gmt":"2023-01-24T21:28:02","slug":"iii-trail-run-nordeste-real-priolo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iii-trail-run-nordeste-real-priolo-2023\/","title":{"rendered":"III Trail Run Nordeste &#8211; Real Priolo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Run Nordeste Real Priolo \u00e9 um evento l\u00fadico e desportivo que une divers\u00e3o, beleza natural e desporto num \u00fanico espa\u00e7o!<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 um evento de car\u00e1ter individual que tem como objetivo promover a atividade desportiva ao ar livre e o respeito pelo meio ambiente, incentivando as boas pr\u00e1ticas e transmiss\u00e3o dos bons valores associados \u00e0s modalidades de Atletismo e Trail Running.<\/p>\n\n\n\n<p>Os percursos passam por locais incr\u00edveis, curvas, encostas e desn\u00edveis muito interessantes, por alguns dos trilhos mais bonitos e deslumbrantes do belo concelho do Nordeste.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova da responsabilidade da Camara Municipal do Nordeste realiza-se a 29 de Abril de 2023 e \u00e9 organizado pelo CDC Juventude Ilha Verde e o Centro Desportivo e Recreativo do Concelho do Nordeste com a colabora\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de S\u00e3o Miguel.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22278,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22276","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-de-sao-miguel-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/324027552_478809731111465_4447654495949694244_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22276","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22276"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22276\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22276"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22276"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22276"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22276"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22276"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}