{"id":170,"date":"2019-12-04T20:33:18","date_gmt":"2019-12-04T20:33:18","guid":{"rendered":"http:\/\/box5284.temp.domains\/~portugf0\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=170"},"modified":"2020-01-12T11:32:41","modified_gmt":"2020-01-12T11:32:41","slug":"maratona-de-aveiro","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-aveiro\/","title":{"rendered":"Maratona de Aveiro 2020"},"content":{"rendered":"<div data-empty=\"true\">Batizada pelos atletas como \u201cA Maratona das Mil Emo\u00e7\u00f5es\u201d e depois pelo sucesso da primeira edi\u00e7\u00e3o, uma maratona inaugural mais participada em Portugal, estamos empenhados na prepara\u00e7\u00e3o para a edi\u00e7\u00e3o de 2020, convictos que nos ajudam a continuar a surpreender com as novidades e uma Organiza\u00e7\u00e3o que deixa a Europa eo Mundo Indiferentes.<\/div>\n<div data-empty=\"true\">A Maratona da Europa \u00e9 um desporto desportivo de tamanho internacional que tem lugar no cora\u00e7\u00e3o de uma das mais belas regi\u00f5es de Portugal: Aveiro.<br \/>\nTer\u00e1 lugar no dia 26 de abril de 2020, \u00e0s 8h30, pretendendo afirmar-se como uma maratona mais r\u00e1pida de Portugal, num cen\u00e1rio de \u00edmpar beleza, entre os fasc\u00ednios e canais da cidade da Veneza portuguesa, ao passo da maravilhosa Ria de Aveiro e indo ao encontro do fascinante Concelho de \u00cdlhavo, com uma praia.<\/div>\n<div data-empty=\"true\">Os 42 quil\u00f3metros s\u00e3o, naturalmente, a prova rainha, aquela que ir\u00e1 prenunciar e diferenciar Aveiro sem panorama mundial do atletismo de estrada, mas ainda uma presen\u00e7a desportiva, nas dist\u00e2ncias de 21 e 10 quil\u00f3metros, e ainda uma caminhada solid\u00e1ria de 5 quil\u00f3metros .<\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":171,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31,27,28,41],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-170","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aveiro","event_type-maratona","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-madeira"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/75407754_2148848858743683_4159860471115022336_o.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/170","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/170\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=170"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=170"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=170"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=170"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=170"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}