{"id":25441,"date":"2023-07-07T09:17:31","date_gmt":"2023-07-07T08:17:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=25441"},"modified":"2023-07-07T09:17:34","modified_gmt":"2023-07-07T08:17:34","slug":"corrida-de-sao-romao-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-de-sao-romao-2023\/","title":{"rendered":"Corrida de S\u00e3o Rom\u00e3o 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova realiza-se no dia 05&nbsp;de Agosto de 2023, pelas 19.00h, com partida em frente \u00e1 junta de Freguesia e Chegada ao recinto de Feiras e Mercados do Carvalhal.&nbsp; A corrida ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de 11km.<\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida de S\u00e3o Rom\u00e3o \u00e9 organizada pela Juventude Desportiva do Carvalhal. Esta corrida \u00e9 caracterizada por um percurso de dificuldade moderada, realizada na Aldeia do Carvalhal e arredores. <\/p>\n\n\n\n<p>Por ter 3 tipos de piso (Alcatr\u00e3o, terra batida e Areia solta &#8211; Praia) num s\u00f3 percurso pode ser considerada \u00fanica.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Data:\u00a0<\/strong>05\u00a0de Agosto 2023<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Hora de Abertura do secretariado:<\/strong>&nbsp;15.00h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Hora da Partida<\/strong>: 19.00h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dist\u00e2ncia:<\/strong>&nbsp;11 kms<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Partida:<\/strong>&nbsp;Em frente a Junta de Freguesia do Carvalhal<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Chegada:<\/strong>&nbsp;Recinto de feiras e Mercados do Carvalhal<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Caminhada:<\/strong>&nbsp;5Km em redor da Aldeia do Carvalhal<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25442,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,559],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-25441","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-carvalhal-grandola","event_organizer-we-run","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/captura_de_ecra_2023-07-05-_a_s_16_18_07-1.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/25441","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25441"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/25441\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25442"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25441"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25441"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=25441"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=25441"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=25441"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=25441"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=25441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}