{"id":43100,"date":"2025-07-10T14:10:30","date_gmt":"2025-07-10T13:10:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=43100"},"modified":"2025-07-16T12:29:17","modified_gmt":"2025-07-16T11:29:17","slug":"trail-do-barrocal-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-barrocal-2025\/","title":{"rendered":"Trail do Barrocal 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O\u00a0<strong>Trail do Barrocal\u00a0<\/strong>que vai integrar o<strong>\u00a0Campeonato Regional de Trail\u00a0<\/strong>e uma prova do<strong>\u00a0Circuito de Trail Sprint do Algarve,\u00a0<\/strong>\u00e9 um evento desportivo de car\u00e1ter l\u00fadico e competitivo que tem por objetivo divulgar e promover n\u00e3o s\u00f3 a pr\u00e1tica desportiva, em especial na modalidade de\u00a0<em>trail running<\/em>, mas tamb\u00e9m os territ\u00f3rios onde decorre o evento.<br>Esta competi\u00e7\u00e3o ir\u00e1 decorrer no dia 24 de agosto de 2025 e integra o\u00a0<strong>Circuito Nacional de Trail (ATRP)\u00a0<\/strong>e o<strong>\u00a0Circuito de Trail Sprint do Algarve da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Algarve (AAALG).<\/strong><br>A organiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 levada a cabo pela\u00a0<strong>Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Algarve<\/strong>\u00a0(AAALG), em parceria com a \u201cnossa\u201d equipa filiada\u00a0<strong>Algarviana Team<\/strong>, e com o apoio institucional da C\u00e2mara Municipal de Faro e da Junta de Freguesia de St\u00aa Barbara de Nexe<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43200,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43100","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santa-barbara-de-nexe-faro","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/Pop0qby2l0318-2.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43100","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43100"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43101,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43100\/revisions\/43101"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43200"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43100"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43100"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43100"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43100"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43100"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43100"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}