{"id":22630,"date":"2023-02-08T13:00:46","date_gmt":"2023-02-08T12:00:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vii-trail-cidade-de-estremoz-2023\/"},"modified":"2023-02-08T13:02:36","modified_gmt":"2023-02-08T12:02:36","slug":"vii-trail-cidade-de-estremoz-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vii-trail-cidade-de-estremoz-2023\/","title":{"rendered":"Vii Trail Cidade De Estremoz 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O COAAL-Cube de Orienta\u00e7\u00e3o do Alto Alentejo ir\u00e1 organizar no dia 21 de maio de 2023 o VII TRAIL CIDADE DE ESTREMOZ &#8220;PELOS TRILHOS DE \u00c9VORA MONTE&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>O VII TRAIL CIDADE DE ESTREMOZ \u00e9 um evento de Trail Running, que percorre trilhos e caminhos no concelho de Estremoz, mais propriamente na Vila de \u00c9vora Monte.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9vora Monte \u00e9 uma vila com mais de 700 anos de hist\u00f3ria e pertence ao concelho de Estremoz e fica muito perto de \u00c9vora. Do seu alto, a vista \u00e9 simplesmente deslumbrante, perdendo-se de vista os verdes campos alentejanos. N\u00e3o deixe de visitar o castelo e, quando estiver a caminhar pelas suas ruelas, olhe para o ch\u00e3o e se vir casinhas pintadas nas pedras da cal\u00e7ada\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>PERCURSOS:<\/p>\n\n\n\n<p>TRAIL CURTO: (20KMS) Prova de Trail Running com distancia aproximada de 20kms que percorre trilhos em redor de \u00c9vora Monte, com inicio e chegada na Casa do Povo.<\/p>\n\n\n\n<p>MINI TRAIL: (10KMS) Prova de Trail Running com distancia aproximada de 10kms que percorre trilhos em redor de \u00c9vora Monte, com inicio e chegada na Casa do Povo.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22631,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22630","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-estremoz-evora","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Trail-Cidade-de-Estremoz-2023-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22630","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22630"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22630\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22631"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22630"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22630"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22630"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22630"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22630"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}