{"id":38387,"date":"2024-11-16T20:03:18","date_gmt":"2024-11-16T19:03:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-manuelino-2025\/"},"modified":"2024-11-20T00:03:11","modified_gmt":"2024-11-19T23:03:11","slug":"trail-manuelino-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-manuelino-2025\/","title":{"rendered":"Trail Manuelino 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Trail Manuelino 2025<\/strong>&nbsp;\u00e9 um evento desportivo que integra&nbsp;<strong>3 provas competitivas de Trail e uma caminhada<\/strong>, organizado pela<strong>&nbsp;Associa\u00e7\u00e3o Sic\u00f3Trilhos<\/strong>, conta com a colabora\u00e7\u00e3o do&nbsp;<strong>Munic\u00edpio de Pombal, da Junta de Freguesia de Abiul<\/strong>, entre outros patrocinadores e apoiantes.<\/p>\n\n\n\n<p>A<strong>&nbsp;4\u00aa edi\u00e7\u00e3o realizar-se-\u00e1 no dia 1 e 2 Fevereiro de 2025<\/strong>, em Abiul (39.874835, -8.539780), Concelho de Pombal, Distrito de Leiria, uma freguesia, constitu\u00edda por montes e vales, conferindo-lhe uma beleza paisag\u00edstica \u00fanicas, onde o verde da serra se une com a hist\u00f3ria que cada canto das suas ruas conta. Esta vila encontra-se situada num vale verdejante cercado de outeiros no sop\u00e9 da Serra do Sic\u00f3. Este evento decorrer\u00e1 com absoluto respeito pelo meio envolvente. O 4\u00ba Trail Manuelino ir\u00e1 decorrer por trilhos t\u00e9cnicos, carreiros e estrad\u00f5es da regi\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38435,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-38387","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-abiul-pombal","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/pop_ky10b7w762.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38387","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38387"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38387\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38437,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38387\/revisions\/38437"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38387"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38387"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38387"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38387"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38387"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38387"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38387"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}