{"id":15084,"date":"2022-07-07T18:42:42","date_gmt":"2022-07-07T17:42:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rota-dos-espigueiros-2022\/"},"modified":"2022-07-07T18:48:20","modified_gmt":"2022-07-07T17:48:20","slug":"trail-rota-dos-espigueiros-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rota-dos-espigueiros-2022\/","title":{"rendered":"Trail Rota dos Espigueiros 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 6.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail Rota dos Espigueiros 2022!<\/p>\n\n\n\n<p>Dias 13 e 14 de agosto Caparrosinha, no concelho de Tondela, vai vestir-se de gala para vos receber. Quem j\u00e1 nos conhece, sabe o que esperar. Mas, aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sabe das novidades de 2022\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>E v\u00e3o ser muitas! Os que n\u00e3o nos conhecem v\u00e3o querer repetir em 2023. Tem sido assim ao longo dos \u00faltimos 5 anos! Quem vem uma vez, quer regressar\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>No dia 14, por entre milheirais, \u00e1gua pela cintura no rio Dinha, subidas diab\u00f3licas aos pontos mais altos da serra do Caramulo, levadas que transportam \u00e1gua para os lameiros, os vossos sentidos v\u00e3o estar sempre apurados durante a corrida. L\u00e1 pelo meio, nos abastecimentos, aqueles petiscos, aquelas cantorias, aquelas tradi\u00e7\u00f5es.No final, aquele almo\u00e7o de arroz de feij\u00e3o com grelhados, acompanhado do melhor tinto da regi\u00e3o, ou uma cerveja fresquinha ( mas tamb\u00e9m temos por l\u00e1 \u00e1gua <img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\ude42\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t4c\/1\/16\/1f642.png\"><\/p>\n\n\n\n<p>No dia 13 o Kids Trail. Evento totalmente gratuito, onde haver\u00e1 dist\u00e2ncias diferenciadas para Benjamins, Infantis, Iniciados e Juvenis.Queremos dinamizar o desporto jovem. Queremos as crian\u00e7as e jovens do nosso pa\u00eds a praticar desporto! Tragam os vossos filhos, sobrinhos, netos\u2026 n\u00f3s queremos tamb\u00e9m a festa do trail juvenil. Os trilhos v\u00e3o ser adaptados a cada escal\u00e3o. Eles v\u00e3o divertir-se!No dia 14, para que os pais que n\u00e3o tenham onde deixar os seus filhos enquanto est\u00e3o na nossa prova, voltaremos a ter um ATL, como nas edi\u00e7\u00f5es pr\u00e9 Pa<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15085,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15084","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-caparrosinha-tondela","event_type-trail","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/275939762_1660667470935936_2867886341589464655_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15084","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15084"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15084\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15085"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15084"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15084"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15084"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15084"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15084"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15084"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15084"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}