{"id":30716,"date":"2023-12-01T21:23:42","date_gmt":"2023-12-01T20:23:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-geira-romana-2024\/"},"modified":"2023-12-06T01:26:22","modified_gmt":"2023-12-06T00:26:22","slug":"ultra-geira-romana-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-geira-romana-2024\/","title":{"rendered":"Ultra Geira Romana 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A XV Ultra GeiraRomana decorrer\u00e1 a 21 de Abril de 2024, este evento \u00e9 organizado pela Confraria Trotamontes e o Clube Orienta\u00e7\u00e3o do Minho. O evento tem como principais apoios o Munic\u00edpio de Amares e o Munic\u00edpio de Terras de Bouro<\/p>\n\n\n\n<p>A Ultra Geira Romana ser\u00e1 constitu\u00edda por 2 provas. A Ultra Geira Romana na dist\u00e2nciade 50km, classificativa para o Circuito de Nacional Ultra serie 150 e o Trail Geira Romana com a dist\u00e2ncia de 18km, classificativa para o Circuito Nacional Trail Spint serie 100.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova principal Ultra Geira Romana 50km, temin\u00edcio \u00e0s 08h00, dia 21 Abril de 2024 no Campo do Ger\u00eas, Terras de Bouro e ser\u00e1 percorrida, emparte, na via romana que ligava Bracara Augusta e a Ast\u00faricaAugusta.<br>A partida ser\u00e1 no Museu da Geira, no concelho de Terras de Bouro e a meta ser\u00e1 instalada em Caldelas, no concelho de Amares.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Todos os atletas ser\u00e3o transportados pela organiza\u00e7\u00e3o, de Caldelas (local da chegada) para os locais de partida.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22280,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,499],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30716","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-terras-de-bouro-braga","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-ultra","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/325958315_578511677098004_6123231952035921032_n-1024x390.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30716","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30716"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30716\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22280"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30716"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30716"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30716"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30716"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30716"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}