{"id":23270,"date":"2023-03-21T08:03:44","date_gmt":"2023-03-21T07:03:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23270"},"modified":"2023-03-21T08:03:47","modified_gmt":"2023-03-21T07:03:47","slug":"v-corrida-do-porto-de-sines-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-corrida-do-porto-de-sines-2023\/","title":{"rendered":"V Corrida Do Porto De Sines 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Grupo Desportivo e Cultural da Administra\u00e7\u00e3o dos Portos de Sines e do Algarve, S.A.,<br>promover\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da \u201cCorrida do Porto de Sines\u201d, no pr\u00f3ximo dia 24 de junho de 2023,<br>pelas 19h00m, enquadrada nas comemora\u00e7\u00f5es do Dia do Porto de Sines. O evento contar\u00e1 com<br>a vertente de corrida, caminhada e uma corrida da pequenada.<\/p>\n\n\n\n<p>Dist\u00e2ncias<br>&#8211; A corrida ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 10 km com partida e chegada na Avenida<br>Vasco da Gama em Sines.<br><\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; A caminhada ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 5 km, com andamentos livres e sem fins<br>competitivos.<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; A corrida da pequenada ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 400m e sem fins competitivos<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23271,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23270","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sines-setubal","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/64148599eecf7_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23270","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23270"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23270\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23270"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23270"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23270"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23270"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23270"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}