{"id":40131,"date":"2025-01-26T18:11:41","date_gmt":"2025-01-26T17:11:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-diabos-2025\/"},"modified":"2025-01-26T18:13:25","modified_gmt":"2025-01-26T17:13:25","slug":"trail-dos-diabos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-diabos-2025\/","title":{"rendered":"Trail dos Diabos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Os trilhos do Parque Natural de Montesinho v\u00e3o ser o palco do TRAIL DOS DIABOS. Vinhais&nbsp;\u00e9 uma&nbsp;Vila Portuguesa, pertencente ao&nbsp;Distrito de Bragan\u00e7a,&nbsp;Regi\u00e3o Norte&nbsp;e sub-regi\u00e3o do&nbsp;Alto Tr\u00e1s-os-Montes.<\/p>\n\n\n\n<p>Na&nbsp;g\u00e9nese da denomina\u00e7\u00e3o do evento como TRAIL DOS DIABOS est\u00e1 a celebra\u00e7\u00e3o do&nbsp;<strong>dia dos diabos<\/strong>&nbsp;em&nbsp;Vinhais. Durante a celebra\u00e7\u00e3o, na&nbsp;quarta-feira de cinzas, um grupo de rapazes mascara-se de&nbsp;<strong>Diabo<\/strong>&nbsp;com um fato vermelho e a cara coberta com uma&nbsp;m\u00e1scara&nbsp;vermelha e de [cinto] na m\u00e3o; outros mascaram-se de&nbsp;<strong>Morte<\/strong>&nbsp;com um&nbsp;fato&nbsp;preto e a cara enfarruscada (pintada com cinza ou&nbsp;carv\u00e3o) e carregam uma&nbsp;gadanha.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40132,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22],"event_type_2":[100,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40131","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vinhais-braganca","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type_2-braganca","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/c51a.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40131","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40131"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40131\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40133,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40131\/revisions\/40133"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40131"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40131"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40131"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40131"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40131"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40131"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40131"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}