{"id":14687,"date":"2022-03-13T19:02:24","date_gmt":"2022-03-13T18:02:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14687"},"modified":"2022-03-13T19:02:26","modified_gmt":"2022-03-13T18:02:26","slug":"trail-do-padroeiro-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-padroeiro-2022\/","title":{"rendered":"Trail do Padroeiro 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O IV Trail do Padroeiro 2022, em Riachos, realiza-se no dia 12 de Junho de 2022. Tal como as edi\u00e7\u00f5es anteriores est\u00e1 integrado na Festa do Padroeiro de Riachos \u2013 Santo Ant\u00f3nio, estando integrado no programa oficial da mesma. O evento \u00e9 promovido e organizado em parceria pela RIAXOS RUNNERS \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cultural, Desportiva e Lazer e a Equipa de Anima\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o da Par\u00f3quia de Riachos.<\/p>\n\n\n\n<p>O Trail do Padroeiro \u00e9 um evento de car\u00e1cter social, promovido pela associa\u00e7\u00e3o RIAXOS RUNNERS em regime de voluntariado. A receita angariada reverte a favor da obra social da Par\u00f3quia de Riachos.<\/p>\n\n\n\n<p>Se por um lado num evento desta natureza nunca se pode dissociar a pr\u00e1tica desportiva (seja ela a correr ou andar) e a promo\u00e7\u00e3o de uma vida saud\u00e1vel, por outro pretende promover a marca da regi\u00e3o onde se insere (no caso a lez\u00edria ribatejana). Outro dos objetivos deste evento \u00e9 permitir aos participantes a descoberta das lindas e bonitas paisagens agr\u00edcolas junto do Rio Almonda, junto \u00e0 Reserva Natural do Pa\u00fal do Boquilobo, atento ao slogan \u201cmente s\u00e3 em corpo s\u00e3o&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>O IV Trail do Padroeiro, prova de qualifica\u00e7\u00e3o para a Ta\u00e7a de Portugal ATRP, est\u00e1 integrada no Circuito de Trail do Ribatejo e ser\u00e1 constitu\u00eddo por tr\u00eas percursos.<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14688,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14687","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-riachos-torres-novas","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Untitled-1024x921.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14687","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14687"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14687\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14688"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14687"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14687"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14687"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14687"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14687"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14687"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}