{"id":14366,"date":"2022-01-25T16:26:48","date_gmt":"2022-01-25T15:26:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14366"},"modified":"2022-01-25T16:26:50","modified_gmt":"2022-01-25T15:26:50","slug":"trilhos-da-nexebra-trail-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-da-nexebra-trail-2022\/","title":{"rendered":"Trilhos da Nexebra Trail 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A 4.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trilhos da Nexebra Trail 2022 &#8211; TNT\u00ae chega a 8 de Maio de 2022, com organiza\u00e7\u00e3o do LGCC Nexebra Trail Team, em parceria com a Clawsport, Junta de Freguesia Ch\u00e3o de Couce e Munic\u00edpio de Ansi\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>A edi\u00e7\u00e3o de 2022 vem cheia de novidades, desde logo com a introdu\u00e7\u00e3o do TNT KIDS e de uma dist\u00e2ncia de Mini-Trail com pr\u00e9mios para os 3 da geral F\/M. Todos os percursos contar\u00e3o com partida e chegada na zona de lazer da vila de Ch\u00e3o de Couce, envolta pelas magn\u00edficas Serras da Nexebra e Serra da Quinta de Cima.<\/p>\n\n\n\n<p>As provas Trail Longo e Trail Curto integram o circuito do Campeonato Municipal de Trail, e na dist\u00e2ncia Longa tamb\u00e9m integra o prestigiado circuito da Ta\u00e7a de Portugal da ATRP.<\/p>\n\n\n\n<p>Mantivemos na elabora\u00e7\u00e3o dos percursos, a preocupa\u00e7\u00e3o em aumentar os quil\u00f3metros em&nbsp;<em>trilho<\/em>&nbsp;e agregar ainda mais qualidade \u00e0 experi\u00eancia do atleta no percurso da prova. Atletas de diversas regi\u00f5es do pa\u00eds procuram esta prova para correr numa das mais deslumbrantes paisagens do Sic\u00f3, um lugar privilegiado para a pr\u00e1tica de desportos radicais, com uma experi\u00eancia ambiental e de turismo ecol\u00f3gico inigual\u00e1veis.<\/p>\n\n\n\n<p>Com vest\u00edgios da era romana, rica em f\u00f3sseis marinhos e paisagens de vegeta\u00e7\u00e3o variada onde predominam o Castanheiro e o Carvalho Portugu\u00eas ou Cerquinho, a prova tem passagem obrigat\u00f3ria por locais privilegiados como a Serra da Portela com os seus Moinhos de Vento e Baloi\u00e7o do Anjo da Guarda, Serra da Quinta e antigo Lavadouro da Resid\u00eancia Senhorial ou Serra do Mouro com as suas privilegiadas panor\u00e2micas e onde hoje existe o Baloi\u00e7o do Mouro e trilhos centen\u00e1rios!<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14367,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14366","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ansiao-leiria","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Watermark_20220110_233006_547-1024x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14366","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14366"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14366\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14366"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14366"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14366"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14366"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14366"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}