{"id":3170,"date":"2021-08-26T01:00:11","date_gmt":"2021-08-26T01:00:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3170"},"modified":"2021-09-04T20:59:15","modified_gmt":"2021-09-04T20:59:15","slug":"campeonato-nacional-de-estrada-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/campeonato-nacional-de-estrada-2021\/","title":{"rendered":"Campeonato Nacional de Estrada 2021"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Resultados-campeonato-nacional-de-estrada-2021_v2.pdf\">RESULTADOS<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>Felgueiras ser\u00e1 palco, pela primeira vez na sua hist\u00f3ria, de um Campeonato Nacional de Estrada \u2013 Atletismo, no pr\u00f3ximo dia 4 de setembro, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Porto e Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo, com apoio do Munic\u00edpio de Felgueiras, onde os melhores atletas nacionais v\u00e3o percorrer 10km pelas principais ruas da cidade.<\/p>\n\n\n\n<p>Felgueiras \u00e9 uma terra com tradi\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o de jovens na modalidade de atletismo, que projetou e continua projetar atletas de refer\u00eancia nacional, sendo os nossos praticantes dos melhores portugueses, provando-o com o crescimento e a afirma\u00e7\u00e3o da modalidade, quer a n\u00edvel local, quer a n\u00edvel regional e nacional. Felgueiras nunca recebeu o Campeonato Nacional de Estrada, tendo apenas recebido um Campeonato Nacional de Corta Mato Longo em 20 mar\u00e7o 2011 (j\u00e1 passaram 10 anos que Felgueiras n\u00e3o recebe provas nacionais de Atletismo), pelo que Felgueiras volta a ter a confian\u00e7a da tutela da modalidade.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3171,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3170","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-felgueiras","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CAMPEONATO-NACIONAL-DE-ESTRADA_Website-scaled-1-1024x640.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3170","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3170"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3170\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3170"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3170"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3170"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3170"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3170"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}