{"id":507,"date":"2019-12-12T23:04:13","date_gmt":"2019-12-12T23:04:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=507"},"modified":"2019-12-12T23:04:13","modified_gmt":"2019-12-12T23:04:13","slug":"trail-bem-viver-trail","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-bem-viver-trail\/","title":{"rendered":"Trail Bem Viver Trail"},"content":{"rendered":"<p>Depois do sucesso das edi\u00e7\u00f5es anteriores, o Trail Bem Viver j\u00e1 est\u00e1 confirmado para os dias 9 e 10 de Maio de 2020!<br \/>\nEsta 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail promete ser memor\u00e1vel.<br \/>\nDefinidos os calend\u00e1rios da ATRP para a \u00e9poca 19\/20, \u00e9 com muito orgulho, ambi\u00e7\u00e3o e responsabilidade que te informamos.<\/p>\n<p>\ud83d\udd382020 \u00c9 ULTRA\ud83d\udd38<br \/>\n50kms \u00e9 o novo desafio que te propomos (prova integrante dos campeonatos Nacionais de Ultra Trail da ATRP)\ud83c\udfc5<br \/>\n\ud83d\udd38TA\u00c7A PORTUGAL\ud83d\udd38<br \/>\nO Trail Longo 22 km \u00e9 novamente uma prova qualificativa para a Ta\u00e7a de Portugal\ud83c\udfc6<\/p>\n<p>Trail Bem Viver \u00e9 um evento \u00fanico com paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o, percursos de beleza \u00edmpar que convidam \u00e0 contempla\u00e7\u00e3o, ao desafio, \u00e0 aventura e \u00e0 plena comunh\u00e3o com a natureza, em que um dos planos de fundo \u00e9 o rio Douro e o outro \u00e9 o Rio T\u00e2mega. N\u00e3o percam a oportunidade de fazer jus \u00e0 nossa c\u00e9lebre deixa: &#8220;UM TRILHO, DOIS RIOS&#8221;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":508,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-507","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-marco-de-canaveses-porto","event_type-trail","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/76710867_2344863885622084_6399765583327395840_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/507","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=507"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/507\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=507"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=507"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=507"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=507"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=507"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=507"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}