{"id":42067,"date":"2025-05-19T21:27:24","date_gmt":"2025-05-19T20:27:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42067"},"modified":"2025-05-19T21:27:25","modified_gmt":"2025-05-19T20:27:25","slug":"trail-solidario-de-ribeirao-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-solidario-de-ribeirao-2025\/","title":{"rendered":"Trail Solid\u00e1rio de Ribeir\u00e3o 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O 7\u00ba Trail solid\u00e1rio de Ribeir\u00e3o pretende promover a pr\u00e1tica desportiva e dar a conhecer os trilhos da vila de Ribeir\u00e3o &#8211; V. N. Famalic\u00e3o, com um novo trajeto para descobrires\u00a0 Em 2025 aliamos novamente o evento a v\u00e1rias causas solid\u00e1rias. A verba resultante das inscri\u00e7\u00f5es da caminhada revertem a favor da soraia aguiar aos 3 anos fui diagnosticada com um atraso de desenvolvimento global, com alguns exames verificamos hipoplasia do vermis (parte cerebral) que dificulta todo o tipo de aprendizagem. As rac\u00f5es para os animais resultantes de cada inscri\u00e7\u00e3o v\u00e3o ser doados ao centro de recolha animal de Vila Nova de Famalic\u00e3o. Contamos com a tua presen\u00e7a e assim juntares o desporto \u00e1 solidariedade no que vai ser um dia de plena atividade f\u00edsica, de conv\u00edvio e festa.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42068,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42067","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ribeirao-vila-nova-de-famalicao","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/e6ee.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42067","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42067"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42067\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42069,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42067\/revisions\/42069"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42068"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42067"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42067"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42067"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42067"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42067"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}