{"id":22684,"date":"2023-02-11T00:00:43","date_gmt":"2023-02-10T23:00:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-madeira-2023\/"},"modified":"2023-02-11T00:02:57","modified_gmt":"2023-02-10T23:02:57","slug":"ultra-madeira-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-madeira-2023\/","title":{"rendered":"Ultra Madeira 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A AARAM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira \u00e9 a associa\u00e7\u00e3o organizadora do evento denominado \u201cULTRA MADEIRA\u201d, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, que decorrer\u00e1 nos dias 7 e 8 de outubro de 2023, com absoluto respeito pelo meio ambiente. Este evento ser\u00e1 a pen\u00faltima prova do CIRCUITO TRAIL MADEIRA, \u00e9poca 2022-23.<\/p>\n\n\n\n<p>A \u201cULTRA MADEIRA\u201d \u00e9 um evento de trail running, que decorre integralmente na ilha da Madeira e que integra 5 provas:<br>\u2022 ULTRA MADEIRA \u2013 83 km e 3810 metros de desn\u00edvel positivo (formato linear)<br>\u2022 ULTRA 50K \u2013 50 km e 2000 metros de desn\u00edvel positivo (formato linear)<br>\u2022 TRAIL 30K \u201330 km e 1360 metros de desn\u00edvel positivo (formato linear)<br>\u2022 TRAIL 15K \u2013 15 km e 340 metros de desn\u00edvel positivo (formato linear)<br>CAMPEONATO REGIONAL DE TRAIL (JUNIORES)<br>\u2022 MINI TRAIL \u2013 8 km e 290 metros de desn\u00edvel positivo (formato linear)<br>CAMPEONATO REGIONAL DE TRAIL (JUVENIS)<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22685,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22684","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-madeira","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-madeira"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/banner-ultra-madeira-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22684","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22684"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22684\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22685"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22684"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22684"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22684"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22684"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22684"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22684"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22684"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}