{"id":911,"date":"2019-12-29T13:21:58","date_gmt":"2019-12-29T13:21:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=911"},"modified":"2020-01-05T19:17:29","modified_gmt":"2020-01-05T19:17:29","slug":"trail-santo-thyrso-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-santo-thyrso-2020\/","title":{"rendered":"Santo Thyrso Ultra Trilhos 2020"},"content":{"rendered":"<p>A 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 uma prova de corrida de montanha, organizada pelo<br \/>\nNAST \u2013 N\u00facleo Associativo de Santo Tirso e C\u00e2mara Municipal de Santo Tirso, que se desenvolve pelas<br \/>\nMontanhas dos concelhos de Santo Tirso e Pa\u00e7os de Ferreira. Em simult\u00e2neo com as provas, realiza-se um<br \/>\npercurso pedestre de dificuldade moderada e car\u00e1cter n\u00e3o competitivo, bem como um Trail com vertente<br \/>\neducativa para as crian\u00e7as.<\/p>\n<p>Todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a este evento poder\u00e3o ser encontradas no site com o endere\u00e7o<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"8x0uq90h9x\"><p><a href=\"http:\/\/www.nast.pt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">HOME<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;HOME&#8221; &#8212; NAST - N\u00facleo Associativo de Santo Tirso\" src=\"http:\/\/www.nast.pt\/embed\/#?secret=ubdbIlATQ8#?secret=8x0uq90h9x\" data-secret=\"8x0uq90h9x\" width=\"600\" height=\"338\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p>Devido a raz\u00f5es de log\u00edstica o STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 limitado a 2.000 participantes no total das<br \/>\ncinco provas, distribu\u00eddos da seguinte forma:<br \/>\nSTUT \u2013 300 | STTL \u2013 500 | STTC \u2013 700 | Caminhada \u2013 400 | STTKIDS &#8211; 100<\/p>\n<p>O STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 constitu\u00eddo por cinco provas:<br \/>\nSTUT (Santo Thyrso Ultra Trilhos) + ou &#8211; 50km (dist\u00e2ncia a confirmar)<br \/>\nSTTL (Santo Thyrso Trail Longo) + ou \u2013 30km ( dist\u00e2ncia a confirmar)<br \/>\nSTTC (Santo Thyrso Trail Curto)+ ou \u2013 18km ( dist\u00e2ncia a confirmar)<br \/>\nCaminhada + ou \u2013 12km ( dist\u00e2ncia a confirmar)<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":912,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-911","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santo-tirso-porto","event_type-trail","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1-24.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/911","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=911"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/911\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/912"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=911"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=911"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=911"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=911"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=911"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=911"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}