{"id":3933,"date":"2021-09-14T20:48:52","date_gmt":"2021-09-14T19:48:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-da-europa-2022\/"},"modified":"2022-04-24T19:24:47","modified_gmt":"2022-04-24T18:24:47","slug":"maratona-da-europa-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-da-europa-2022\/","title":{"rendered":"Maratona da Europa 2022"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/resultados.stopandgo.pro\/779\/Individual\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Resultados<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>A Maratona da Europa 2022, &#8220;maratona das mil emo\u00e7\u00f5es&#8221;, amadrinhada por Aurora Cunha, tri-campe\u00e3 mundial de estrada, regressa a 24 de Abril de 2022. Em 2019, foi a Maratona de estreia mais participada de sempre em Portugal. <\/p>\n\n\n\n<p>No cora\u00e7\u00e3o de um territ\u00f3rio deslumbrante, cerzida na paisagem por longos canais, praias deslumbrantes, vida selvagem luxuriante, arreigadas tradi\u00e7\u00f5es, artes e of\u00edcios que marcam gera\u00e7\u00f5es e a mais doce gastronomia, a Regi\u00e3o de Aveiro vai acolher atletas de todo o mundo para afirmar a&nbsp;<strong><em>Maratona da Europa<\/em><\/strong>&nbsp;como a mais r\u00e1pida maratona em Portugal.<\/p>\n\n\n\n<p><br>S\u00e3o 42 quil\u00f3metros e 195 metros na prova rainha, num percurso praticamente plano, \u00fanico no panorama mundial. Em 2019, 59% dos atletas participantes superaram os seus melhores registos na dist\u00e2ncia. Para al\u00e9m da maratona (42k) a&nbsp;<strong><em>Maratona da Europa \u2014 Aveiro&nbsp;2022<\/em><\/strong>&nbsp;conta com as provas de meia-maratona (21k), minimaratona (10k) e uma caminhada solid\u00e1ria (5k), para al\u00e9m da promo\u00e7\u00e3o de diversos eventos sociais e culturais.<\/p>\n\n\n\n<p>Acompanhamos com um&nbsp;<strong><a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-de-treino-de-corrida\/\">Plano de Treino de Corrida<\/a>&nbsp;<\/strong>adequado.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.europemarathon.pt\/pt\/contactos\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Organiza\u00e7\u00e3o<\/a><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Maratona da Europa 2022 &#8211; mais info abaixo<\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14657,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31,27,28,41],"event_type_2":[34],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3933","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aveiro","event_type-maratona","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-aveiro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mea22\u2014Cartaz\u2014A3.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3933","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3933"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3933\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3933"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3933"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3933"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3933"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3933"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3933"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3933"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}