{"id":427,"date":"2019-12-08T21:25:54","date_gmt":"2019-12-08T21:25:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=427"},"modified":"2020-03-13T21:56:53","modified_gmt":"2020-03-13T21:56:53","slug":"azores-bravos-trail","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/azores-bravos-trail\/","title":{"rendered":"Azores Bravos Trail"},"content":{"rendered":"<p>A Ilha Terceira, tamb\u00e9m conhecida por Terra dos Bravos, \u00e9 o cen\u00e1rio do novo trail running dos A\u00e7ores que pretende desafi\u00e1-lo ao mesmo tempo que lhe oferece paisagens \u00fanicas. Falamos de mato e pastagens com o vislumbre do mar num horizonte a perder de vista e tamb\u00e9m de recantos misteriosos, do cheiro a erva h\u00famida, a maresia e a floresta.<\/p>\n<p>Este evento comporta duas provas, uma de 30 km e outra de 55 km, que ter\u00e3o lugar na Ilha Terceira no dia 28 de mar\u00e7o de 2020. A de 30 km sai da Lagoa do Negro, passando pelos Mist\u00e9rios Negros, desafiando a majestosa Serra de Santa B\u00e1rbara e acaba na tradicional e festiva zona de lazer da Serreta. A segunda, de 55 km, tem como partida o Clube de Golfe para alcan\u00e7ar o mesmo ponto de chegada, mas com muitos mais desafios pela frente em que se destaca a imponente Rocha do Chambre.<\/p>\n<p>Pacotes de viagem vais encontrar tamb\u00e9m em <a href=\"http:\/\/azoresbravostrail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">azoresbravostrail.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":428,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-427","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-terceira-acores","event_type-trail","event_type_2-acores"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/77354785_116688979802361_4938670709124628480_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/427","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=427"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/427\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/428"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=427"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=427"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=427"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=427"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=427"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=427"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}