{"id":296,"date":"2019-12-06T14:45:08","date_gmt":"2019-12-06T14:45:08","guid":{"rendered":"http:\/\/box5284.temp.domains\/~portugf0\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=296"},"modified":"2019-12-08T22:26:17","modified_gmt":"2019-12-08T22:26:17","slug":"sao-silvestre-baia-do-seixal","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-baia-do-seixal\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Ba\u00eda do Seixal"},"content":{"rendered":"<p><strong>DATA \/ HORA \/ LOCAL\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>21 Dezembro \u2013 Ba\u00eda do Seixal \u2013 \u00a018:00 horas<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 14px;\">DIST\u00c2NCIA E PERCURSO\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Existir\u00e1 nesta data uma corrida na extens\u00e3o de 10km com partida pelas 18:00Horas e um Caminhada na extens\u00e3o de 5km com partida pelas 18h15m, com um tempo m\u00e1ximo de 2 horas de dura\u00e7\u00e3o.\u00a0Este ano teremos tamb\u00e9m a CORRIDA KIDS a abrir este grande Evento pelas 17h30.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":297,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-296","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-seixal","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2782_1_DTL.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/296","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=296"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/296\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/297"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=296"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=296"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=296"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=296"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=296"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}