{"id":15331,"date":"2022-07-25T22:32:30","date_gmt":"2022-07-25T21:32:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/torres-vedras-night-run-urban-trail-2022\/"},"modified":"2022-07-25T22:35:32","modified_gmt":"2022-07-25T21:35:32","slug":"torres-vedras-night-run-urban-trail-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/torres-vedras-night-run-urban-trail-2022\/","title":{"rendered":"Torres Vedras Night Run Urban Trail 2022"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>A C\u00e2mara Municipal de Torres Vedras<\/strong>, em parceria com as associa\u00e7\u00f5es\u00a0<strong>Acad\u00e9mico de Torres Vedras, Associa\u00e7\u00e3o Cultural Recreativa Desportiva do Furadouro (Dolce Furadouro), Clube Acad\u00e9mico de Penafirme (CAP Running), Clube Desportivo A-dos-Cunhados (GOAT \u2013 West Trail Team) e Turres Trail Clube,<\/strong>\u00a0organiza o\u00a0<strong>TORRES VEDRAS NIGHT RUN URBAN TRAIL<\/strong>\u00a0no dia 29 de outubro de 2022.<\/p>\n\n\n\n<p>Com partidas e chegadas no Pavilh\u00e3o Expotorres, os percursos decorrem em contexto noturno e maioritariamente urbano, com pequenos segmentos em trilhos seminaturais na cidade de Torres Vedras e em sistema open road. Incluir\u00e1 passagens nos locais mais emblem\u00e1ticos da cidade percorrendo ruas, travessas, escadas, interiores de edif\u00edcios e outros locais menos conhecidos da maioria da popula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>O Torres Vedras Night Run Urban Trail n\u00e3o \u00e9 um evento de competi\u00e7\u00e3o. Os participantes percorrem um percurso ao seu ritmo em toda a extens\u00e3o, sendo-lhes no entanto cronometrado por meios eletr\u00f3nicos (exceto caminhadas), o tempo que demoram a completar a totalidade desse percurso.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15332,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15331","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-torres-vedras","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/pop_9d6d3q7511.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15331","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15331"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15331\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15332"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15331"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15331"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15331"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15331"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15331"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15331"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}