{"id":30364,"date":"2023-11-16T13:53:15","date_gmt":"2023-11-16T12:53:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-da-trofa-2024\/"},"modified":"2023-11-16T13:55:55","modified_gmt":"2023-11-16T12:55:55","slug":"sao-silvestre-da-trofa-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-da-trofa-2024\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre da Trofa 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A edi\u00e7\u00e3o 2024 da S\u00e3o Silvestre Cidade da Trofa by Remax Cool ter\u00e1 lugar no dia 13 de Janeiro de 2024.<br>A S\u00e3o Silvestre Cidade da Trofa \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Recreativa de Paradela, onde a Alameda da Esta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o inicio da sua segunda edi\u00e7\u00e3o e a grande festa ter\u00e1 como palco, o centro da cidade da Trofa.<\/p>\n\n\n\n<p>Corrida S\u00e3o Silvestre 10km, que ir\u00e1 decorrer no s\u00e1bado, dia 13 de janeiro de 2024, \u00e0s 18:30, com partida e chegada na Alameda da Esta\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Caminhada 5km, que ir\u00e1 decorrer no s\u00e1bado, dia 14 de janeiro de 2023, \u00e0s 18h30, com partida e chegada na Alameda da Esta\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><br>S\u00e3o Silvestre Kids 300 metros, que ir\u00e1 decorrer no s\u00e1bado, dia 13 de janeiro de 2023, \u00e0s 17h30, com um mini circuito de aproximadamente 300 metros na Alameda da Esta\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30365,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-30364","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-trofa-porto","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/iii-sao-silvestre-cidade-da-trofa-174-11.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30364","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30364"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30364\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30365"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30364"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30364"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30364"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30364"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30364"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30364"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30364"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}