{"id":525,"date":"2019-12-12T23:48:39","date_gmt":"2019-12-12T23:48:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=525"},"modified":"2020-01-02T17:06:08","modified_gmt":"2020-01-02T17:06:08","slug":"meia-maratona-de-ilhavo","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-ilhavo\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de \u00cdlhavo 2020"},"content":{"rendered":"<p>A organiza\u00e7\u00e3o da Meia Maratona de \u00cdlhavo, a cargo do Atletas.net e da C\u00e2mara Municipal de \u00cdlhavo t\u00eam j\u00e1 definido o calend\u00e1rio dos treinos oficiais de prepara\u00e7\u00e3o:\u00a0<strong>19 de janeiro, 16 de fevereiro e 15 de mar\u00e7o<\/strong>, (domingos), sempre \u00e0s 10 horas, frente \u00e0s Piscinas Municipais de \u00cdlhavo, com os participantes a poderem optar pelas dist\u00e2ncias de 15, 10 ou 7 quil\u00f3metros, de acordo com a sua condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica.<\/p>\n<p>Os treinos oficiais da Meia Maratona de \u00cdlhavo t\u00eam tido uma enorme participa\u00e7\u00e3o, sendo mesmo dos mais concorridos a n\u00edvel nacional e servem de prepara\u00e7\u00e3o para o evento que est\u00e1 agendado para 5 de abril e que consiste na prova rainha de 21097 metros mas tamb\u00e9m da Mini Maratona e da Caminhada de 7 km e ainda da Corrida da Pequenada de 400 metros.<\/p>\n<p>A participa\u00e7\u00e3o nos treinos oficiais da Meia Maratona de \u00cdlhavo \u00e9 completamente gratuita e insere-se na l\u00f3gica da autarquia de promo\u00e7\u00e3o da atividade f\u00edsica, associada, neste caso, ao maior evento de corrida do concelho de \u00cdlhavo.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":526,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,41],"event_type_2":[34],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-525","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilhavo-aveiro","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-aveiro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/79218680_2611864472243301_5275790216970371072_n.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/525","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=525"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/525\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/526"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=525"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=525"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=525"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=525"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=525"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=525"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=525"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}