{"id":30743,"date":"2023-12-02T13:36:31","date_gmt":"2023-12-02T12:36:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-pinheiro-manso-2024\/"},"modified":"2024-05-26T20:59:16","modified_gmt":"2024-05-26T19:59:16","slug":"trail-pinheiro-manso-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-pinheiro-manso-2024\/","title":{"rendered":"Trail Pinheiro Manso 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Trail do Pinheiro Manso (TPM)<\/strong>, sob organiza\u00e7\u00e3o do clube \u2013&nbsp;<strong>Grupo de Atletismo da Caranguejeira&nbsp;<\/strong>em parceria com outras entidades, nomeadamente a&nbsp;<strong>Junta de Freguesia da Caranguejeira,<\/strong>&nbsp;pretende afirmar-se como uma prova de desporto e lazer, com car\u00e1ter competitivo, na vertente de corrida [Trail Running], a realizar por percursos e trilhos envolventes \u00e0 freguesia da Caranguejeira, no concelho de Leiria. A s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o realizar-se-\u00e1 a&nbsp;<strong>26 Maio 2024<\/strong>&nbsp;e ser\u00e1 categorizado por tr\u00eas dist\u00e2ncias cronometradas [Trail] e uma n\u00e3o cronometrada [Caminhada], de acordo com as seguintes dist\u00e2ncias:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>TPM K28 \u2013 aproximadamente 28 quil\u00f3metros contar para o Circuito Nacional de Sprint-s\u00e9rie 100,<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>TPM K19 &#8211; Prova do Circuito de Sprint da ADAL e Ta\u00e7a de Portugal pela participa\u00e7\u00e3o no Circuito da ADAL;<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>TPM Mini-trail K11<\/strong>&nbsp;\u2013 aproximadamente 11 quil\u00f3metros para iniciantes \u00e0 modalidade.<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada \u00e9 de natureza n\u00e3o competitiva com extens\u00e3o vari\u00e1vel de 8 a 10 quil\u00f3metros.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34003,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30743","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-caranguejeira-leiria","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/305567412_486178180182085_7334904097311039583_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30743","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30743"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30743\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34004,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30743\/revisions\/34004"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30743"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30743"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30743"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30743"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30743"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30743"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30743"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}