{"id":44229,"date":"2025-08-31T07:44:52","date_gmt":"2025-08-31T06:44:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=44229"},"modified":"2025-08-31T07:45:58","modified_gmt":"2025-08-31T06:45:58","slug":"grande-premio-internacional-de-viseu-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-internacional-de-viseu-2025\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio Internacional de Viseu 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Uma prova com hist\u00f3ria e tradi\u00e7\u00e3o \u2013 63 anos a correr !<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Na manh\u00e3 de domingo de 02 novembro, os viseenses poder\u00e3o assistir e correr na 63\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Grande Pr\u00e9mio Internacional \u201cCidade de Viseu\u201d, a mais antiga prova pedestre do nosso pa\u00eds e por aqui, passaram verdadeiras lendas da modalidade.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Um percurso de 10k para seniores e veteranos, partida \u00e0s 10h15.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44230,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,478,624],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-44229","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viseu","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/08\/gpiviseu25_banner-1024x360.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44229","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44229"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44229\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44231,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44229\/revisions\/44231"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44230"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44229"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44229"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=44229"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=44229"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=44229"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=44229"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=44229"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}