{"id":30637,"date":"2023-11-30T15:13:39","date_gmt":"2023-11-30T14:13:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-moinhos-da-bajouca-2024\/"},"modified":"2023-12-19T09:50:55","modified_gmt":"2023-12-19T08:50:55","slug":"trail-moinhos-da-bajouca-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-moinhos-da-bajouca-2024\/","title":{"rendered":"Trail Moinhos da Bajouca 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Esta prova \u00e9 organizada pelo&nbsp;<strong>Grupo Alegre e Unido da Bajouca<\/strong>&nbsp;conjuntamente com a&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Bajouquense para o Desenvolvimento<\/strong>. Conta com o apoio t\u00e9cnico da&nbsp;<strong>Recorde Pessoal<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Leiria<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Os eventos ser\u00e3o realizados no dia&nbsp;<strong>23 de Mar\u00e7o 2024<\/strong>, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que n\u00e3o ofere\u00e7am risco aos participantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Se a organiza\u00e7\u00e3o o entender e a seguran\u00e7a dos participantes o justificar, poder\u00e3o ser alterados os percursos previamente estabelecidos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Moinhos Kid\u2019s<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Local de partida e chegada: Centro de Atividades da ABAD \u2013 Pis\u00e3o &#8211; Bajouca 10H00<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Trail Curto<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>18,5Km\u2019s +\/-500m<\/li>\n\n\n\n<li>15H30 Local de Partida: Marco Geod\u00e9sico de Monte Redondo (Cabe\u00e7o)<\/li>\n\n\n\n<li>Local de Chegada: Centro de Atividades da ABAD \u2013 Pis\u00e3o \u2013 Bajouca<\/li>\n\n\n\n<li>H\u00e1 transporte desde o local de chegada para a partida Marco Geod\u00e9sico de Monte Redondo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Mini Trail e Caminhada<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>12,5Km\u2019s +\/-250m<\/li>\n\n\n\n<li>15H30 Local de Partida: Marco Geod\u00e9sico de Monte Redondo (Cabe\u00e7o)<\/li>\n\n\n\n<li>Local de Chegada: Centro de Atividades da ABAD \u2013 Pis\u00e3o \u2013 Bajouca<\/li>\n\n\n\n<li>H\u00e1 transporte desde o local de chegada para a partida Marco Geod\u00e9sico de Monte Redondo<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31466,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30637","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-bajouca-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/pop_cv8powh643.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30637","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30637"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30637\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31467,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30637\/revisions\/31467"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31466"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30637"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30637"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30637"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30637"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30637"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30637"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}