{"id":15477,"date":"2022-07-28T09:21:13","date_gmt":"2022-07-28T08:21:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=15477"},"modified":"2022-08-28T15:54:23","modified_gmt":"2022-08-28T14:54:23","slug":"v-trail-serra-de-leomil-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-trail-serra-de-leomil-2022\/","title":{"rendered":"V Trail Serra de Leomil 2022 &#8211;  o Trail das Ma\u00e7\u00e3s"},"content":{"rendered":"\n<p>O 5\u00ba TRAIL SERRA DE LEOMIL \u2013 O TRAIL DAS MA\u00c7\u00c3S realiza-se a 17 de setembro em Moimenta da Beira.<\/p>\n\n\n\n<p>Deste evento fazem parte um Trail Longo, um Trail Curto, um Mini Trail, Corridas Jovens e uma Caminhada. Com parte do percurso feito por entre pomares de macieiras, aquando da colheita das ma\u00e7\u00e3s, seguindo-se o trajeto pela Serra de Leomil, onde podem ser observadas as duas maiores obras de arte contempor\u00e2neas, em altura, as torres e\u00f3licas pintadas por Joana Vasconcelos e Vhils, temos a simbiose perfeita para uma corrida \u00fanica. Oferta de medalha finisher a todos os participantes. Oferta da tradicional \u201cmerendola do Judeu\u201d aos atletas das provas de Trail (Longo, Curto e Mini).<\/p>\n\n\n\n<p>Este Evento integra o Programa de Festas do Munic\u00edpio de Moimenta da Beira &#8211; EXPODEMO 2022, uma mostra de atividades, produtos e servi\u00e7os da regi\u00e3o, um certame de exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 MA\u00c7\u00c3, uma festa ao fruto &#8216;tenta\u00e7\u00e3o&#8217; que se realiza anualmente.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o deste evento est\u00e1 a cargo da Sec\u00e7\u00e3o de Atletismo Trilhos da Ma\u00e7\u00e3 do Clube Desportivo de Leomil em parceria com o Munic\u00edpio de Moimenta da Beira e Freguesia de Leomil.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15478,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15477","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-moimenta-da-beira-viseu","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/5-Trail-Serra-de-Leomil-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15477","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15477"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15477\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15478"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15477"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15477"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15477"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15477"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15477"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15477"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}