{"id":43074,"date":"2025-07-10T13:37:14","date_gmt":"2025-07-10T12:37:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=43074"},"modified":"2025-07-10T13:37:26","modified_gmt":"2025-07-10T12:37:26","slug":"trail-mosteiro-de-arnoso-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-mosteiro-de-arnoso-2025\/","title":{"rendered":"Trail Mosteiro de Arnoso 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Mosteiro de Arnoso est\u00e1 de volta para IV edi\u00e7\u00e3o, ano 2025. <\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o a cargo da Associa\u00e7\u00e3o QUEBRARITMO, como nos anos anteriores, esta edi\u00e7\u00e3o promete garantir as mesmas boas emo\u00e7\u00f5es e sensa\u00e7\u00f5es aos participantes, pois trata-se de umaprova pensada por atletas e para atletas. Com o grande foco em divulgar os encantos e beleza naturais dos trilhos e caminhos das freguesias de Arnoso Santa Eul\u00e1lia e Santa Maria, Nine, Jesufrei, Lemenhe, S\u00e3o Tiago da Cruz e Mouquim, as quais se situam nos concelhos de Vila Nova de Famalic\u00e3o, e limites dos concelhos de Braga e Barcelos. O evento tem o seu in\u00edcio junto do emblem\u00e1tico Mosteiro de Arnoso e termina na praia fluvial de Arnoso Santa Eul\u00e1lia, a qual se situa junto do Mosteiro e \u00e9 composto pelo KidsnRun, o qual \u00e9 tem um percurso com cerca de 400 e 800 metros para as crian\u00e7as poderem disfrutar dos benef\u00edcios deste desporto; a caminhada tem uma extens\u00e3o de 8 Km, o Trail curto com uma distancia de 12 Km e um desn\u00edvel positivo com cerca de 500 metros aproximadamente e o Trail longo com uma distancia de 20 Km e um desn\u00edvel positivo com cerca de 900 metros aproximadamente. <\/p>\n\n\n\n<p>O Trail Mosteiro de Arnoso, est\u00e1 inserido no Campeonato Concelhio de Trail de Vila Nova de Famalic\u00e3o. Todos os trajetos dar\u00e3o a oportunidade de conhecer os encantos naturais destas freguesias, como seja o Mosteiro de Arnoso, a Praia Fluvial de Arnoso Santa Eul\u00e1lia, a ecovia dos rios Guisande e Este, o Castro das Ermidas, o Buraco do Olheiro, a Fonte de Azevedo, o Rio Este, o Rio Guisande, os montes, bosques e campos agr\u00edcolas envolventes<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43076,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43074","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arnoso-vila-nova-de-famalicao","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/e58d.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43074","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43074"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43074\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43077,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43074\/revisions\/43077"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43074"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43074"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43074"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43074"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43074"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43074"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43074"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}