{"id":28452,"date":"2023-09-12T20:36:03","date_gmt":"2023-09-12T19:36:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-manuela-machado-2024\/"},"modified":"2023-12-27T09:56:58","modified_gmt":"2023-12-27T08:56:58","slug":"meia-maratona-manuela-machado-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-manuela-machado-2024\/","title":{"rendered":"Meia Maratona Manuela Machado 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Meia Maratona Manuela Machado 2023 realiza-se n&nbsp;dia 21 de Janeiro de 2024, com partida \u00e0s 10:30 horas.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ser\u00e1 aberta a todos os atletas federados e n\u00e3o federados. <\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h3>\n\n\n\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o dispon\u00edveis para um m\u00e1ximo de 4000 participantes. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas exclusivamente pela internet, atrav\u00e9s dos websites www.mmviana.com e www.CyclonesSports.com, com os seguintes valores:<\/p>\n\n\n\n<p>At\u00e9 31 de Dezembro de 2023: 12,5\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>De 1 de Janeiro a 16 de Janeiro de 2024: 15\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>\u00daltima hora (secretariado) nos dias 19 (Sexta-feira) e 20 (S\u00e1bado): 25\u20ac<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28453,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,41],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-28452","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viana-do-castelo","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Cartaz-MM-Viana-2024_v4_page-0001-768x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28452","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28452"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28452\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31867,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28452\/revisions\/31867"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28453"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28452"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28452"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=28452"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=28452"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=28452"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=28452"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=28452"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}