{"id":37846,"date":"2024-10-14T22:24:14","date_gmt":"2024-10-14T21:24:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=37846"},"modified":"2024-10-24T09:05:55","modified_gmt":"2024-10-24T08:05:55","slug":"grande-premio-atletismo-re-viver-pero-viseu-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-atletismo-re-viver-pero-viseu-2024\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio Atletismo Re-Viver P\u00earo Viseu 2024"},"content":{"rendered":"\n<p><br>O Atletismo est\u00e1 de volta \u00e0 Freguesia de P\u00earo Viseu, um evento desportivo que promete uma grande festa do desporto e do atletismo na regi\u00e3o. O GP de Atletismo RE-VIVER P\u00caRO VISEU, vai contar com provas para todos os escal\u00f5es. Destaque para as provas: CORRIDA DA PEQUENADA E BENJAMINS, PTN ONE MILE 1609m e CORRIDA 10K. Em simult\u00e2neo vai decorrer ainda uma CAMINHADA PEDESTRE pelos belos trilhos da freguesia. No final, haver\u00e1 o ALMO\u00c7O CONV\u00cdVIO e ainda uma fant\u00e1stico MAGUSTO.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37847,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,624],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37846","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-pero-viseu-fundao","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/Atletismo-PeroViseu-24-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37846","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37846"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37846\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37848,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37846\/revisions\/37848"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37847"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37846"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37846"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37846"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37846"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37846"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37846"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}