{"id":23395,"date":"2023-03-29T23:52:23","date_gmt":"2023-03-29T22:52:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23395"},"modified":"2024-01-13T13:04:04","modified_gmt":"2024-01-13T12:04:04","slug":"terra-de-gigantes-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/terra-de-gigantes-2024\/","title":{"rendered":"Terra de Gigantes 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Terra de Gigantes \u00e9 uma ultramaratona com tempo m\u00e1ximo de conclus\u00e3o de 74 horas. Os 303km e os 11&nbsp;220 de D+ do percurso dever\u00e3o ser percorridos em autossufici\u00eancia entre as bases de vida estipuladas pela organiza\u00e7\u00e3o e guiados unicamente por GPS.<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso linear com sa\u00edda do ponto mais alto de Portugal e chegada \u00e0 Nazar\u00e9. O transporte est\u00e1 garantido, entre o ponto de encontro e a Torre, na Serra da Estrela.<\/p>\n\n\n\n<p>Exigente!<br>\u00c9 assim que definimos este misto de tudo o que possas encontrar numa dist\u00e2ncia que atravessa um pa\u00eds de este a oeste: trilho t\u00e9cnico, caminhos florestais, estradas, asfalto,&nbsp; subidas longas,&nbsp; descidas dolorosas, frio, nevoeiro, talvez chuva ou mesmo neve.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 um tra\u00e7ado dif\u00edcil, podendo ser extremo caso as condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas sejam adversas. Temperaturas muito baixas, ventos fortes nos pontos mais altos e chuva permanente podem colocar o desafio num patamar de n\u00edvel extremo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A Serra da Estrela e toda a regi\u00e3o de Arganil, Lous\u00e3 e at\u00e9 aos pontos mais baixos, como Ansi\u00e3o, s\u00e3o locais de pouca altitude mas que marcam os climas entre um norte e o sul. Por n\u00e3o serem muito altas, as montanhas, &nbsp;fazem com que as mudan\u00e7as no clima sejam, por vezes, muito bruscas e inesperadas. Ser\u00e3o inclementes com os menos preparados e protegidos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>EQUIPAMENTOS<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o \u00e9 dever da organiza\u00e7\u00e3o obrigar os participantes a usar este ou aquele equipamento. \u00c9 nosso dever alertar e sugerir para o que devem e n\u00e3o devem usar, ou fazer. \u00c9 da consci\u00eancia de cada um perceber que nem sempre s\u00e3o os mais corajosos, ou valentes, os vencedores. S\u00e3o, quase sempre, os que melhor se prepararam para as adversidades.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o, poder\u00e1, sempre que considerar como razo\u00e1vel, retirar da corrida ou mesmo impedir quem a inicie, caso considerar que o mesmo n\u00e3o est\u00e1 equipado convenientemente para as condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas existentes no momento.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23396,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,622],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23395","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-seia-guarda","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/330925403_604835848106151_6127858398258000677_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23395","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23395"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23395\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33453,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23395\/revisions\/33453"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23396"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23395"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23395"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23395"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23395"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23395"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23395"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23395"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}