{"id":26052,"date":"2023-07-13T17:55:18","date_gmt":"2023-07-13T16:55:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=26052"},"modified":"2023-07-13T18:36:02","modified_gmt":"2023-07-13T17:36:02","slug":"i-trail-por-terras-da-baronia-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/i-trail-por-terras-da-baronia-2023\/","title":{"rendered":"I Trail Por Terras da Baronia 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A C\u00e2mara Municipal de Alvito com o apoio da Junta de Freguesia de Vila Nova da Baronia, do Grupo Desportivo e Cultural Baronia, da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Beja e dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Alvito, vai organizar no pr\u00f3ximo dia 05 de OUTUBRO de 2023 o I TRAIL \u2018por terras da Baronia\u2019.<\/p>\n\n\n\n<p>Os percursos competitivos t\u00eam aproximadamente 14 e 25 km de extens\u00e3o, com partida<br>na Rua da Liberdade, em frente \u00e0 Casa do Povo de Vila Nova da Baronia<\/p>\n\n\n\n<p>PROGRAMA HOR\u00c1RIO<\/p>\n\n\n\n<p><br>DIA 4 OUTUBRO14h \u00e0s 20h \u2013 Abertura do SECRETARIADO (na Casa-do-Povo de VNB) para levantamento DORSAIS<br><\/p>\n\n\n\n<p>DIA 5 OUTUBRO<br>7h30m \u2013 Abertura SECRETARIADO (na Casa-do-Povo de VNB) para levantamento DORSAIS<br>9h00m \u2013 Encerramento do SECRETARIADO<br>9h15m \u2013 Partida do TRAIL longo<br>9h25m \u2013 Partida do TRAIL curto<br>9h30m \u2013 Partida da CAMINHADA<br>12h25m \u2013 Encerramento de controlo de chegadas do TRAIL curto<br>13h00m \u2013 Disponibiliza\u00e7\u00e3o do ALMO\u00c7O<br>13h15m \u2013 Encerramento de controlo de chegadas do TRAIL longo<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26053,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-26052","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alvito-beja","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/645e5406a5c3a_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26052","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26052"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26052\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26053"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26052"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26052"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26052"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26052"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26052"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}