{"id":30823,"date":"2023-12-02T16:27:21","date_gmt":"2023-12-02T15:27:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/estrelacor-2024\/"},"modified":"2024-05-19T11:18:56","modified_gmt":"2024-05-19T10:18:56","slug":"estrelacor-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/estrelacor-2024\/","title":{"rendered":"Estrela\u00e7or 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DESPORTIVA OMUNDODACORRIDA.COM, vai realizar nos pr\u00f3ximos dias 11 e 12 de Outubro de 2024 a X edi\u00e7\u00e3o da&nbsp;<strong>EstrelA\u00e7or Trail Ultra Endurance<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>A EstrelA\u00e7or \u00e9 um evento de Trail Running, que decorre na Serra da Estrela e Serra do A\u00e7or e que integra cinco provas:<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dia 11\/10<\/strong>&nbsp;&#8211; EstrelA\u00e7or 180 km, EstrelA\u00e7or 102 km<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dia 12\/10<\/strong>&nbsp;&#8211; Estrela 48 km (que pela primeira vez vai a Unhais, Alvoco e sobe \u00e0 Torre), 32 km, 15 km e Caminhada.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35580,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,622,498,499],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30823","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-penhas-da-saude-covilha","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-endurance","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/cartaz2024_2.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30823","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30823"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30823\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35582,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30823\/revisions\/35582"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30823"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30823"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30823"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30823"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30823"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30823"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30823"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}