{"id":37936,"date":"2024-10-16T13:02:42","date_gmt":"2024-10-16T12:02:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-atletismo-a-do-barbas-2024\/"},"modified":"2024-10-18T14:24:29","modified_gmt":"2024-10-18T13:24:29","slug":"grande-premio-de-atletismo-a-do-barbas-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-atletismo-a-do-barbas-2024\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio de Atletismo A-do-Barbas 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas<\/strong>, em coorganiza\u00e7\u00e3o com a&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Leiria \u2013 ADAL<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Leiria<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de Maceira<\/strong>, organiza no dia&nbsp;<strong>08 de dezembro<\/strong>&nbsp;<strong>de 2024<\/strong>, pelas&nbsp;<strong>9:30h<\/strong>&nbsp;a&nbsp;<strong>33\u00aa edi\u00e7\u00e3o<\/strong>&nbsp;de uma prova de estrada denominada \u201c<strong>Grande Pr\u00e9mio de Atletismo de A-do-Barbas (Memorial Fernando Figueiredo\u201d)<\/strong>&nbsp;\u2013 CAMPEONATO DISTRITAL DE ESTRADA \u2013 ADAL &#8211; LEIRIA.<\/p>\n\n\n\n<p>O local de partida e meta \u00e9 junto ao Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas (onde funcionar\u00e1 o secretariado).<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por duas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Corrida Principal<\/strong>\u00a0\u2013 A corrida tem uma dist\u00e2ncia de \u00b110km, com novo percurso, com zonas de ida e volta;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Corrida Jovem<\/strong>\u00a0\u2013 Provas de dist\u00e2ncias vari\u00e1veis consoante os escal\u00f5es; N\u00e3o competitivo \u2013 Caminhada Rota das Picotas (9h)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Em paralelo e n\u00e3o competitivo haver\u00e1 uma&nbsp;<strong>Caminhada<\/strong>&nbsp;com cerca de 8km, caminhada esta que ser\u00e1 por caminhos e trilhos de A-do-Barbas (Nora e Centro de Recupera\u00e7\u00e3o de Animais).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37937,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,624],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37936","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-maceira-leiria","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pop_d834o74747-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37936","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37936"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37936\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37938,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37936\/revisions\/37938"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37936"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37936"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37936"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37936"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37936"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37936"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37936"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}