{"id":23022,"date":"2023-03-08T00:22:31","date_gmt":"2023-03-07T23:22:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23022"},"modified":"2023-03-22T09:08:46","modified_gmt":"2023-03-22T08:08:46","slug":"coutos-natura-challenge-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/coutos-natura-challenge-2023\/","title":{"rendered":"Coutos Natura Challenge 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Prova tem data de realiza\u00e7\u00e3o agendada para o dia 30 de Setembro de 2023.<\/p>\n\n\n\n<p>O Coutos Natura Challenge (CNC) \u00e9 um evento de Trail Running e Skyrunning que concilia a pr\u00e1tica desportiva de corrida em ambiente natural, com a beleza da zona Florestal na regi\u00e3o de Dade, Coutos de Viseu, Viseu, Portugal.<br>A organiza\u00e7\u00e3o resulta da coorganiza\u00e7\u00e3o da Junta de Freguesia dos Coutos de Viseu e a equipa Trail Runners Family, uma fam\u00edlia que se transformou numa equipa, e ficou conhecida no \u201dmundo\u201d do Trail e Skyrunning como tal.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c8 uma prova de corrida em montanha com percursos recheados de trilhos t\u00e9cnicos, abertos de novo para esta 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o e com trilhos resultantes da vida quotidiana agricola das gera\u00e7\u00f5es passadas da nossa Freguesia.<\/p>\n\n\n\n<p>A Prova de&nbsp;<strong>CoutosSky Mini 10km<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma disciplina da modalidade de Skyrunning, para atletas federados e aberta a todos os outros atletas que queiram ter uma inicia\u00e7\u00e3o ao skyrunning.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta prova ser\u00e1 tutelada pela Federa\u00e7\u00e3o de Campismo e Montanhismo de Portugal.<\/p>\n\n\n\n<p>A Prova de&nbsp;<strong>CoutosTrail Curto (TC) 15km<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma disciplina da modalidade de Trail.<br>A Prova de&nbsp;<strong>CoutosTrail Longo<\/strong>&nbsp;<strong>(TL) 25km&nbsp;<\/strong>\u00e9 uma disciplina da modalidade de Trail.<br>A prova&nbsp;<strong>Coutos Caminhada 8km<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma caminhada de dificuldade m\u00e9dia e de car\u00e1ter n\u00e3o competitiva (sem regulamento espec\u00edfico), onde se pretende que, de uma forma mais descontra\u00edda, todos possam participar no Coutos Natura Challenge<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23023,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23022","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/coutos-nature-challenge.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23022","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23022"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23022\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23023"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23022"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23022"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23022"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23022"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23022"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}