{"id":741,"date":"2019-12-21T14:20:18","date_gmt":"2019-12-21T14:20:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=741"},"modified":"2020-01-05T18:51:36","modified_gmt":"2020-01-05T18:51:36","slug":"trail-de-santa-iria-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-santa-iria-2020\/","title":{"rendered":"Trail de Santa Iria 2020"},"content":{"rendered":"<p>A 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o TSI aconteceu no ano 2013. Foi um grande desafio para toda a popula\u00e7\u00e3o da aldeia. Acolhemos cerca de 400 pessoas, que transformaram esta primeira edi\u00e7\u00e3o num sucesso a todos os n\u00edveis! Suportados nos elogios e cr\u00edticas dos participantes, fomos melhorando e crescendo em quantidade e em qualidade nas tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es seguintes.<\/p>\n<p>Na quarta edi\u00e7\u00e3o, realizada em 2016, acolhemos e proporcionamos a cerca de 1800 pessoas um dia diferente e cheio de emo\u00e7\u00f5es sociais e desportivas. Na quinta edi\u00e7\u00e3o, integrada na agenda da capital europeia do desporto, acolhemos cerca de 2000 participantes. Na sexta e s\u00e9tima edi\u00e7\u00f5es, consolidamos n\u00fameros e qualidade, pertencendo ao campeonato nacional de trail e fazendo parte dos eventos certificados pela ITRA (International Trail-Running Association)<\/p>\n<p>Agora, na oitava edi\u00e7\u00e3o, vamos de encontro a quem confia na nossa organiza\u00e7\u00e3o! Pretendemos melhorar ainda mais e teremos algumas novidades para, \u00e0 imagem das edi\u00e7\u00f5es anteriores, surpreender positivamente quem escolhe visitar-nos no primeiro domingo de fevereiro.<\/p>\n<p>M\u00e3os \u00e0 obra!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":742,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-741","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-melres-porto","event_type-trail","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/trail-santa-iria-2020-cartaz_610x860_523018_583916.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/741","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=741"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/741\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=741"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=741"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=741"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=741"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=741"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=741"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=741"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}