{"id":41583,"date":"2025-04-17T21:42:01","date_gmt":"2025-04-17T20:42:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=41583"},"modified":"2025-04-18T09:09:11","modified_gmt":"2025-04-18T08:09:11","slug":"corrida-solidaria-iscpsi-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-iscpsi-2025\/","title":{"rendered":"Corrida Solida\u0301ria ISCPSI 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O ISCPSI desenvolve v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es de cariz solid\u00e1rio, decorrentes de causas sociais e da angaria\u00e7\u00e3o de fundos para institui\u00e7\u00f5es de solidariedade social, com o apoio dos seus parceiros.<\/p>\n\n\n\n<p>O principal objetivo da 1.\u00aa Corrida Solid\u00e1ria ISCPSI \u00e9 angariar receitas que revertem para a Associa\u00e7\u00e3o Acreditar &#8211; Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos de Crian\u00e7as com Cancro.<\/p>\n\n\n\n<p>Data: 3 de maio<\/p>\n\n\n\n<p>Hora: 10h30<\/p>\n\n\n\n<p>Local de partida: ISCPSI, Alc\u00e2ntara<\/p>\n\n\n\n<p>Local de chegada: Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, Bel\u00e9m<\/p>\n\n\n\n<p>A inscri\u00e7\u00e3o pode ser efetuada para:<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso de Corrida: 10K<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada &#8211; Marcha dos Amigos: 3.5K<\/p>\n\n\n\n<p>O kit atribu\u00eddo a cada participante \u00e9 composto por uma t-shirt t\u00e9cnica unissexo, dorsal, garrafa de \u00e1gua e chip (este \u00faltimo apenas para quem efetua a inscri\u00e7\u00e3o no percurso de corrida de 10km).<\/p>\n\n\n\n<p>Valor de inscri\u00e7\u00e3o: 7\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>Assume um papel ativo nesta causa solid\u00e1ria. Contagia quem te rodeia com a tua vontade de fazer o bem \u2014 traz a tua fam\u00edlia, os amigos e os colegas. Vem fazer a diferen\u00e7a connosco!<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41584,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-41583","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Cartaz-Corrida.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41583","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41583"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41583\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41585,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41583\/revisions\/41585"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41584"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41583"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41583"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41583"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41583"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41583"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41583"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41583"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}