{"id":21805,"date":"2023-01-03T17:18:19","date_gmt":"2023-01-03T16:18:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-trail-da-raia-2023\/"},"modified":"2023-07-18T22:48:45","modified_gmt":"2023-07-18T21:48:45","slug":"ultra-trail-da-raia-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-trail-da-raia-2023\/","title":{"rendered":"Ultra Trail da Raia 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail da Raia \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o desportiva transfronteiri\u00e7a com percursos elaborados por caminhos rurais e pelos trilhos dos contrabandistas de Portugal e Espanha.<br>A atividade do contrabando ocasionou excurs\u00f5es repetidas, que, para al\u00e9m dos la\u00e7os econ\u00f3micos, criou la\u00e7os culturais e pessoais de amizade entre os habitantes \u00ab&nbsp;de los pueblos ermanos&nbsp;\u00bb que agora relembramos.<br>Integram este evento, quatro provas competitivas Ultra Trail de 43 km, Trail Longo de 25 km, Trail Curto de15 km, Mini-Trail\/Caminhada de 9 km e uma prova de inicia\u00e7\u00e3o de 2 km. (as duas primeiras est\u00e3o integradas no circuito&nbsp;<em>National League<\/em>&nbsp;da ITRA e o Trail Longo est\u00e1 integrado no circuito Nacional da Ta\u00e7a de Portugal da ATRP.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23835,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-21805","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aldeia-do-bispo-sabugal","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Trail-da-Raia-2023-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21805","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21805"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21805\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23835"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21805"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21805"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21805"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21805"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21805"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21805"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21805"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}