{"id":20780,"date":"2022-11-17T17:25:51","date_gmt":"2022-11-17T16:25:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/utrp-ultra-trilhos-rocha-da-pena-2023\/"},"modified":"2023-06-23T19:02:40","modified_gmt":"2023-06-23T18:02:40","slug":"utrp-ultra-trilhos-rocha-da-pena-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/utrp-ultra-trilhos-rocha-da-pena-2023\/","title":{"rendered":"Utrp-Ultra Trilhos Rocha Da Pena 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O UTRP \u2013 Ultra Trilhos Rocha da Pena \u00e9 um evento desportivo de car\u00e1ter l\u00fadico e competitivo que<br>tem por objetivo divulgar e promover n\u00e3o s\u00f3 a pr\u00e1tica desportiva, em especial na modalidade de trail<br>running, mas tamb\u00e9m os territ\u00f3rios onde decorre o evento. Nesta que \u00e9 a 9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do UTRP, o evento<br>ir\u00e1 decorrer no dia 06 de agosto de 2023.<br>O UTRP \u2013 Ultra Trilhos Rocha da Pena desenvolve-se por zonas de extrema beleza natural e vasto<br>patrim\u00f3nio cultural e ambiental, nomeadamente na \u00c1rea Protegida Local da Rocha da Pena, que d\u00e1 o<br>nome ao evento<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1687,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,499],"event_type_2":[149,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20780","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-loule-faro","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-ultra","event_type_2-faro","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/5d762b9aa596d.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20780","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20780"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20780\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1687"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20780"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20780"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20780"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20780"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20780"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20780"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20780"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}