{"id":14403,"date":"2022-01-26T16:31:06","date_gmt":"2022-01-26T15:31:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14403"},"modified":"2022-01-26T16:32:10","modified_gmt":"2022-01-26T15:32:10","slug":"corrida-porto-de-leixoes-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-porto-de-leixoes-2022\/","title":{"rendered":"Corrida Porto De Leix\u00f5es 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Corrida Porto de Leix\u00f5es&nbsp;que ir\u00e1 realizar-se no dia 11 de Setembro 2022, est\u00e1 a ser organizada pela APDL &#8211; Administra\u00e7\u00e3o dos Portos do Douro, Leix\u00f5es e Viana do Castelo e pela EventSport, em colabora\u00e7\u00e3o com o Centro de Cultura e Desporto da APDL.<\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida Porto De Leix\u00f5es 2022 ir\u00e1 decorrer dentro do Porto de Leix\u00f5es, num ambiente \u00fanico e com o objetivo de estimular a pr\u00e1tica desportiva como factor essencial na promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e bem-estar do p\u00fablico em geral.<\/p>\n\n\n\n<p>Se \u00e9 um amante do desporto, mais propriamente de corridas e caminhadas, esta \u00e9 a oportunidade para practicar com a fam\u00edlia e amigos, numa zona de refer\u00eancia da cidade.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta prova divide-se numa Corrida de 10 Km e numa Caminhada de 5 Km, esta \u00faltima sem car\u00e1cter competitivo. Ambas ter\u00e3o partida a beira do novo terminal de Cruzeiros.<\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida de 10Km ter\u00e1 a chegada no mesmo local da partida.<\/p>\n\n\n\n<p>Estamos a trabalhar para que esta corrida seja \u00fanica, memor\u00e1vel e repleta de energia e boa disposi\u00e7\u00e3o.Inscreva-se e venha participar nesta festa do desporto!<\/p>\n\n\n\n<p>Contamos consigo neste dia! &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14404,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,478],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14403","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-de-leixoes-porto","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/slider01-1024x512.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14403","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14403"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14403\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14404"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14403"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14403"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14403"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14403"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14403"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14403"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}