{"id":607,"date":"2019-12-16T10:03:50","date_gmt":"2019-12-16T10:03:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=607"},"modified":"2019-12-16T10:04:45","modified_gmt":"2019-12-16T10:04:45","slug":"meia-maratona-douro-run-gondomar-generali","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-douro-run-gondomar-generali\/","title":{"rendered":"Meia-Maratona D\u00b4Ouro Run Gondomar Generali"},"content":{"rendered":"<p>Gondomar recebe no dia 7 de junho de 2020 a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Meia-Maratona D\u00b4Ouro Run Gondomar\u00a0<a href=\"http:\/\/www.generali.pt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Generali<\/a>\u00a0que se vai realizar na estrada marginal do Munic\u00edpio, entre Valbom e\u00a0Foz do Sousa &#8211; Esposade, uma organiza\u00e7\u00e3o da EventSport e do Munic\u00edpio de Gondomar.<\/p>\n<p>Depois do sucesso alcan\u00e7ado nas seis edi\u00e7\u00f5es que confirmou e ultrapassou todas as expectativas e com elogios \u00e1 organiza\u00e7\u00e3o por parte dos atletas e caminhantes, a organiza\u00e7\u00e3o decidiu renovar a sexta edi\u00e7\u00e3o que cont\u00e9m a\u00a0<strong>Meia Maratona D\u00b4Ouro Run Gondomar<\/strong>\u00a0com\u00a0<strong>21.097Km<\/strong>, a\u00a0<strong>Mini Maratona de 10 Km<\/strong>\u00a0e a\u00a0<strong>Caminhada de 5 Km<\/strong>\u00a0que t\u00eam como pano de fundo a extraordin\u00e1ria beleza do Rio D`Ouro.<\/p>\n<p>\u00c9 ao longo do percurso que encontramos paisagens \u00fanicas, deslumbrantes e de rara beleza com um microclima prop\u00edcio \u00e0 pr\u00e1tica do desporto, com um percurso r\u00e1pido e plano, ideal para os participantes melhorarem as suas marcas pessoais.<\/p>\n<p>Num local que se pretende ser uma refer\u00eancia no turismo da regi\u00e3o, a estrada de Entre-os-Rios possui todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para proporcionar momentos de lazer a quem visita Gondomar, gra\u00e7as a uma marginal fabulosa, com magn\u00edficas praias fluviais e uma gastronomia \u00edmpar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":608,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41,28],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-607","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-gondomar","event_type-meiamaratona","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/banner-940x392-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/607","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=607"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/607\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=607"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=607"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=607"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=607"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=607"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=607"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=607"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}