{"id":46027,"date":"2025-10-25T10:46:14","date_gmt":"2025-10-25T09:46:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/volta-a-uniao-de-freguesias-de-s-joao-da-ribeira-e-ribeira-de-s-joao-2025\/"},"modified":"2025-10-25T11:22:05","modified_gmt":"2025-10-25T10:22:05","slug":"volta-a-uniao-de-freguesias-de-s-joao-da-ribeira-e-ribeira-de-s-joao-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/volta-a-uniao-de-freguesias-de-s-joao-da-ribeira-e-ribeira-de-s-joao-2025\/","title":{"rendered":"Volta \u00e0 Uni\u00e3o de Freguesias de S. Jo\u00e3o da Ribeira e Ribeira de S. Jo\u00e3o 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Torneio de Atletismo das Freguesias de Rio Maior \u201cJorge Miguel\u201d consiste num conjunto de provas<br>desportivas na modalidade de atletismo, organizadas pelas Coletividades\/Clubes\/Associa\u00e7\u00f5es\/Juntas<br>de Freguesia do Concelho de Rio Maior, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Maior.<br>Esta iniciativa municipal tem como principais objetivos promover h\u00e1bitos de pr\u00e1tica da atividade<br>f\u00edsica e desportiva regular, potenciar a capta\u00e7\u00e3o de praticantes desportivos para o atletismo e<br>valorizar o trabalho realizado pelo movimento associativo desportivo do Concelho.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":46028,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478,624],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[744],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-46027","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ribeira-de-sao-joao-rio-maior","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_3-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/1761319717-1-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46027","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46027"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46027\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46029,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46027\/revisions\/46029"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46027"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=46027"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=46027"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=46027"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=46027"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=46027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}