{"id":24915,"date":"2023-06-30T11:48:53","date_gmt":"2023-06-30T10:48:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=24915"},"modified":"2023-06-30T11:48:56","modified_gmt":"2023-06-30T10:48:56","slug":"ii-trail-convivio-trilhos-de-sto-onofre-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ii-trail-convivio-trilhos-de-sto-onofre-2023\/","title":{"rendered":"II Trail Conv\u00edvio &#8220;Trilhos de STo Onofre&#8221; 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O\u00a0<strong>II TRAIL CONV\u00cdVIO DOS TRILHOS DE STO ONOFRE<\/strong>\u00a0\u00e9 organizado pela Comiss\u00e3o de Festas em Honra de S. Sebasti\u00e3o com a colabora\u00e7\u00e3o da Box N111, levando os atletas\/caminheiros a percorrer trilhos da zona do Sto Onofre e caminhos florestais com bonitas paisagens da freguesia de Me\u00e3s do Campo. \u00c9 uma prova essencialmente de \u00edndole recreativa\/desportiva que contar\u00e1 com um trail de 15 km, uma caminhada de 10 km e a possibilidade de participar numa animada aula de Zumba. Apenas para o trail haver\u00e1 uma cronometragem e classifica\u00e7\u00e3o geral, com a identifica\u00e7\u00e3o dos primeiros classificados masculinos e femininos.<\/p>\n\n\n\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es, para a participa\u00e7\u00e3o no II TRAIL CONV\u00cdVIO DOS TRILHOS DE STO ONOFRE ser\u00e3o feitas atrav\u00e9s do site www.runmanager.net at\u00e9 \u00e0s 24h de dia 10 de Agosto, eventualmente, poder\u00e3o estender-se para depois dessa data apenas inscri\u00e7\u00f5es para caminhada\/participa\u00e7\u00e3o na aula de zumba.<\/p>\n\n\n\n<p>Apenas ficam efetivadas, quando efetuado o respetivo pagamento:<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&#8211; Para o trail: 12\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&#8211; Para a caminhada\/participa\u00e7\u00e3o na aula de Zumba: 10\u20ac<\/p>\n\n\n\n<p>A inscri\u00e7\u00e3o inclui a participa\u00e7\u00e3o no evento, uma t-shirt do evento, seguro de acidentes pessoais,&nbsp; &nbsp;abastecimento com \u00e1gua e fruta ao longo do percurso e abastecimento final com bifana, \u00e1gua e fruta. Poder\u00e3o ser oferecidos outros produtos, que venham a ser angariados pela organiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Ao regularizar a inscri\u00e7\u00e3o, os participantes, estar\u00e3o a aceitar todas as informa\u00e7\u00f5es constantes do presente regulamento. Apenas haver\u00e1 pr\u00e9mios de valor simb\u00f3lico para os 3 primeiros classificados masculino e feminino da classifica\u00e7\u00e3o&nbsp; geral.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24916,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24915","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-meas-do-campo-montemor-o-velho","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/12023627_10850_Trailmeas23Cartazw-694x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24915","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24915"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24915\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24915"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24915"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24915"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24915"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24915"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24915"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24915"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}