{"id":29246,"date":"2023-10-10T09:33:24","date_gmt":"2023-10-10T08:33:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-gondomar-2023\/"},"modified":"2023-11-06T16:00:39","modified_gmt":"2023-11-06T15:00:39","slug":"sao-silvestre-gondomar-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-gondomar-2023\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Gondomar 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 2 de Dezembro de 2023, pelas 21h00, o Munic\u00edpio de Gondomar recebe a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Silvestre Gondomar. Com mais de 90 anos de hist\u00f3ria, esta tem\u00e1tica foi inspirada numa corrida noturna onde os atletas corriam pela cidade com tochas acesas nas m\u00e3os, \u00e9 considerada uma das mais m\u00edticas corridas do mundo e pretende-se que se torne num s\u00edmbolo desportivo do munic\u00edpio.<\/p>\n\n\n\n<p>Tem um percurso citadino que passa por alguns dos pontos de interesse mais conhecidos de Gondomar, com partida e chegada junto da C\u00e2mara Municipal de Gondomar, a prova \u00e9 ideal para todos os amantes da corrida mas tamb\u00e9m para todos os entusiastas de desporto. A prova ser\u00e1 composta por uma Corrida de 10 Km com car\u00e1cter competitivo e por uma Caminhada de 4 Km.<\/p>\n\n\n\n<p>Integramos tamb\u00e9m a&nbsp;<strong>S\u00e3o Silvestre dos Pequenos<\/strong>&nbsp;, uma prova direcionada para os mais pequenos com a dist\u00e2ncia de 500 metros. Todos os participantes t\u00eam direito a uma t-shirt e medalha alusiva ao evento. Para seguir a tem\u00e1tica S\u00e3o Silvestre, todos os mini-atletas v\u00e3o correr com um bast\u00e3o luminoso que simboliza as &#8220;tochas acessas nas m\u00e3os&#8221;, esta prova come\u00e7a as&nbsp;<strong>20h15<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m&nbsp;para tornar mais caracteristica est\u00e1 tem\u00e1tica (S\u00e3o Silvestre), vamos criar um&nbsp;<strong>ambiente mais luminoso e festivo<\/strong>&nbsp;adequado a \u00e9poca natal\u00edcia no municipo de Gondomar, onde vai estar iluminado com as luzes de Natal por toda a cidade. Vamos&nbsp;<strong>oferecer v\u00e1rios artigos de neon<\/strong>&nbsp;aos participantes.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Divers\u00e3o<\/strong>,&nbsp;<strong>satisfa\u00e7\u00e3o<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>companheirismo<\/strong>&nbsp;s\u00e3o os adjetivos caracterizadores da 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Silvestre Gondomar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29277,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,28,47],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-29246","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-gondomar","event_type-caminhada","event_type-corrida-10-km","event_type-sao-silvestre","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/386264075_811455104318456_7969252478776230928_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29246","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29246"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29246\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29246"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29246"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29246"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29246"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29246"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29246"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}