{"id":41553,"date":"2025-04-17T21:02:49","date_gmt":"2025-04-17T20:02:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-costa-vicentina-2025\/"},"modified":"2025-04-17T21:04:30","modified_gmt":"2025-04-17T20:04:30","slug":"trail-costa-vicentina-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-costa-vicentina-2025\/","title":{"rendered":"Trail Costa Vicentina 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>No pr\u00f3ximo dia 9 de novembro de 2025, realiza-se com o apoio dos Munic\u00edpios de Sines e de Santiago do Cac\u00e9m e organiza\u00e7\u00e3o da GanharDestak, a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o do&nbsp;<strong>Transact Lat Trail Costa Vicentina<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O mesmo ser\u00e1 percorrido pelo belo e \u00fanico trilho\/caminho pedestre da Rota Vicentina entre Santiago do Cac\u00e9m e Porto Covo, na dist\u00e2ncia de 57K+, com partida \u00e1s 8h15 na Igreja Matriz de Santiago do Cac\u00e9m.<\/p>\n\n\n\n<p>Com in\u00edcio \u00e1s 9h30 no centro do Cercal do Alentejo, partem os atletas para uma dist\u00e2ncia interm\u00e9dia de 30K+ at\u00e9 Porto Covo.<\/p>\n\n\n\n<p>Finalmente pelas 10h00 tem lugar a partida para uma dist\u00e2ncia mais curta num percurso de 15K+ entre a Sonega e Porto Covo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>O Trail 57K+, o Trail 30K+ e o Trail 15K+ s\u00e3o etapas dos Circuitos Nacionais de Trail Ultra, Trail e Trail Sprint respetivamente.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41554,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-41553","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santiago-do-cacem-setubal","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/cartaz133734_grande.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41553","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41553"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41553\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41555,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41553\/revisions\/41555"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41554"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41553"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41553"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41553"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41553"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41553"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}