{"id":2144,"date":"2020-02-27T21:57:25","date_gmt":"2020-02-27T21:57:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2144"},"modified":"2023-09-28T01:18:24","modified_gmt":"2023-09-28T00:18:24","slug":"17a-corrida-de-solidariedade-apav-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/17a-corrida-de-solidariedade-apav-2020\/","title":{"rendered":"17\u00aa Corrida de Solidariedade APAV 2020"},"content":{"rendered":"<p align=\"justify\">A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Apoio \u00e0 V\u00edtima (APAV) \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o particular de solidariedade social, que tem como miss\u00e3o o apoio \u00e0s v\u00edtimas de crime, suas fam\u00edlias e amigos, prestando-lhes servi\u00e7os de qualidade, gratuitos e confidenciais e contribuir para o aperfei\u00e7oamento das pol\u00edticas p\u00fablicas, sociais e privadas centradas no estatuto da v\u00edtima.<\/p>\n<p align=\"justify\"><strong>Para mais informa\u00e7\u00f5es visite\u00a0www.<wbr \/>corridadesolidariedade.org<\/strong><\/p>\n<p><strong>Kids Race 600m<\/strong>\u00a0|\u00a0<strong>17h45<\/strong>\u00a0|\u00a0Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, Bel\u00e9m<\/p>\n<p><strong>Corrida 10km<\/strong>\u00a0|\u00a0<strong>18h00<\/strong>\u00a0|\u00a0Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, Bel\u00e9m<\/p>\n<p><strong>Caminhada 5km<\/strong>\u00a0|\u00a0<strong>18h05<\/strong>\u00a0|\u00a0Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, Bel\u00e9m<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2145,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2144","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-belem-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/CORRIDA-APAV-2020-03-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2144","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2144"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2144\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2144"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2144"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2144"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2144"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2144"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2144"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}