{"id":45322,"date":"2025-10-03T02:55:57","date_gmt":"2025-10-03T01:55:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-estocolmo-2026\/"},"modified":"2025-10-03T03:03:50","modified_gmt":"2025-10-03T02:03:50","slug":"meia-maratona-de-estocolmo-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-estocolmo-2026\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Estocolmo 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A\u00a0<strong>Meia Maratona de Estocolmo<\/strong>\u00a0(adidas Stockholm Half Marathon) \u00e9 uma das provas mais prestigiadas da Europa, realizada tradicionalmente no final de agosto, percorrendo um trajecto r\u00e1pido e inspirador de 21,1 km pelo cora\u00e7\u00e3o da capital sueca. <\/p>\n\n\n\n<p>O percurso serpenteia atrav\u00e9s de bairros ic\u00f3nicos como Norrmalm, Vasastan, Kungsholmen, Gamla Stan (cidade velha) e S\u00f6dermalm, passando por monumentos hist\u00f3ricos emblem\u00e1ticos como o Pal\u00e1cio Real, a C\u00e2mara Municipal de Estocolmo, o Parlamento, a \u00d3pera e o Pal\u00e1cio Karlberg. Com um desn\u00edvel de apenas 138 metros, a prova oferece condi\u00e7\u00f5es ideais tanto para corredores que procuram um recorde pessoal como para aqueles que participam na sua primeira meia maratona. <\/p>\n\n\n\n<p>A corrida destaca-se pela sua organiza\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel, pelo ambiente festivo com bandas musicais e apoio entusi\u00e1stico do p\u00fablico ao longo do percurso, e pela oportunidade \u00fanica de descobrir as belezas arquitet\u00f3nicas e naturais de Estocolmo, conhecida como a &#8220;Veneza do Norte&#8221; devido \u00e0s suas 14 ilhas interligadas por pontes sobre o Mar B\u00e1ltico.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45320,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,41],"event_type_2":[627,1378],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45322","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-estocolmo-suecia","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-europa","event_type_2-suecia"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/487804621_9542425605801262_2489629555851275394_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45322","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45322"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45322\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45326,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45322\/revisions\/45326"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45322"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45322"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45322"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45322"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45322"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45322"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45322"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}