{"id":19561,"date":"2022-10-11T15:55:24","date_gmt":"2022-10-11T14:55:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=19561"},"modified":"2022-10-14T11:29:58","modified_gmt":"2022-10-14T10:29:58","slug":"sao-silvestre-de-melides-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-melides-2022\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre de Melides 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Juventude Desportiva Melidense com o apoio da Junta de Freguesia de Melides, C\u00e2mara Municipal de Gr\u00e2ndola e seus patrocinadores, ir\u00e1 organizar uma prova desportiva denominada por \u201cS\u00c3O SILVESTRE DE MELIDES 2022\u201d. Este conv\u00edvio desportivo ter\u00e1 como principal objetivo incentivar a popula\u00e7\u00e3o \u00e0 pr\u00e1tica desportiva de forma saud\u00e1vel e regular. \u00c0 semelhan\u00e7a do ano transato o evento conta com uma corrida de 10 km e uma caminhada de 5 km.<br>A corrida e a caminhada t\u00eam in\u00edcio e fim no mesmo local, no campo de futebol em Melides (Campo do Castelo) e decorrem em percurso misto (alcatr\u00e3o, terra batida, estrad\u00e3o e cal\u00e7ada). A corrida e caminhada realizam-se durante o per\u00edodo tarde\/noite e como tal ser\u00e1 de todo aconselh\u00e1vel o uso de frontal ou lanterna, principalmente para os atletas de ritmo mais lento.<br>A corrida de 10 km \u00e9 aberta a todo o p\u00fablico em geral com idade igual ou superior a 18 anos, n\u00e3o havendo limite de idade para a caminhada de 5 km.<br>Todos os participantes ter\u00e3o direito a Dorsal, T-Shirt T\u00e9cnica, Seguro, Duche Quente e uma Refei\u00e7\u00e3o Ligeira (Caldo Verde e Bifana).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19562,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19561","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-melides-setubal","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/6343f4b240ed7_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19561","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19561"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19561\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19562"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19561"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19561"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19561"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19561"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19561"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}