{"id":21922,"date":"2023-01-10T17:56:47","date_gmt":"2023-01-10T16:56:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-ferreira-do-zezere-2023\/"},"modified":"2023-02-16T12:54:50","modified_gmt":"2023-02-16T11:54:50","slug":"trail-ferreira-do-zezere-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-ferreira-do-zezere-2023\/","title":{"rendered":"Ferreira Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Ser\u00e1 realizado no p<strong>r\u00f3ximo dia 30 de Abril 2023<\/strong>, a primeira edi\u00e7\u00e3o do&nbsp;<strong>Ferreira Trail, organizado pela sec\u00e7\u00e3o de Trail do Sport Club Ferreira do Z\u00eazere&nbsp;<\/strong>(SCFZ Trail Runners),&nbsp; e com o apoio deste.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A prova ter\u00e1 in\u00edcio em Dornes<\/strong>, uma das 7 maravilhas de Portugal. Os&nbsp;<strong>trajetos divididos em tr\u00eas categorias<\/strong>, sendo elas,&nbsp;<strong>Caminhada, Trail Curto e Trail Longo<\/strong>, v\u00e3o passar por v\u00e1rios locais com uma vista incr\u00edvel sobre o rio Z\u00eazere, e sobre alguns dos mais incr\u00edveis pontos tur\u00edsticos e paisag\u00edstico, alguns deles apenas com acesso atrav\u00e9s de caminhos outdoor.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21924,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[39,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21922","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-dornes-santarem","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-santarem","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/ferreira-trail-cover_altimetria.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21922","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21922"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21922\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21922"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21922"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21922"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21922"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21922"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}