{"id":3063,"date":"2021-08-08T22:13:11","date_gmt":"2021-08-08T22:13:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3063"},"modified":"2021-10-24T16:04:19","modified_gmt":"2021-10-24T15:04:19","slug":"grande-premio-do-atlantico-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-do-atlantico-2021\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio do Atl\u00e2ntico 2021"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/xistarca.pt\/resultados\/xxii-gp-atlantico\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Resultados<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>A m\u00edtica corrida de atletismo Grande Pr\u00e9mio do Atl\u00e2ntico 2021 organizada pelo N\u00facleo Sportinguista da Costa da Caparica, com o apoio institucional da C\u00e2mara Municipal de Almada e a organiza\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Xistarca, este ano ser\u00e1 realizada no dia&nbsp;<strong>24 de Outubro<\/strong>. J\u00e1 foram mais de 25 000 atletas que cruzaram a linha de meta desta prova que percorre as principais ruas da Costa da Caparica e o fant\u00e1stico pared\u00e3o, junto \u00e0s praias.&nbsp;<strong>Contamos consigo?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para ser poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o do evento e estarmos todos em seguran\u00e7a, destacamos algumas normas obrigat\u00f3rias para o dia do evento:<br>\u00bb apresenta\u00e7\u00e3o do certificado digital covid ou teste covid negativo, realizado nas 72h (PCR) ou 48h (Antig\u00e9nio) anteriores ao evento;<br>\u00bb desinfe\u00e7\u00e3o das m\u00e3os \u00e0 entrada para o funil de partida;<br>\u00bb os atletas devem promover a circula\u00e7\u00e3o e evitar a aglomera\u00e7\u00e3o;<br>\u00bb os atletas devem respeitar todas as normas da organiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">DIST\u00c2NCIA\/HORA\/LOCAL<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Kids Race 800m<\/strong>&nbsp;| 9h30 |&nbsp;Av. Gen. Humberto Delgado, junto ao Caparica Oceano<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Corrida 10km<\/strong>&nbsp;| 10h00 |&nbsp;Av. Gen. Humberto Delgado, junto ao Caparica Oceano<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Caminhada 5km<\/strong>&nbsp;| 10h05 |&nbsp;Av. Gen. Humberto Delgado, junto ao Caparica Oceano<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3064,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3063","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-costa-da-caparica-almada","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/ATLANTICO-022-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3063","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3063"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3063\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3063"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3063"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3063"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3063"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3063"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}