{"id":1786,"date":"2020-02-05T13:59:22","date_gmt":"2020-02-05T13:59:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=1786"},"modified":"2020-02-05T13:59:22","modified_gmt":"2020-02-05T13:59:22","slug":"nigth-run-urban-trail-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/nigth-run-urban-trail-2020\/","title":{"rendered":"Nigth Run Urban Trail 2020"},"content":{"rendered":"<p class=\"agenda-detalhe-def\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px; color: #58595b; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px;\"><em style=\"box-sizing: border-box;\">Esta atividade integra o programa\u00a0<a style=\"box-sizing: border-box; color: #e73d3d; text-decoration-line: none;\" href=\"http:\/\/www.cm-tvedras.pt\/agenda\/programa\/61\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Torres Vedras Running 2020<\/a><\/em><\/p>\n<div class=\"sinopse\" style=\"box-sizing: border-box; color: #58595b; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px;\">\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px;\">A Nigth Run Urban Trail realiza-se no dia 17 de outubro, \u00e0s 19h30, em Torres Vedras.<\/p>\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px;\">Evento de Trail e caminhada noturno em contexto maioritariamente urbano com tro\u00e7os em trilhos seminaturais nas imedia\u00e7\u00f5es da cidade. O percurso incluir\u00e1 passagens nos locais mais emblem\u00e1ticos da cidade percorrendo ruas, travessas, escadas e outros locais pouco conhecidos da maioria da popula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px;\">Muita anima\u00e7\u00e3o, surpresas e claro\u2026 exerc\u00edcio f\u00edsico! A festa do trail run em Torres Vedras!<\/p>\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px;\"><br style=\"box-sizing: border-box;\" \/><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">Tipo:\u00a0<\/span>Trail urbano noturno<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">Provas:<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/><\/span>Trail &#8211; 17 kms<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/>Trail Curto e caminhada aventura &#8211; 12 kms\u00a0<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/>Mini Caminhada (guiada) &#8211;\u00a07 kms<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"zc\" style=\"box-sizing: border-box; padding: 30px 0px; color: #58595b; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px;\">\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 10px;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">Inscri\u00e7\u00f5es:\u00a0<\/span>brevemente dispon\u00edvel\u00a0<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">Organiza\u00e7\u00e3o:\u00a0<\/span>C\u00e2mara Municipal de Torres Vedras<br style=\"box-sizing: border-box;\" \/><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">Parceiros:\u00a0<\/span>ATV, Clube Acad\u00e9mico de Penafirme, Dolce Furadouro, Dirtrunners &#8211; Fonte Grada, Turres Trail Clube<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1787,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1786","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-torres-vedras","event_type-trail","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/torresvedrasrunning-1024x372.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1786","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1786"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1786\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1787"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1786"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1786"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1786"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1786"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1786"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1786"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1786"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}