{"id":175,"date":"2019-12-04T20:46:53","date_gmt":"2019-12-04T20:46:53","guid":{"rendered":"http:\/\/box5284.temp.domains\/~portugf0\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=175"},"modified":"2020-02-20T13:25:32","modified_gmt":"2020-02-20T13:25:32","slug":"maratona-do-funchal","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-do-funchal\/","title":{"rendered":"Maratona do Funchal 2020"},"content":{"rendered":"<h3><a href=\"https:\/\/www.madeiramarathon.com\/resultados\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #99cc00;\">RESULTADOS<\/span><\/a><\/h3>\n<p>A Meia Maratona do Funchal vai decorrer no dia 19 de Janeiro, com a presen\u00e7a esperada de muitos visitantes que v\u00e3o alegrar as ruas do Funchal nessa manh\u00e3 de Domingo. Conta com a dist\u00e2ncia de Maratona, Meia Maratona e Mini Maratona.<\/p>\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 a cabo da\u00a0<a href=\"https:\/\/www.madeira.run\/associacao-de-atletismo-da-madeira\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira<\/a>.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es em:\u00a0<a href=\"https:\/\/madeiramarathon.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/madeiramarathon.com\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":176,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31,27,28,41],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-175","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-funchal-madeira","event_type-maratona","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-madeira"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/57272112_2025661887561938_3596748485757501440_o.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/175","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=175"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/175\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/176"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=175"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=175"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=175"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=175"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=175"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=175"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=175"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}