{"id":39236,"date":"2024-12-26T20:27:49","date_gmt":"2024-12-26T19:27:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39236"},"modified":"2024-12-26T20:27:51","modified_gmt":"2024-12-26T19:27:51","slug":"famalicao-joane-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/famalicao-joane-2025\/","title":{"rendered":"Famalic\u00e3o Joane 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A 25.\u00aa edi\u00e7\u00e3o da prova, na dist\u00e2ncia de 11,1 km, que tamb\u00e9m contempla uma caminhada de 4km, ter\u00e1 lugar no dia 11 de maio de 2025. A prova, que j\u00e1 foi palco de duas edi\u00e7\u00f5es do Campeonato Nacional de Estrada da FP Atletismo, desenrola-se ao longo da Estrada Nacional 206, entre Vila Nova de Famalic\u00e3o e Joane.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da responsabilidade da ATC (Associa\u00e7\u00e3o Teatro Constru\u00e7\u00e3o, ver:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.atc.pt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.atc.pt<\/a>) e conta com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Vila Noiva de Famalic\u00e3o, Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Braga, IPDJ e Juntas de Freguesia de Joane e Vermoim.<\/p>\n\n\n\n<p>A 25.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Famalic\u00e3o Joane ser\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o especial, com oferta de uma medalha de finisher comemorativa a todos os participantes na corrida e pr\u00e9mios por sorteio para todos os participantes na corrida e caminhada. Para al\u00e9m da medalha de finisher, a prova ter\u00e1 ainda os habituais pr\u00e9mios de presen\u00e7a para todos os participantes na corrida e caminhada e pr\u00e9mios monet\u00e1rios para os melhores classificados na corrida. \u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39237,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,559],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-39236","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-joane-vila-nova-de-famalicao","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Publicacao.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39236","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39236"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39236\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39238,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39236\/revisions\/39238"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39237"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39236"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39236"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39236"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39236"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39236"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39236"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39236"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}