{"id":23703,"date":"2023-04-20T09:17:26","date_gmt":"2023-04-20T08:17:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23703"},"modified":"2023-08-12T20:53:25","modified_gmt":"2023-08-12T19:53:25","slug":"pelos-limites-do-concelho-porto-de-mos-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pelos-limites-do-concelho-porto-de-mos-2023\/","title":{"rendered":"Pelos Limites do Concelho 2023"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>NINHO TEAM<\/strong>&nbsp;\u2013 Equipa Atletismo amadora do concelho de Porto de M\u00f3s, tem nos \u00faltimos anos estruturado um percurso a que chamou \u201c<strong>Pelos Limites do Concelho<\/strong>\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento que se realiza pelo&nbsp;2\u00ba ano consecutivo&nbsp;tem como objetivo proporcionar aos atletas um conhecimento dos<strong>&nbsp;limites do concelho de Porto de M\u00f3s<\/strong>&nbsp;, valorizando a divulgando assim o concelho e promo\u00e7\u00e3o da nossa regi\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>O percurso de&nbsp;<strong>120 kms de Trail e BTT<\/strong>&nbsp;\u00e9 composto&nbsp; por trilhos, carreiros, alcatr\u00e3o, estrad\u00e3o, e&nbsp;alguns locais com elevado desn\u00edvel.<\/li>\n\n\n\n<li>O percurso de&nbsp;<strong>120 kms de Ciclismo de Estrada&nbsp;<\/strong>&nbsp;\u00e9 composto&nbsp; por alcatr\u00e3o, e &nbsp;alguns locais com elevado desn\u00edvel.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Sem qualquer custo de inscri\u00e7\u00e3o , O evento ser\u00e1 realizado no dia 30 de Dezembro de 2023, em parceria com o&nbsp;<strong>Munic\u00edpio de Porto de M\u00f3s<\/strong>&nbsp;e com o&nbsp; apoio do&nbsp;<strong>Caf\u00e9 Central Porto de M\u00f3s<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O Atleta \u00e9 assim convidado a participar no evento principal que consiste em efetuar esta volta de 120 kms em autonomia total sem barreiras hor\u00e1rias e com recurso a um track disponibilizado gratuitamente.<\/p>\n\n\n\n<p>Na mesma data ser\u00e1 possivel efetuar esta volta em BTT ou Ciclismo de estrada.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 ainda possivel efetuar o percurso de Trail em modo estafetas.<\/p>\n\n\n\n<p>A volta \u00e9 realizado em autonomia total. Cada atleta deve garantir os seus apoios e planeamento da sua logistica No entanto para esta 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 disponibilizado um posto de reabastecimento ao Km 60 na Zona Cabe\u00e7a Veada<\/p>\n\n\n\n<p>Apoiaremos tambem no envio do saco do atleta&nbsp; para esse posto de reabastecimento.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23704,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,622,499],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23703","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-de-mos-leiria","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type-trail-ultra","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/338006262_229176703022034_1546732666377366107_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23703","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23703"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23703\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23703"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23703"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23703"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23703"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23703"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23703"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23703"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}