{"id":19543,"date":"2022-10-10T09:55:13","date_gmt":"2022-10-10T08:55:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/17a-meia-do-futuro-2022\/"},"modified":"2022-10-10T09:57:29","modified_gmt":"2022-10-10T08:57:29","slug":"17a-meia-do-futuro-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/17a-meia-do-futuro-2022\/","title":{"rendered":"17\u00aa Meia Do Futuro 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A <strong>17\u00aa Meia do Futuro<\/strong>\u00a0\u00e9 organizada numa parceria conjunta entre a\u00a0<strong>Meia Maratona Internacional da Nazar\u00e9<\/strong>\u00a0e o\u00a0<strong>Clube de Atletismo da Nazar\u00e9<\/strong>. Ser\u00e1 realizada no dia\u00a0<strong>12 de Novembro de 2022<\/strong>\u00a0a partir das\u00a0<strong>15h30<\/strong>\u00a0com partida na\u00a0<strong>Pra\u00e7a Manuel de Arriaga &#8211; Nazar\u00e9<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>PROGRAMA HOR\u00c1RIO\/DIST\u00c2NCIAS\/ESCAL\u00d5ES<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Nesta prova podem participar, atletas federados e n\u00e3o federados, em representa\u00e7\u00e3o de Clubes, Escolas, INATEL ou individualmente, nos escal\u00f5es indicados na tabela abaixo. Todos os atletas que n\u00e3o possuam seguro desportivo (seguro da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo\/seguro pessoal), devem mencionar no ato de inscri\u00e7\u00e3o. A organiza\u00e7\u00e3o assegura gratuitamente o seguro desportivo aos atletas que n\u00e3o possuam o mesmo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19544,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478,624],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[744],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19543","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-nazare-leiria","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_3-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/pop_hv2ls22536.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19543","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19543"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19543\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19544"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19543"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19543"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19543"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19543"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19543"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19543"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}