{"id":36027,"date":"2024-06-30T09:18:39","date_gmt":"2024-06-30T08:18:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-vicentino-noturno-2024\/"},"modified":"2024-06-30T09:19:58","modified_gmt":"2024-06-30T08:19:58","slug":"trail-vicentino-noturno-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-vicentino-noturno-2024\/","title":{"rendered":"Trail Vicentino Noturno 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A III edi\u00e7\u00e3o do Trail Vicentino Noturno by Oliveira Pneus \u00e9 um evento de Trail Running, com car\u00e1cter competitivo e l\u00fadico, que percorre trilhos e caminhos do concelho de Ponta Delgada e Ribeira Grande, designadamente, nas freguesias de S\u00e3o Vicente Ferreira, Fenais da Luz, Calhetas e Pico da Pedra. Dele fazem parte o Trail Longo \u2013 30 km \/ 900 d+ \/ 790 d-, o Trail Curto \u2013 20 km \/ 450 d+ \/ 360 d-, bem como uma Caminhada, com 12km.<\/p>\n\n\n\n<p>Todas as provas t\u00eam in\u00edcio nos Po\u00e7os de S\u00e3o Vicente Ferreira e terminam no centro daquela Freguesia (Pavilh\u00e3o Desportivo).<\/p>\n\n\n\n<p>O III Trail Vicentino Noturno by Oliveira Pneus(Trail Longo, Trail Curto e Caminhada) est\u00e1 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos os atletas, de ambos os g\u00e9neros, federados e n\u00e3o federados, que detenham uma prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica adequada \u00e0 pr\u00e1tica da modalidade.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36028,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36027","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponta-delgada-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-acores"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/II-Trail-Vicentino-Noturno-24-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36027","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36027"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36027\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36029,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36027\/revisions\/36029"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36027"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36027"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36027"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36027"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36027"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}