{"id":39289,"date":"2024-12-28T09:00:06","date_gmt":"2024-12-28T08:00:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39289"},"modified":"2025-02-16T21:37:29","modified_gmt":"2025-02-16T20:37:29","slug":"2o-edicao-trail-dos-moinhos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/2o-edicao-trail-dos-moinhos-2025\/","title":{"rendered":"2\u00ba Edi\u00e7\u00e3o Trail dos Moinhos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail dos Moinhos \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o do Sporting Clube Moitense em parceria com a Junta de Freguesia de Moita dos Ferreiros e com o apoio da C\u00e2mara Municipal da Lourinh\u00e3 e Moinho do Boneco com o objetivo fomentar a pr\u00e1tica da atividade f\u00edsica e estilo de vida saud\u00e1vel, promover os v\u00e1rios moinhos espalhados pela Freguesia, a sua cultura, costumes e tradi\u00e7\u00f5es percorrendo v\u00e1rios caminhos e trilhos outrora feitos pelos moleiros, promover e divulgar o nome da freguesia de Moita dos Ferreiros, celebrar o Dia Nacional dos Moinhos promovendo a divulga\u00e7\u00e3o do evento Moinhos Abertos organizado pela Junta de Freguesia contribuindo para um grande n\u00famero de visitantes que proporciona uma ajuda importante para a \u00e1rea da restaura\u00e7\u00e3o e artesanato.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento ir\u00e1 dividir-se em tr\u00eas provas;<br>\u25cf Kids Trail<br>\u25cf Caminhada 10km<br>\u25cf Trail 14km<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39290,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-39289","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-moinhos-da-pinhoa-lourinha","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/pop_p366qm9834.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39289","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39289"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39289\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39291,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39289\/revisions\/39291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39290"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39289"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39289"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39289"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39289"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39289"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39289"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39289"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}