{"id":33268,"date":"2024-01-10T10:15:17","date_gmt":"2024-01-10T09:15:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/forum-barreiro-night-run-2024\/"},"modified":"2024-01-10T10:17:31","modified_gmt":"2024-01-10T09:17:31","slug":"forum-barreiro-night-run-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/forum-barreiro-night-run-2024\/","title":{"rendered":"Forum Barreiro Night Run 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Forum Barreiro Night Run est\u00e1 de volta e promete bater um novo recorde de participa\u00e7\u00e3o!<\/p>\n\n\n\n<p>A 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o deste evento de refer\u00eancia, est\u00e1 agendada para s\u00e1bado, 25 de Maio, com partida \u00e0s 19h45.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o perca a oportunidade de correr ou caminhar \u00e0 noite pelas ruas mais emblem\u00e1ticas da cidade do Barreiro! A solidariedade faz, tamb\u00e9m, parte deste mega evento e 10% receita reverte para o Instituto dos Ferrovi\u00e1rios do Barreiro.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33269,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,478,624],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-33268","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barreiro-setubal","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/banner6-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33268","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33268"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33270,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33268\/revisions\/33270"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33268"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=33268"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=33268"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=33268"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=33268"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=33268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}