{"id":22916,"date":"2023-02-27T16:07:34","date_gmt":"2023-02-27T15:07:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-das-lampas-2023\/"},"modified":"2023-02-27T16:09:44","modified_gmt":"2023-02-27T15:09:44","slug":"trilho-das-lampas-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-das-lampas-2023\/","title":{"rendered":"Trilho das Lampas 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O IX Trilho das Lampas realiza-se no dia 13 de Maio de 2023, em S. Jo\u00e3o das Lampas e ser\u00e1 constitu\u00eddo por uma prova competitiva de 20Km, a contar para o Circuito de Trail da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Lisboa, e uma Caminhada de caracter n\u00e3o competitivo, com cerca de 10Km.<\/p>\n\n\n\n<p><br>\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o do Meia Maratona de S. Jo\u00e3o das Lampas &#8211; Grupo de Dinamiza\u00e7\u00e3o Desportiva, em parceria com a Sociedade Recreativa, Desportiva e Familiar de S. Jo\u00e3o das Lampas<br>Se a organiza\u00e7\u00e3o o entender e a seguran\u00e7a dos participantes o justificar, poder\u00e3o ser alterados os percursos previamente estabelecidos.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O IX Trilho das Lampas tem partida e chegada ao Largo de S. Jo\u00e3o das Lampas e o seu percurso situa-se ao longo da bacia hidrogr\u00e1fica da Ribeira da Samarra, com grande parte dele integrado no Parque Natural Sintra-Cascais e tem um desn\u00edvel acumulado de cerca de 500m. O percurso da Caminhada tem cerca de 10km.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22917,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22916","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-joao-das-lampas-lisboa","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/banner-trilho-das-lampas-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22916","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22916"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22916\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22917"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22916"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22916"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22916"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22916"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22916"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22916"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22916"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}