{"id":2908,"date":"2021-05-23T19:32:33","date_gmt":"2021-05-23T19:32:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2908"},"modified":"2021-10-10T20:06:31","modified_gmt":"2021-10-10T19:06:31","slug":"corrida-fernanda-ribeiro-tranquilidade-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-fernanda-ribeiro-tranquilidade-2021\/","title":{"rendered":"Corrida Fernanda Ribeiro Tranquilidade 2021"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/7corridafernandaribeiro.eventsport.net\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">RESULTADOS<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>A&nbsp;<strong>EventSport<\/strong>&nbsp;e a&nbsp;<strong>Academia Fernanda Ribeiro<\/strong>&nbsp;organizam a&nbsp;<strong>7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o<\/strong>&nbsp;da&nbsp;<strong>Corrida Fernanda Ribeiro Tranquilidade<\/strong>&nbsp;que tem a finalidade de estimular a pr\u00e1tica desportiva como elemento da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e da qualidade de vida. Realiza-se no dia&nbsp;<strong>10&nbsp;de Outubro<\/strong>&nbsp;de&nbsp;<strong>2021<\/strong>, com in\u00edcio \u00e0s 10h00, a Corrida 10 Km e as 09h00 uma Caminhada de 4 Km na Pra\u00e7a do Munic\u00edpio. Este evento conta com o apoio da C\u00e2mara Municipal da Maia, Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Porto e Conselho Regional de Arbitragem da AAP.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3082,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2908","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-maia-porto","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/198653390_3649384981953490_3688940333869566379_n.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2908","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2908"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2908\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3082"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2908"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2908"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2908"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2908"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2908"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2908"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2908"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}