{"id":42245,"date":"2025-05-27T18:28:11","date_gmt":"2025-05-27T17:28:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-miscaro-2025\/"},"modified":"2025-10-03T02:22:57","modified_gmt":"2025-10-03T01:22:57","slug":"trail-do-miscaro-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-miscaro-2025\/","title":{"rendered":"Trail do M\u00edscaro 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail do M\u00edscaro 2025 em Aguiar da Beira \u00e9 um evento de corrida\/trail running e caminhada<br>na natureza, organizado pelo jornal +Aguiar da Beira (empresa Pinto &amp; Gon\u00e7alves \u2013 Mais<br>Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos, Lda.), com o apoio e a parceria de outras institui\u00e7\u00f5es e agentes locais<br>e nacionais.<br>A organiza\u00e7\u00e3o do evento tem como principais objetivos promover o trail running nos trilhos do<br>munic\u00edpio de Aguiar da Beira, assim como a divulga\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis do concelho<br>para a micologia, nomeadamente o \u201cm\u00edscaro amarelo\u201d, que se exibe como um dos produtos<br>ex-l\u00edbris na gastronomia e economia local.<\/p>\n\n\n\n<p>O Trail do M\u00edscaro 2025 em Aguiar da Beira \u00e9 um evento de corrida\/trail running e caminhada<br>na natureza, organizado pelo jornal +Aguiar da Beira (empresa Pinto &amp; Gon\u00e7alves \u2013 Mais<br>Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos, Lda.), com o apoio e a parceria de outras institui\u00e7\u00f5es e agentes locais<br>e nacionais.<br>A organiza\u00e7\u00e3o do evento tem como principais objetivos promover o trail running nos trilhos do<br>munic\u00edpio de Aguiar da Beira, assim como a divulga\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis do concelho<br>para a micologia, nomeadamente o \u201cm\u00edscaro amarelo\u201d, que se exibe como um dos produtos<br>ex-l\u00edbris na gastronomia e economia local.<\/p>\n\n\n\n<p>A 11\u00ba edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ainda solid\u00e1ria com o nosso conterr\u00e2neo e conhecido atleta de trail Toz\u00e9<br>Mateus, que, infelizmente, viu a sua habita\u00e7\u00e3o e da sua m\u00e3e ser consumida pelas chamas dos<br>grandes inc\u00eandios. Por cada inscri\u00e7\u00e3o, 1\u20ac reverter\u00e1 para esta fam\u00edlia poder reerguer a sua casa.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45289,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-42245","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aguiar-da-beira-guarda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/68de64c4b1a09_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42245","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42245"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45291,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42245\/revisions\/45291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45289"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42245"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42245"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42245"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42245"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42245"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42245"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}