{"id":2140,"date":"2020-02-27T21:43:57","date_gmt":"2020-02-27T21:43:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2140"},"modified":"2020-03-13T22:40:24","modified_gmt":"2020-03-13T22:40:24","slug":"km-vertical-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/km-vertical-2020\/","title":{"rendered":"KM Vertical 2020"},"content":{"rendered":"<p>Corrida \u00fanica e especial, num percurso sempre em ascens\u00e3o, com quase 1.000 metros de desn\u00edvel positivo ao longo de 10 Km.<br \/>\nA subida da Serra de Bornes \u00e9 um desafio \u00e0s tuas capacidades, que em comunh\u00e3o com as paisagens \u00fanicas da Serra de Bornes tornar\u00e3o esta experi\u00eancia memor\u00e1vel.<br \/>\nE no final, o topo da Serra de Bornes oferece-te a mais impressionante vista panor\u00e2mica do Nordeste Transmontano\u2026 e os Lagos do Sabor v\u00e3o ser o palco do conv\u00edvio p\u00f3s-prova, degustando sabores e emo\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<p>INSCRI\u00c7\u00d5ES | <a href=\"https:\/\/forms.gle\/NTKJHNB4vTKTb77u5?fbclid=IwAR21DAHIVEYG4J6iRP31kmV9yE6SF88rakqWmFTvE9dWzJCqAxH7lR9Gi8E\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" data-lynx-mode=\"hover\" data-lynx-uri=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FNTKJHNB4vTKTb77u5%3Ffbclid%3DIwAR21DAHIVEYG4J6iRP31kmV9yE6SF88rakqWmFTvE9dWzJCqAxH7lR9Gi8E&amp;h=AT0COUceVee7McLjOLF3kF54Bbf8atHpwXkD981vceGtXtKdEgNCqnAK8ZTmI8Kbd0rO1EKT5rW2vbYr2kfu0ggdv1Tkyxze7FiShVRf1PZFwRTA6frlnNalVH_-ZUjugwQBzQJysDl2b6JA5Q\">https:\/\/forms.gle\/NTKJHNB4vTKTb77u5<\/a><\/p>\n<p>REGULAMENTO | <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1F-SUwda5KgIuNM5bmqjo5gGMKA5y_wQf&amp;fbclid=IwAR1t-TKcVqomMJm0DyLorrNZAjJoEbmJvyOtpByg9cTf1g38DJmNqaZS6L0\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" data-lynx-mode=\"hover\" data-lynx-uri=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Fopen%3Fid%3D1F-SUwda5KgIuNM5bmqjo5gGMKA5y_wQf%26fbclid%3DIwAR1t-TKcVqomMJm0DyLorrNZAjJoEbmJvyOtpByg9cTf1g38DJmNqaZS6L0&amp;h=AT1LHOoZNE65uB0GrdfPcXFdAuJNf0BIDcqFGKv8vvSFb1C0SjoBXoMlTfSAS51wXkNVt5yEd_aW4_AvbMycP7GULKAeSb3SX_ilvdOneoL0UcUUA4U4lxKFSE2fcMIVqU6Rut-cTIQFPfMWXQ\">https:\/\/drive.google.com\/open?id=1F-SUwda5KgIuNM5bmqjo5gGMKA5y_wQf<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2141,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[100],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2140","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-serra-de-bornes-alfandega-da-fe","event_type-trail","event_type_2-braganca"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/87061807_631371197622275_4089349048123785216_o-1024x537.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2140","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2140"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2140\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2141"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2140"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2140"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2140"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2140"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2140"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2140"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}