{"id":22088,"date":"2023-01-14T10:15:17","date_gmt":"2023-01-14T09:15:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=22088"},"modified":"2023-02-15T16:21:44","modified_gmt":"2023-02-15T15:21:44","slug":"corrida-do-porto-de-viana-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-porto-de-viana-2023\/","title":{"rendered":"Corrida do Porto de Viana 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A APDL \u2013 Administra\u00e7\u00e3o dos Portos do Douro, Leix\u00f5es e Viana do Castelo S.A e a EventSport, em colabora\u00e7\u00e3o com o Centro de Cultura e Desporto da APDL, organizam a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida Porto de Viana, com a finalidade de estimular a pr\u00e1tica desportiva como elemento da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e da qualidade de vida a todas as pessoas.<\/p>\n\n\n\n<p>Realiza-se no dia 20 de Maio de 2023, com in\u00edcio \u00e0s 17h00, uma corrida de 10 Km e uma caminhada de 5 Km que se pretende que seja uma verdadeira festa para os amantes do desporto e um bel\u00edssimo sunset, este integrado no dia do Porto de Viana.<\/p>\n\n\n\n<p>Ambas as provas t\u00eam o tiro de partida dentro do Porto de Viana do Castelo e a chegada junto ao Navio-Hospital Gil Eannes.<\/p>\n\n\n\n<p>Manuela Machado, atleta e campe\u00e3 mundial da maratona \u00e9 madrinha da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida Porto de Viana.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento est\u00e1 inserido no Dia do Porto de Viana do Castelo, o \u00fanico dia em que o Porto est\u00e1 aberto a toda a popula\u00e7\u00e3o com diversas atividades de anima\u00e7\u00e3o, promovendo assim uma proximidade com a comunidade local.<\/p>\n\n\n\n<p>Este ano, o Munic\u00edpio foi distinguido pela Associa\u00e7\u00e3o das Capitais Europeias do Desporto (ACES Europe) com um t\u00edtulo de Cidade Europeia do Desporto 2023 atribu\u00eddo a 9 de Fevereiro de 2022.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22089,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22088","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viana-do-castelo","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Corrida-Porto-de-Viana.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22088","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22088"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22088\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22089"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22088"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22088"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22088"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22088"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22088"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}