{"id":21793,"date":"2023-01-01T17:21:01","date_gmt":"2023-01-01T16:21:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vi-nelas-trail-running-2023\/"},"modified":"2023-01-01T17:22:52","modified_gmt":"2023-01-01T16:22:52","slug":"vi-nelas-trail-running-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vi-nelas-trail-running-2023\/","title":{"rendered":"VI Nelas Trail Running 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Nelas Trail Running \u00e9 o herdeiro do Trail dos Caminhos Cruzados que teve a sua primeira edi\u00e7\u00e3o em 2015.<\/p>\n\n\n\n<p>Nas diferentes dist\u00e2ncias os atletas passam maioritariamente por carreiros seculares criados pelos nossos antepassados, que eram percorridos por necessidade de sobreviv\u00eancia nas suas desloca\u00e7\u00f5es para os campos agr\u00edcolas.<\/p>\n\n\n\n<p>Os trilhos desenvolvem-se em grande parte na freguesia de Senhorim, terra situada numa conflu\u00eancia de caminhos perdidos no tempo, entre a zona plan\u00e1ltica de Nelas e a Serra da Estrela, que sempre foi ponto de passagem desde h\u00e1 longos mil\u00e9nios de uma rota bem definida para atravessar o rio Mondego e do seu afluente directo da margem direita, o rio Castelo.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 este afluente que os atletas seguem, em grande parte da prova &#8211; o curso do rio Castelo (ideal para a pr\u00e1tica de Rafting), numa zona escarpada e \u00edngreme, cujo desn\u00edvel chega a ser superior a 100 metros, permitiu a instala\u00e7\u00e3o de uma mini-h\u00eddrica que fornece uma energia ecol\u00f3gica e limpa, o suficiente para alimentar energeticamente centenas de fam\u00edlias. Este aproveitamento da for\u00e7a das \u00e1guas \u201cBravas\u201d que nos meses de inverno transbordam o leito natural do rio Castelo e fazem ecoar no \u201c Vale encantado\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Junto a este rio, os atletas realizam um trajecto na aldeia dos Moinhos, que conserva ainda hoje uma tra\u00e7a tradicional de marcado cariz etnogr\u00e1fico, com a grande colec\u00e7\u00e3o de moinhos que aproveitam a for\u00e7a das \u00e1guas para moer os cereais a um ritmo intemporal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21794,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21793","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-nelas-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/VI-Nelas-Trail-2023-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21793","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21793"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21793\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21793"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21793"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21793"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21793"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21793"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21793"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}