{"id":22198,"date":"2023-01-21T11:08:03","date_gmt":"2023-01-21T10:08:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=22198"},"modified":"2023-01-21T11:08:05","modified_gmt":"2023-01-21T10:08:05","slug":"iii-desafio-vertical-0-947-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iii-desafio-vertical-0-947-2023\/","title":{"rendered":"III Desafio Vertical 0\/947 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>III edi\u00e7\u00e3o do Desafio Vertical 0\/947 \u00e9 um evento de Trail Running, com car\u00e1cter competitivo e l\u00fadico,<br>que percorre trilhos e caminhos do concelho de Lagoa, designadamente, nas freguesias de \u00c1gua de Pau e Ribeira Ch\u00e3 e que funciona em formato de contrarrel\u00f3gio (intervalo de 30 segundos entre cada partida). Integra o Desafio Vertical Longo \u2013 23,8 km \/ 1450 d+ \/ 1340 d- e Desafio Vertical Curto \u2013 12,6 km \/ 810 d+ \/ 710 d-. <\/p>\n\n\n\n<p>Ambas as provas t\u00eam in\u00edcio no Porto da Caloura, freguesia de \u00c1gua de Pau e terminam no Polidesportivo da mesma freguesia. O Desafio Vertical (DV Longo e DV Curto) est\u00e1 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos os atletas, de ambos os g\u00e9neros, federados e n\u00e3o federados, que detenham uma prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica adequada \u00e0 pr\u00e1tica da modalidade. O DV Longo contribuir\u00e1 (prova aberta) para a pontua\u00e7\u00e3o da ATRP e est\u00e1 classificado como ITRA 1 enquanto o DV Curto pontuar\u00e1 (prova aberta) para a classifica\u00e7\u00e3o da ATRP e est\u00e1 categorizado como ITRA 0, sendo que ambas as provas pontuam para a ITRA National League. Para al\u00e9m disso, as duas provas, tamb\u00e9m, v\u00e3o pontuar para o Circuito de Trail da Ilha de S\u00e3o Miguel (CTSMI), para os atletas e equipas filiadas na Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de S\u00e3o Miguel.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22199,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22198","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-miguel-acores","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-acores"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/325662120_575556074018013_4334803480236734695_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22198","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22198"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22198\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22199"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22198"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22198"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22198"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22198"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22198"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22198"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22198"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}