{"id":34585,"date":"2024-03-04T23:42:30","date_gmt":"2024-03-04T22:42:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-francisco-lazaro-2024\/"},"modified":"2024-03-04T23:44:52","modified_gmt":"2024-03-04T22:44:52","slug":"corrida-francisco-lazaro-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-francisco-lazaro-2024\/","title":{"rendered":"Corrida Francisco L\u00e1zaro 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A m\u00edtica corrida organizada pela Junta de Freguesia de Benfica e pelo Clube Futebol Benfica est\u00e1 de volta. Correr por ruas emblem\u00e1ticas e poder tamb\u00e9m respirar o ar puro de Monsanto, s\u00e3o alguns dos atrativos desta corrida que este ano contar\u00e1, tamb\u00e9m, com uma festa no p\u00f3s-prova!<\/p>\n\n\n\n<p>Para quem n\u00e3o conhece o homenageado Francisco L\u00e1zaro, este foi um atleta portugu\u00eas, nascido em 1888. Fez parte da primeira equipa ol\u00edmpica portuguesa nos Jogos Ol\u00edmpicos de 1912, em Estocolmo, Su\u00e9cia. Nestes jogos, L\u00e1zaro participou na prova da maratona, desfalecendo durante a prova, ao km 29, na colina de \u00d6fver-J\u00e4rva. L\u00e1zaro tinha cambaleado, ca\u00eddo por v\u00e1rias vezes e por v\u00e1rias vezes se levantado para continuar a prova, at\u00e9 cair para n\u00e3o mais se levantar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34586,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,672,27,478,624],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34585","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-benfica-lisboa","event_type-corrida-10-km","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LAZARO-2024-021-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34585","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34585"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34585\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34587,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34585\/revisions\/34587"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34586"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34585"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34585"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34585"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34585"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34585"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34585"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}