{"id":20659,"date":"2022-11-17T00:18:10","date_gmt":"2022-11-16T23:18:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-zemou-2023\/"},"modified":"2023-07-13T23:02:16","modified_gmt":"2023-07-13T22:02:16","slug":"meia-maratona-zemou-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-zemou-2023\/","title":{"rendered":"Meia maratona Zemou 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Circuito Terras do Mundo \u00e9 constitu\u00eddo por 3 provas, cada uma com uma s\u00f3 dist\u00e2ncia. Limitada a 250 participantes por prova.  As provas que constituem este circuito s\u00e3o:<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>1a Trail Dolorosa de Moldes, com a dist\u00e2ncia de cerca de 16km a realizar a 16 de Setembro, este evento tem como local de partida e chegada a Vila de Moldes.<\/li>\n\n\n\n<li>2a Trail Aventuran\u00e7a de Cando, com a dist\u00e2ncia de 18km a realizar a 17 de Setembro, este evento tem como local de partida e chegada a Aldeia de Cando.<\/li>\n\n\n\n<li>3a Meia Maratona Zemou, com a dist\u00e2ncia de 22km a realizar-se a 21 de Outubro, esta \u00faltima prova do circuito ter\u00e1 como local de partida e chegada a Aldeia de Tebilh\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p>Abertura das inscri\u00e7\u00f5es a 13 de Julho. Na 1a semana de inscri\u00e7\u00f5es, s\u00f3 ser\u00e3o aceites registos para as 3 provas. A partir da 2a semana ser\u00e3o aceites inscri\u00e7\u00f5es para cada prova.<\/p>\n\n\n\n<p><br>3 Provas<br>De 13 de Julho a 19 de Julho \u2013 45 euros<br>De 20 de Julho a 5 de Setembro \u2013 50 euros<\/p>\n\n\n\n<p><br>1a Prova \u2013 Trail Dolorosa de Moldes<br>De 20 de Julho a 5 de Setembro \u2013 14 euros<\/p>\n\n\n\n<p><br>2a Prova \u2013 Trail Aventuran\u00e7a de Cando<br>De 20 de Julho a 5 de Setembro \u2013 16 euros<\/p>\n\n\n\n<p><br>3a Prova \u2013 Meia maratona Zemou<br>De 20 de Julho a 11 de Outubro \u2013 20 euros<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Altimetria<\/h2>\n\n\n\n<p>-Trail Dolorosa de Moldes \u2013 D+1000 D-1000<br>-Trail Aventuran\u00e7a de Cando \u2013 D+1300 D-1300<br>-Meia maratona Zemou \u2013 D+2400 D-2400<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26085,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20659","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arouca-aveiro","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2023-07-12_19-23-33_64aeefa56b094.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20659","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20659"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20659\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26085"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20659"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20659"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20659"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20659"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20659"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20659"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20659"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}