{"id":40612,"date":"2025-02-16T20:38:33","date_gmt":"2025-02-16T19:38:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40612"},"modified":"2025-07-16T13:30:27","modified_gmt":"2025-07-16T12:30:27","slug":"trail-encostas-de-xira-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-encostas-de-xira-2025\/","title":{"rendered":"Trail Encostas de Xira 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail &#8220;Encostas de Xira&#8221; \u00e9 um conjunto de provas de trail running 3 corrida de montanha e trilhos, com caracter competitivo e l\u00fadico que decorrer\u00e1 no dia 14 de Setembro de 2025 com in\u00edcio e fim no Monumento a H\u00e9rcules, no Sobralinho, junto \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do Motoclube de Alhandra.<\/p>\n\n\n\n<p>A quarta edi\u00e7\u00e3o do Trail &#8220;Encostas de Xira ser\u00e1 composta por tr\u00eas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<p><br>Trail Longo com cerca de 31 km com, aproximadamente, 1.500 metros de desn\u00edvel acumulado positivo 3 grau 2 ATRP, in\u00edcio previsto para as 8h30m e 4 abastecimentos (3 durante o percurso e 1 no final)<\/p>\n\n\n\n<p><br>Trail Curto com cerca de 17 km com, aproximadamente, 800 metros de desn\u00edvel acumulado positivo 3 grau 2 ATRP, in\u00edcio previsto para as 9h e 3 abastecimentos (2 no percurso e 1 no final); <\/p>\n\n\n\n<p>Mini Trail com cerca de 10km com, aproximadamente, 372 metros de desn\u00edvel acumulado positivo, in\u00edcio previsto para as 9h15m e 2 abastecimentos (1 no percurso e 1 no final);<\/p>\n\n\n\n<p><br>E por uma caminhada com cerca de 10 km, in\u00edcio previsto para as 9h30m e 2 abastecimentos (1 no<br>percurso e 1 no final).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43205,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-40612","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-franca-de-xira-lisboa","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/2025-05-01_00-55-25_6812b86d33b67-2.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40612","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40612"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40612\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43206,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40612\/revisions\/43206"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43205"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40612"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40612"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40612"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40612"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40612"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40612"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40612"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}