{"id":17884,"date":"2022-09-01T23:42:10","date_gmt":"2022-09-01T22:42:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=17884"},"modified":"2023-03-12T15:27:24","modified_gmt":"2023-03-12T14:27:24","slug":"vodafone-10k-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vodafone-10k-2023\/","title":{"rendered":"Vodafone 10k 2023"},"content":{"rendered":"\n<p><strong><a href=\"https:\/\/results.sporthive.com\/events\/7034597458377179392\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">RESULTADOS AQUI<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A Vodafone 10K \u00e9 uma prova integrada na&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.maratonaclubedeportugal.com\/corrida-marco\/edp-meia-maratona-de-lisboa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">EDP Meia Maratona de Lisboa<\/a>&nbsp;partilhando com a mesma a partida na Ponte 25 de Abril.<\/p>\n\n\n\n<p>Com uma dist\u00e2ncia de 10 kms cronometrados, \u00e9 uma corrida que junta atletas e curiosos que t\u00eam a oportunidade de participar numa prova de atletismo oficial e atravessar a&nbsp;<a href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Ponte_25_de_Abril\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ponte 25 de Abril<\/a>&nbsp;a p\u00e9, num ambiente de descontra\u00e7\u00e3o e conv\u00edvio \u00fanico com milhares de pessoas oriundas de todos os estratos sociais, cren\u00e7as e origem.<\/p>\n\n\n\n<p>A Vodafone 10K orgulha-se da sua popularidade e de ter sido percorrida por as mais altas entidades do pa\u00eds como 1\u00bas Ministros, Presidentes da C\u00e2mara e outras ilustres personalidades.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17885,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-17884","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponte-25-de-abril-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/vodafone-10k-2023.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17884","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17884"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17884\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17884"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17884"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=17884"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=17884"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=17884"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=17884"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=17884"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}