{"id":27775,"date":"2023-08-19T11:17:40","date_gmt":"2023-08-19T10:17:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/prova-do-triangulo-2023\/"},"modified":"2023-08-19T11:20:45","modified_gmt":"2023-08-19T10:20:45","slug":"prova-do-triangulo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/prova-do-triangulo-2023\/","title":{"rendered":"Prova do Tri\u00e2ngulo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Grupo Recreativo e Cultural de Castelo do Neiva (GRECANE); O Grupo Desportivo Castelense (GDC); A Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Chaf\u00e9 (ACCA); A Associa\u00e7\u00e3o Desportiva e Cultural de Anha (ADCA); a Junta de Freguesia de Castelo do Neiva; a Junta de Freguesia de Chaf\u00e9 e a Junta de Freguesia de Vila Nova de Anha, promovem no dia 1 de Outubro de 2023, uma prova de atletismo, no caso a 30.\u00aa (Trig\u00e9sima) edi\u00e7\u00e3o da \u2018\u2019PROVA DO TRIANGULO\u2019\u2019.<\/p>\n\n\n\n<p>A Prova contar\u00e1 para o CAMPEONATO REGIONAL DE ESTRADA da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Viana do Castelo. A partida e a chegada ser\u00e1 na Pra\u00e7a junto \u00e0s instala\u00e7\u00f5es da GRECANE em Castelo do Neiva.<br>A partida ter\u00e1 inicio \u00e0s 9:30m. A PROVA TRIANGULO KIDS ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 9:35m, igualmente na Pra\u00e7a junto \u00e0s instala\u00e7\u00f5es da GRECANE, junto \u00e0 linha de meta.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27776,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,559,624],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-27775","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-chafe-viana-do-castelo","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type-kids","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/20231001_cartaz-724x1024.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27775","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27775"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27775\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27776"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27775"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27775"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27775"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27775"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27775"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}