{"id":3032,"date":"2021-07-18T16:31:08","date_gmt":"2021-07-18T16:31:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3032"},"modified":"2021-07-18T16:31:09","modified_gmt":"2021-07-18T16:31:09","slug":"associacao-montepio-corrida-do-centenario-fpa","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/associacao-montepio-corrida-do-centenario-fpa\/","title":{"rendered":"Associa\u00e7\u00e3o Montepio Corrida do Centen\u00e1rio FPA"},"content":{"rendered":"\n<p>A Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo (FPA), com o patroc\u00ednio principal da Associa\u00e7\u00e3o Mutualista Montepio (AMM), organiza a Associa\u00e7\u00e3o Montepio Corrida do Centen\u00e1rio FPA, a 12 de setembro, no Est\u00e1dio Nacional, no Jamor.<br>Uma corrida de 10 km, uma caminhada solid\u00e1ria de 5 km e a Pelicas The Daily Mile prometem reunir toda a fam\u00edlia em torno do gosto pela pr\u00e1tica desportiva ao ar livre, mas o programa incluir\u00e1 outras surpresas, a divulgar brevemente, que far\u00e3o da corrida \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es o primeiro desafio deste evento. A corrida de 10 km ser\u00e1 gratuita para atletas federados e ter\u00e1 um custo de 12 euros para n\u00e3o filiados. No entanto, a FPA oferece a filia\u00e7\u00e3o a quem se inscrever na corrida. A inscri\u00e7\u00e3o na caminhada ter\u00e1 um custo de 5 euros, valor a ser entregue, na totalidade, a uma institui\u00e7\u00e3o de solidariedade social. J\u00e1 a Pelicas The Daily Mile ser\u00e1 gratuita e aberta a toda a fam\u00edlia.Todos os participantes t\u00eam direito a um kit de atleta composto por Gym bag, t-shirt, dorsal, chip (para a corrida de 10 km) e brindes dos parceiros.<\/p>\n\n\n\n<p>Inscri\u00e7\u00f5es e regulamento disponibilizados em breve<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3033,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3032","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-jamor","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/212523834_4419475971420448_5093717412453842994_n-1024x576.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3032","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3032"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3032\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3033"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3032"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3032"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3032"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3032"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3032"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}