{"id":36061,"date":"2024-07-03T12:14:27","date_gmt":"2024-07-03T11:14:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=36061"},"modified":"2024-07-03T12:15:11","modified_gmt":"2024-07-03T11:15:11","slug":"corrida-solidaria-facit-nova-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-facit-nova-2024\/","title":{"rendered":"Corrida Solid\u00e1ria FACIT NOVA 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 5 de outubro de 2024 ter\u00e1 lugar a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida Solid\u00e1ria FACIT NOVA a realizar no campus da NOVA School of Science and Technology (NOVA FCT), Campus da Caparica, no Monte de Caparica, concelho de Almada, constitu\u00edda pelas seguintes provas: 10 000 m, 5 000 m, provas jovens (ver Informa\u00e7\u00f5es Gerais), e uma Caminhada de 5 000 m.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa \u00e9 organizada pelos Servi\u00e7os de A\u00e7\u00e3o Social da Universidade Nova de Lisboa (SASNOVA).&nbsp;<strong>O valor angariado atrav\u00e9s dos donativos dos participantes reverte totalmente para os alunos apoiados pela FACIT<\/strong>, uma associa\u00e7\u00e3o informal da NOVA FCT que apoia alunos com dificuldades econ\u00f3micas.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36062,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-36061","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-monte-caparica-almada","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Banner-1022_500-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36061","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36061"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36061\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36063,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36061\/revisions\/36063"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36061"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36061"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36061"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36061"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36061"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}