{"id":26942,"date":"2023-07-30T19:48:43","date_gmt":"2023-07-30T18:48:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/volta-a-silgueiros-2023\/"},"modified":"2023-07-30T20:04:33","modified_gmt":"2023-07-30T19:04:33","slug":"volta-a-silgueiros-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/volta-a-silgueiros-2023\/","title":{"rendered":"Volta a Silgueiros 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Volta a Silgueiros vai-se realizar a 12 de Novembro, e \u00e9 uma \u201ccorrida m\u00edtica de estrada, no Ber\u00e7o do D\u00e3o\u201d, uma organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Social, Desportiva, Cultural e Recreativa de Silgueiros, que termina um ALMO\u00c7O conv\u00edvio com TODOS os atletas, amigos e familiares, uma cortesia da organiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>CONCEITO<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p>\u00c9 nosso objetivo proporcionar momentos diferentes aos amantes de corrida, numa mistura de conceitos, a sabedoria do BEM RECEBER de uma Aldeia, com excelentes costumes e tradi\u00e7\u00f5es e o know how de uma nova equipa, na gest\u00e3o do evento.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento conta com 3 segmentos:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Corrida 15K (prova principal)<\/li>\n\n\n\n<li>Kids Silgueiros Race (novidade)<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada\/corrida 5k<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Corrida 15 K :&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Inscri\u00e7\u00e3o: 10 euros (com T-shirt: 12 euros )<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Kids Silgueirs Race :&nbsp;<\/strong>5 euros<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Caminhada\/corrida 5K:<\/strong>&nbsp;5 euros (com T-shirt : 7 euros)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>KIT atleta inclui:<\/strong>&nbsp;participa\u00e7\u00e3o no evento + medalha finisher + cronometragem eletr\u00f3nica (15K) + dorsal (15K e Kids)+ banhos + seguro + abastecimentos + almo\u00e7o conv\u00edvio + t-shirt (opcional)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Nota:<\/strong>&nbsp;ap\u00f3s atingir 200 inscri\u00e7\u00f5es o pre\u00e7o nos segmentos da Corrida e Caminhada sobem 2 euros<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26943,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,559,478],"event_type_2":[102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-26942","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-silgueiros-viseu","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/corridasilgueiros_cover.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26942","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26942"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26942\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26943"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26942"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26942"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26942"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26942"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26942"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26942"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26942"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}