{"id":22928,"date":"2023-03-01T13:04:46","date_gmt":"2023-03-01T12:04:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-arrozais-2023\/"},"modified":"2023-03-01T13:07:01","modified_gmt":"2023-03-01T12:07:01","slug":"trail-dos-arrozais-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-arrozais-2023\/","title":{"rendered":"Trail dos Arrozais 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Sec\u00e7\u00e3o de Trail do Sport Clube Paradela, em parceria com o Munic\u00edpio de \u00c1gueda organizar\u00e1 a primeira edi\u00e7\u00e3o TRAIL DOS ARROZAIS, que decorrer\u00e1 no dia 24 de Setembro de 2023. <\/p>\n\n\n\n<p>O evento incluir\u00e1 o Trail Longo, Trail Curto e Caminhada dos Arrozais.<br>Com in\u00edcio no Largo da Igreja de S. Pedro, no centro de Paradela (Rua da Lavoura), Freguesia de Recard\u00e3es e Espinhel, no Concelho de \u00c1gueda (coordenadas GPS 40o 32\u2019 47.54\u201d N 008o 29\u2019 11.81\u201d W), esta ser\u00e1 uma prova circular (in\u00edcio e t\u00e9rmino no mesmolocal).<\/p>\n\n\n\n<p><br>O evento ter\u00e1 as dist\u00e2ncias de 25Km, 15Km e uma Caminhada de 8km. Os participantes do TRAIL DOS ARROZAIS ter\u00e3o oportunidade de correr\/caminhar na \u00e1rea patrimonial natural da Uni\u00e3o de Freguesias de Recard\u00e3es e Espinhel, por trilhos in\u00e9ditos, t\u00e9cnicos e estrad\u00e3o junto aos campos de arroz no vale do Rio C\u00e9rtima. Em simult\u00e2neo com as provas de competi\u00e7\u00e3o, realizar-se-\u00e1 uma caminhada de dificuldade f\u00e1cil e car\u00e1cter n\u00e3o competitivo<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14382,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22928","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-paradelaagueda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/banner_circuito-1.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22928","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22928"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22928\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14382"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22928"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22928"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22928"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22928"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22928"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22928"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22928"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}