{"id":15079,"date":"2022-06-28T23:11:37","date_gmt":"2022-06-28T22:11:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-tejo-2022\/"},"modified":"2022-09-21T16:04:07","modified_gmt":"2022-09-21T15:04:07","slug":"corrida-do-tejo-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-tejo-2022\/","title":{"rendered":"Corrida do Tejo 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 18 de setembro de 2022, o Munic\u00edpio de Oeiras ir\u00e1 retomar a organiza\u00e7\u00e3o habitual da Corrida do Tejo 2022, com duas vagas de partida, \u00e0s 09h00 e \u00e0s 10h00, \u00e0 escolha dos participantes.&nbsp;Sob o lema \u201cLeva Oeiras contigo\u201d, a 41\u00aa Corrida do Tejo continuar\u00e1 a aproveitar os 10 km mais bonitos para correr, celebrando Oeiras e o seu patrim\u00f3nio ao longo de todo o percurso. Retoma ainda a realiza\u00e7\u00e3o de uma corrida para os mais pequenos, a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida do Tejo KIDS, a 17 de setembro.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/lastlap.pt\/resultados\/ct22\/g-live.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">RESULTADOS<\/a><\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/corridadotejo.com\/percurso\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Percurso<\/a><\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Entrega dos Dorsais:<\/h2>\n\n\n\n<p>Todos os inscritos com inscri\u00e7\u00e3o validada na 41\u00aa Corrida do Tejo devem levantar previamente o seu kit de atleta. N\u00e3o ser\u00e3o entregues kits de atleta no dia de prova (18 de setembro).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A) LOCAL<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Edif\u00edcio AERLIS, situado na Rua Coro de Santo Amaro de Oeiras 4A, 2780-040 Oeiras (em frente ao Centro Comercial Oeiras Parque)&nbsp;<br><a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/aa88cQyEUMW7CfTj9\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/goo.gl\/maps\/aa88cQyEUMW7CfTj9<\/a><\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>B) DATAS E HOR\u00c1RIO DE ENTREGA<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>A entrega dos kits de atleta decorrer\u00e1 nos dias 15, 16 e 17 setembro,&nbsp;no hor\u00e1rio previsto entre as 10h00&nbsp;\u00e0s 20h00.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>C) DOCUMENTOS A APRESENTAR NO LEVANTAMENTO DO KIT DE ATLETA<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>O levantamento do kit de atleta apenas poder\u00e1 ser efetuado mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do comprovativo de inscri\u00e7\u00e3o, (Bilhete em formato PDF) que ser\u00e1 recebido na caixa de correio eletr\u00f3nico indicada no ato de inscri\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s pagamento.<\/p>\n\n\n\n<p>Para o levantamento do kit de atleta de outro participante, dever\u00e1 apresentar:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Email de confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o recebido ap\u00f3s efetuar o pagamento<\/li><li>Documento de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa que recolhe o kit<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>D) KIT DE ATLETA<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>O kit de atleta da 41\u00aa Corrida do Tejo \u00e9 composto por:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>T-shirt t\u00e9cnica oficial 41\u00aa Corrida do Tejo (de acordo com o modelo e tamanho pr\u00e9-definidos no ato de inscri\u00e7\u00e3o e o stock existente)<\/li><li>Dorsal personalizado (de acordo com os dados inscritos no ato de inscri\u00e7\u00e3o)<\/li><li>Ofertas de parceiros<\/li><\/ul>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>E) KITS DE ATLETA N\u00c3O LEVANTADOS<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>Todos os kits de atleta pagos e n\u00e3o levantados estar\u00e3o dispon\u00edveis para levantamento de dia 3 de outubro at\u00e9 dia 14 de outubro, nos servi\u00e7os de desporto da C\u00e2mara Municipal de Oeiras.<\/p>\n\n\n\n<p>Prepara-te para esta prova com o nosso&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-de-treino-de-corrida\/\"><strong>acompanhamento atrav\u00e9s dum plano personalizado de corrida<\/strong><\/a>.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15080,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15079","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alges-oeiras","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/291169182_2240880469404050_8001739948434546962_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15079","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15079"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15079\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15080"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15079"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15079"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15079"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15079"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15079"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}