{"id":36459,"date":"2024-07-27T07:53:59","date_gmt":"2024-07-27T06:53:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-el-corte-ingles-2024\/"},"modified":"2024-12-15T15:28:34","modified_gmt":"2024-12-15T14:28:34","slug":"sao-silvestre-el-corte-ingles-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-el-corte-ingles-2024\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre El Corte Ingl\u00e9s 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Em 2024, a prova que conta com o apoio de&nbsp;<strong>Record<\/strong>&nbsp;vai correr-se a 15 de dezembro (domingo) e com um percurso renovado, com partida e chegada no Saldanha, bem mais acess\u00edvel aos novatos e tamb\u00e9m aos mais experientes. Ser\u00e1 uma oportunidade de ouro para apreciar e viver a magia da quadra natal\u00edcia em pleno centro da capital ao final do dia.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>DIST\u00c2NCIAS\/HOR\u00c1RIOS<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb Corrida Crian\u00e7as 500m&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>500m (2017 e mais novos) com partida \u00e0s 18h00<\/li>\n\n\n\n<li>500m (2015 e 2016) com partida \u00e0s 18h05<\/li>\n\n\n\n<li>500m (2013 e 2014) com partida \u00e0s 18h10<\/li>\n\n\n\n<li>500m (2011 e 2012) com partida \u00e0s 18h15<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>\u00bb Corrida&nbsp;10km&nbsp;| 19h00&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bb Caminhada 5km | 19h15&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36461,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,624,47],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36459","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Cartaz-S.Silvestre_Print-02-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36459","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36459"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36459\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39005,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36459\/revisions\/39005"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36459"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36459"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36459"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36459"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36459"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36459"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36459"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}