{"id":14322,"date":"2022-01-15T15:49:37","date_gmt":"2022-01-15T14:49:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14322"},"modified":"2022-01-15T15:49:39","modified_gmt":"2022-01-15T14:49:39","slug":"trail-dos-calceteiros-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-calceteiros-2022\/","title":{"rendered":"Trail Dos Calceteiros 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Inserido na\u00a0<strong>Ta\u00e7a de Portugal de Trail<\/strong>, a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u201c<strong>Trail Dos Calceteiros 2022<\/strong>\u201c, evento desportivo de car\u00e1ter l\u00fadico e competitivo, tem por objetivo divulgar e\u00a0<strong>promover a pr\u00e1tica desportiva<\/strong>, na modalidade de trail running, mas tamb\u00e9m as localidades onde decorre o evento.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 um evento organizado pela equipa desportiva&nbsp;<strong>Trilhos do Costume<\/strong>, com organiza\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da&nbsp;<strong>Xistarca<\/strong>, Promo\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Desportivas, Lda e o apoio institucional da&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de Fanh\u00f5es<\/strong>, integrando&nbsp;duas&nbsp;provas competitivas e uma caminhada:<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bb Trail longo de 32 km&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u00bb Mini Trail de 17 km&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u00bb Caminhada de 10km<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14323,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14322","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-fanhoes-loures","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/TRAIL-DOS-CALCETEIROS-091-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14322","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14322"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14322\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14323"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14322"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14322"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14322"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14322"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14322"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14322"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14322"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}