{"id":15439,"date":"2022-07-27T20:38:29","date_gmt":"2022-07-27T19:38:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-escarpiada-2022\/"},"modified":"2022-08-24T22:47:42","modified_gmt":"2022-08-24T21:47:42","slug":"trail-da-escarpiada-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-escarpiada-2022\/","title":{"rendered":"II Trail da Escarpiada 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O II Trail da Escarpiada ter\u00e1 partida e chegada junto \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o da aldeia do Casmilo, concelho de Condeixa-a-Nova e percorrer\u00e1 a Serra de Sic\u00f3 nas freguesias do Zambujal e do Furadouro. Ter\u00e1 2 provas competitivas, uma com aproximadamente 15Km (Trail Curto) e outra com 25Km (Trail Longo), e ainda uma caminhada de 10Km. A prova de 25Km \u00e9 candidata ao Circuito de Trail Longo da Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Coimbra e poder\u00e1 vir a fazer parte dele. As duas provas competitivas far\u00e3o parte dum Circuito que juntar\u00e1 4 provas, a divulgar oportunamente.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15440,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15439","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-zambujal-condeixa-a-nova","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/122.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15439","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15439"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15439\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15440"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15439"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15439"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15439"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15439"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15439"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}