{"id":33940,"date":"2024-02-03T18:54:12","date_gmt":"2024-02-03T17:54:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-da-agua-2024\/"},"modified":"2024-02-03T18:56:25","modified_gmt":"2024-02-03T17:56:25","slug":"trilho-da-agua-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-da-agua-2024\/","title":{"rendered":"Trilho da \u00c1gua 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O GTT.SPS &#8211; Grupo Todo Terreno de S\u00e3o Pedro do Sul, vai realizar a 5a Edi\u00e7\u00e3o do TRILHOS DA \u00c1GUA TRAIL, no dia 23 de Junho de 2024, no Parque Urbano das Nogueiras, em S\u00e3o Pedro do Sul (PARTIDA\/META).<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova passar\u00e1 por trilhos ao longo do nosso Rio Vouga, Rio Sul, Rio Tro\u00e7o e Ribeira de Ribam\u00e1, e est\u00e1 aberta \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de atletas que representem equipas, bem como  individuais.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Este ano os Trilhos da \u00c1gua Trail \u00e9 constitu\u00eddo por 3 provas: TRAIL SPRINT com 19Km, MINI-TRAIL\/CAMINHADA com 11Km e KIDS RUN com 0,4 a 2,8Km.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33941,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-33940","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-pedro-do-sul-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/65be23f07f477_273563556_105588398718117_1084842947008998390_n-1024x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33940","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33940"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33940\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33942,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33940\/revisions\/33942"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33941"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33940"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33940"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=33940"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=33940"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=33940"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=33940"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=33940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}