{"id":26755,"date":"2023-07-26T22:37:35","date_gmt":"2023-07-26T21:37:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-noturno-pombal-oeste-2023\/"},"modified":"2023-07-26T22:39:56","modified_gmt":"2023-07-26T21:39:56","slug":"trail-noturno-pombal-oeste-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-noturno-pombal-oeste-2023\/","title":{"rendered":"Trail Noturno Pombal Oeste 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Esta prova ir\u00e1 ser organizada pela Uni\u00e3o de Freguesias Guia, Ilha e Mata Mourisca em parceria com os Bombeiros Volunt\u00e1rios de Pombal, o Munic\u00edpio de Pombal com o apoio t\u00e9cnico da Recorde Pessoal.<\/p>\n\n\n\n<p>O valor das inscri\u00e7\u00f5es ir\u00e1 reverter na sua totalidade a favor dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Pombal, para a aquisi\u00e7\u00e3o de material e equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual.<\/p>\n\n\n\n<p>Os eventos ser\u00e3o realizados no dia 30 de Setembro de 2023, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que n\u00e3o ofere\u00e7am risco aos participantes.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p>At\u00e9\u00a027 de Setembro 2023\u00a0(23h59)<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail Curto: 15 euros<\/li>\n\n\n\n<li>Mini-Trail: 12 euros<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada: 10 euros<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Por cada 10 inscri\u00e7\u00f5es da mesma equipa e que paguem ao mesmo tempo a organiza\u00e7\u00e3o oferece uma inscri\u00e7\u00e3o se a solicitarem atempadamente (enviar e-mail para geral@recordepessoal.pt). Ser\u00e3o pagas apenas 9 inscri\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26756,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-26755","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-pombal-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/pop_67yr0t2605.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26755","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26755"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26755\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26756"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26755"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26755"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26755"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26755"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26755"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26755"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}