{"id":36148,"date":"2024-07-03T16:14:27","date_gmt":"2024-07-03T15:14:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-e-caminhada-clube-trilheiros-amigos-2024\/"},"modified":"2024-07-03T16:16:08","modified_gmt":"2024-07-03T15:16:08","slug":"trail-e-caminhada-clube-trilheiros-amigos-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-e-caminhada-clube-trilheiros-amigos-2024\/","title":{"rendered":"Trail e Caminhada Clube Trilheiros &amp; Amigos 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00c9 uma prova de Trail running por trilhos e montanhas vales, que se desenvolve no territ\u00f3rio de Pa\u00e7os de Ferreira, tendo como partida da prova nos jardins do Mosteiro de S. Pedro de Ferreira.<\/p>\n\n\n\n<p>VII Trail &amp; Caminhada clube Trilheiros &amp; Amigos ,n\u00e3o s\u00f3 vempromover acidade de Pa\u00e7os de Ferreira, como toda a zona das freguesias de Ferreira e Pa\u00e7os de Ferreira, como tamb\u00e9m ajudar na dinamiza\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica e social. VII Trail clube Trilheiros &amp; Amigos decorrer\u00e1 a 17 de Novembro de 2024,em Pa\u00e7os de Ferreira,na freguesia de Ferreira, tendo como partida da prova nos jardins do Mosteiro de S. Pedro de Ferreira Este<br>evento \u00e9 constitu\u00eddo por duas provas competitivas, uma comcerca de 25 km e outra de 15 km, al\u00e9m destas provas tamb\u00e9m ir\u00e1 realizar-se umacaminhada,com 9 km. TRAIL KIDS 500 MTS\/1500 MTS.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36149,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36148","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-pacos-de-ferreira-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/banner-trail-trilheiros-e-amigos-2024-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36148","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36148"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36148\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36150,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36148\/revisions\/36150"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36148"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36148"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36148"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36148"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36148"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36148"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}