{"id":23591,"date":"2023-04-09T21:07:23","date_gmt":"2023-04-09T20:07:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-viana-race-2023\/"},"modified":"2023-04-09T21:10:35","modified_gmt":"2023-04-09T20:10:35","slug":"v-viana-race-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-viana-race-2023\/","title":{"rendered":"V Viana Race 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Desafia-te e supera os teus limites! A quinta edi\u00e7\u00e3o da Viana Race est\u00e1 a chegar! Prepara-te para testar a tua resist\u00eancia, for\u00e7a e habilidade num percurso desafiante que mistura aventura, obst\u00e1culos naturais e artificiais no belo Centro Hist\u00f3rico de Viana do Castelo. <\/p>\n\n\n\n<p>A partida ser\u00e1 \u00e0s 16:00h do dia 15 de Julho e ser\u00e1 dividida em v\u00e1rias categorias: <\/p>\n\n\n\n<p>1) Individual M\/F <\/p>\n\n\n\n<p>2) Mistos: 1 atleta M e 1 F <\/p>\n\n\n\n<p>3) Grupos com m\u00e1ximo de 20 atletas M\/F <\/p>\n\n\n\n<p>A Viana Race desafia tanto os atletas profissionais que procuram desafiar-se em competi\u00e7\u00e3o, como os iniciantes que se querem divertir e desafiar os seus limites. H\u00e1 lugar para todos! O percurso de 10 km \u00e9 composto por 30 obst\u00e1culos e preparem-se para muitas surpresas e inova\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23593,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[519],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23591","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viana-do-castelo","event_type-obstaculos","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/cartaz_corrida_viana_race_obstaculos_2023-724x1024.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23591","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23591"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23591\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23593"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23591"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23591"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23591"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23591"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23591"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23591"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}