{"id":34948,"date":"2024-03-31T17:59:34","date_gmt":"2024-03-31T16:59:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=34948"},"modified":"2024-03-31T17:59:37","modified_gmt":"2024-03-31T16:59:37","slug":"himalaias-trail","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/himalaias-trail\/","title":{"rendered":"Himalaias Trail"},"content":{"rendered":"\n<p>No \u00e2mbito das comemora\u00e7\u00f5es dos 400 anos do descobrimento do Tibete pelo Oleirense Ant\u00f3nio de andrade O munic\u00edpio de Oleiros proporciona este evento que sobe ao ponto mais alto deste concelho de Oleiros. Este evento percorre caminhos florestais da serra de Alvelos, nas localidades da Corga do<br>Moinho, Ribeira da Isna, Isna e Oleiros Amieira. A serra de Alvelos e Cabe\u00e7o Rainha ser\u00e1 o palco principal para este fant\u00e1stico evento de trail que conta com duas dist\u00e2ncias:<\/p>\n\n\n\n<p><br>Himalaias trail Ant\u00f3nio De Andrade HTAA \u2013 35Kms com 1350d+<br>Trail Serra de Alvelos TSA\u2013 17Kms com 800d+<br>Caminhada \u201cRota no Vento\u201d RV \u2013 10Kms com 320d+<br><\/p>\n\n\n\n<p>O Munic\u00edpio de Oleiros continua desta forma, a criar sinergias entre estas duas vertentes, desporto e natureza, num potencial que pretende desenvolver.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34949,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34948","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oleiros-castelo-branco","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6602ecca98a86_Captura_de_ecra_2024-03-26_as_15.41.49.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34948","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34948"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34948\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34950,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34948\/revisions\/34950"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34949"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34948"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34948"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34948"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34948"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34948"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34948"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34948"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}