{"id":35489,"date":"2024-05-17T05:51:13","date_gmt":"2024-05-17T04:51:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=35489"},"modified":"2024-05-26T21:01:53","modified_gmt":"2024-05-26T20:01:53","slug":"grande-premio-manuel-maia-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-manuel-maia-2024\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio Manuel Maia 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Clube Instru\u00e7\u00e3o e Recreio<\/strong>, organiza com o apoio t\u00e9cnico da&nbsp;<strong>Recorde Pessoal<\/strong>, no dia&nbsp;<strong>16 de Junho de 2024<\/strong>, pelas 9:00 horas, uma competi\u00e7\u00e3o denominada&nbsp;<strong>&#8220;Grande Pr\u00e9mio Manuel Maia&#8221;<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Percursos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>PARTIDA e CHEGADA, JUNTO AO PAVILH\u00c3O MUNICIPAL, SA\u00cdDA EM DIRE\u00c7\u00c3O AO CENTRO DE VILA NOVA DA BARQUINHA, COM RETORNO AO FUNDO DA VILA, NOVA PASSAGEM PELO PONTO DE PARTIDA, APROXIMADAMENTE AOS 5KM, COM NOVA VOLTA NO MESMO PERCURSO.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Dist\u00e2ncia<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Prova de cerca de 10 km<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35663,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-35489","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-da-barquinha-santarem","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/pop_a7s2j92705-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35489","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35489"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35489\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35664,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35489\/revisions\/35664"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35663"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35489"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35489"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35489"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35489"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35489"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}