{"id":712,"date":"2019-12-20T18:26:42","date_gmt":"2019-12-20T18:26:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=712"},"modified":"2020-01-07T21:56:01","modified_gmt":"2020-01-07T21:56:01","slug":"corrida-welcome-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-welcome-2020\/","title":{"rendered":"Corrida WELCOME 2020"},"content":{"rendered":"<p>A Corrida &#8221; Welcome 2020&#8243;, \u00e9 uma prova de atletismo para atletas federados e n\u00e3o federados nascidos em 2001 e anteriores.<\/p>\n<p>Um percurso magnifico que vai percorrer as art\u00e9rias e marginal de Vila Praia de \u00c2ncora com uma distancia aproximada de 10 km e uma caminhada sem fins competitivos \u00e0 beira mar com a distancia aproximada de 8 km.<\/p>\n<p>A prova ir\u00e1 ter inicio na Pra\u00e7a da Rep\u00fablica em Vila Praia de \u00c2ncora uma bonita vila de pescadores, pertencente ao concelho de Caminha, uma das mais famosas da regi\u00e3o Minhota, no Norte do Pa\u00eds, situada na Costa Atl\u00e2ntica e na foz do rio \u00c2ncora.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Na inscri\u00e7\u00e3o de 3 a 9 elementos, tem desconto de 10% com a aplica\u00e7\u00e3o do cup\u00e3o WELCOME10 (no passo 4).<\/p>\n<p>Na inscri\u00e7\u00e3o de 10 ou mais elementos, tem desconto de 15% com a aplica\u00e7\u00e3o do cup\u00e3o WELCOME15 (no passo 4).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":713,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-712","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-praia-de-ancora","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/corrida-welcome-2020-logo_500x500_522032_582655.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/712","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=712"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/712\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/713"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=712"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=712"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=712"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=712"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=712"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=712"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}