{"id":42332,"date":"2025-06-02T16:46:56","date_gmt":"2025-06-02T15:46:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42332"},"modified":"2025-06-02T16:48:11","modified_gmt":"2025-06-02T15:48:11","slug":"meia-maratona-da-benedita","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-da-benedita\/","title":{"rendered":"Meia Maratona da Benedita"},"content":{"rendered":"\n<p>A primeira edi\u00e7\u00e3o da<strong>&nbsp;MEIA MARATONA DA BENEDITA<\/strong>&nbsp;chega a 14 de setembro 2025, para marcar o calend\u00e1rio desportivo com um novo desafio em terras de tradi\u00e7\u00e3o e dinamismo.<\/p>\n\n\n\n<p>Num percurso que cruza o cora\u00e7\u00e3o da vila com a sua envolvente natural, esta prova promete ser mais do que uma corrida \u2014 ser\u00e1 uma celebra\u00e7\u00e3o do esp\u00edrito comunit\u00e1rio, do desporto e da supera\u00e7\u00e3o pessoal.<\/p>\n\n\n\n<p>Sintam-se assim, todos convidados a participar e vivenciar esta 2\u00aa etapa do circuito \u2013&nbsp;<strong>Grande Pr\u00e9mio&nbsp;<em>\u201cRoad Warriors\u201d<\/em>&nbsp;de Portugal<\/strong>.<br>O evento conta com 4 segmentos:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Kids, corrida pais e filhos ( +\/- 500m)<\/li>\n\n\n\n<li>Meia Maratona \u2013 21K<\/li>\n\n\n\n<li>Dist\u00e2ncia 10K<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada \u2013 5km<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42333,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,41],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42332","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-benedita-alcobaca","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-meiamaratona","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/mmbenedita_banner-1-1024x360.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42332","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42332"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42332\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42334,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42332\/revisions\/42334"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42333"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42332"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42332"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42332"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42332"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42332"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42332"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}