{"id":36595,"date":"2024-08-03T18:38:10","date_gmt":"2024-08-03T17:38:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=36595"},"modified":"2024-08-13T08:43:44","modified_gmt":"2024-08-13T07:43:44","slug":"trail-do-chicaro-da-serra-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-chicaro-da-serra-2024\/","title":{"rendered":"Trail do Ch\u00edcaro da Serra 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O 7\u00ba \u201cTrail d\u2019O Ch\u00edcharo da Serra\u201d, est\u00e1 de volta, com o objetivo de promover a atividade de trail, caminhada e o territ\u00f3rio de Santa Catarina da Serra &#8211; Leiria.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento surge do desafio lan\u00e7ado a praticantes de trail da freguesia para criar um evento ligado \u00e0 modalidade e integrar no Festival Gastron\u00f3mico \u201cCh\u00edcharo da Serra\u201d, evento gastron\u00f3mico e associativo que se realiza anualmente em Santa Catarina da Serra e Chain\u00e7a. Ap\u00f3s um interregno est\u00e1 de volta ao calend\u00e1rio dos praticantes de trail e conta com a organiza\u00e7\u00e3o dos SerranosRun Team\/Uni\u00e3o Desportiva da Serra.<\/p>\n\n\n\n<p>Evento a realizar no dia 16 de novembro de 2024, em Santa Catarina da Serra (6 km de F\u00e1tima), concelho de Leiria, contando com o importante apoio da C\u00e2mara Municipal de Leiria, da Uni\u00e3o das Freguesias de Santa Catarina da Serra e Chain\u00e7a e da Fprserra.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova \u00e9 constitu\u00edda por tr\u00eas categorias competitivas designadas por Mini-Trail, Trail Curto e Trail Longo e por uma caminhada de car\u00e1cter n\u00e3o competitivo.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36596,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36595","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santa-catarina-da-serra-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/pop_3522j14723.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36595","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36595"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36747,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36595\/revisions\/36747"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36596"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36595"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36595"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36595"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36595"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36595"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}