{"id":19109,"date":"2022-09-24T11:30:13","date_gmt":"2022-09-24T10:30:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=19109"},"modified":"2022-09-24T11:30:15","modified_gmt":"2022-09-24T10:30:15","slug":"trail-pedra-da-ferida-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-pedra-da-ferida-2022\/","title":{"rendered":"Trail Pedra da Ferida 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Trail Pedra da Ferida ocorre a 20 de Novembro de 2022, na Freguesia do Espinhal, concelho de Penela. Os percursos e o territ\u00f3rio que caracterizam a Freguesia do Espinhal vai permitir aos atletas, caminheiros, participantes e visitantes vislumbrar o que existe de melhor.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A Natureza composta pela fauna, flora e desn\u00edvel que a Serra da Lous\u00e3 se caracteriza. A prova realiza-se, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a Organiza\u00e7\u00e3o entenda que as mesmas n\u00e3o oferecem risco para os participantes.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Trail Pedra da Ferida \u00e9 composta por duas dist\u00e2ncias:<\/p>\n\n\n\n<p><br>\uf0fc Trail Curto: 17km, 900m D+ (Inserida no Circuito Distrital de Trail Running de Coimbra,<br>executado pela Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Coimbra)<br>\uf0fc Caminhada 10km (Em Parceria com a Associa\u00e7\u00e3o de Caminheiros de Penela)<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19110,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19109","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-penela-coimbra","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/2022-09-23_22-07-38_632e201a799e9-1024x577.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19109","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19109"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19109\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19110"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19109"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19109"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19109"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19109"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19109"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19109"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19109"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}