{"id":15170,"date":"2022-07-14T15:49:21","date_gmt":"2022-07-14T14:49:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-zezere-2022\/"},"modified":"2023-12-04T11:50:31","modified_gmt":"2023-12-04T10:50:31","slug":"trail-do-zezere-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-zezere-2022\/","title":{"rendered":"Trail do Z\u00eazere 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail do Z\u00eazere 2022 realiza-se em Ferreira do Z\u00eazere, numa das regi\u00f5es mais bonitas de Portugal. Com percursos de dif\u00edcil progress\u00e3o, mas de uma beleza extraordin\u00e1ria, esta \u00e9 uma das mais destacadas provas de Trail Running do nosso pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<p>As provas de car\u00e1cter competitivo percorrem caminhos e trilhos das Serras junto ao Rio Z\u00eazere<br>e n\u00e3o s\u00f3 (Freguesias de Ferreira do Z\u00eazere e de \u00c1guas Belas), com in\u00edcio junto \u00e0 C\u00e2mara<br>Municipal e final no Pavilh\u00e3o Municipal de Ferreira do Z\u00eazere.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova \u201cGrande Trail do Z\u00eazere \u2013 K50\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de aproximadamente 50Kms e 2820<br>metros de desn\u00edvel acumulado positivo (D+). A partida ser\u00e1 \u00e0s 8h00, do dia 12 de novembro<br>(s\u00e1bado).<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova \u201cPequeno Trail do Z\u00eazere \u2013 K20\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de aproximadamente 20Kms,<br>com 970 metros de desn\u00edvel acumulado positivo (D+). A partida ser\u00e1 \u00e0s 9h30, do dia 12 de<br>novembro (s\u00e1bado).<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova \u201cTrail do Z\u00eazere \u2013 K35\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de aproximadamente 35Kms e 2010 metros<br>de desn\u00edvel acumulado positivo (D+). A partida ser\u00e1 \u00e0s 9h00, do dia 13 de novembro<br>(domingo).<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova \u201cMini Trail do Z\u00eazere \u2013 K14\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de aproximadamente 14Kms, com 520<br>metros de desn\u00edvel acumulado positivo (D+). A partida ser\u00e1 \u00e0s 9h30, do dia 13 de novembro<br>(domingo).<\/p>\n\n\n\n<p><br>A \u201cCaminhada \u2013 K14\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de aproximadamente 14 Kms, com cerca de 520<br>metros de desn\u00edvel acumulado positivo (D+). A mesma ter\u00e1 uma partida \u00e0s 10h00 do dia 12<br>de novembro (s\u00e1bado) e outra partida \u00e0s 10h00 do dia 13 de novembro (domingo).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15171,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498,499],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15170","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ferreira-do-zezere-santarem","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/banner-trail-zezere-2022-min-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15170","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15170"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15170\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15170"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15170"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15170"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15170"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15170"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}