{"id":36611,"date":"2024-08-03T18:53:06","date_gmt":"2024-08-03T17:53:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/correr-pela-europa-2024\/"},"modified":"2024-08-03T18:55:03","modified_gmt":"2024-08-03T17:55:03","slug":"correr-pela-europa-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/correr-pela-europa-2024\/","title":{"rendered":"Correr pela Europa 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da prova de atletismo \u201cCORRER PELA EUROPA\u201d visa a promo\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio f\u00edsico e de h\u00e1bitos<br>de vida saud\u00e1veis junto da popula\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de uma corrida de 10 Km e de uma caminhada de 5 km para<br>adultos e uma prova destinada a crian\u00e7as e jovens at\u00e9 aos 17 anos. Com o presente evento, visa-se  ssinalar<br>a Semana Europeia da Mobilidade e o Dia Europeu sem Carros.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36612,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[744],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36611","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-santo-andre-santiago-do-cacem","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal","event_type_3-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/66923fc4890a5_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36611","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36611"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36611\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36613,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36611\/revisions\/36613"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36612"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36611"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36611"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36611"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36611"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36611"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36611"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36611"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}