{"id":31578,"date":"2023-12-22T15:03:09","date_gmt":"2023-12-22T14:03:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-carreiros-do-pastor-arrimalano-2024\/"},"modified":"2024-09-30T10:54:09","modified_gmt":"2024-09-30T09:54:09","slug":"trail-carreiros-do-pastor-arrimalano-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-carreiros-do-pastor-arrimalano-2024\/","title":{"rendered":"Trail Carreiros do Pastor Arrimalano 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o do evento \u00e9 da responsabilidade da Equipa&nbsp;<strong>CCRDArrimal\/Morcegos<\/strong>. A coletividade disponibilizar\u00e1 balne\u00e1rios para todos os participantes que assim o desejarem.<\/p>\n\n\n\n<p>O local da partida e chegada encontra-se junto ao&nbsp;<strong>Centro Cultural Recreativo Desportivo do Arrimal<\/strong>&nbsp;(onde funcionar\u00e1 o secretariado).<\/p>\n\n\n\n<p>Decorrer\u00e1 em redor da aldeia de Arrimal, em plena Serra dos Candeeiros. Ser\u00e1 poss\u00edvel apreciar zonas emblem\u00e1ticas e de natureza \u00edmpar do Parque Natural da Serra de Aire e Candeeiros.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas percursos cronometradas (<strong>TRAIL LONGO, TRAIL CURTO e MINI-TRAIL).<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>O TRAIL LONGO<\/strong>\u00a0ter\u00e1 uma dist\u00e2ncia a rondar os 26Km e um desn\u00edvel acumulado positivo (D+) de aproximadamente 1150 metros.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>O TRAIL CURTO<\/strong>\u00a0rondar\u00e1 os 20 Km com um total de 830D+.\u00a0<\/li>\n\n\n\n<li><strong>MINI-TRAIL<\/strong>\u00a0contar\u00e1 com cerca de 12 Km cerca de 370D+<\/li>\n\n\n\n<li>O percurso TRAIL CURTO contabilizar\u00e1 para o Trof\u00e9u Trail Porto de M\u00f3s 2024.<\/li>\n\n\n\n<li>Em paralelo haver\u00e1 uma\u00a0<strong>CAMINHADA<\/strong>\u00a0com cerca de 11km, caminhada esta que ser\u00e1 l\u00fadica, com inscri\u00e7\u00e3o na plataforma da Recorde Pessoal ou na sede do CCRD Arrimal.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>O KIDS RUN<\/strong>\u00a0\u00e9 uma prova l\u00fadica onde existem classifica\u00e7\u00f5es e pr\u00e9mios. A prova tem um grau de dificuldade menor sendo ajustada a cada faixa et\u00e1ria por idades. \u00c9 uma prova indicada para inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 modalidade do Trail Running destinada aos jovens com idade entre os\u00a0<strong>3 e 15 anos<\/strong>\u00a0tendo como principal objetivo a pr\u00e1tica da modalidade e h\u00e1bitos de saud\u00e1veis junto dos mais novos.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31579,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-31578","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arrimal-porto-de-mos","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/pop_tns78mv649.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/31578","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31578"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/31578\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37720,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/31578\/revisions\/37720"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31579"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31578"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=31578"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=31578"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=31578"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=31578"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=31578"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=31578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}