{"id":38880,"date":"2024-12-11T13:51:15","date_gmt":"2024-12-11T12:51:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-valencia-2025\/"},"modified":"2024-12-11T13:53:32","modified_gmt":"2024-12-11T12:53:32","slug":"meia-maratona-de-valencia-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-valencia-2025\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Val\u00eancia 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Meia Maratona de Val\u00eancia (Valencia Half Marathon) \u00e9 uma meia maratona realizada na cidade de Val\u00eancia, em Espanha. \u00c9 uma das meias maratonas mais renomeadas da Europa e atrai corredores de todo o mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso da Meia Maratona de Val\u00eancia \u00e9 conhecido por ser r\u00e1pido e plano, o que o torna atraente para corredores que procuram estabelecer recordes pessoais ou at\u00e9 mesmo quebrar recordes mundiais. A corrida normalmente come\u00e7a e termina em pontos emblem\u00e1ticos da cidade de Val\u00eancia, passando por belas paisagens urbanas e proporcionando aos corredores a oportunidade de explorar a cidade enquanto participam da corrida.<\/p>\n\n\n\n<p>A Meia Maratona de Val\u00eancia faz parte do circuito das SuperHalfs, que inclui outras cinco meias maratonas europeias de destaque.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38881,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,41],"event_type_2":[809,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[882],"class_list":["post-38880","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-valencia-espanha","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-espanha","event_type_2-europa","event_type_5-superhalfs"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/470043108_1023952039773271_6036422300866756787_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38880","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38880"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38880\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38882,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38880\/revisions\/38882"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38880"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38880"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38880"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38880"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38880"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}