{"id":40952,"date":"2025-03-14T20:48:50","date_gmt":"2025-03-14T19:48:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-descobrimentos-2025\/"},"modified":"2025-03-14T20:50:00","modified_gmt":"2025-03-14T19:50:00","slug":"trail-dos-descobrimentos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-descobrimentos-2025\/","title":{"rendered":"Trail dos Descobrimentos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 25 de Maio de 2025 a C\u00e2mara Municipal de Belmonte organizar\u00e1 a quarta edi\u00e7\u00e3o do Trail<br>dos Descobrimentos.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Com um percurso atrativo, o evento \u00e9 composto por um Trail Sprint de 20\/25km que ter\u00e1 in\u00edcio na m\u00edtica Torre de Centum Cellas e fim no hist\u00f3rico Castelo de Belmonte. Os participantes no Trail dos Descobrimentos ter\u00e3o a oportunidade de correr nos trilhos e caminhos da Serra do Colmeal da Torre e da Serra de Ma\u00e7ainhas com uma fant\u00e1stica vista para a encosta oriental da Serra da Estrela e Beira Interior.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Em simult\u00e2neo com o Trail Sprint decorrer\u00e1 tamb\u00e9m um Trail Jovem\/Mini de 10\/15km com dificuldade m\u00e9dia e uma Caminhada de 10km. No final de ambas as provas todos os participantes ter\u00e3o direito a banhos e almo\u00e7o.<br>Este ano de 2025, o Trail dos Descobrimentos conta para o Campeonato Distrital de Sprint da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Castelo Branco e est\u00e1 inserido no Circuito de Trail Running da Beira Baixa (Trail Jovem\/Mini e Trail Sprint).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40953,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40952","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-belmonte-castelo-branco","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Trail_Descobrimentos_25_Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40952","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40952"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40952\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40954,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40952\/revisions\/40954"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40953"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40952"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40952"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40952"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40952"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40952"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40952"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40952"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}