{"id":41817,"date":"2025-05-04T18:40:52","date_gmt":"2025-05-04T17:40:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/louzan-1000-2025\/"},"modified":"2025-10-15T22:45:45","modified_gmt":"2025-10-15T21:45:45","slug":"louzan-1000-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/louzan-1000-2025\/","title":{"rendered":"Louzan 1000 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Montanha Clube, Sec\u00e7\u00e3o de Trail Running, \u00e9 a entidade organizadora da IV edi\u00e7\u00e3o do evento LOUZAN1000, que decorrera no dia 25 de outubro de 2025 na Vila da Lous\u00e3, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que n\u00e3o ofere\u00e7am riscos aos participantes.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o acompanha em perman\u00eancia a evolu\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas podendo suspender\/anular a prova a qualquer momento.<\/p>\n\n\n\n<p>O LOUZAN1000 ser\u00e1 constitu\u00edda pelo KM Vertical e uma Caminhada.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41818,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41817","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lousa-coimbra","event_type-trail","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/6813dd85b9e1c_logo.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41817","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41817"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41817\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45856,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41817\/revisions\/45856"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41818"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41817"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41817"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41817"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41817"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41817"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}