{"id":30562,"date":"2023-11-29T17:34:21","date_gmt":"2023-11-29T16:34:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/demo-trail-2024\/"},"modified":"2023-11-29T17:36:08","modified_gmt":"2023-11-29T16:36:08","slug":"demo-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/demo-trail-2024\/","title":{"rendered":"Demo Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cDemo Trail\u201d tem como objetivo proporcionar aos atletas boas experi\u00eancias pelos trilhos e caminhos do concelho de Vila Nova de Paiva. Realiza-se no dia 19 de Maio 2024 e \u00e9 organizado pelo Malhadinhas Clube e conta com o apoio do Munic\u00edpio de Vila Nova de Paiva, Juntas de Freguesia e de v\u00e1rias entidades.<br>Este evento ser\u00e1 composto por 3 provas distintas:<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail Ultra M\u00e9dio (TUM) &#8211; 43km\u2019s &#8211; \u00c9 uma prova com um n\u00edvel de dificuldade m\u00e9dia\/alta, com inicio \u00e1s 8:00h<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Longo (TL) &#8211; 28Km\u2019s &#8211; \u00c9 uma prova com um n\u00edvel de dificuldade m\u00e9dia, com inicio \u00e1s 9:00h<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Curto (TC) \u2013 15km\u2019s &#8211; \u00c9 uma prova com baixo n\u00edvel de dificuldade, com inicio \u00e1s 9:15h<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada \u2013 9km\u2019s \u2013 com in\u00edcio \u00e1s 9:30h<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30563,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498,499],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30562","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-paiva-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-11-29_00-27-55_6566858ba577d-1024x390.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30562","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30562"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30562\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30562"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30562"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30562"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30562"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30562"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}