{"id":1125,"date":"2020-01-08T22:02:12","date_gmt":"2020-01-08T22:02:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1125"},"modified":"2020-01-08T22:02:12","modified_gmt":"2020-01-08T22:02:12","slug":"corrida-petrus-run-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-petrus-run-2020\/","title":{"rendered":"Corrida Petrus Run 2020"},"content":{"rendered":"<p>Com um\u00a0<strong>percurso de 10 km<\/strong>\u00a0e com in\u00edcio \u00e0s 10h00, quase em ambiente rural, a 6.\u00aa edi\u00e7\u00e3o da\u00a0<a href=\"https:\/\/lap2go.com\/pt\/event\/petrus-run-2020\/regulamento.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Petrus Run<\/strong><\/a>\u00a0disputar-se-\u00e1 na Freguesia de Pedroso e Seixezelo e dar\u00e1 a todos os participantes a sensa\u00e7\u00e3o das grandes chegadas ao est\u00e1dio nos Jogos Ol\u00edmpicos. A\u00a0<strong>4.\u00aa Caminhada Solid\u00e1ria Petrus Run<\/strong>\u00a0ter\u00e1 tamb\u00e9m lugar no dia 8 de mar\u00e7o, pelas 10h10, com a extens\u00e3o de aproximadamente\u00a0<strong>5.000 metros<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>Partida:<\/strong> Rua Rio da Costa; Av. Jos\u00e9 Maria Pedroso; Rua Rio do Pis\u00e3o; Rua de Paradela; Rua F\u00e1brica das Cavadinhas; Rua das Cavadinhas; Rua Fofim d&#8217;Aqu\u00e9m; Rua Cruz de Carrais; Rua do Col\u00e9gio; Rua do Padr\u00e3o; Largo Fran\u00e7a Borges; Rua da Igreja; Av. Padre Mar\u00e7al Silva Pereira; Rua S\u00e3o Pedro de Pedroso; Rua Pa\u00fal de Pedroso; Rua S\u00e3o Pedro de Pedroso; Rua Jos\u00e9 Oliveira Rodrigues; Av. Jo\u00e3o XXI; Rua F\u00e1brica das Cavadinhas; Rua de Paradela; Rua Rio da Costa; Av. Jos\u00e9 Maria Pedroto.<\/p>\n<p><strong>Chegada:<\/strong>\u00a0Est\u00e1dio Jorge Sampaio.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1126,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1125","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-estadio-jorge-sampaio-vila-nova-de-gaia","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/1-5.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1125","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1125"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1125\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1126"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1125"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1125"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1125"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1125"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1125"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1125"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1125"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}