{"id":20552,"date":"2022-11-11T23:05:42","date_gmt":"2022-11-11T22:05:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20552"},"modified":"2022-11-11T23:05:44","modified_gmt":"2022-11-11T22:05:44","slug":"5a-sao-silvestre-de-alqueidao-da-serra-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5a-sao-silvestre-de-alqueidao-da-serra-2022\/","title":{"rendered":"5\u00aa S\u00e3o Silvestre De Alqueid\u00e3o Da Serra 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>No pr\u00f3ximo dia&nbsp;<strong>10 de Dezembro de 2022<\/strong>, realiza-se a<strong>&nbsp;5\u00aa S\u00c3O SILVESTRE DE ALQUEID\u00c3O DA SERRA<\/strong>, organizada pelo CCR Alqueid\u00e3o da Serra.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>15:00 \u2013 16:30 Entrega dos Kits de Atleta S\u00e3o Silvestre Pavilh\u00e3o Polidesportivo da Ch\u00e3<\/li>\n\n\n\n<li>16:30 Aquecimento da 5\u00aa S\u00e3o Silvestre de Alqueid\u00e3o da Serra<\/li>\n\n\n\n<li><strong>17:00 Partida da 5\u00aa S\u00e3o Silvestre de Alqueid\u00e3o da Serra<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>19:30 Cerim\u00f3nia de Entrega de Pr\u00e9mios<\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20553,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,47],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20552","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alqueidao-da-serra-leiria","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-sao-silvestre","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/pop_6xe0y6o542.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20552","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20552"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20552\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20553"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20552"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20552"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20552"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20552"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20552"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20552"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20552"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}