{"id":767,"date":"2019-12-21T15:27:06","date_gmt":"2019-12-21T15:27:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=767"},"modified":"2020-03-13T22:09:37","modified_gmt":"2020-03-13T22:09:37","slug":"trilhos-do-pastor","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-do-pastor\/","title":{"rendered":"Trilhos do Pastor 2020"},"content":{"rendered":"<p>A prova 12\u00ba Trilhos do Pastor\u00ae \u00e9 constitu\u00edda na sua maioria (cerca de 95%) por trilhos t\u00e9cnicos, estrad\u00f5es, carreiros e por serras e vales no parque natural das Serras d&#8217; Aire e Candeeiros e do maci\u00e7o calc\u00e1rio estremenho.<\/p>\n<p>Com passagem em locais t\u00e3o \u00fanicos e especiais como por exemplo:<\/p>\n<p>&#8211; Interior das Grutas da Moeda (TL, TC e Caminhada)<\/p>\n<p>&#8211; Aldeia de Pia do Urso e respetivo Eco Parque Sensorial (TL, TC e Caminhada)<\/p>\n<p>&#8211; Antigos moinhos de vento reconstru\u00eddos (TL, TC e Caminhada)<\/p>\n<p>&#8211; Aldeia de Reguengo do Fetal (TL)<\/p>\n<p>&#8211; Buraco Roto (Reguengo do Fetal) (TL)<\/p>\n<p>&#8211; A prova percorre alguns dos pontos mais altos das nossas serras onde podemos ter vistas espetaculares de F\u00e1tima com o seu Santu\u00e1rio, Serra da Lous\u00e3, Serra de Aire e Candeeiros e inclusive das ilhas das Berlengas. (TL, TC e Caminhada)<\/p>\n<p>&#8211; Explora\u00e7\u00f5es de pedra desativadas (TL)<\/p>\n<p>&#8211; Devemos referir que a caminhada ter\u00e1 aproximadamente 12km\u00b4com um grau de dificuldade m\u00e9dio \/ elevado principalmente devido ao grau t\u00e9cnico de alguns trilhos. Queremos que tamb\u00e9m os caminheiros aproveitem ao m\u00e1ximo a beleza das nossas serras.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":768,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-767","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-batalha-leiria","event_type-trail","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/pastor.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/767","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=767"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/767\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/768"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=767"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=767"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=767"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=767"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=767"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=767"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=767"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}