{"id":35586,"date":"2024-05-19T11:25:29","date_gmt":"2024-05-19T10:25:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-conimbriga-terras-de-sico-2025\/"},"modified":"2024-11-16T19:56:46","modified_gmt":"2024-11-16T18:56:46","slug":"trail-de-conimbriga-terras-de-sico-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-conimbriga-terras-de-sico-2025\/","title":{"rendered":"Trail de Con\u00edmbriga Terras de Sic\u00f3 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DESPORTIVA OMUNDODACORRIDA.COM, vai realizar nos pr\u00f3ximos dias 21, 22 e 23 de Fevereiro de 2025 um evento denominado &#8220;<strong>XVI Trail de Con\u00edmbriga Terras de Sic\u00f3<\/strong>&#8220;.<\/p>\n\n\n\n<p>Para participar nas provas de&nbsp;<strong>111 Milhas Terras de Sic\u00f3, 111 km Terras de Sic\u00f3, 60 km e 42 km<\/strong>, os participantes dever\u00e3o ter pelo menos 20 anos \u00e0 data da prova, na prova de&nbsp;<strong>Trail Sprint de 30 km<\/strong>&nbsp;podem participar atletas juniores (18 e 19 anos). Os atletas Juvenis, 16 e 17 anos, poder\u00e3o participar nos 15 km.<\/p>\n\n\n\n<p>Para quem n\u00e3o gosta de correr existir\u00e1 uma&nbsp;<strong>caminhada de 13km<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35587,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,622,498,499],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-35586","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-condeixa-coimbra","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-endurance","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/cartaz1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35586","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35586"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35586\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35588,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35586\/revisions\/35588"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35587"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35586"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35586"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35586"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35586"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35586"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35586"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35586"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}