{"id":23439,"date":"2023-04-03T12:17:46","date_gmt":"2023-04-03T11:17:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23439"},"modified":"2023-04-03T12:17:49","modified_gmt":"2023-04-03T11:17:49","slug":"assalto-ao-cabeco-das-fraguas-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/assalto-ao-cabeco-das-fraguas-2023\/","title":{"rendered":"&#8220;Assalto&#8221; ao Cabe\u00e7o das Fr\u00e1guas 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Cabe\u00e7o das Fr\u00e1guas junta tudo: religi\u00e3o, lendas, arqueologia, hist\u00f3ria e, at\u00e9, uma das raras inscri\u00e7\u00f5es em l\u00edngua lusitana com caracteres latinos. \u00c9 um dos lugares m\u00edticos de Portugal.<\/p>\n\n\n\n<p>H\u00e1 quem considere que o Santu\u00e1rio \u00e9 tamb\u00e9m o Monte de V\u00e9nus onde se teria dado o funeral de Viriato; Mais perto dos Deuses M\u00edticos \u00e9 o que te propomos, com esta quinta subida ao enigm\u00e1tico Cabe\u00e7o; desporto e cultura numa simbiose perfeita.<\/p>\n\n\n\n<p>Passagem pelos Trilhos do Lobo, Escorpi\u00e3o, Cabe\u00e7a Mingan\u00e7a (Aluados), Texugo, Caverna sete Capotes, Baloi\u00e7o de Penalobo, Zona de Lazer do Mosqueiro, Malhada, Moinhos e Vale Pereiro. Atravessa as aldeias do Monte Novo, Pousafoles do Bispo e Penalobo.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento, V Trail Assalto ao Cabe\u00e7o das Fr\u00e1guas \u00e9 organizado pelo CRCP e conta com o apoio<br>do Munic\u00edpio do Sabugal, Uni\u00e3o de Freguesias de Pousafoles do Bispo, Penalobo e Lomba.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento ter\u00e1 lugar no dia 21 de maio entre as 07h30, abertura do secretariado e as 15h00, com um<br>m\u00e1ximo de 200 participantes.<br>Dist\u00e2ncias:<br>\u2022 Trail Longo numa dist\u00e2ncia de +ou- 27 km, (850D+) com subida mais contorno ao<br>enigm\u00e1tico Cabe\u00e7o das Fr\u00e1guas, percorrendo todos os trilhos habituais, com inclus\u00e3o<br>de outros.<br>o Altitude m\u00e1xima \u2013 1000m<br>o Altitude m\u00ednima \u2013 719 m<br>\u2022 Trail Curto numa dist\u00e2ncia de +ou- 18 km (450D+) com subida ao Cabe\u00e7o das<br>Fr\u00e1guas, percorrendo os trilhos habituais com inclus\u00e3o de outros.<br>o Altitude m\u00e1xima \u2013 1000m<br>o Altitude m\u00ednima \u2013 719 m<br>\u2022 Caminhada numa dist\u00e2ncia de +ou- 12 km sem subida (300D+)ao Cabe\u00e7o das<br>Fr\u00e1guas.<br>o Altitude m\u00e1xima \u2013 897m<br>o Altitude m\u00ednima \u2013 719 m<br>\u2022 O evento realiza-se na \u00e1rea geogr\u00e1fica de Penalobo, Monte Novo e Pousafoles do Bispo<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23440,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23439","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sabugal-guarda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Trilhos-do-Lobo-2023-Banner.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23439","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23439"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23439\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23440"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23439"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23439"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23439"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23439"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23439"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}