{"id":40575,"date":"2025-02-16T20:17:17","date_gmt":"2025-02-16T19:17:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40575"},"modified":"2025-06-30T15:53:20","modified_gmt":"2025-06-30T14:53:20","slug":"trilhos-de-almourol-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-de-almourol-2025\/","title":{"rendered":"Trilhos de Almourol 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Longo ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 40 km com D+1100; integra o Circuito Nacional de Trail da<br>ATRP, o circuito de Trail Longo do CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo e o Campeonato Regional de Santar\u00e9m de Trail Longo.<br>O Trail ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 25 km com D+700; integra o Circuito Nacional de Trail Sprint da ATRP, o Circuito de Trail Curto do CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo e Campeonato Regional de Santar\u00e9m de Trail Curto.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O Mini Trail e a caminhada t\u00eam a dist\u00e2ncia aproximada de 18 km com D+400 sendo o n\u00edvel de dificuldade considerado de 3,5 (1- 5 n\u00edveis). Como as dist\u00e2ncias Trail Longo e Trail integram o Calend\u00e1rio Competitivo do CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo, podem as imagens aqui captadas ser fornecidas ao CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo, unicamente para a utiliza\u00e7\u00e3o em fins promocionais do pr\u00f3prio Circuito.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40576,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[39,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-40575","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-entroncamento-santarem","event_type-trail","event_type_2-santarem","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/trilhos2025novadata_orig-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40575","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40575"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40575\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40577,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40575\/revisions\/40577"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40576"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40575"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40575"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40575"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40575"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40575"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40575"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40575"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}