{"id":17599,"date":"2022-08-29T12:37:37","date_gmt":"2022-08-29T11:37:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=17599"},"modified":"2022-08-29T12:37:39","modified_gmt":"2022-08-29T11:37:39","slug":"sabrosa-trail-por-terras-de-magalhaes-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sabrosa-trail-por-terras-de-magalhaes-2022\/","title":{"rendered":"Sabrosa Trail por Terras de Magalh\u00e3es 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A C\u00e2mara Municipal de Sabrosa e a Naturthoughts -Turismo de Natureza, Lda. organizam, no pr\u00f3ximo dia 13 de novembro, a I edi\u00e7\u00e3o do Sabrosa Trail por Terras de Magalh\u00e3es (ST).<br>O ST \u00e9 uma prova de Trail Running certificada pela ATRP que percorre trilhos, caminhos rurais e estrad\u00f5es do concelho de Sabrosa, tendo como ponto de partida e chegada no Parque B.B. King junto \u00e0 Exposi\u00e7\u00e3o Permanente Fern\u00e3o Magalh\u00e3es.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Ser\u00e1 constitu\u00eddo por 3 eventos:<br>\u2022 ST32K com a dist\u00e2ncia de 32,9km com desn\u00edvel positivo acumulado de 1034m e com desn\u00edvel negativo acumulado de 1034.<br>\u2022 ST16K com a dist\u00e2ncia de 16 km com desn\u00edvel positivo acumulado de 436m e com desn\u00edvel negativo acumulado de 436.<br>\u2022 Caminhada pedestre, sem intuito competitivo, com uma dist\u00e2ncia de 10km com desn\u00edvel positivo acumulado de 240m e com desn\u00edvel negativo acumulado de 240m.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17600,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[64],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-17599","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sabrosa-vila-real","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-vila-real"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/banner-sabrosa-trail-por-terras-de-magalhaes-2022-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17599","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17599"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17599\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17599"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=17599"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=17599"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=17599"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=17599"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=17599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}