{"id":24039,"date":"2023-05-22T18:25:13","date_gmt":"2023-05-22T17:25:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/boticas-parque-galaico-rural-race-2023\/"},"modified":"2023-05-22T18:27:25","modified_gmt":"2023-05-22T17:27:25","slug":"boticas-parque-galaico-rural-race-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/boticas-parque-galaico-rural-race-2023\/","title":{"rendered":"Boticas Parque Galaico Rural Race 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Boticas Parque- Galaicos Rural Race \u00e9 uma prova de corrida em montanha, que pode ser classificada dentro das provas de \u201cObstacle Course Racing\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Uma prova nas imedia\u00e7\u00f5es do Boticas Parque Natureza e Biodiversidade onde os obst\u00e1culos naturais, os trilhos, o rio e os obst\u00e1culos criados para o efeito, tornam esta prova numa divertida aventura.<\/p>\n\n\n\n<p>Percorra a dist\u00e2ncia de 7km desta prova desenhada para ser acess\u00edvel a todos onde a diferen\u00e7a estar\u00e1 na resist\u00eancia , t\u00e9cnica e velocidade dos verdadeiros Guerreiros Galaicos.<\/p>\n\n\n\n<p>No final ter\u00e1 oportunidade de repor as for\u00e7as no nosso refor\u00e7o conv\u00edvio.<\/p>\n\n\n\n<p>Uma prova inserida no Festival Cibos da Terra Barros\u00e3, uma \u00f3tima oportunidade de conhecer Boticas e o Boticas Parque.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24040,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[519],"event_type_2":[726,64],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24039","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-boticas-vila-real","event_type-obstaculos","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-vila-real"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GALAICO_RURAL_RACE2023_Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24039","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24039"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24039\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24039"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24039"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24039"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24039"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24039"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24039"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24039"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}