{"id":43880,"date":"2025-07-31T17:33:47","date_gmt":"2025-07-31T16:33:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-a-do-barbas-2025\/"},"modified":"2025-08-12T07:50:40","modified_gmt":"2025-08-12T06:50:40","slug":"cross-trail-a-do-barbas-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-a-do-barbas-2025\/","title":{"rendered":"Cross Trail A-do-Barbas 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas<\/strong>&nbsp;em co-organiza\u00e7\u00e3o da&nbsp;<strong>ADAL<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Leiria<\/strong>,&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de Maceira<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Junta da Uni\u00e3o de Freguesias de Pataias e Martingan\u00e7a<\/strong>, organiza no dia&nbsp;<strong>5 de outubro de 2025<\/strong>&nbsp;a&nbsp;<strong>9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Cross\/Trail CPR. A-do-Barba<\/strong>s, que consiste numa prova de Trail, na localidade de A-do-Barbas com partida e chegada junto \u00e0 sede do Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por duas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>T21 Km<\/strong>\u00a0&#8211; Percurso com cerca de +\/-21km de f\u00e1cil progress\u00e3o, mas com pouco desn\u00edvel positivo.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>T13 Km<\/strong>\u00a0&#8211; Percurso com cerca de +\/-13km de f\u00e1cil progress\u00e3o, mas com pouco desn\u00edvel positivo, ideal para iniciantes \u00e0 pr\u00e1tica de Trail Running.<\/li>\n\n\n\n<li>N\u00e3o competitivo \u2013\u00a0<strong>Caminhada<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43881,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43880","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-maceira-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/pop_66dw65h864.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43880","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43880"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43880\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44022,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43880\/revisions\/44022"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43880"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43880"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43880"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43880"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43880"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}