{"id":26970,"date":"2023-08-02T13:52:36","date_gmt":"2023-08-02T12:52:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-algarve-2023\/"},"modified":"2023-09-09T20:22:05","modified_gmt":"2023-09-09T19:22:05","slug":"meia-maratona-algarve-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-algarve-2023\/","title":{"rendered":"Meia Maratona Algarve 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Meia Maratona  Algarve\/ Mamamaratona vai acontecer no dia <strong>15 de Outubro de 2023<\/strong> e \u00e9  uma organiza\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Loul\u00e9 e da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Algarve, em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Oncol\u00f3gica do Algarve, Junta de Freguesia do Quarteira, Vilamoura World, Inframoura.<\/p>\n\n\n\n<p>Mini Maratona (Aproximadamente 10,5km)<br>Meia Maratona (21,097km) Percurso homologado pela FPA.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Secretariado<\/h2>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o fornece os dorsais que dever\u00e3o ser levantados no dia&nbsp;<strong><u>14 de Outubro<\/u><\/strong>&nbsp;no secretariado da competi\u00e7\u00e3o situado no Passeio das Dunas,&nbsp;<strong>entre as 15h00 e as 19h00<\/strong><strong>,<\/strong>&nbsp;pelo delegado de cada Clube\/ Equipa ou individualmente (atletas individuais), e no dia&nbsp;<strong>15 de Outubro, at\u00e9 \u00e0s 9:00h<\/strong>&nbsp;(hora de fecho do secretariado).<br>Os atletas devem ser portadores de 4 alfinetes para coloca\u00e7\u00e3o dos respetivos dorsais.<br>O Kit de atleta \u00e9 composto por:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Saco&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Dorsal<\/li>\n\n\n\n<li>T-shirt<\/li>\n\n\n\n<li>Chip<\/li>\n\n\n\n<li>Material promocional variado<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26972,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41,27,28],"event_type_2":[149,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-26970","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-passeio-das-dunas-vilamoura","event_type-meiamaratona","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-faro","event_type_2-algarve-e-sul"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Meia-Maratona-Algarve-2023-1024x1014.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26970","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26970"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26970\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26972"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26970"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26970"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26970"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26970"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26970"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26970"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26970"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}