{"id":1665,"date":"2020-01-30T10:14:36","date_gmt":"2020-01-30T10:14:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=1665"},"modified":"2020-03-13T22:37:52","modified_gmt":"2020-03-13T22:37:52","slug":"eco-wolves-race-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/eco-wolves-race-2020\/","title":{"rendered":"Eco Wolves Race 2020"},"content":{"rendered":"<p>As provas curta e longa s\u00e3o abertas a todas as pessoas, homens e mulheres, podendo participar indiv\u00edduos filiados numa federa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, com idade igual ou superior a 18 anos \u00e0 data do evento, desde que gozem de boa sa\u00fade e se encontrem com uma prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ps\u00edquica apta a esfor\u00e7os longos, n\u00e3o se responsabilizando a organiza\u00e7\u00e3o por qualquer tipo de consequ\u00eancias negativas provocadas pela sua participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span class=\"ed-titulo\">QUANTO?<\/span><\/p>\n<table class=\"evento-preco-table\" border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>INSCRI\u00c7\u00c3O<br \/>\n<span class=\"preco\">\u20ac<b>\u00a012.00<\/b><\/span><\/td>\n<td>ALMO\u00e7O<br \/>\n<span class=\"preco\">\u20ac\u00a0<b>5.00<\/b><\/span><\/td>\n<td>ACOMPANHANTES<br \/>\n<span class=\"preco\">\u20ac\u00a0<b>5.00<\/b><\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><span class=\"ed-titulo\">CONTACTOS DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O<\/span><br \/>\n962818607<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1666,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[212],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1665","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-cha-fornos-de-algodres-guarda","event_type-trail","event_type_2-guarda"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/460-1-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1665","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1665"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1665\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1665"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1665"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1665"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1665"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1665"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}