{"id":30737,"date":"2023-12-01T23:09:46","date_gmt":"2023-12-01T22:09:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-santa-luzia-2024\/"},"modified":"2024-03-26T13:09:56","modified_gmt":"2024-03-26T12:09:56","slug":"trail-santa-luzia-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-santa-luzia-2024\/","title":{"rendered":"Trail Santa Luzia 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail de Santa Luzia \u00e9 organizado pelo Clube de Atletismo OL\u00cdMPICO VIANENSE (CAOV) com a colabora\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Viana do Castelo e decorrer\u00e1 nos dias 25 e 26 de maio de<br>2024, em Viana do Castelo, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desses dias, desde<br>que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que est\u00e3o asseguradas condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a para os atletas e staff;<\/p>\n\n\n\n<p>Prova designada Ultra Trail Santa Luzia (UTSL), sendo no ano 2024 a sua 10.a Edi\u00e7\u00e3o, nas vers\u00f5es:<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Ultra Trail 46km<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Longo 31 km<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Sprint 18 km<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Jovem \/ Mini Trail 12km<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada 12km.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31321,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30737","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viana-do-castelo","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/2023-12-14_14-29-16_657b113c20511.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30737","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30737"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30737\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34894,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30737\/revisions\/34894"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31321"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30737"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30737"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30737"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30737"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30737"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30737"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30737"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}