{"id":29559,"date":"2023-10-24T13:47:50","date_gmt":"2023-10-24T12:47:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-toquio-2025\/"},"modified":"2023-10-24T13:50:31","modified_gmt":"2023-10-24T12:50:31","slug":"maratona-de-toquio-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-toquio-2025\/","title":{"rendered":"Maratona de T\u00f3quio 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Maratona de T\u00f3quio \u00e9 uma das principais corridas de maratona no mundo e vai ocorrer a 2 de Mar\u00e7o de 2025 atraindo milhares de corredores de elite e amadores de todo o mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 famosa pela sua atmosfera vibrante, com espectadores entusi\u00e1sticos ao longo do percurso, incluindo m\u00fasicos, grupos de apoio e volunt\u00e1rios. Al\u00e9m disso, o percurso da maratona leva os participantes a passar por alguns dos locais mais emblem\u00e1ticos de T\u00f3quio, como o Pal\u00e1cio Imperial, a Torre de T\u00f3quio e a Tokyo Skytree, proporcionando uma experi\u00eancia \u00fanica aos corredores.<\/p>\n\n\n\n<p>A procura por inscri\u00e7\u00f5es \u00e9 alta. Para participar, muitas pessoas inscrevem-se atrav\u00e9s de um sistema de sorteio, e tamb\u00e9m existem vagas reservadas para corredores de elite e para aqueles que conseguem qualificar-se atrav\u00e9s dos tempos obtidos em maratonas anteriores.<\/p>\n\n\n\n<p>A Maratona de T\u00f3quio \u00e9 uma das World Marathon Majors, um grupo de seis das mais prestigiadas maratonas do mundo, que inclui tamb\u00e9m as maratonas de Boston, Londres, Berlim, Chicago e Nova Iorque. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29560,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[1069,1070],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1096],"class_list":["post-29559","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-toquio-japao","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-america","event_type_2-usa","event_type_5-majors"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/top_2024_left.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29559","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29559"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29559\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29559"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29559"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29559"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29559"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29559"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29559"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}