{"id":15342,"date":"2022-07-25T22:56:58","date_gmt":"2022-07-25T21:56:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-fatima-2022\/"},"modified":"2022-08-24T00:27:37","modified_gmt":"2022-08-23T23:27:37","slug":"trail-de-fatima-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-fatima-2022\/","title":{"rendered":"9\u00ba Trail de F\u00e1tima 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>9\u00ba Trail de F\u00e1tima<\/strong>&nbsp;\u00e9 um evento de trail running, que percorre trilhos e caminhos da nossa Regi\u00e3o, nomeadamente&nbsp;<strong>Freguesia de F\u00e1tima<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Concelho de Our\u00e9m<\/strong>&nbsp;enquadrado nas vertentes de&nbsp;<strong>Trail Ultra<\/strong>,&nbsp;<strong>Trail Longo<\/strong>,&nbsp;<strong>Trail Curto<\/strong>,&nbsp;<strong>Mini Trail<\/strong>,<strong>&nbsp;Trail Kids<\/strong>&nbsp;\u201cPequenos e Gra\u00fados\u201d e&nbsp;<strong>Caminhada<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento ir\u00e1 decorrer nos dias&nbsp;<strong>22 e 23 de Outubro de 2022<\/strong>, organizado pela sec\u00e7\u00e3o de Trail,&nbsp;<strong>F\u00e1tima Trail Team<\/strong>&nbsp;da&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o FET \u2013 F\u00e1tima Escola de Triatlo<\/strong>.O 9\u00ba Trail de F\u00e1tima \u00e9 uma prova Certificada pela&nbsp;<strong>ATRP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal<\/strong>&nbsp;que integra os&nbsp;Circuitos Nacionais de Jovem no Trail Curto e Mini Trail. O Trail Longo \u00e9 uma prova pontu\u00e1vel para a&nbsp;Ta\u00e7a de Portugal da ATRP.&nbsp;O&nbsp;Trail Longo e Trail Curto&nbsp;s\u00e3o ainda provas que integram e pontuam para o&nbsp;<strong>CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo<\/strong>&nbsp;e para o&nbsp;<strong>Circuito de Trail Regional da AAS<\/strong>&nbsp;\u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Santar\u00e9m.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15343,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15342","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-fatima-santarem","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/pop_ysfwy20515.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15342","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15342"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15342\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15343"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15342"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15342"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15342"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15342"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15342"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15342"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15342"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}