{"id":29750,"date":"2023-10-28T20:20:13","date_gmt":"2023-10-28T19:20:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-noturno-do-ludens-2023\/"},"modified":"2023-10-28T20:22:34","modified_gmt":"2023-10-28T19:22:34","slug":"trail-noturno-do-ludens-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-noturno-do-ludens-2023\/","title":{"rendered":"Trail Noturno do Ludens 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cXI TRAIL NOTURNO DO LUDENS \u2013 TRAIL PELA VIDA\u201d \u00e9 uma prova com 12km em que o ponto de partida ser\u00e1 no Porto de Recreio de Machico, seguindo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Levada do Desembarcadouro, Subindo em dire\u00e7\u00e3o ao Pico do Facho e descendo na dire\u00e7\u00e3o do T\u00fanel do Cani\u00e7al, cruzando para o lado do Cani\u00e7al e continuando na levada do Cani\u00e7al. Na zona da \u201cEntre \u00c1guas\u201d sai da levada, descendo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0<br>ER214 (junto aos Gaiados secos), subindo na ER at\u00e9 entrar na Rua da Pedradeira, Virando \u00e0 direita, passando pelo Campo de Futebol do Cani\u00e7al, prosseguindo em dire\u00e7\u00e3o ao trilho que liga ao Pico do Facho. Chegando ao Pico do Facho, segue em no Caminho do Pico do Facho at\u00e9 descer atr\u00e1s da Santa Casa de Machico, seguindo em dire\u00e7\u00e3o ao Porto de Recreio de Machico onde estar\u00e1 instalada a Meta da Prova.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29751,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[868],"class_list":["post-29750","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-machico-madeira","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-madeira","event_type_5-circuito-trail-madeira"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/banner-trail-noturno-do-ludens-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29750","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29750"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29750\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29751"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29750"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29750"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29750"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29750"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29750"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29750"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29750"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}