{"id":3078,"date":"2021-08-11T21:30:20","date_gmt":"2021-08-11T21:30:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3078"},"modified":"2021-08-11T21:31:18","modified_gmt":"2021-08-11T21:31:18","slug":"penacova-trail-do-centro-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/penacova-trail-do-centro-2021\/","title":{"rendered":"Penacova Trail do Centro 2021"},"content":{"rendered":"\n<p>Partindo de uma experi\u00eancia acumulada no \u00e2mbito da organiza\u00e7\u00e3o de eventos, a rede de Centros de Trail Running Carlos S\u00e1 nasce para dar resposta e meios \u00e0s necessidades dos amantes desta modalidade (e outras), de conhecerem um novo territ\u00f3rio, de uma forma completamente aut\u00f3noma.\u00c9 um local organizado com v\u00e1rios percursos sinalizados, com sinal\u00e9tica espec\u00edfica e homologada pela Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running Portugal, enquanto garante da usabilidade dos trilhos de forma segura.O objetivo \u00e9 orientar o visitante e, em simult\u00e2neo, fornecer-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es do local em que se encontra, enriquecendo a sua visita. Para a promo\u00e7\u00e3o e visibilidade deste projeto nasce o Penacova Trail do Centro.O Penacova Trail do Centro \u00e9 organizado pela Carlos S\u00e1 Nature Events\u00ae com o apoio e colabora\u00e7\u00e3o das C\u00e2maras Municipais de Penacova, Mealhada e Mort\u00e1gua e da Funda\u00e7\u00e3o Mata do Bu\u00e7aco e ir\u00e1 realizar-se nos dias 4 e 5 de Setembro 2021.<\/p>\n\n\n\n<p>No dia 4 de Setembro ir\u00e1 realizar-se o Pr\u00f3logo PTC 2,3KM na Mata do Bu\u00e7aco e, no dia 5 de Setembro de 2021 decorrer\u00e3o as seguintes dist\u00e2ncias competitivas: Trail Ultra 45km, Trail Longo 30Km e Trail curto 17km. tamb\u00e9m no dia 5 de Setembro realizar-se-\u00e1 uma Caminhada Solid\u00e1ria 12km que reverter\u00e1 em parte para os Bombeiros Volunt\u00e1rios Locais.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3079,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3078","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-praia-do-reconquinho-penacova","event_type-trail","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/121646612_2521709301455132_3459123280690386633_n-1024x400.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3078","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3078"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3078\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3079"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3078"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3078"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3078"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3078"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3078"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}