{"id":45328,"date":"2025-10-03T03:07:38","date_gmt":"2025-10-03T02:07:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-istambul-2026\/"},"modified":"2025-10-03T03:14:31","modified_gmt":"2025-10-03T02:14:31","slug":"meia-maratona-de-istambul-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-istambul-2026\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Istambul 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A <strong>Meia Maratona de Istambul<\/strong>\u00a0\u00e9 uma das corridas mais espetaculares num evento de prest\u00edgio internacional com selo\u00a0<strong>IAAF Gold Label<\/strong>. O percurso \u00e9\u00a0<strong>totalmente plano<\/strong>\u00a0e extremamente r\u00e1pido, ideal para recordes pessoais, seguindo um formato de ida e volta pela\u00a0<strong>Pen\u00ednsula Hist\u00f3rica<\/strong>\u00a0ao longo das margens do\u00a0<strong>Mar de M\u00e1rmara<\/strong>,\u00a0<strong>B\u00f3sforo<\/strong>\u00a0e\u00a0<strong>Corno de Ouro<\/strong>. Os corredores atravessam mais de\u00a0<strong>8.000 anos de hist\u00f3ria<\/strong>, passando por monumentos ic\u00f3nicos como a\u00a0<strong>Mesquita Azul<\/strong>,\u00a0<strong>Santa Sofia<\/strong>,\u00a0<strong>Pal\u00e1cio de Topkapi<\/strong>,\u00a0<strong>Ponte de G\u00e1lata<\/strong>\u00a0e\u00a0<strong>Grande Bazar<\/strong>, numa experi\u00eancia visual \u00fanica que combina desporto e cultura. Esta corrida \u00e9 reconhecida mundialmente por ter sido palco do\u00a0<strong>recorde mundial feminino de meia maratona<\/strong>\u00a0em 2019 e continua a atrair corredores de elite de todo o mundo, estabelecendo recordes de participa\u00e7\u00e3o com mais de 12.300 atletas. O evento oferece duas dist\u00e2ncias &#8211; 21,097 km e 10 km &#8211; e exige qualifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via atrav\u00e9s de tempos m\u00ednimos em provas anteriores, garantindo um campo competitivo de alta qualidade numa das cidades mais fascinantes entre a Europa e a \u00c1sia.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45329,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,41],"event_type_2":[627,1381],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45328","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-istambul-turquia","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-europa","event_type_2-turquia"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/YM_2025_Banner2-ENG-1-1024x293.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45328","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45328"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45328\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45330,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45328\/revisions\/45330"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45328"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45328"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45328"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45328"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45328"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45328"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}