{"id":34048,"date":"2024-02-07T18:03:53","date_gmt":"2024-02-07T17:03:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-contrabando-do-cafe-2024\/"},"modified":"2024-02-07T18:06:08","modified_gmt":"2024-02-07T17:06:08","slug":"trail-do-contrabando-do-cafe-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-contrabando-do-cafe-2024\/","title":{"rendered":"Trail do Contrabando do Caf\u00e9 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A II edi\u00e7\u00e3o do Trail Contrabando do Caf\u00e9 ser\u00e1 realizada no dia 14 de abril de 2024, em Paradela, Miranda do Douro, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a Organiza\u00e7\u00e3o entenda que as mesmas n\u00e3o oferecem risco para os participantes.<br>O local de partida e de chegada ser\u00e1 no centro da aldeia de Paradela, junto ao sal\u00e3o de festas, e n\u00e3o haver\u00e3o banhos dispon\u00edveis. O programa inclui uma prova de carater competitivo, com cerca de 18 km, por caminhos, trilhos, ribeiras, estradas florestais.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A caminhada, de car\u00e1ter recreativo e l\u00fadico, ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 12 km, em trilhos e caminhos de terra batida, pelas paisagens envolventes \u00e0s Arribas do Douro Internacional. Na caminhada existem uns trilhos, com alguma inclina\u00e7\u00e3o, onde as pessoas ter\u00e3o que caminhar em fila e com toda a precau\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34049,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[100,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34048","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-miranda-do-douro-braganca","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-braganca","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/7556_evento_22407_cartel-691x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34048","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34048"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34048\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34050,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34048\/revisions\/34050"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34049"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34048"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34048"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34048"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34048"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34048"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34048"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}