{"id":27923,"date":"2023-08-30T19:53:43","date_gmt":"2023-08-30T18:53:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-amizade-2023\/"},"modified":"2023-11-01T21:52:23","modified_gmt":"2023-11-01T20:52:23","slug":"trail-da-amizade-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-amizade-2023\/","title":{"rendered":"Trail da Amizade 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O TRAIL DA AMIZADE (TdA) \u00e9 um evento desportivo de Trail Running no dia 3 de Dezembro organizado pelo Centro de Amizade e Anima\u00e7\u00e3o Social (IPSS) de Santiago da Guarda (Ansi\u00e3o) que proporciona a descoberta de trilhos, cores e sabores de Santiago da Guarda, bem como levar\u00e1 os participantes a conhecer as paisagens deslumbrantes da Serra de Sic\u00f3 na sua encosta nascente, por entre vales e outeiros\u2026v\u00e1rzeas e planaltos. \u00c9 ainda um momento que proporciona a todos os seus atletas e inscritos uma verdadeira celebra\u00e7\u00e3o da amizade, num ambiente competitivo \u00e9 certo, mas tamb\u00e9m, e sobretudo, num ambiente de genu\u00edna partilha de momentos de alegria, descontra\u00e7\u00e3o e companheirismo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Venha at\u00e9 Santiago da Guarda e deixe-se deslumbrar por este territ\u00f3rio.<\/p>\n\n\n\n<p>Provas:<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo | 32 kms | 700D+ | Moderado<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto | 18 kms | 400D+ | Moderado<\/p>\n\n\n\n<p>Mini Trail&nbsp;| 12 kms | 250D+ |&nbsp;Moderado<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada | 12 kms | Moderado<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Kids no dia 10-12-2021<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27924,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-27923","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ansiao-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/1o-CARTAZ.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27923","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27923"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27923\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27923"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27923"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27923"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27923"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27923"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}