{"id":38438,"date":"2024-11-20T00:13:53","date_gmt":"2024-11-19T23:13:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=38438"},"modified":"2024-11-20T00:14:07","modified_gmt":"2024-11-19T23:14:07","slug":"grande-premio-sao-martinho-de-almada-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-sao-martinho-de-almada-2024\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio S\u00e3o Martinho de Almada 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>24 Novembro 2024<\/strong>&nbsp;vai realizar-se o&nbsp;<strong>5\u00ba Grande Pr\u00e9mio S\u00e3o Martinho de Almada<\/strong>, prova inserida no&nbsp;<strong>Trof\u00e9u de Almada Atletismo \u2018M\u00e1rio Pinto Claro\u2019 2024\/2025.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Entrega de dorsais<\/strong>: no dia do evento das 08h00 \u00e0s 09h00 (Espa\u00e7o do Secretariado)<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da responsabilidade dos&nbsp;<strong>Clube de Pra\u00e7as da Armada \u2013 CPA<\/strong>&nbsp;com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Almada<\/strong>&nbsp;e do&nbsp;<strong>Uni\u00e3o de Freguesias de Almada, Cova Piedade, Pragal e<br>Cacilhas<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38439,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478,624],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1258],"class_list":["post-38438","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-cova-da-piedade-almada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal","event_type_5-trofeu-atletismo-de-almada"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Prova-Sao-Martinho.Cartaz-1448x2048-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38438","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38438"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38438\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38440,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38438\/revisions\/38440"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38438"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38438"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38438"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38438"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38438"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}