{"id":24278,"date":"2023-06-18T11:24:37","date_gmt":"2023-06-18T10:24:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=24278"},"modified":"2023-08-07T08:43:23","modified_gmt":"2023-08-07T07:43:23","slug":"24-a-corrida-da-baia-de-monte-gordo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/24-a-corrida-da-baia-de-monte-gordo-2023\/","title":{"rendered":"Corrida Da Ba\u00eda De Monte Gordo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Grupo Desportivo Pic-Nic, em coorganiza\u00e7\u00e3o com a C\u00e2mara Municipal de Vila Real de Santo Ant\u00f3nio e a C\u00e2mara Municipal de Castro Marim e a colabora\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Algarve, ir\u00e1 levar a efeito no pr\u00f3ximo dia 20 de agosto de 2023, pelas 10.30 horas, uma prova de atletismo, denominada \u201c24.\u00aa Corrida da Ba\u00eda de Monte Gordo\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso da 24.\u00aa Corrida da Ba\u00eda de Monte Gordo \u00e9 inteiramente corrido na praia e tem uma extens\u00e3o de aproximadamente 8 quil\u00f3metros. A partida far-se-\u00e1 na Praia da Manta Rota (Zona Poente) e a chegada decorrer\u00e1 na Praia de Monte Gordo (primeira concess\u00e3o na Zona Nascente).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27088,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24278","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-monte-gordo-vila-real-de-santo-antonio","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Pop73qgr1k256-710x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24278","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24278"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24278\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27088"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24278"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24278"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24278"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24278"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24278"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}