{"id":30769,"date":"2023-12-02T15:08:03","date_gmt":"2023-12-02T14:08:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-vila-de-mouros-2024\/"},"modified":"2024-05-26T21:16:52","modified_gmt":"2024-05-26T20:16:52","slug":"trail-vila-de-mouros-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-vila-de-mouros-2024\/","title":{"rendered":"Trail Vila de Mouros 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Ap\u00f3s o sucesso dos eventos anteriores, realizados em 2022 e 2023, vem o Trail Team Vila de Mouros, dar continuidade \u00e0 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail Vila de Mouros INTERPREV 2024 e Mouros 1000 INTERPREV 2024. Este \u00faltimo, de cariz competitivo, ser\u00e1 uma das 11 etapas do Campeonato Nacional de Sky Running, contando tamb\u00e9m para a Ta\u00e7a de Portugal da Juventude SUB_23 e Trof\u00e9u Promo\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>22 de Junho de 2024<br>&#8211; Mouros 1000 INTERPREV (6,5Km 1000 D+)<\/p>\n\n\n\n<p>23 de Junho de 2024<br>&#8211; Trail Sprint (25km 1200D+)<br>&#8211; Mini mouros INTERPREV (16Km 750 D+)<br>&#8211; Caminhada (10Km 400D+)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35670,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30769","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-covilha-castelo-branco","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/436347057_961546552431336_2083345729070684487_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30769","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30769"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30769\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35666,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30769\/revisions\/35666"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30769"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30769"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30769"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30769"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30769"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30769"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30769"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}