{"id":19440,"date":"2022-09-30T17:47:58","date_gmt":"2022-09-30T16:47:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/viii-ultra-trail-serra-do-alvao-2022\/"},"modified":"2022-09-30T17:52:08","modified_gmt":"2022-09-30T16:52:08","slug":"viii-ultra-trail-serra-do-alvao-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/viii-ultra-trail-serra-do-alvao-2022\/","title":{"rendered":"VIII Ultra Trail Serra do Alv\u00e3o 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong><em>Ultra Trail Serra do Alv\u00e3o<\/em><\/strong>&nbsp;\u00e9 organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Positive Sensations, em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Vila Real.<\/p>\n\n\n\n<p>A VIII Edi\u00e7\u00e3o do\u00a0<strong><em>Ultra Trail Serra do Alv\u00e3o<\/em><\/strong>\u00a0\u00e9 uma prova que percorre os trilhos da Serra do Alv\u00e3o, nesta edi\u00e7\u00e3o apresentamos as categorias,\u00a0Trail\u00a0e\u00a0Mini Trail, \u00e9 um evento \u00a0aberto a todos os indiv\u00edduos maiores de idade (18 anos).<\/p>\n\n\n\n<p>A VIII Edi\u00e7\u00e3o do\u00a0<strong><em>Ultra Trail Serra do Alv\u00e3o<\/em><\/strong>, realizar-se-\u00e1 no dia\u00a0<strong>3 de Dezembro de 2022<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Locais de partida:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>Trail<\/strong>&nbsp;(35Kms) &#8211; Casa dos Baldios de Lamas de Olo;<\/li><li><strong>Mini Trail<\/strong>&nbsp; (21kms) &#8211; Casa dos Baldios de Lamas de Olo.<\/li><\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19441,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[64,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19440","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-real","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-vila-real","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/pop_05195ci532.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19440","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19440"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19440\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19440"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19440"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19440"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19440"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19440"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}