{"id":45597,"date":"2025-10-06T07:33:38","date_gmt":"2025-10-06T06:33:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=45597"},"modified":"2025-10-08T08:05:53","modified_gmt":"2025-10-08T07:05:53","slug":"sao-silvestre-gondomar-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-gondomar-2025\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Gondomar 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 13 de dezembro de 2025, pelas 21h00, o Munic\u00edpio de Gondomar recebe a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Silvestre Gondomar. Com mais de 90 anos de hist\u00f3ria, esta tem\u00e1tica foi inspirada numa corrida noturna onde os atletas corriam pela cidade com tochas acesas nas m\u00e3os, \u00e9 considerada uma das mais m\u00edticas corridas do mundo e pretende-se que se torne num s\u00edmbolo desportivo do munic\u00edpio.<\/p>\n\n\n\n<p>Tem um percurso citadino que passa por alguns dos pontos de interesse mais conhecidos de Gondomar, com partida e chegada junto da C\u00e2mara Municipal de Gondomar, a prova \u00e9 ideal para todos os amantes da corrida mas tamb\u00e9m para todos os entusiastas de desporto. A prova ser\u00e1 composta por uma Corrida de 10 Km com car\u00e1cter competitivo e por uma Caminhada de 4 Km.<\/p>\n\n\n\n<p>Tamb\u00e9m para tornar mais caracter\u00edstica est\u00e1 tem\u00e1tica (S\u00e3o Silvestre), vamos criar um ambiente mais luminoso e festivo adequado a \u00e9poca natal\u00edcia no munic\u00edpio de Gondomar, onde vai estar iluminado com as luzes de Natal por toda a cidade. Vamos oferecer v\u00e1rios artigos de neon aos participantes.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45602,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45597","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-gondomar","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/Sao-Silvestre-Gondomar-2025-731x1024-1.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45597","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45597"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45597\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45672,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45597\/revisions\/45672"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45602"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45597"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45597"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45597"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45597"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45597"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45597"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}