{"id":40172,"date":"2025-01-31T06:23:36","date_gmt":"2025-01-31T05:23:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40172"},"modified":"2025-01-31T06:23:37","modified_gmt":"2025-01-31T05:23:37","slug":"lardosa-em-movimento-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/lardosa-em-movimento-2025\/","title":{"rendered":"Lardosa em Movimento 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Pela primeira vez na Lardosa (Castelo Branco), com a organiza\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Festas de Lardosa em Honra de Santo Ant\u00f3nio 2025 e Camara Municipal de Castelo Branco, temos a aud\u00e1cia de apresentar o conceito \u201cLardosa em Movimento\u201d no dia 12 de Abril 2025, um evento desportivo que integra uma corrida e uma caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento est\u00e1 aberto a todos os participantes, seja na caminhada, ou na corrida que se destina a atletas juniores, seniores e veteranos. Podem participar atletas federados e n\u00e3o federados, em representa\u00e7\u00e3o de clubes e outras institui\u00e7\u00f5es ou a t\u00edtulo individual.<\/p>\n\n\n\n<p>Contamos tamb\u00e9m com a vertente solid\u00e1ria, onde desafiamos todos os participantes a entregar no dia do evento um bem n\u00e3o perec\u00edvel que ser\u00e1 doado a uma institui\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40173,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40172","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lardosa-castelo-branco","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/Lardosa-Movimento-25-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40172","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40172"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40172\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40174,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40172\/revisions\/40174"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40173"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40172"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40172"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40172"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40172"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40172"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40172"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}