{"id":38081,"date":"2024-10-27T08:02:18","date_gmt":"2024-10-27T07:02:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-noturnos-dos-templarios-2025\/"},"modified":"2024-10-27T08:31:37","modified_gmt":"2024-10-27T07:31:37","slug":"trilhos-noturnos-dos-templarios-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-noturnos-dos-templarios-2025\/","title":{"rendered":"Trilhos Noturnos dos Templ\u00e1rios 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o dos Trilhos Noturnos dos Templ\u00e1rios 2025, contextualiza-se na vontade de dar a possibilidade a todos os atletas de poder usufruir de trilhos fant\u00e1sticos no centro de Portugal, em Santa Cita, Tomar, num percurso aperfei\u00e7oado e adaptado ao longo dos \u00faltimos anos acess\u00edveis a todos os participantes, que inclui<br>passagens por caminhos e trilhos florestais, sempre acompanhados pelo Rio Nab\u00e3o e pelo Rio Z\u00eazere.<br>O conceito dos Trilhos dos Templ\u00e1rios adv\u00e9m da hist\u00f3ria e dos caminhos dos nossos antepassados Templ\u00e1rios que neles viajaram e deixaram a sua marca neste local, para agora serem adaptados a<br>percursos competitivos de componente t\u00e9cnica elevada e com grau de dificuldade exigente, com necess\u00e1ria capacidade f\u00edsica e psicol\u00f3gica para superar o desafio.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta Edi\u00e7\u00e3o dos Trilhos Noturnos dos Templ\u00e1rios, a realizar no dia 4 de janeiro de 2025, em Santa Cita,<br>Tomar, conta com as seguintes dist\u00e2ncias de 20K (Trail Curto &#8211; SPRINT), 13K (Mini Trail) e 10K (Caminhada).<\/p>\n\n\n\n<p><br>A partida e a chegada de todas as provas do evento, ser\u00e3o no Pavilh\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa<br>de Santa Cita, em Santa Cita, Tomar.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 organizado pelo departamento de atletismo da ACR Santa Cita, designado por Trilhos dos<br>Templ\u00e1rios.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38082,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-38081","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-tomar-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pop_356ifw6808.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38081","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38081"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38081\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38083,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38081\/revisions\/38083"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38082"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38081"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38081"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38081"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38081"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38081"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38081"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38081"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}