{"id":14769,"date":"2022-04-13T01:12:54","date_gmt":"2022-04-13T00:12:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14769"},"modified":"2022-04-13T01:12:55","modified_gmt":"2022-04-13T00:12:55","slug":"corrida-de-belem-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-de-belem-2022\/","title":{"rendered":"Corrida de Bel\u00e9m 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Depois de uma paragem for\u00e7ada por dois anos consecutivos, a\u00a0<em><strong>Corrida de Bel\u00e9m 2022<\/strong><\/em> est\u00e1 de regresso, com partida e chegada no m\u00edtico\u00a0<strong>Est\u00e1dio do Restelo<\/strong>,\u00a0<strong>no pr\u00f3ximo dia 15 de Maio<\/strong>!<\/p>\n\n\n\n<p>Um encontro com a hist\u00f3ria e uma corrida compassagem pelos mais belos monumentos hist\u00f3ricos da cidade de Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p>Bel\u00e9m, batizado com o nome da estrela guia, o lugar de Bel\u00e9m foi, atrav\u00e9s dos s\u00e9culos, um pouco de tudo. Aldeia rural na Idade M\u00e9dia, porto de mar dos Descobrimentos, lugar de quintas aristocr\u00e1ticas, sede do governo ap\u00f3s o terramoto de 1755, zona industrial no s\u00e9culo XIX, praia de banhos com a moda do veraneio, palco da Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, em 1940, cen\u00e1rio da ades\u00e3o de Portugal \u00e0 CEE e, finalmente, um dos mais importantes polos tur\u00edsticos de Lisboa, onde, a par da proximidade do rio o visitante pode encontrar museus, monumentos e jardins hist\u00f3ricos.<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14770,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14769","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-belem-lisboa","event_type-corrida","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/BANNER7-750x380-1-e1649808763589.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14769","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14769"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14769\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14770"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14769"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14769"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14769"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14769"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14769"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14769"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14769"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}