{"id":359,"date":"2019-12-07T14:09:52","date_gmt":"2019-12-07T14:09:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=359"},"modified":"2020-03-13T21:44:32","modified_gmt":"2020-03-13T21:44:32","slug":"meia-maratona-lisboa","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-lisboa\/","title":{"rendered":"Meia Maratona Lisboa 2020"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">A EDP Meia Maratona de Lisboa \u00e9 o maior evento de atletismo de Portugal reunindo anualmente mais de 35.000 participantes, incluindo milhares de atletas estrangeiros.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Com in\u00edcio em 2020, a EDP Meia Maratona de Lisboa \u00e9 a primeira prova da\u00a0<b>Super Halfs<\/b>\u00a0permitindo que todos os seus participantes sejam os primeiros a entrar neste circuito. Saiba tudo sobre a\u00a0<b>Super Halfs<\/b>\u00a0<\/span><span class=\"s2\">aqui<\/span><span class=\"s1\">.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Com um cariz popular e um percurso espetacular \u00e0 beira rio e que tem in\u00edcio na Ponte 25 de Abril (o \u00fanico dia do ano em que \u00e9 poss\u00edvel percorrer esta ponte a p\u00e9) a prova re\u00fane atletas e participantes de todas as idades, cren\u00e7as e estratos sociais, transformando-se num evento verdadeiramente universal.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Precisa de mais informa\u00e7\u00e3o<\/strong>? Contacte-nos <a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/feedback\/\">aqui<\/a>!<\/p>\n<p>Mais info sobre Lisboa <a href=\"https:\/\/www.lisboa.pt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":360,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-359","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/71908875_2571471046255205_4638181585777065984_n.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/359","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=359"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/359\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=359"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=359"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=359"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=359"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=359"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=359"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=359"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}