{"id":20784,"date":"2022-11-17T17:29:08","date_gmt":"2022-11-17T16:29:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ii-dark-side-night-trail-2023\/"},"modified":"2023-05-25T09:07:50","modified_gmt":"2023-05-25T08:07:50","slug":"ii-dark-side-night-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ii-dark-side-night-trail-2023\/","title":{"rendered":"II Dark Side Night Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A II Edi\u00e7\u00e3o do Dark Side Night Trail \u00e9 uma Co-organiza\u00e7\u00e3o entre a Equipa Trilho Perdido Eventos \/ Imporlux, C\u00e2mara Municipal de Santar\u00e9m, Centro de Conv\u00edvio Cultura e Desporto de Abitureiras e a empresa de Cronomentragens e Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Desportivos \u201cTrilho Perdido\u201d, com o apoio da Junta de Freguesia de Abitureiras e de v\u00e1rias entidades.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Ser\u00e1 realizada no dia 02 de setembro de 2023 (s\u00e1bado), em Abitureiras\/Santar\u00e9m, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a Organiza\u00e7\u00e3o entenda que as mesmas n\u00e3o oferecem risco para os participantes.<br><\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 constitu\u00eddo por 1 prova de caracter competitivo: \u201cTrail \u2013 K15\u201d, para al\u00e9m de uma Caminhada de aproximadamente 10Kms.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24062,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20784","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-abitureiras-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/pop_x39g865683.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20784","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20784"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20784\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20784"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20784"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20784"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20784"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20784"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20784"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20784"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}