{"id":30140,"date":"2023-11-10T17:19:46","date_gmt":"2023-11-10T16:19:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-beja-2023\/"},"modified":"2023-11-10T17:20:57","modified_gmt":"2023-11-10T16:20:57","slug":"sao-silvestre-beja-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-beja-2023\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Beja 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>No pr\u00f3ximo dia 29 de Dezembro junte-se a n\u00f3s e participe na S\u00e3o Silvestre de Beja, prova de atletismo destinada a todos os escal\u00f5es et\u00e1rios da modalidade, organizada pela C\u00e2mara Municipal de Beja e que conta com a colabora\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es e entidades oficiais e o apoio t\u00e9cnico da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Beja.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa desportiva tem tamb\u00e9m um car\u00e1cter comunit\u00e1rio e solid\u00e1rio, sendo poss\u00edvel ao efetuar a sua inscri\u00e7\u00e3o apoiar o centro humanit\u00e1rio de Beja da Cruz Vermelha Portuguesa.<\/p>\n\n\n\n<p>No link abaixo indicado constam todos as informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, hor\u00e1rios, prazos, pr\u00e9mios monet\u00e1rios, entre outras informa\u00e7\u00f5es importantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Venha celebrar os quil\u00f3metros mais iluminados da cidade com a fam\u00edlia e amigos! \u2728<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udc6b S\u00e3o Silvestre Jovem<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udeb6&nbsp; Caminhada &#8211; 5Km<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd47 Prova oficial &#8211; 10km<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30141,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-30140","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-beja","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/6540eb7e38220_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30140","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30140"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30140\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30141"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30140"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30140"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30140"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30140"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30140"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30140"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}