{"id":20497,"date":"2022-11-10T22:42:30","date_gmt":"2022-11-10T21:42:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-torres-vedras-2023\/"},"modified":"2022-11-10T23:15:58","modified_gmt":"2022-11-10T22:15:58","slug":"meia-maratona-de-torres-vedras-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-torres-vedras-2023\/","title":{"rendered":"Arena Shopping 2\u00aa Meia Maratona Torres Vedras 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Em 2021 chegou um novo desafio, a Meia Maratona De Torres Vedras, que juntou largas centenas de atletas! Em 2022, o mote est\u00e1 dado e promete juntar os apaixonados da dist\u00e2ncia dos\u00a0<strong>21km<\/strong>, juntamente com os atletas de\u00a0<strong>10km<\/strong>\u00a0e a fam\u00edlia na caminhada de\u00a0<strong>5km<\/strong>.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Torres Vedras<\/strong>, uma zona cheia de atrativos para quem gosta de&nbsp;<strong>natureza, hist\u00f3ria, desporto, gastronomia e boa gente!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Povoado pelo homem desde os tempos mais remotos<\/strong>, o territ\u00f3rio de Torres Vedras conta com&nbsp;<strong>esta\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas, povoados romanos, castelos \u00e1rabes, igrejas e mosteiros medievais, fortalezas quinhentistas e solares dos s\u00e9culos XVII e XVIII.<\/strong>&nbsp;Aqui decorreram guerras, feitos heroicos de resist\u00eancia, como as Linhas de Torres Vedras, e grandes vit\u00f3rias.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14089,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,41],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20497","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-torres-vedras-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/MM-TORRES-VEDRAS-14-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20497","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20497"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20497\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14089"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20497"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20497"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20497"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20497"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20497"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20497"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20497"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}