{"id":1042,"date":"2020-01-04T23:44:10","date_gmt":"2020-01-04T23:44:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1042"},"modified":"2020-01-04T23:44:10","modified_gmt":"2020-01-04T23:44:10","slug":"cross-jamor-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-jamor-2020\/","title":{"rendered":"Cross Jamor 2020"},"content":{"rendered":"<p>Com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Oeiras, da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Lisboa e Instituto Portugu\u00eas do Desporto e Juventude, o Cross do Jamor ter\u00e1 lugar na Pista de corta-mato do Centro Desportivo Nacional do Jamor, onde se realizar\u00e1 em simult\u00e2neo o Campeonato Regional de Corta-Mato Curto de Lisboa.<\/p>\n<ul>INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS<\/p>\n<li><strong>Inscri\u00e7\u00f5es exclusivas \u00e0 prova aberta<\/strong><\/li>\n<li><strong>Dist\u00e2ncias:<\/strong>\u00a04 KM<\/li>\n<li><strong>Pr\u00e9mios da prova aberta:<\/strong>\u00a0Trof\u00e9us para os 3\u00ba primeiros da classifica\u00e7\u00e3o geral absoluta por g\u00e9nero<\/li>\n<\/ul>\n<p>PRE\u00c7OS<br \/>\nAt\u00e9 10 de janeiro \u2013\u00a0<strong>6,00\u20ac<\/strong><br \/>\nDe 11 a 15 de janeiro \u2013\u00a0<strong>7,50\u20ac<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1043,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1042","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-jamor","event_type-corrida","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/CrossJamor2020_BannerSite-1024x390.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1042","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1042"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1042\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1043"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1042"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1042"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1042"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1042"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1042"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1042"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1042"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}