{"id":38361,"date":"2024-11-16T01:54:32","date_gmt":"2024-11-16T00:54:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-run-real-priolo-2025\/"},"modified":"2025-02-16T17:49:10","modified_gmt":"2025-02-16T16:49:10","slug":"trail-run-real-priolo-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-run-real-priolo-2025\/","title":{"rendered":"Trail Run Real Priolo 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Run Real Priolo 2025 \u00e9 dos maiores eventos de Trail Running realizado na ilha de S\u00e3o Miguel e, na sua 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o, renova a mesma ambi\u00e7\u00e3o: fazer com o n\u00edvel de qualidade que o caracteriza, promover a sustentabilidade ambiental e divulgar a cultura e os territ\u00f3rios do concelho de Nordeste.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m da prova desportiva, o Trail Run Real Priolo 2025, contar\u00e1 com a realiza\u00e7\u00e3o de uma Caminhada\/Percurso Ativo, com a dist\u00e2ncia de cerca de 10 KM, assim como um conjunto de atividades de natureza cultural, social e recreativa, cujo objetivo \u00e9 dar a conhecer territ\u00f3rios menos medi\u00e1ticos, mas com potencial e extraordin\u00e1rias paisagens.<\/p>\n\n\n\n<p>O Trail Run Real Priolo 2025 tem como preocupa\u00e7\u00e3o primeira, trazer aos atletas de competi\u00e7\u00e3o e a todos os praticantes novos percursos, diferentes paisagens e novos desafios, e transversalmente comprometer todos com o objetivo de preservar e proteger a natureza: a prote\u00e7\u00e3o do ambiente, a redu\u00e7\u00e3o da pegada ecol\u00f3gica e a bio capacidade da regi\u00e3o.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38362,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-38361","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-de-sao-miguel-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-acores","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/REAL_PRIOLO_25_Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38361","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38361"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38361\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38363,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38361\/revisions\/38363"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38361"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38361"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38361"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38361"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38361"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}