{"id":1292,"date":"2020-01-14T21:22:53","date_gmt":"2020-01-14T21:22:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1292"},"modified":"2020-01-14T21:25:25","modified_gmt":"2020-01-14T21:25:25","slug":"corrida-saudesolidaria-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-saudesolidaria-2020\/","title":{"rendered":"Corrida Sa\u00fade+Solid\u00e1ria 2020"},"content":{"rendered":"<p>A Corrida Sa\u00fade+Solid\u00e1ria \u00e9 um projeto de empreendedorismo social na \u00e1rea do desporto, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Estudantes da Faculdade de Medicina de Lisboa AEFML. Consiste numa prova 100% solid\u00e1ria com dois objetivos primordiais bem definidos: a pr\u00e1tica desportiva aliada \u00e0 solidariedade.<\/p>\n<p>A VII edi\u00e7\u00e3o da Corrida Sa\u00fade+Solid\u00e1ria, ter\u00e1 lugar no pr\u00f3ximo dia .10 de maio de 2020 e poder\u00e1s optar por fazer os teus quil\u00f3metros solid\u00e1rios numa das seguintes provas: caminhada\/corrida de 5km, corrida de 10 km ou corrida de 15 km.<\/p>\n<p>Todo o valor angariado reverter\u00e1 a 100% para as quatro institui\u00e7\u00f5es parceiras da VII edi\u00e7\u00e3o: Associa\u00e7\u00e3o Cora\u00e7\u00e3o Amarelo, Associa\u00e7\u00e3o Ra\u00edzes, Associa\u00e7\u00e3o Vox Lisboa e Fundo iMM La\u00e7o (Instituto de Medicina Molecular Jo\u00e3o Lobo Antunes). No ato da inscri\u00e7\u00e3o poder\u00e1s alocar diretamente 20% do valor da mesma a uma destas institui\u00e7\u00f5es, sendo que os restantes 80% ser\u00e3o distribu\u00eddos equitativamente por todas.<\/p>\n<p>A Corrida Sa\u00fade + Solid\u00e1ria est\u00e1 preparada e aberta a todos! Crian\u00e7as, fam\u00edlias at\u00e9 aos atletas de alta competi\u00e7\u00e3o! Se \u00e9s Estudante Universit\u00e1rio tens ainda mais raz\u00f5es para participar, tendo a possibilidade de participar e ganhar um dos lugares do p\u00f3dio dos escal\u00f5es universit\u00e1rios. Esta \u00e9 atualmente a Maior Corrida Universit\u00e1ria do Pa\u00eds!<\/p>\n<p>Junta-te a n\u00f3s e vem passar uma manh\u00e3 repleta de boa energia! Contamos contigo para fazer desta a prova mais solid\u00e1ria de sempre porque a correr ou a andar, j\u00e1 est\u00e1s a ajudar!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1293,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1292","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/1-7-1024x791.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1292","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1292"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1292\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1293"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1292"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1292"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1292"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1292"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1292"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1292"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}