{"id":40801,"date":"2025-03-01T19:18:00","date_gmt":"2025-03-01T18:18:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/10km-de-tramagal-2025\/"},"modified":"2025-03-01T19:20:52","modified_gmt":"2025-03-01T18:20:52","slug":"10km-de-tramagal-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/10km-de-tramagal-2025\/","title":{"rendered":"10Km de Tramagal 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Freguesia de Tramagal realiza anualmente a prova de atletismo \u201c10 Km de Tramagal\u201d, que vai na sua 6.\u00aa edi\u00e7\u00e3o, como forma de incentivar a pr\u00e1tica desportiva, o conv\u00edvio e a valoriza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio. A realiza\u00e7\u00e3o deste popular evento faz parte das Comemora\u00e7\u00f5es do 1\u00ba de Maio na Freguesia de Tramagal.<br><br>A prova de atletismo 10km de Tramagal \u00e9 um evento desportivo organizado pela Junta de Freguesia de Tramagal e organiza\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da empresa \u201cTrilho Perdido\u201d.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40802,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40801","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-tramagal-abrantes","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/pop_n9n5e5a856.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40801","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40801"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40801\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40803,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40801\/revisions\/40803"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40802"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40801"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40801"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40801"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40801"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40801"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40801"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}