{"id":950,"date":"2019-12-30T16:40:57","date_gmt":"2019-12-30T16:40:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=950"},"modified":"2019-12-30T16:40:57","modified_gmt":"2019-12-30T16:40:57","slug":"cork-trail-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cork-trail-2020\/","title":{"rendered":"Cork Trail 2020"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o do Cork Trail em Coruche no dia 18 de Abril 2020<\/p>\n<p>O Cork Trail regressa no dia 18 de Abril \u00e0s 17h, levando pelo s\u00e9timo ano consecutivo a festa do Trail aos Trilhos de constante sobe e desce existentes na localidade de Erra, no concelho de Coruche. S\u00e3o esses Trilhos desafiantes e paisagens deslumbrantes, que constituem o palco perfeito para um dia perfeito a praticar desporto em contacto com a natureza na Capital Mundial da corti\u00e7a.<\/p>\n<p>Por entre o montado e as \u00e1reas de pinhal, surgem trilhos caracterizados por uma beleza natural impar que recebem todos os participantes ao longo do percurso, da mesma forma acolhedora que a organiza\u00e7\u00e3o o procura fazer antes e depois da prova na zona da chegada.<\/p>\n<p>Num concelho considerado Capital Mundial da Corti\u00e7a, o montado assume um papel importante na paisagem natural existente ao longo do percurso deste evento.<\/p>\n<p>A prova tem tr\u00eas percursos diferentes: Trail Longo (21km), Mini-Trail (13km), Caminhada (7km) e o Cork Kids para os participantes mais jovens.<\/p>\n<p>Existem lembran\u00e7as para todos os participantes, pr\u00e9mios para os tr\u00eas primeiros classificados em cada Escal\u00e3o e da Geral, pr\u00e9mios para as tr\u00eas primeiras equipas, pr\u00e9mio para as equipas com mais inscritos, abastecimentos s\u00f3lidos e l\u00edquidos, pr\u00e9mios de Finisher, pr\u00e9mio de finisher tradicional do Ribatejo com uma Refei\u00e7\u00e3o ligeira e bebidas da regi\u00e3o, entre outras surpresas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":951,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-950","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coruche","event_type-trail","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/79386350_2802012049857895_6626024662344138752_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/950","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=950"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/950\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/951"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=950"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=950"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=950"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=950"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=950"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=950"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=950"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}