{"id":43837,"date":"2025-07-31T13:33:48","date_gmt":"2025-07-31T12:33:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=43837"},"modified":"2025-07-31T13:33:51","modified_gmt":"2025-07-31T12:33:51","slug":"corrida-da-republica-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-da-republica-2025\/","title":{"rendered":"Corrida da Rep\u00fablica 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Rio Tinto recebe no dia 5 de Outubro de 2025, \u00e0s 10h00, a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o Corrida da Rep\u00fablica, uma organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Comvidacorrer e Junta de Freguesia de Rio Tinto com o apoio t\u00e9cnico da Eventsport.<br>A 11\u00aa Corrida da Rep\u00fablica consiste numa prova de 10 km e num caminhada de 5 km, que ter\u00e3o como cen\u00e1rio as belas paisagens urbanas da conhecida Avenida da Conduta.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta corrida pretende revolucionar o conceito da pr\u00e1tica desportiva em circuitos citadinos, unindo o aspeto cultural da freguesia ao desporto, contando com a boa disposi\u00e7\u00e3o e energia de todos os participantes.<br>A organiza\u00e7\u00e3o deseja proporcionar momentos \u00fanicos com a corrida de 10 km e a caminhada de 5 km, esperando que seja uma verdadeira festa para os entusiastas do desporto.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43838,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43837","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-rio-tinto-gondomar","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/Corrida-da-Republica-2025-Header-1-1024x384.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43837","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43837"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43837\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43839,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43837\/revisions\/43839"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43838"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43837"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43837"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43837"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43837"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43837"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43837"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43837"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}