{"id":29293,"date":"2023-10-12T08:08:56","date_gmt":"2023-10-12T07:08:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=29293"},"modified":"2023-10-12T08:09:00","modified_gmt":"2023-10-12T07:09:00","slug":"the-lab-race-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/the-lab-race-2024\/","title":{"rendered":"The Lab Race 2024"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>The LAB RACE&nbsp;<\/strong>\u00e9 uma corrida de obst\u00e1culos, organizada pelo&nbsp;<strong>OCR Portugal LAB Club<\/strong>, n\u00e3o tendo qualquer componente de competi\u00e7\u00e3o, ainda assim tem um percurso de 20k de endurance que requer um alto n\u00edvel de condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma corrida de obst\u00e1culos que permite a participa\u00e7\u00e3o de todos os atletas independentemente do estado da sua prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e idade (&gt;6 anos), onde a principal garantia a todos os participantes \u00e9 a divers\u00e3o durante toda a corrida.<\/p>\n\n\n\n<p>A maior parte dos obst\u00e1culos s\u00e3o \u201cfun\u201d embora existam obst\u00e1culos mais espec\u00edficos de OCR e tamb\u00e9m de carga. Os atletas v\u00e3o ter de ultrapassar v\u00e1rios obst\u00e1culos de \u00e1gua e insufl\u00e1veis gigantes!<\/p>\n\n\n\n<p>Queremos que a \u201cThe LAB RACE\u201d seja um conceito inovador em Portugal e que ofere\u00e7a uma experi\u00eancia \u00fanica ao participante.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso principal ter\u00e1 cerca de 10k com 40 obst\u00e1culos montados pela organiza\u00e7\u00e3o bem como obst\u00e1culos naturais.<\/p>\n\n\n\n<p>Existe tamb\u00e9m um percurso de 5k e 20k (2 voltas de 10k).<\/p>\n\n\n\n<p>O local da prova \u00e9 o R<strong>egimento de Comandos da Carregueira<\/strong>&nbsp;situado na EN 250-1, Serra da Carregueira, 2605-45 Belas.<\/p>\n\n\n\n<p>A data da prova \u00e9 28\/04\/2024.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29294,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,519,22],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-29293","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-regimento-de-comandos-da-carregueira-sintra","event_type-corrida","event_type-obstaculos","event_type-trail","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/labrace_cover.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29293","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29293"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29293\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29294"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29293"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29293"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29293"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29293"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29293"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29293"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29293"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}