{"id":30261,"date":"2023-11-13T09:11:34","date_gmt":"2023-11-13T08:11:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-boa-ventura-2023\/"},"modified":"2023-12-19T11:34:42","modified_gmt":"2023-12-19T10:34:42","slug":"trail-boa-ventura-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-boa-ventura-2023\/","title":{"rendered":"Trail Boa Ventura 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Junta de Freguesia de Boa Ventura em coorganiza\u00e7\u00e3o com a Casa do Povo de Boaventura s\u00e3o as entidades organizadoras do evento denominado \u201cTRAIL BOA VENTURA\u201d, 7.\u00aa edi\u00e7\u00e3o, que decorrer\u00e1 no dia 14 de janeiro de 2024, na Ilha da Madeira, com absoluto respeito pelo meio ambiente. Este evento est\u00e1 integrado do Circuito Trail Madeira (AARAM).<\/p>\n\n\n\n<p>O \u201cTrail Boa Ventura\u201d \u00e9 um evento que decorre integralmente na freguesia da Boa Ventura, tendo nascido com o prop\u00f3sito de mostrar as suas in\u00fameras belezas paisag\u00edsticas e potencialidades que apresenta no \u00e2mbito do trail running, fazendo ainda a ponte de liga\u00e7\u00e3o com o extenso patrim\u00f3nio natural, hist\u00f3rico-cultural e social da freguesia. O evento integra duas provas: a prova principal \u2013 TRAIL NORTH GARDENS (TLNG), com cerca de 25 km e 1922 metros de desn\u00edvel positivo, pontu\u00e1vel para o ranking Trail Longo, e uma prova mais curta \u2013 TRAIL ELECTROLOURO (TCE), com cerca de 10 km e 834 metros de desn\u00edvel positivo, pontu\u00e1vel para o ranking Trail Curto, ambas de formato circular<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30262,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[868],"class_list":["post-30261","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-boa-ventura-madeira","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-madeira","event_type_5-circuito-trail-madeira"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-trail-boa-ventura-2024-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30261","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30261"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30261\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31479,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30261\/revisions\/31479"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30261"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30261"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30261"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30261"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30261"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}