{"id":20803,"date":"2022-11-17T17:56:03","date_gmt":"2022-11-17T16:56:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ste-montepio-sintra-trail-xtreme-2023\/"},"modified":"2023-04-21T10:52:36","modified_gmt":"2023-04-21T09:52:36","slug":"ste-montepio-sintra-trail-xtreme-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ste-montepio-sintra-trail-xtreme-2023\/","title":{"rendered":"Ste &#8211; Sintra Trail X\u00b4Treme 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O evento STE &#8211; SINTRA TRAIL X\u2019TREME, contextualiza-se na vontade de dar a possibilidade a todos<br>os atletas de poder usufruir dos trilhos fant\u00e1sticos da Serra de Sintra.<\/p>\n\n\n\n<p>Foi aperfei\u00e7oado e adaptado para efeitos deste evento e inclui passagens por propriedades privadas de ineg\u00e1vel beleza, que de outra forma n\u00e3o seriam acess\u00edveis aos participantes.<br>O conceito X\u2019TREME adv\u00e9m do n\u00edvel de beleza dos trilhos, da sua componente t\u00e9cnica, assim como do grau de dificuldade e da capacidade f\u00edsica e psicol\u00f3gica necess\u00e1rias para superar o desafio. N\u00e3o est\u00e1 de modo nenhum associado ao n\u00edvel de perigosidade.<\/p>\n\n\n\n<p><br>\u00c0 prova STE &#8211; SINTRA TRAIL X\u2019TREME \/ 31KM foi atribu\u00edda 2 pontos ITRA (https:\/\/itra.run), sendo, portanto, prova qualificativa para os eventos que exigem este crit\u00e9rio de qualifica\u00e7\u00e3o. Os pontos ITRAser\u00e3o atribu\u00eddos a todos os atletas que terminem a referida prova. \u00c9 ainda integrante do calend\u00e1rio da ITRA.<\/p>\n\n\n\n<p><br>\u00c0 prova STE &#8211; SINTRA TRAIL X\u2019PLORE \/ 21KM foi atribu\u00edda 1 ponto ITRA (https:\/\/itra.run), sendo, portanto, prova qualificativa para os eventos que exigem este crit\u00e9rio de qualifica\u00e7\u00e3o. Os pontos ITRA ser\u00e3o atribu\u00eddos a todos os atletas que terminem a referida prova. \u00c9 ainda integrante do calend\u00e1rio da ITRA.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A partida e chegada de todas as provas e caminhada, ser\u00e1 na Pra\u00e7a D. Fernando II, S\u00e3o Pedro de<br>Sintra &#8211; https:\/\/goo.gl\/maps\/R8tB9W3tHqD2 \/ Coordenadas: 38.790152, -9.379770<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23211,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20803","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sintra-lisboa","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/309376589_538183611643916_5658050632504513989_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20803","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20803"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20803\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23211"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20803"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20803"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20803"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20803"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20803"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20803"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20803"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}