{"id":718,"date":"2019-12-20T18:38:50","date_gmt":"2019-12-20T18:38:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=718"},"modified":"2019-12-20T18:38:50","modified_gmt":"2019-12-20T18:38:50","slug":"corta-mato-de-barcelos","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corta-mato-de-barcelos\/","title":{"rendered":"Corta Mato de Barcelos"},"content":{"rendered":"<p>O Corta Mato de Barcelos regressa a 18 de janeiro com a quarta edi\u00e7\u00e3o desta prova que tem trazido \u00e0 competi\u00e7\u00e3o grandes nomes do atletismo portugu\u00eas. Mas esta prova, que apresenta v\u00e1rias corridas de diferentes dist\u00e2ncias, \u00e9 um desafio principalmente para os escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e uma excelente oportunidade para a inicia\u00e7\u00e3o no mundo do atletismo. Junta os teus colegas da escola, o teu grupo de amigos ou a tua equipa e venham participar numa excelente manh\u00e3 desportiva.<br \/>\nA organiza\u00e7\u00e3o dos Amigos da Montanha, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Barcelos e da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Braga, ter\u00e1 v\u00e1rias corridas, a partir das 9h, por escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o e seniores femininos e masculinos, a competirem em diferentes dist\u00e2ncias, para al\u00e9m de uma prova aberta.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":719,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[52],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-718","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barcelos","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-braga"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Amigos_da_Montanha_Atletismo_Corta_Mato_de_Barcelo.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/718","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=718"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/718\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/719"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=718"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=718"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=718"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=718"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=718"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=718"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}