{"id":35184,"date":"2024-04-25T18:04:06","date_gmt":"2024-04-25T17:04:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/marginal-a-noite-2024\/"},"modified":"2024-04-25T18:05:50","modified_gmt":"2024-04-25T17:05:50","slug":"marginal-a-noite-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/marginal-a-noite-2024\/","title":{"rendered":"Marginal \u00e0 noite 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Marginal \u00e0 Noite \u00e9 uma corrida de estrada que se carateriza pelo percurso f\u00e1cil e de enquadramento \u00edmpar junto \u00e0 orla mar\u00edtima do munic\u00edpio de Oeiras, que atrai tanto atletas regulares que procuram a sua supera\u00e7\u00e3o, como os corredores moderados e iniciantes, partilhando todos em comum o prazer de correr.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Data:<\/strong>\u00a015 de junho de 2024, s\u00e1bado.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Hora:<\/strong>\u00a021h30<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Dist\u00e2ncia:<\/strong>\u00a0Percurso de 7,8 Km ao longo da Avenida Marginal (EN 6).<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Partida:<\/strong>\u00a0ST\u00ba AMARO DE OEIRAS \u2013 Avenida Marginal, junto \u00e0 Praia de St\u00ba Amaro de Oeiras.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Retorno:<\/strong>\u00a0CAXIAS \u2013 Avenida Marginal, junto \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o da CP.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Chegada:<\/strong>\u00a0ST\u00ba AMARO DE OEIRAS \u2013 Avenida Marginal, junto \u00e0 Praia de St\u00ba Amaro de Oeiras.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Tempo Limite de prova:<\/strong>\u00a02h00 para terminar a dist\u00e2ncia da prova.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35185,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-35184","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oeiras-lisboa","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/431795982_392802680146797_651239209365407519_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35184","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35184"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35186,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35184\/revisions\/35186"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35185"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35184"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35184"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35184"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35184"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35184"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}