{"id":20298,"date":"2022-10-29T10:17:58","date_gmt":"2022-10-29T09:17:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20298"},"modified":"2022-10-29T10:18:00","modified_gmt":"2022-10-29T09:18:00","slug":"trail-de-camara-de-lobos-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-camara-de-lobos-2022\/","title":{"rendered":"Trail De C\u00e2mara De Lobos 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A ACDJS (Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Desportiva do Jardim da Serra) e a ACRE (Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa do Estreito), promovem a IX Edi\u00e7\u00e3o do Trail de C\u00e2mara de Lobos, evento do Circuito Regional \u201cTrail Madeira\u201d, um projeto da AARAM &#8211; 2022\/2023. <\/p>\n\n\n\n<p>Contando com 3 percursos \u2013 Ultra Trail 44km 3200m D+, Trail Longo 24Km 1790m D+ e Trail Curto 12Km 517m D+, a prova mais longa percorre as cinco freguesias do concelho de C\u00e2mara de Lobos e ainda com passagens pelos concelhos de S\u00e3o Vicente e Ribeira Brava. O in\u00edcio das provas est\u00e1 agendado para o dia 19 de novembro de 2022, pelas 06h00 o Ultra Trail (44Km), \u00e0s 08h00 o Trail Longo (24km) e por fim \u00e0s 10:00 o Trail Curto (12km). <\/p>\n\n\n\n<p>A partida da prova Ultra tem lugar no Centro da Vila do Estreito de C\u00e2mara de Lobos, junto \u00e0 Pra\u00e7a do Mercado Municipal local. O<br>Trail Longo ter\u00e1 como ponto de partida a freguesia do Curral das Freiras e o Trail Curto na freguesia do Jardim da Serra, tendo todos os percursos como meta comum o Mercado Municipal do Estreito. Estas provas visam promover a intera\u00e7\u00e3o do homem com a natureza, numa simbiose<br>perfeita, permitindo assim dar a conhecer as paisagens do concelho de C\u00e2mara de Lobos e alguns dos seus principais pontos tur\u00edsticos, onde a adrenalina e aventura ser\u00e3o parceiros constantes.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20299,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20298","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-camara-de-lobos-madeira","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-madeira"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/cabecera_evento_16411.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20298","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20298"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20298\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20298"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20298"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20298"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20298"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20298"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20298"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20298"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}