{"id":41739,"date":"2025-05-01T08:46:16","date_gmt":"2025-05-01T07:46:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=41739"},"modified":"2025-05-01T08:46:18","modified_gmt":"2025-05-01T07:46:18","slug":"barosa-trail-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/barosa-trail-2025\/","title":{"rendered":"Barosa Trail 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>Tribo de Escoteiros do Grupo 251 Barosa<\/strong>, dos Escoteiros de Portugal, com o apoio de alguns encarregados de educa\u00e7\u00e3o, organiza no dia&nbsp;<strong>1 de junho de 2025<\/strong>&nbsp;o evento&nbsp;<strong>\u201cBarosa Trail \u2013 1st Edition 2025\u201d<\/strong>, que consiste numa prova de trail running e numa caminhada, a realizar-se na Barosa, com partida e chegada junto ao Parque de Merendas da Barosa.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento celebra tamb\u00e9m o Dia Mundial da Crian\u00e7a, contando com a presen\u00e7a de insufl\u00e1veis para os mais novos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>O evento \u00e9 composto por:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Prova competitiva:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail (T 13Km) &#8211; Percurso com cerca de 13 kms de f\u00e1cil progress\u00e3o, ideal para iniciantes \u00e0 pr\u00e1tica de Trail Running;<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Prova n\u00e3o competitiva:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Caminhada \u2013 Percurso com cerca de 7 kms de dificuldade m\u00e9dia\/baixa.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41740,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41739","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barosa-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/pop_q4lecpq818.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41739","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41739"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41739\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41741,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41739\/revisions\/41741"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41740"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41739"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41739"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41739"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41739"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41739"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41739"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41739"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}