{"id":38922,"date":"2024-12-14T15:17:26","date_gmt":"2024-12-14T14:17:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/desafio-vertical-0-947-2025\/"},"modified":"2024-12-14T15:19:34","modified_gmt":"2024-12-14T14:19:34","slug":"desafio-vertical-0-947-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/desafio-vertical-0-947-2025\/","title":{"rendered":"Desafio Vertical 0\/947 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Desafio Vertical 0\/947 \u00e9 constitu\u00eddo por duas provas de car\u00e1cter competitivo, nomeadamente, o DV Trail e o DV Trail Sprint, e uma prova de car\u00e1ter n\u00e3o competitivo, o DV Caminhada. O evento funciona em formato de contra-rel\u00f3gio, dado que os atletas partem todos em separado, existindo um intervalo de 1 minuto (DV Trail) e 30 segundos (DV Trail Sprint) entre cada partida.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova competitiva mais longa \u00e9 designada por DV Trail e tem a dist\u00e2ncia de, aproximadamente, 35,4 km. O 1\u00ba atleta vai partir \u00e0s 08h00m do dia 12 de Abril de 2025 na Ponta da Galera, na Caloura, e a meta ficar\u00e1 instalada no Polidesportivo de \u00c1gua de Pau. <\/p>\n\n\n\n<p>A prova competitiva mais curta \u00e9 designada por DV Trail Sprint e apresenta a dist\u00e2ncia de, sensivelmente, 21,0 km. O 1\u00ba corredor arranca \u00e0s 09h00m do dia 12 de Abril de 2025 na Ponta da Galera, na Caloura, e a meta ficar\u00e1 localizada no Polidesportivo de \u00c1gua de Pau.<br>A prova n\u00e3o competitiva \u00e9 designada por DV Caminhada e engloba a dist\u00e2ncia de, praticamente, 11,3 km. A partida vai ser dada \u00e0s 10h00m do dia 12 de Abril de 2025 na Casa da \u00c1gua Trail Point, nos Rem\u00e9dios, e a meta ficar\u00e1 situada no Polidesportivo de \u00c1gua de Pau.<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-38922","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","hentry","event_location-ilha-de-sao-miguel-acores","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-acores","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38922","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38922"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38922\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38923,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38922\/revisions\/38923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38922"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38922"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38922"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38922"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38922"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}