{"id":26939,"date":"2023-07-30T19:48:04","date_gmt":"2023-07-30T18:48:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=26939"},"modified":"2023-07-30T20:03:17","modified_gmt":"2023-07-30T19:03:17","slug":"trilhos-da-raposa-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-da-raposa-2023\/","title":{"rendered":"Trilhos da Raposa 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Os Trilhos da Raposa \u00e9 organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Cercal Bike e Crosstraining Cercal com o apoio da Junta de Freguesia do Cercal do Alentejo e da C\u00e2mara Municipal de Santiago do Cac\u00e9m. Este evento decorrer\u00e1 no dia 22 Outubro de 2023 no Cercal do Alentejo. O Trail Longo, o Trail Curto e a Caminhada decorrer\u00e3o quase na totalidade por trilhos e caminhos. Nos pontos onde os participantes se cruzem com tr\u00e2nsito rodovi\u00e1rio, haver\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o, elementos da organiza\u00e7\u00e3o e as entidades competentes para alertar a situa\u00e7\u00e3o. <\/p>\n\n\n\n<p>Com a finalidade de proporcionar aos atletas boas condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o por quest\u00f5es de<br>log\u00edstica, os Trilhos da Raposa ser\u00e3o limitados a 300 participantes no conjunto das 3 provas.<br><\/p>\n\n\n\n<p>A prova ter\u00e1 in\u00edcio no Largo dos Caeiros e terminar\u00e1 no mesmo local. Existem tr\u00eas provas distintas, o trail longo 23 km (competitivo), o trail curto 14 km (competitivo) e a caminhada 10 km (n\u00e3o competitiva).<br>A prova ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 9h00.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26940,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-26939","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-cercal-do-alentejo-setubal","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/64c242bc351b4_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26939","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26939"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26939\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26940"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26939"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26939"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26939"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26939"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26939"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26939"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26939"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}