{"id":42061,"date":"2025-05-19T21:23:32","date_gmt":"2025-05-19T20:23:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sunset-sao-bento-trail-2025\/"},"modified":"2025-05-19T21:24:21","modified_gmt":"2025-05-19T20:24:21","slug":"sunset-sao-bento-trail-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sunset-sao-bento-trail-2025\/","title":{"rendered":"Sunset S\u00e3o Bento Trail 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A terceira edi\u00e7\u00e3o do&nbsp;<strong>Trail Sunset S\u00e3o Bento<\/strong>&nbsp;promete ser inesquec\u00edvel! Desta vez, a prova leva os participantes at\u00e9 \u00e0 freguesia de&nbsp;<strong>Refojos<\/strong>, em Santo Tirso, onde percursos desafiantes e paisagens deslumbrantes os esperam. O evento, organizado pela&nbsp;<strong>MOVE \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Desporto e Cultura<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Santo Tirso<\/strong>, acontece no&nbsp;<strong>dia 5 de julho de 2025<\/strong>, com partida e chegada no&nbsp;<strong>campo sint\u00e9tico do Futebol Clube de Refojos.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Este ano, decidimos inovar:&nbsp;<strong>n\u00e3o partimos do centro da cidade<\/strong>, mas sim de um ponto estrat\u00e9gico que nos permite explorar ao m\u00e1ximo os trilhos mais ic\u00f3nicos e m\u00e1gicos do concelho. Locais que, de outra forma, seriam inalcan\u00e7\u00e1veis. Aqui, a natureza revela-se em todo o seu esplendor, com&nbsp;<strong>penedos impressionantes, ribeiras cristalinas, trilhos t\u00e9cnicos e paisagens \u00fanicas<\/strong>, que desafiar\u00e3o os mais aventureiros e proporcionar\u00e3o momentos inesquec\u00edveis a todos os participantes.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Tr\u00eas desafios, uma s\u00f3 experi\u00eancia incr\u00edvel:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\ud83c\udfc3&nbsp;<strong>Trail Longo \u2013 24KM<\/strong>&nbsp;| Para os que querem testar os seus limites!<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83c\udfc3&nbsp;<strong>Trail Curto \u2013 14KM<\/strong>&nbsp;| Um desafio equilibrado para os amantes da modalidade.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udeb6&nbsp;<strong>Caminhada \u2013 8KM<\/strong>&nbsp;| Ideal para quem deseja desfrutar da beleza natural ao seu ritmo.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42062,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42061","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santo-tirso-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/3c45.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42061","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42061"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42061\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42063,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42061\/revisions\/42063"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42061"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42061"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42061"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42061"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42061"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}