{"id":29160,"date":"2023-10-04T08:04:27","date_gmt":"2023-10-04T07:04:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-natal-2023\/"},"modified":"2023-12-12T09:12:06","modified_gmt":"2023-12-12T08:12:06","slug":"grande-premio-natal-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-natal-2023\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio Natal 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 10 de dezembro de 2023 ir\u00e1 realizar-se o 64\u00ba Grande Pr\u00e9mio Natal, que se caracteriza por ser realizado na quadra natal\u00edcia, pelo percurso f\u00e1cil que atravessa as principais art\u00e9rias da cidade de Lisboa.<br>\u00c9 um evento de corrida de estrada, com a dist\u00e2ncia de 10.000 metros, uma caminhada de cerca de 4.000 metros e outras corridas juvenis com dist\u00e2ncias ajustadas a cada idade.<\/p>\n\n\n\n<p>O 64\u00ba Grande Pr\u00e9mio de Natal \u00e9 um evento da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Lisboa, sendo promovido e organizado pela Last Lap Eventos Lda.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Provas<\/h3>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">GP Natal &#8211; Corrida 10km<\/h4>\n\n\n\n<p><br>A partida ser\u00e1 dada em \u201cBenfica\u201d em contra m\u00e3o, na Avenida Lus\u00edada (no enfiamento da esta\u00e7\u00e3o de metro Alto dos Moinhos) seguindo em m\u00e3o pela Avenida Marechal Teixeira Rebelo; seguindo \u00e1 direita para a Estrada da Correia, novamente \u00e0 direita para a Rua Maria Brown, Rua da Fonte, Largo da Luz<br>(contornando todo o Largo da Luz em contram\u00e3o), direita Estrada da Luz. Entra \u00e0 esquerda na Travessa da Luz, direita Rua Fernando Namora, esquerda Rua Professor Viera de Almeida, direita Rua Professor Fernando da Fonseca, Rua Francisco Stromp, direita Rua Cipriano Dourado, passam a Avenida Marechal<br>Craveiro Lopes, Campo Grande, Avenida da Rep\u00fablica, Saldanha, Avenida Fontes Pereira de Melo e terminam no anel exterior da Rotunda da Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal (no enfiamento do acesso ao parque estacionamento Empark).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">GP Natal &#8211; Caminhada + Escal\u00e3o Juvenis 4km<\/h4>\n\n\n\n<p><br>A partida ser\u00e1 dada no \u201cCampo Grande\u201d (lado norte, no enfiamento do Museu de Lisboa) onde seguir\u00e1 pelo Campo Grande, Avenida da Rep\u00fablica, Saldanha, Avenida Fontes Pereira de Melo e terminam no anel exterior da Rotunda da Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal (no enfiamento do acesso ao parque estacionamento Empark).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">GP Natal Jovem \u2013 Escal\u00e3o Iniciados 1,8km<\/h4>\n\n\n\n<p>A partida ser\u00e1 dada na \u201cAvenida da Republica\u201d (no cruzamento com a Avenida Elias Garcia) onde seguir\u00e1 em dire\u00e7\u00e3o ao Saldanha, Avenida Fontes Pereira de Melo e terminam no anel exterior da Rotunda da Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal (no enfiamento do acesso ao parque estacionamento Empark).<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">GP Natal Jovem \u2013 Escal\u00e3o Infantis 1km<\/h4>\n\n\n\n<p>A partida ser\u00e1 dada na \u201cPra\u00e7a Duque de Saldanha\u201d onde seguir\u00e1 em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Avenida Fontes Pereira de Melo e terminam no anel exterior da Rotunda da Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal (no enfiamento do acesso ao parque estacionamento Empark).<\/p>\n\n\n\n<p><br><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29161,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-29160","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-benfica-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/banner-grande-premio-de-natal-lisboa-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29160","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29160"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29160\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29161"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29160"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29160"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29160"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29160"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29160"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29160"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}