{"id":42807,"date":"2025-06-24T11:41:21","date_gmt":"2025-06-24T10:41:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42807"},"modified":"2025-07-10T13:25:11","modified_gmt":"2025-07-10T12:25:11","slug":"sintra-trail-monte-da-lua-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sintra-trail-monte-da-lua-2025\/","title":{"rendered":"Sintra Trail Monte da Lua 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Sintra<\/strong>&nbsp;organiza a&nbsp;<strong>11 de julho de 2025, pelas 21h00<\/strong>, o&nbsp;<strong>Sintra Trail Monte da Lua<\/strong>. A quarta edi\u00e7\u00e3o do evento \u00e9 composta por uma prova de corrida e duas caminhadas:<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; <strong>Trail de 10 Km<\/strong>, com car\u00e1ter competitivo<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; <strong>Caminhada Longa 10 Km<\/strong>, de car\u00e1ter l\u00fadico-desportivo<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; <strong>Caminhada Familiar 5 Km<\/strong>, de car\u00e1ter l\u00fadico-desportivo<\/p>\n\n\n\n<p>Todas as provas t\u00eam como local de partida o Largo Rainha D. Am\u00e9lia, junto ao Pal\u00e1cio Nacional de Sintra. Os percursos do SINTRA TRAIL Monte da Lua s\u00e3o essencialmente urbanos, utilizando ruas, vielas, escadas, tuneis, monumentos, jardins, miradouros, pontes e trilhos. O Sintra Trail Monte da Lua \u00e9 maioritariamente um Trail urbano.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42808,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42807","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sintra-lisboa","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/495868793_1289237336539868_210930762915667736_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42807","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42807"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42807\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42809,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42807\/revisions\/42809"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42808"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42807"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42807"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42807"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42807"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42807"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42807"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}