{"id":665,"date":"2019-12-18T23:15:06","date_gmt":"2019-12-18T23:15:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=665"},"modified":"2019-12-18T23:15:06","modified_gmt":"2019-12-18T23:15:06","slug":"love-tiles-douro-granfondo","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/love-tiles-douro-granfondo\/","title":{"rendered":"Love Tiles Douro Granfondo"},"content":{"rendered":"<p align=\"justify\">Inscreva-se na Caminhada at\u00e9 15 de abril e garanta o teu lugar e a tua T-shirt.<\/p>\n<p align=\"justify\">No Love Tiles Douro Granfondo 2020, h\u00e1 atividades para toda a fam\u00edlia. Como n\u00e3o queremos que ningu\u00e9m fique de fora da maior festa do ciclismo para todos em Portugal, propomos-lhe participar na Caminhada, que inclui a oferta de um lanche, enquanto espera pelos ciclistas.<\/p>\n<p align=\"justify\">Mas n\u00e3o perca tempo: haver\u00e1 um limite de 300 participantes e o dia 15 de abril como <em>deadline<\/em> para garantir o seu tamanho de T-shirt.<\/p>\n<p align=\"justify\">A inscri\u00e7\u00e3o custa 7 euros.<\/p>\n<p align=\"justify\">Love Tiles Douro Grafondo 2020, a 3 de maio, vem sofrer de alegria!<\/p>\n<p align=\"justify\">\n<div class=\"accordion__title accordion__title--open\">O que inclui a inscri\u00e7\u00e3o?<\/div>\n<div class=\"accordion__content accordion__content--open\">&#8211; Direito a participar na Caminhada | Love Tiles Douro Granfondo 2020<br \/>\n&#8211; T-shirt<br \/>\n&#8211; Lanche<br \/>\n&#8211; Seguro<\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":666,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[],"event_type_2":[64],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-665","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-peso-da-regua-vila-real","event_type_2-vila-real"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/665","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=665"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/665\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=665"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=665"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=665"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=665"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=665"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}