{"id":31475,"date":"2023-12-19T09:56:21","date_gmt":"2023-12-19T08:56:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pirilampos-night-run-bajouca-2024\/"},"modified":"2023-12-20T09:58:59","modified_gmt":"2023-12-20T08:58:59","slug":"pirilampos-night-run-bajouca-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pirilampos-night-run-bajouca-2024\/","title":{"rendered":"Pirilampos Night Run Bajouca 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Departamento de Atletismo do Grupo Alegre e Unido \u2013 Bajouca<\/strong>, vai realizar no dia&nbsp;<strong>14 de Setembro de 2024<\/strong>&nbsp;a<strong>&nbsp;9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o dos PIRILAMPOS NIGHT RUN BAJOUCA,<\/strong>&nbsp;com partida e meta no&nbsp;<strong>CAMPO DAS PEDRAS &#8211; Bajouca.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Uma prova com uma dist\u00e2ncia aproximada de 5000m com car\u00e1ter aventureiro, ultrapassando diversos obst\u00e1culos e barreiras (SURPRESA ABSOLUTA), tem tamb\u00e9m outra vertente, a cultural, passando em v\u00e1rias Olarias da Bajouca entre outros locais de interesse regional.<\/p>\n\n\n\n<p>A cronometragem \u00e9 feita pela empresa Recorde Pessoal, sendo em contra-rel\u00f3gio, arrancando em grupos de 5 (poder\u00e1 alterar caso seja necess\u00e1rio) de 20 em 20 segundos (grupos aleat\u00f3rios, havendo, contudo, divis\u00e3o dos grupos pela sua melhor marca nos 5000m, sendo o primeiro grupo os mais r\u00e1pidos e o \u00faltimo os menos r\u00e1pidos, de forma a existir poucas ultrapassagens).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31476,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478,624],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-31475","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-bajouca-leiria","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/pop_nnr93ze646.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/31475","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31475"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/31475\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31477,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/31475\/revisions\/31477"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31476"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=31475"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=31475"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=31475"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=31475"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=31475"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=31475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}