{"id":14910,"date":"2022-04-30T23:21:12","date_gmt":"2022-04-30T22:21:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/luso-meia-maratona-de-lisboa-2022\/"},"modified":"2022-10-17T17:30:48","modified_gmt":"2022-10-17T16:30:48","slug":"luso-meia-maratona-de-lisboa-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/luso-meia-maratona-de-lisboa-2022\/","title":{"rendered":"Luso Meia Maratona de Lisboa 2022"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/results.sporthive.com\/events\/6983192910261964288\/races\/483627\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">RESULTADOS<\/a><\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">VIDEO DA PROVA<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"zak-oembed-container\"><iframe title=\"Atletismo: Meia e Mini Maratona de Lisboa - 09\/10\/2022\" width=\"812\" height=\"457\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/XNISNhO6LJI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Prepara a tua pr\u00f3xima meia maratona com o <a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-de-treino-de-corrida\/\"><strong>acompanhamento personalizado do Portugal Running<\/strong><\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como chegar \u00e0 partida<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O acesso \u00e0 partida \u00e9 exclusivo aos autocarros da organiza\u00e7\u00e3o. Os autocarros partem do centro comercial Vasco da Gama das 7h30 \u00e0s 9h30. Para se deslocarem ao centro comercial Vasco da Gama, os participantes podem utilizar gratuitamente os transportes p\u00fablicos, contratados pela organiza\u00e7\u00e3o, perante a apresenta\u00e7\u00e3o do dorsal da prova, nomeadamente: Metropolitano de Lisboa (ver mapa), Autocarros da Carris, Comboios da CP Lisboa nas linhas de Sintra, Cascais, Azambuja e Sado (para viagens CP de longo curso, os participantes ter\u00e3o 30% de desconto com a apresenta\u00e7\u00e3o do dorsal) e os TST \u2013 Transportes Sul do Tejo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Os transportes gratuitos s\u00e3o v\u00e1lidos desde a sua abertura at\u00e9 \u00e0s 17h00 do dia da prova.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Percurso<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\">In\u00edcio no tabuleiro da Ponte Vasco da Gama e chegada no Terreiro do Pa\u00e7o.<\/h6>\n\n\n\n<p><strong>Abastecimentos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u00c1gua Luso (garrafa)- 6,0 km; 9,5 km; 12,5 km; 15,0 km; 17,6 km; 20,1 km e Meta.<\/p>\n\n\n\n<p>Powerade (copo)- 9,5 km e 17,6 km.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\">Gel (226ers) &#8211; 12,5 km.<\/h6>\n\n\n\n<p>Bananas da Madeira e Laranjas &#8211; 15,0 km e Meta.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Marcadores de ritmo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>Hora limite<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>3h30<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Inscritos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>15.000<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><strong>Onde levantar o kit de prova<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>Quinta, Sexta e S\u00e1bado, 6 a 8 de outubro<br>SEASIDE SportExpo | Pav. Carlos Lopes | 10H00-20H00<\/p>\n\n\n\n<p><strong>O que inclui o kit de prova<br><br><\/strong>T-shirt t\u00e9cnica<br>Dorsal com chip e um saco.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\">Os finalistas ter\u00e3o ainda direito a uma medalha.<\/h6>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.record.pt\/record-running\/amp\/tudo-o-que-precisas-de-saber-sobre-a-edp-maratona-de-lisboa-e-luso-meia-maratona\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Fonte<\/a> <\/p>\n\n\n\n<p>A Luso Meia Maratona \u00e9 uma das mais populares provas de Portugal. O seu percurso de 21 Km tem in\u00edcio na&nbsp;Ponte Vasco da Gama&nbsp;terminando na&nbsp;Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio, um marco hist\u00f3rico da cidade de Lisboa, em frente ao rio Tejo.<\/p>\n\n\n\n<p>A Luso Meia Maratona, ocorre no mesmo dia da&nbsp;EDP Maratona de Lisboa, que em conjunto, trazem todos os anos \u00e0 cidade os grandes nomes do atletismo nacional e internacional e atraem milhares de corredores estrangeiros, que juntam o prazer da corrida com a visita a uma cidade \u00fanica como Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20055,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,41],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14910","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/293825826_10222109087503296_4182213780552218043_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14910","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14910"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14910\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20055"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14910"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14910"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14910"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14910"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14910"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}