{"id":20733,"date":"2022-11-17T15:47:00","date_gmt":"2022-11-17T14:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-nascente-do-vale-do-neiva-2023\/"},"modified":"2023-02-15T18:30:00","modified_gmt":"2023-02-15T17:30:00","slug":"trail-nascente-do-vale-do-neiva-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-nascente-do-vale-do-neiva-2023\/","title":{"rendered":"Trail Nascente do Vale do Neiva 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Grupo Desportivo e Recreativo da Ribeira do Neiva tem a honra de anunciar a organiza\u00e7\u00e3o o III Trail Nascente e Vale do Neiva 2023.<\/p>\n\n\n\n<p>O III Trail Nascente e Vale do Neiva pretende promover o desporto, a sa\u00fade e o bem-estar das popula\u00e7\u00f5es, e ter\u00e1 lugar no dia 14 de Maio de 2023, incluindo uma Caminhada com 10km, um Trail Curto com 17km e um Trail Longo com 29 km.<\/p>\n\n\n\n<p>Desta forma, convidamos todas e todos a conhecer e a desfrutar do bel\u00edssimo Vale do Neiva.<\/p>\n\n\n\n<p>Os percursos t\u00eam in\u00edcio e fim no Complexo Desportivo da Ribeira do Neiva e ir\u00e3o percorrer o magn\u00edfico Vale do Neiva, repleto de fabulosas paisagens t\u00edpicas do Minho: florestas, quintas, trilhos romanos, e margens do Rio Neiva e dos in\u00fameros riachos seus afluentes.<\/p>\n\n\n\n<p>O Trail Longo ter\u00e1 passagem pela nascente do Rio Neiva, oportunidade \u00fanica de conhecer a origem de um dos mais belos e l\u00edmpidos rios que nasce em Portugal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22747,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20733","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-verde-braga","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/4355.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20733","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20733"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20733\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22747"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20733"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20733"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20733"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20733"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20733"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}