{"id":14412,"date":"2022-01-26T16:45:32","date_gmt":"2022-01-26T15:45:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14412"},"modified":"2022-01-26T16:45:45","modified_gmt":"2022-01-26T15:45:45","slug":"corvus-trail-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corvus-trail-2022\/","title":{"rendered":"Corvus Trail 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova \u201cCorvus Trail 2022\u201d tem como objetivo proporcionar aos atletas novas experi\u00eancias e sensa\u00e7\u00f5es em trilhos distintos, valoriza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio e promo\u00e7\u00e3o da Grande Rota das Ribeiras de Ar\u00e7\u00eas e Rio Frio e do Rio Tejo (GR-55) que atravessa v\u00e1rias aldeias e pontos de interesse cultural e natural dos conselhos de Abrantes, Sardoal e Ma\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>O projeto da GR-55 foi desenvolvido pela ACROM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cultural das Rotas de Mouriscas, um dos parceiros na Organiza\u00e7\u00e3o do Corvus Trail.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento ir\u00e1 decorrer nos dias 2 e 3 de Abril de 2022, organizado pelo COA &#8211; Clube de Orienta\u00e7\u00e3o e Aventura, em parceria com a EPDRA e ACROM &#8211; Associa\u00e7\u00e3o Cultural das Rotas de Mouriscas e com o apoio da Junta de Freguesia de Mouriscas, dos munic\u00edpios de Abrantes, Ma\u00e7\u00e3o e Sardoal nas vertentes de Trail Ultra, Trail Longo, Trail Curto, Mini Trail, Trail Kids e Caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p>O \u201cCorvus Trail\u201d \u00e9 uma prova&nbsp;<strong>Certificada pela ATRP<\/strong>&nbsp;\u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal que integra os&nbsp;<strong>Circuitos Nacionais de Trail Ultra, Trail, Trail Sprint e Jovem.<\/strong>&nbsp;Esta prova \u00e9&nbsp;<strong>reconhecida pela ITRA<\/strong>&nbsp;\u2013 International Trail Running Association, \u00e9 uma prova&nbsp;<strong>UTMB World S\u00e9ries Qualifier<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>integra o CTR<\/strong>&nbsp;\u2013 Circuito de Trail do Ribatejo.<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14413,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14412","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-abrantes-santarem","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Logo-Corvus-Trail-PNG-1024x1024.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14412","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14412"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14412\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14412"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14412"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14412"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14412"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14412"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14412"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}