{"id":45778,"date":"2025-10-13T09:26:11","date_gmt":"2025-10-13T08:26:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-maca-2025\/"},"modified":"2025-10-15T22:55:36","modified_gmt":"2025-10-15T21:55:36","slug":"trail-da-maca-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-maca-2025\/","title":{"rendered":"Trail da Ma\u00e7\u00e3 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail da Ma\u00e7\u00e3 \u2013 Ma\u00e7\u00e3s de D. Maria 2025, sob organiza\u00e7\u00e3o da Junta de Freguesia de Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria pretende afirmar-se como uma prova de desporto e lazer, com car\u00e1cter competitivo, na vertente de corrida [Trail Running], a realizar por percursos e trilhos envolventes \u00e0 junta de Freguesia de Ma\u00e7\u00e3s de D.<br>Maria. A quinta edi\u00e7\u00e3o realiza-se no dia 02 de Novembro 2025. <\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 categorizado por uma dist\u00e2ncias cronometradas [na vertente de Trail] e uma n\u00e3o cronometrada<br>[Caminhada], de acordo com as seguintes dist\u00e2ncias: Trail 14 quil\u00f3metros e Caminhada de Natureza n\u00e3o competitiva com a extens\u00e3o aproximada de 10 quil\u00f3metros.<br>No dia 02 de Novembro de 2025 \u00e9 o dia da prova de car\u00e1cter competitivo e da prova de car\u00e1cter n\u00e3o competitivo. <\/p>\n\n\n\n<p>A prova promove conv\u00edvio, sa\u00fade e bem-estar dos participantes em associa\u00e7\u00e3o \u00e0<br>pr\u00e1tica do desporto de natureza<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45865,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45778","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alvaiazere-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/1727210521-1-1-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45778","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45778"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45778\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45779,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45778\/revisions\/45779"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45865"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45778"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45778"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45778"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45778"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45778"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45778"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45778"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}