{"id":42800,"date":"2025-06-24T11:36:14","date_gmt":"2025-06-24T10:36:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42800"},"modified":"2025-06-24T11:54:37","modified_gmt":"2025-06-24T10:54:37","slug":"6-milhas-jose-adelino-guerra-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/6-milhas-jose-adelino-guerra-2025\/","title":{"rendered":"6 Milhas Jos\u00e9 Adelino Guerra 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00c9 com enorme entusiasmo que&nbsp;<strong>Os Marialvas<\/strong>&nbsp;te convidam a participar na prova solid\u00e1ria&nbsp;<strong>\u201c6 Milhas Adelino Guerra\u201d<\/strong>, um evento que tem como miss\u00e3o maior a inclus\u00e3o atrav\u00e9s do desporto.<\/p>\n\n\n\n<p>Com um percurso acess\u00edvel de cerca de 6 milhas (~10 km), entre vinhedos e caminhos emblem\u00e1ticos da nossa regi\u00e3o, esta corrida\/caminhada pretende ser um encontro de solidariedade, diversidade e supera\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova contar\u00e1 com a presen\u00e7a inspiradora do atleta paral\u00edmpico&nbsp;<strong>Telmo Pin\u00e3o<\/strong>, embaixador desta iniciativa, refor\u00e7ando o esp\u00edrito de inclus\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Parte dos fundos angariados revertem a favor de&nbsp;<strong>Diego Zambrano<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42801,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-42800","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-cantanhede-coimbra","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/21662025624_10258_CartazV1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42800","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42800"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42800\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42802,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42800\/revisions\/42802"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42801"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42800"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42800"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42800"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42800"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42800"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42800"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42800"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}