{"id":737,"date":"2019-12-20T23:57:13","date_gmt":"2019-12-20T23:57:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=737"},"modified":"2019-12-20T23:59:27","modified_gmt":"2019-12-20T23:59:27","slug":"trail-do-serrote-os-valeiros-da-bairrada","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-serrote-os-valeiros-da-bairrada\/","title":{"rendered":"Trail do Serrote &#8211; Os valeiros da Bairrada"},"content":{"rendered":"<p>ORGANIZA\u00c7\u00c3O E OBJETIVO<br \/>\n\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Desportiva de Vila Nova de Monsarros, com o intuito de promover a pr\u00e1tica desportiva, bem como reunir fundos para a continuidade da mesma na freguesia<\/p>\n<p>LOCALIZA\u00c7\u00c3O<br \/>\nVila Nova de Monsarros, Anadia<br \/>\nPonto de encontro onde se passa tudo \ud83d\ude42<br \/>\n<a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/dK4PAwN1SGJpALba9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/goo.gl\/maps\/dK4PAwN1SGJpALba9<\/a><\/p>\n<p>A Prova ir\u00e1 ter a vertente de competi\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m uma vertente de lazer e conv\u00edvio:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00a0\u00a0\u00a0 Trail 18 Km \u2013 Partida \u00e0s 9H30<\/li>\n<li>\u00a0\u00a0\u00a0 Caminhada \u2013 10 Km &#8211; Partida \u00e0s 9H35<\/li>\n<\/ul>\n<p>A prova e a caminhada ir\u00e3o percorrer caminhos de floresta, algumas liga\u00e7\u00f5es curtas por estrada, com in\u00edcio e fim no Pavilh\u00e3o Desportivo de Val das Cavadas. A sinaliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por fitas<\/p>\n<p>SECRETARIADO<br \/>\nVai funcionar no Pavilh\u00e3o Desportivo de Val das Cavadas<\/p>\n<ul>\n<li>S\u00e1bado dia 28\u00a0 &#8211; entre as 16:00 e as 19:00<\/li>\n<li>Domingo dia 29 &#8211; das 07h30 \u00e0s 9h15<\/li>\n<\/ul>\n<p>PROGRAMA<br \/>\nDia 28 de Mar\u00e7o 2020<\/p>\n<ul>\n<li>16H00 &#8211; Abertura do Secretariado<\/li>\n<li>19H00 \u2013 Encerramento Secretariado<\/li>\n<\/ul>\n<p>Dia 29 de Mar\u00e7o 2020<\/p>\n<ul>\n<li>07H30 \u2013 Abertura Secretariado<\/li>\n<li>09H20 &#8211; Briefing<\/li>\n<li>09H30 \u2013 Partida do Trail do Serrote 18 km<\/li>\n<li>09H35 \u2013 Partida da Caminhada<\/li>\n<li>12H30 \u2013 Almo\u00e7o\/Entrega de Pr\u00e9mios<\/li>\n<\/ul>\n<p>TAXAS DE INSCRI\u00c7\u00c3O<\/p>\n<ul>\n<li>Trail 18 Km &#8211; 14,00 \u20ac<\/li>\n<li>Caminhada 10 km \u2013 11,00 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n<p>O valor da inscri\u00e7\u00e3o completa do Trail e Caminhada inclui:<\/p>\n<ul>\n<li>2 abastecimentos para o Trail<\/li>\n<li>1 abastecimento para a caminhada<\/li>\n<li>Refor\u00e7o no final<\/li>\n<li>Almo\u00e7o que engloba: Caldo Verde, Bifana, Bebida, Caf\u00e9<\/li>\n<li>Dorsal e brindes<\/li>\n<li>Seguro de acidentes pessoais e Seguro de responsabilidade civil,<\/li>\n<li>Duche no final<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":738,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[34],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-737","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-monsarros-anadia","event_type-trail","event_type_2-aveiro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1-16-724x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/737","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=737"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/737\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/738"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=737"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=737"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=737"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=737"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=737"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=737"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=737"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}