{"id":14550,"date":"2022-02-22T15:45:10","date_gmt":"2022-02-22T14:45:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14550"},"modified":"2022-02-22T15:45:12","modified_gmt":"2022-02-22T14:45:12","slug":"12km-salvaterra-de-magos-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/12km-salvaterra-de-magos-2022\/","title":{"rendered":"12KM Salvaterra De Magos 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cACS \u2013 Amigos da Corrida de Salvaterra\u201d, organiza no dia 27 de Mar\u00e7o de\u00a02022, pelas 10h30, a corrida \u201cXX 12KM Salvaterra De Magos 2022 Professor Ant\u00f3nio Lopes\u201d, a \u201cII Mini-Corrida 5km Fernando Jos\u00e9 Andrade\u201d e a \u201cCaminhada Mexa-se por n\u00f3s\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Aos atletas inscritos na edi\u00e7\u00e3o de 2020, informamos que a vossa inscri\u00e7\u00e3o foi automaticamente transferida para esta edi\u00e7\u00e3o (2022). Receber\u00e3o, brevemente, o comprovativo de inscri\u00e7\u00e3o da plataforma Xistarca.<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14551,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,478],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14550","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-salvaterra-de-magos-santarem","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Cartaz-XX-Corrida-A3-021-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14550","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14550"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14550\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14551"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14550"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14550"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14550"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14550"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14550"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14550"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14550"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}