{"id":18881,"date":"2022-09-15T20:29:04","date_gmt":"2022-09-15T19:29:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-baia-do-seixal-2022\/"},"modified":"2022-09-15T20:31:17","modified_gmt":"2022-09-15T19:31:17","slug":"sao-silvestre-baia-do-seixal-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-baia-do-seixal-2022\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Ba\u00eda do Seixal 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O Centro Cultural e Recreativo do Alto do Moinho com a parceria da C\u00e2mara Municipal Seixal, da Junta de Freguesias do Seixal, Arrentela e Paio Pires, Junta de Freguesia de Amora,&nbsp;Junta de Freguesia de Corroios e da Junta de Freguesia de Fern\u00e3o Ferro e com a organiza\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Werun, ir\u00e1 realizar a S\u00e3o Silvestre Ba\u00eda do Seixal, no dia 23&nbsp;de Dezembro pelas 17h 30.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A &#8220;S\u00e3o Silvestre Ba\u00eda do Seixal\u201d, \u00e9 um evento de natureza desportiva que tem como objetivo incentivar e consciencializar a popula\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da pr\u00e1tica de exerc\u00edcio f\u00edsico.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18882,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-18881","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-seixal","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/cartaz_ss_baia_do_seixal.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/18881","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18881"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/18881\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18882"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18881"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18881"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=18881"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=18881"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=18881"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=18881"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=18881"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}