{"id":40215,"date":"2025-01-31T07:08:49","date_gmt":"2025-01-31T06:08:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40215"},"modified":"2025-01-31T07:08:50","modified_gmt":"2025-01-31T06:08:50","slug":"trail-terras-do-sardao-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-terras-do-sardao-2025\/","title":{"rendered":"Trail Terras do Sard\u00e3o 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O X Trail \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d ser\u00e1 realizado no dia 25 de maio de 2025, em Sardoal, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que n\u00e3o ofere\u00e7am risco aos participantes.<br>O evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por tr\u00eas percursos:<br>&#8211; Trail Longo \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d &#8211; 30km \u2013 Prova classificativa para o Circuito de Trail do Ribatejo;<br>&#8211; Trail Curto \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d &#8211; 17km &#8211; Prova classificativa para o Circuito de Trail do Ribatejo;<br>&#8211; Mini Trail \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d \u2013 11km &#8211; Prova de caracter competitivo<br>&#8211; Caminhada \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d &#8211; 11km \u2013 Sem caracter competitivo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40216,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40215","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sardoal-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/pop_jii4g5x846.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40215","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40215"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40215\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40217,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40215\/revisions\/40217"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40216"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40215"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40215"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40215"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40215"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40215"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40215"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40215"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}