{"id":39450,"date":"2025-01-03T00:26:20","date_gmt":"2025-01-02T23:26:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39450"},"modified":"2025-07-06T21:52:59","modified_gmt":"2025-07-06T20:52:59","slug":"limestone-ultra-trail-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/limestone-ultra-trail-2025\/","title":{"rendered":"Limestone Ultra Trail 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Limestone Ultra Trail (LUT)&nbsp;<\/strong>\u00e9 organizado pela&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Porto de M\u00f3s a Correr<\/strong>, promovido pelo&nbsp;<strong>Munic\u00edpio de Porto de M\u00f3s<\/strong>&nbsp;e em parceria com as&nbsp;<strong>Grutas de Mira de Aire<\/strong>, realizando-se no dia&nbsp;<strong>26 de Julho de 2025&nbsp;<\/strong>na localidade de Mira de Aire (complexo das Grutas de Mira de Aire).<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento \u00e9 composto por 3 provas competitivas.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova Trilhos das Grutas \u00e9 simultaneamente prova do&nbsp;Trof\u00e9u Trail Concelho Porto de M\u00f3s.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>TC \u2013 Trilhos do C\u00e1rsico \u2013 34 K Circuito de Trail ADAL \u2013 Derovo &#8211; Fullprotein<\/li>\n\n\n\n<li>TG \u2013 Trilhos das Grutas \u2013 20 K Circuito de Trail ADAL \u2013 Derovo &#8211; Fullprotein<\/li>\n\n\n\n<li>TP \u2013 Trilho do Polje \u2013 14 k<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada D\u00b4Aire \u2013 8k<strong>Trilhos do C\u00e1rsico 34k e Trilhos das Grutas 20k &#8211; Circuito de Trail ADAL \u2013 Derovo &#8211; Fullprotein<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42996,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-39450","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-de-mos-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/pop_021880s774.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39450","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39450"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39450\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42997,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39450\/revisions\/42997"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42996"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39450"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39450"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39450"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39450"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39450"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39450"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}