{"id":20653,"date":"2022-11-16T23:53:29","date_gmt":"2022-11-16T22:53:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-dos-dinossauros-2023\/"},"modified":"2022-12-07T10:00:10","modified_gmt":"2022-12-07T09:00:10","slug":"trilho-dos-dinossauros-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-dos-dinossauros-2023\/","title":{"rendered":"5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Trail Running Trilho Dos Dinossauros 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trof\u00e9u dos Dinossauros contempla duas provas em 2023: 1. TRILHO DOS DINOSSAUROS \u2013 Dia 26 de Fevereiro 2023 \u2013 Praia da Areia Branca 2. TRILHO DA AGUARDENTE DOC LOURINH\u00c3 \u2013 Dia 12 de Novembro 2023 &#8211; Lourinh\u00e3 A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trilho dos Dinossauros ser\u00e1 realizado no dia 26 de Fevereiro de 2023, com partida e chegada na Praia da Areia Branca \/ Foz coordenadas 39\u00b015&#8217;51.90&#8243;N 9\u00b020&#8217;04.68&#8243;W, com in\u00edcio previsto para as 09H00 para as provas principais. Trata-se de um evento misto com tr\u00eas dist\u00e2ncias de trail e uma de caminhada em ambiente natural, por entre paisagens deslumbrantes, arribas, praia, com passagem por pontos hist\u00f3ricos do concelho da Lourinh\u00e3, com surpresas para todos os participantes no decorrer da prova<\/p>\n\n\n\n<p>Dist\u00e2ncias e Acumulado Os valores aproximados para as diferentes provas s\u00e3o os seguintes: <\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 Trail Longo 32K | D+1400m<\/p>\n\n\n\n<p> \u2022 Trail Curto 21K | D+650m<\/p>\n\n\n\n<p> \u2022 Mini Trail 11K | D+450m <\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 Caminhada 11K | D+300m <\/p>\n\n\n\n<p>Todas as provas, Trail e Caminhada, t\u00eam partida e chegada no mesmo local \u2013 Praia da Areia Branca<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21214,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20653","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lourinha-lisboa","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/pop_9r377e3643.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20653","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20653"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20653\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20653"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20653"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20653"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20653"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20653"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20653"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20653"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}