{"id":3036,"date":"2021-07-18T16:44:18","date_gmt":"2021-07-18T16:44:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3036"},"modified":"2021-09-19T16:00:16","modified_gmt":"2021-09-19T15:00:16","slug":"corrida-do-tejo-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-tejo-2021\/","title":{"rendered":"Corrida do Tejo 2021"},"content":{"rendered":"\n<p><strong><a href=\"https:\/\/lastlap.pt\/resultados\/ct21\/g-live.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Resultados Provis\u00f3rios<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A 19 de setembro de 2021, domingo, o Munic\u00edpio de Oeiras ir\u00e1 retomar a organiza\u00e7\u00e3o habitual da Corrida do Tejo 2021, na sua configura\u00e7\u00e3o presencial, ajustada e formatada \u00e0s circunst\u00e2ncias e condi\u00e7\u00f5es impostas pela pandemia COVID-19 no que respeita a realiza\u00e7\u00e3o de eventos desportivos.<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"494\" src=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/image-1-1024x494.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-4559\" srcset=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/image-1-1024x494.png 1024w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/image-1-300x145.png 300w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/image-1-768x370.png 768w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/image-1-1536x740.png 1536w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/image-1.png 1691w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Renova a sua edi\u00e7\u00e3o Virtual e retoma a realiza\u00e7\u00e3o da Corrida do Tejo KIDS, a sua 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o, aberta aos mais pequenos.<\/p>\n\n\n\n<p>Sob o lema \u201cO desporto faz parte da nossa cultura\u201d, a 40\u00aa Corrida do Tejo ir\u00e1 n\u00e3o s\u00f3 comemorar esta ocasi\u00e3o \u2013 40 edi\u00e7\u00f5es \u2013 mas tamb\u00e9m celebrar a hist\u00f3ria de 40 anos de Desporto, valorando a sua import\u00e2ncia social e desenvolvimento no Concelho, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o \u201cDesafiando a liberdade \u2013 40 anos de Desporto em Oeiras\u201d, associando-se \u00e0 candidatura do Munic\u00edpio de Oeiras a \u201cCapital Europeia da Cultura\u201d \u2013 Oeiras 27 : Damos forma ao futuro.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>PROGRAMA<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>4\u00aa Corrida do Tejo KIDS:<\/strong>&nbsp;18 de setembro<\/li><li><strong>40\u00aa Corrida do Tejo \u2013 10 Km:<\/strong>&nbsp;19 de setembro<\/li><li><strong>Corrida do Tejo Virtual 2.0:<\/strong>&nbsp;de 19 a 26 de setembro<\/li><li><strong>Exposi\u00e7\u00e3o<\/strong>&nbsp;\u201cDesafiando a liberdade \u2013 40 anos de Desporto em Oeiras\u201d<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>A solidariedade continuar\u00e1 a ser destaque na Corrida do Tejo e nesta edi\u00e7\u00e3o a totalidade da receita de inscri\u00e7\u00f5es ir\u00e1 patrocinar bolsas desportivas para crian\u00e7as e jovens que abandonaram a pr\u00e1tica desportiva como consequ\u00eancia do impacto socioecon\u00f3mico da pandemia COVID-19 nas suas fam\u00edlias, permitindo a participa\u00e7\u00e3o desportiva gratuita na \u00e9poca 2021\/22 em modalidades dos clubes do Concelho.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Em Oeiras, o desporto faz parte da nossa cultura.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Inscreva-se e participe.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3037,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3036","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alges-oeiras","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/217395831_1971807236311376_4104773978321757313_n-scaled-1024x390.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3036","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3036"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3036\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3036"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3036"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3036"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3036"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3036"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3036"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3036"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}