{"id":40689,"date":"2025-02-23T10:28:32","date_gmt":"2025-02-23T09:28:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sunrise-trail-running-odivelas-2025\/"},"modified":"2025-04-18T15:06:54","modified_gmt":"2025-04-18T14:06:54","slug":"sunrise-trail-running-odivelas-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sunrise-trail-running-odivelas-2025\/","title":{"rendered":"Sunrise Trail Running Odivelas 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O SUNRISE TRAIL RUNNING Ferreira do Alentejo \u00e9 um evento desportivo de car\u00e1ter l\u00fadico-competitivo, organizado pela associa\u00e7\u00e3o SINGARUNNERS, em estreita parceira com o Grupo Desportivo de Odivelas, C\u00e2mara Municipal de Ferreira do Alentejo, Uni\u00e3o das Freguesias de Ferreira do Alentejo e Canhestros, Freguesia de Odivelas, Associa\u00e7\u00e3o dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Ferreira do Alentejo, Casas de hotelaria, restaura\u00e7\u00e3o e bebidas do concelho de Ferreira do Alentejo e sob a supervis\u00e3o t\u00e9cnica e arbitragem da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Beja.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por tr\u00eas provas:<br>-Trail (TL30K): Prova competitiva a decorrer num percurso predominantemente rural, de aproximadamente 30km;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; Trail Sprint (TC15K): Prova competitiva a decorrer num percurso predominantemente rural, de aproximadamente 15km;<\/p>\n\n\n\n<p>-Caminhada (C10K): Prova l\u00fadica a decorrer logo ap\u00f3s o in\u00edcio do trail, num percurso urbano e rural, de aproximadamente 10km. <\/p>\n\n\n\n<p>Os percursos competitivos s\u00e3o integrados no CTBA &#8211; no Circuito de Trail do Baixo Alentejo).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40690,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40689","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ferreira-do-alentejo-beja","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/67b363a0bdb05_cartaz-cartaz_460-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40689","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40689"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40689\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40691,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40689\/revisions\/40691"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40690"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40689"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40689"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40689"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40689"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40689"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40689"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40689"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}