{"id":20795,"date":"2022-11-17T17:49:39","date_gmt":"2022-11-17T16:49:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-encostas-de-xira-2023\/"},"modified":"2023-06-16T18:47:27","modified_gmt":"2023-06-16T17:47:27","slug":"trail-encostas-de-xira-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-encostas-de-xira-2023\/","title":{"rendered":"Trail Encostas De Xira 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Trail \u201cEncostas de Xira\u201d<\/strong>&nbsp;\u00e9 um conjunto de provas de trail running \u2013 corrida de montanha e trilhos, com car\u00e1cter competitivo e l\u00fadico que decorrer\u00e1 no dia&nbsp;<strong>10 de Setembro de 2023<\/strong>&nbsp;com in\u00edcio e fim na&nbsp;<strong>Quinta Municipal da SubSerra<\/strong>,&nbsp;<strong>concelho de Vila Franca de Xira<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 planeado, organizado e produzido pelos&nbsp;<strong>Alverca Urban Runners<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Vila Franca de Xira, Uni\u00e3o de Freguesia de Alverca do Ribatejo e Sobralinho<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Uni\u00e3o de Freguesias de Alhandra,<\/strong>&nbsp;<strong>S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A&nbsp;<strong>segunda edi\u00e7\u00e3o do Trail \u201cEncostas de Xira<\/strong>&nbsp;ser\u00e1 composta por tr\u00eas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Trail Longo:&nbsp;<\/strong>cerca de 25 km, +\/- 1.100m de desn\u00edvel acumulado positivo \u2013 grau 2 ATRP, in\u00edcio previsto para as 8h30m;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Trail Curto:<\/strong>&nbsp;cerca de 16 km, +\/- 600m de desn\u00edvel acumulado positivo \u2013 grau 2 ATRP, in\u00edcio previsto para as 9h;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Mini Trail:<\/strong>&nbsp;cerca de 10km, +\/- 372m de desn\u00edvel acumulado positivo, in\u00edcio previsto para as 9h15m;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Caminhada:<\/strong>&nbsp;cerca de 10 km, in\u00edcio previsto para as 9h30m<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24242,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20795","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-franca-de-xira-lisboa","event_organizer-vila-franca-de-xira-lisboa","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/pop_684dz5x595.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20795","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20795"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20795\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24242"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20795"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20795"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20795"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20795"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20795"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20795"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20795"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}