{"id":37998,"date":"2024-10-21T20:22:31","date_gmt":"2024-10-21T19:22:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=37998"},"modified":"2024-10-21T20:29:11","modified_gmt":"2024-10-21T19:29:11","slug":"sao-silveste-casto-daire-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silveste-casto-daire-2024\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silveste Casto Daire 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A C\u00e2mara Municipal de Castro Daire e a AD Castro Daire organizam, no dia 30 de novembro de 2024, no Complexo Desportivo de Castro Daire, em colabora\u00e7\u00e3o com a Junta de Freguesia de Castro Daire e a Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Viseu, o 6\u00ba CASTRO DAIRE CHRISTMAS RUN,&nbsp;<strong>1\u00aa S\u00c3O SILVESTRE AD CASTRO DAIRE<\/strong>, corrida pedestre e caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento est\u00e1 integrado no \u201c<strong>(PER) CORRER CASTRO DAIRE\u201d 2024<\/strong>&nbsp;\u2013 9\u00aa e \u00faltima jornada, e consta de uma CORRIDA, na dist\u00e2ncia de 10 km (tempo limite de 1h30 horas), uma CAMINHADA, na dist\u00e2ncia de 3,5 km (tempo limite de 1 hora), e CORRIDAS JOVENS na pista do Complexo Desportivo de Castro Daire, para atletas dos escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o (Benjamins a Juvenis).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37999,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,47],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37998","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-castro-daire-viseu","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-sao-silvestre","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sscastrodaire24_.banner-1-1024x360.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37998","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37998"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37998\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38000,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37998\/revisions\/38000"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37999"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37998"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37998"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37998"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37998"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37998"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37998"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37998"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}