{"id":405,"date":"2019-12-08T12:19:22","date_gmt":"2019-12-08T12:19:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=405"},"modified":"2019-12-08T12:19:36","modified_gmt":"2019-12-08T12:19:36","slug":"corrida-dos-adeptos-e-simpatizantes","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-dos-adeptos-e-simpatizantes\/","title":{"rendered":"Corrida dos Adeptos e Simpatizantes"},"content":{"rendered":"<p>A\u00a05\u00aa edi\u00e7\u00e3o da<strong>\u00a0\u201cCorrida Solid\u00e1ria dos Adeptos e Simpatizantes\u201d<\/strong>\u00a0pretende juntar os apaixonados dos\u00a0<strong>principais clubes portugueses<\/strong>\u00a0numa manifesta\u00e7\u00e3o desportiva saud\u00e1vel, onde os participantes poder\u00e3o correr pelas principais avenidas de Lisboa,\u00a0<strong>demonstrando o amor ao seu clube num ambiente de <em>fairplay<\/em>.<\/strong><\/p>\n<p>E para que seja solid\u00e1rio, o\u00a0<strong>evento associou-se \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o O Companheiro<\/strong>. No dia do evento, haver\u00e1 um espa\u00e7o pr\u00f3prio para a doa\u00e7\u00e3o de bens alimentares com per\u00edodo de validade alargado, que ser\u00e3o entregues \u00e0 associa\u00e7\u00e3o. Um pequeno gesto que valer\u00e1 muito para tanta gente.<\/p>\n<p><em>O COMPANHEIRO procura direta e indiretamente incentivar as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o social a dar novos passos de integra\u00e7\u00e3o psicossocial, para que este seja um ponto de passagem e n\u00e3o de ancoragem. H\u00e1 que dignificar o Homem, n\u00e3o permitindo a perpetua\u00e7\u00e3o dos seus erros.<\/em><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":406,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-405","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-reitoria-da-universidade-de-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1-2.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/405","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=405"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/405\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/406"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=405"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=405"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=405"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=405"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=405"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}