{"id":43115,"date":"2025-07-14T07:34:33","date_gmt":"2025-07-14T06:34:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=43115"},"modified":"2025-07-14T07:41:57","modified_gmt":"2025-07-14T06:41:57","slug":"corrida-dos-cabazes-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-dos-cabazes-2025\/","title":{"rendered":"Corrida dos Cabazes 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Docapesca e a Propeixe s\u00e3o os promotores da 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Cabazes com a organiza\u00e7\u00e3o e responsabilidade t\u00e9cnica da EventSport. Este evento est\u00e1 inserido nas comemora\u00e7\u00f5es do Centen\u00e1rio das Festas do M\u00e1rtir S. Sebasti\u00e3o que se realizam de 18 a 21 julho. Tem como finalidade homenagear os pescadores, promover o territ\u00f3rio e a comunidade piscat\u00f3ria que representa um dos pilares mais antigos e resilientes das gentes de Matosinhos constitu\u00edda por homens e mulheres que dedicam a sua vida \u00e0 pesca. Esta comunidade mant\u00e9m uma liga\u00e7\u00e3o \u00edntima com o mar, transmitindo de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o saberes, t\u00e9cnicas e tradi\u00e7\u00f5es que moldam n\u00e3o s\u00f3 a sua identidade, mas tamb\u00e9m a da regi\u00e3o e do territ\u00f3rio onde vivem.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento al\u00e9m de estimular a pr\u00e1tica desportiva como elemento da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e da qualidade de vida, homenageia todos aqueles que tem a pesca como um modo de vida. Desde as madrugadas passadas no mar at\u00e9 ao regresso ao porto com o peixe fresco, o dia-a-dia dos pescadores \u00e9 marcado pelo esfor\u00e7o, pela coragem e por um profundo respeito pela natureza, mas tamb\u00e9m cheia de orgulho e de sentido de miss\u00e3o agora demonstrada atrav\u00e9s do desporto.<\/p>\n\n\n\n<p>Realiza-se no dia 19 de julho de 2025, com in\u00edcio \u00e0s 10h00, uma dist\u00e2ncia de 1 milha (1 609,344 metros) a prova realiza-se no interior do porto de pesca.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43116,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43115","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-matosinhos-porto","event_type-corrida","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/Corrida-dos-Cabazes-2025-1-1024x211.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43115","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43115"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43115\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43117,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43115\/revisions\/43117"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43115"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43115"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43115"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43115"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43115"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43115"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43115"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}