{"id":30777,"date":"2023-12-02T15:15:48","date_gmt":"2023-12-02T14:15:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-caminhos-do-tejo-2024\/"},"modified":"2024-05-19T11:00:40","modified_gmt":"2024-05-19T10:00:40","slug":"ultra-caminhos-do-tejo-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-caminhos-do-tejo-2024\/","title":{"rendered":"Ultra Caminhos do Tejo 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>Ultra Maratona Caminhos do Tejo<\/strong>&nbsp;\u00e9 um momento de reflex\u00e3o interior, de partilha de experi\u00eancias e de desafio \u00e0 resist\u00eancia f\u00edsica.&nbsp;Chegar ao destino representa assim, um mundo de emo\u00e7\u00f5es e uma enorme esperan\u00e7a na capacidade de ultrapassar todas as adversidades.<\/p>\n\n\n\n<p>A partida da&nbsp;<strong>XVII Ultra Maratona Caminhos do Tejo<\/strong>&nbsp;ser\u00e1 dada \u00e0s 20H do dia 7 de Junho de 2024, no km 0 ao lado do Pavilh\u00e3o de Portugal, no Parque das Na\u00e7\u00f5es, seguindo os caminhos de peregrina\u00e7\u00e3o at\u00e9 ao Santu\u00e1rio de F\u00e1tima.&nbsp;<br>A partida da&nbsp;<strong>Ultra de 57 km<\/strong>&nbsp;ser\u00e1 dada \u00e0s 9H do dia 8 de Junho de 2024, na antiga Escola Pr\u00e1tica de Cavalaria em Santar\u00e9m, seguindo o mesmo percurso da prova que parte de Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31156,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,622,499],"event_type_2":[33,727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30777","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ourem-santarem","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type-trail-ultra","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/148.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30777","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30777"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35568,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30777\/revisions\/35568"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31156"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30777"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30777"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30777"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30777"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30777"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}