{"id":21054,"date":"2022-11-26T00:16:11","date_gmt":"2022-11-25T23:16:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-do-porto-2023\/"},"modified":"2023-09-09T20:16:37","modified_gmt":"2023-09-09T19:16:37","slug":"meia-maratona-do-porto-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-do-porto-2023\/","title":{"rendered":"Meia Maratona do Porto 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A 17 de setembro de 2023, a Meia Maratona do Porto regressa \u00e0s ruas da Invicta com a Organiza\u00e7\u00e3o da Runporto.com.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e3o duas as corridas: uma Mini Maratona na dist\u00e2ncia de 5 km destinada a todas as classes et\u00e1rias e sem fins competitivos; uma corrida com dist\u00e2ncia de 21,097 km para atletas federados e n\u00e3o federados nascidos em 2005 e anteriores.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">PERCURSOS<\/h2>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">21 km<\/h3>\n\n\n\n<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/d\/embed?mid=1C3298nYI8k6_zM5WX1wlzq5xMh0TpVQ&#038;ehbc=2E312F\" width=\"640\" height=\"480\"><\/iframe>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">5 km<\/h3>\n\n\n\n<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/d\/embed?mid=1pqYYaX5dWeZJhMph3yt_EaJEJ39Dv14&#038;ehbc=2E312F\" width=\"640\" height=\"480\"><\/iframe>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">ENTREGA DE DORSAIS<\/h2>\n\n\n\n<p>No&nbsp;Centro Comercial Alameda Shop &amp; Spot:, nos seguintes hor\u00e1rios:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Sexta feira dia 15 de setembro &#8211; das 10h00 \u00e0s 23h00<\/li>\n\n\n\n<li>S\u00e1bado dia 16 de setembro &#8211; das 10h00 \u00e0s 23h00<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Nota: No dia da prova n\u00e3o se entregam dorsais nem kits de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">GUARDA-ROUPA<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>O Guarda-roupa est\u00e1 localizado na Partida\/Chegada<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o ira colocar ao dispor dos participantes da Meia Maratona guarda-roupa. Junto ao local da partida\/chegada poder\u00e3o ser depositados pelos participantes os seus sacos devidamente identificados pelos pr\u00f3prios e recolhidos mais tarde no mesmo local. Os sacos dever\u00e3o estar identificados com o n\u00famero do dorsal do participante. N\u00e3o se guardam objetos avulso (ex: casaco, capacete, telem\u00f3vel, etc.)<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o assume qualquer responsabilidade pela eventual perda de bens.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25062,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,672,478,41],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21054","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto","event_organizer-runporto","event_type-corrida","event_type-caminhada","event_type-corridas-inferior-10","event_type-meiamaratona","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/319556121_1182693715692425_9094044024787333914_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21054","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21054"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21054\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25062"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21054"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21054"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21054"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21054"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21054"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21054"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21054"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}