{"id":22865,"date":"2023-02-20T16:22:53","date_gmt":"2023-02-20T15:22:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/petrus-run-2023\/"},"modified":"2023-02-20T16:25:19","modified_gmt":"2023-02-20T15:25:19","slug":"petrus-run-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/petrus-run-2023\/","title":{"rendered":"Petrus Run 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Junta de Freguesia de Pedroso e Seixezelo, com o apoio organizativo do Clube Spiridon de Gaia e do Clube os Gaienses\/Toyota, promover\u00e3o uma prova de atletismo em estrada designada Petrus Run Intermarch\u00e9 2023. Esta iniciativa tem por objetivo difundir a freguesia atrav\u00e9s de uma iniciativa desportiva<br>de periocidade anual, promovendo o desporto e as boas pr\u00e1ticas ao n\u00edvel da sa\u00fade preventiva.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A 8\u00aa Petrus Run Intermarch\u00e9 2023 ter\u00e1 lugar no dia 30 de abril 2023, pelas 10h00, com a extens\u00e3o de 10.000 metros (Corrida).<br>A 6\u00aa Caminhada Solid\u00e1ria Petrus Run ter\u00e1 tamb\u00e9m lugar no dia 30 de abril 2023, pelas 10h10, com a<br>extens\u00e3o de aproximadamente 5.000 metros, n\u00e3o ser\u00e1 de carater competitivo. <br>Ambas ser\u00e3o realizadas na Freguesia de Pedroso e Seixezelo.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica estar\u00e1 a cargo de um diretor t\u00e9cnico devidamente credenciado, bem como a prova ser\u00e1<br>ajuizada por um Juiz presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Porto, de acordo com regulamento da<br>Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A Petrus Run \u00e9 uma prova devidamente validada e credenciada junto da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de<br>Atletismo e sua associada a Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Porto<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22866,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22865","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-gaia-porto","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/banner-petrus-run-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22865","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22865"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22865\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22865"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22865"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22865"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22865"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22865"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22865"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}