{"id":13004,"date":"2021-11-02T13:24:26","date_gmt":"2021-11-02T12:24:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/louzantrail-2022\/"},"modified":"2022-03-06T14:06:59","modified_gmt":"2022-03-06T13:06:59","slug":"louzantrail-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/louzantrail-2022\/","title":{"rendered":"LouzanTrail 2022"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/resultados.stopandgo.pro\/648\/Live\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Resultados<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>Montanha Clube, Sec\u00e7\u00e3o de Trail Running, \u00e9 a entidade organizadora do evento Louzantrail 2022, que decorrer\u00e1 nos dias 4, 5 e 6 de mar\u00e7o de 2022 na Vila da Lous\u00e3, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que estas n\u00e3o ofere\u00e7am riscos aos participantes.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o acompanha em perman\u00eancia a evolu\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas podendo suspender e\/ou anular a prova a qualquer momento, caso assim o entenda.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta edi\u00e7\u00e3o do Louzantrail ser\u00e1 constitu\u00edda por 4 provas competitivas.ULTRA LOUZANTRAIL<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso com cerca 43 Km e aproximadamente 3000 Metros de desn\u00edvel positivo.LOUZANTRAIL GTNS<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso com cerca de 30 Km e aproximadamente 2000 Metros de desn\u00edvel positivo.LOUZANTRAIL CURTO<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso com cerca de 18 Km e aproximadamente 1200 metros de desn\u00edvel positivo.LOUZANTRAIL XS<\/p>\n\n\n\n<p>Percurso com cerca de 11 Km e aproximadamente 850 metros de desn\u00edvel positivo.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13005,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-13004","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lousa-coimbra","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/251904929_2808693602761840_1905525554344502840_n-1024x590.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/13004","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13004"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/13004\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13005"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13004"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13004"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=13004"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=13004"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=13004"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=13004"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=13004"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}