{"id":14703,"date":"2022-03-14T15:27:12","date_gmt":"2022-03-14T14:27:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14703"},"modified":"2022-03-14T15:27:14","modified_gmt":"2022-03-14T14:27:14","slug":"trail-trilhos-da-barreira-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-trilhos-da-barreira-2022\/","title":{"rendered":"Trail Trilhos da Barreira 2022"},"content":{"rendered":"\n<h4 class=\"wp-block-heading\">O\u00a0<strong>II Trail Trilhos da Barreira 2022<\/strong>\u00a0ser\u00e1 realizado no dia\u00a0<strong>22 de Maio de 2022<\/strong>, na Aldeia de\u00a0<strong>Gordos<\/strong>, freguesia de Arazede, concelho de Montemor-o-Velho.<\/h4>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">\u00c9 com muito orgulho que anuncia&nbsp;<strong>Tiago Duarte<\/strong>&nbsp;(Campe\u00e3o Distrital de Trail Longo e Vice-Campe\u00e3o Distrital de Trail Curto da ADAC) e&nbsp;<strong>Ana Saborano<\/strong>&nbsp;(Vencedora do Circuito Nacional de Endurance) como padrinhos da prova.<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">\u00c9 uma prova organizada pela&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Gordos em Movimento (AGM)<\/strong>&nbsp;associa\u00e7\u00e3o esta sem fins lucrativos e de cariz social, desportivo, cultural e recreativo que desta feita integra o Circuito<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Distrital de Trail Running da Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Coimbra (ADAC), que conta com o apoio da Junta de Freguesia e C\u00e2mara Municipal.<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Este evento ser\u00e1 composto por um Trail Curto com cerca de&nbsp;<strong>17 Kms<\/strong>, por um Mini Trail com cerca de&nbsp;<strong>12kms<\/strong>&nbsp;e por uma Caminhada com cerca&nbsp;<strong>10 kms<\/strong>, onde os participantes ir\u00e3o percorrer na sua maioria trilhos e caminhos florestais, bastante apraz\u00edveis, sem grande altimetria e muito rolantes.<br><br>O PRESENTE EVENTO TEM POR OBJETIVO:<br>Promover a pr\u00e1tica de exerc\u00edcio f\u00edsico entre a comunidade desta aldeia, freguesia e concelho.<br>Angaria\u00e7\u00e3o de fundos para que no futuro se possa vir a construir um pavilh\u00e3o multiusos como sede da associa\u00e7\u00e3o.<br>Levar a cabo as tradi\u00e7\u00f5es festivas, religiosas e culturais desta aldeia em parceria com a comiss\u00e3o de festas.<\/h5>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14704,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14703","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-montemor-o-velho-coimbra","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/12022127_11151_TrailtrilhosdabarreiraCartaz-895x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14703","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14703"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14703\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14703"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14703"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14703"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14703"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14703"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14703"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14703"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}