{"id":39148,"date":"2024-12-22T13:11:34","date_gmt":"2024-12-22T12:11:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39148"},"modified":"2025-02-16T17:11:33","modified_gmt":"2025-02-16T16:11:33","slug":"trail-sport-arronches-e-benfica-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-sport-arronches-e-benfica-2025\/","title":{"rendered":"Trail Sport Arronches e Benfica 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Sport Arronches e Benfica, criou em Agosto de 2016 uma equipa de Trail, e desde a sua cria\u00e7\u00e3o, tentamos sempre marcar presen\u00e7a em quase todas as provas de Trail e algumas de estrada realizadas no nosso distrito e n\u00e3o s\u00f3.<br>A semelhan\u00e7a do ano 2024 iremos organizar o 5o Trail Sport Arronches e Benfica no dia\u00a0<strong>16 de Mar\u00e7o de 2024<\/strong>, onde contamos com a vossa presen\u00e7a.<br>Com esta prova pretendemos dinamizar a natureza do concelho de Arronches criando para todos os atletas um ambiente de puro Trail Running.<br>A prova ser\u00e1 constitu\u00edda por um\u00a0<strong>Trail longo<\/strong>\u00a0com uma dist\u00e2ncia de\u00a0<strong>+\/- 28 km<\/strong>, um\u00a0<strong>Trail Curto<\/strong>\u00a0com uma dist\u00e2ncia de\u00a0<strong>+\/- 20 km<\/strong>\u00a0ambos com contagem para o Circuito Distrital de Trail da AADP e o trail curto com contagem para o circuito nacional de trail sprint, um\u00a0<strong>mini-trail<\/strong>\u00a0de\u00a0<strong>12km<\/strong>\u00a0e uma\u00a0<strong>Caminhada<\/strong>\u00a0de\u00a0<strong>+\/- 11 km<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39149,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[40,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-39148","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arronches-portalegre","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-portalegre","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/5-Trail-SAB-25-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39148","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39148"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39148\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39150,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39148\/revisions\/39150"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39148"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39148"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39148"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39148"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39148"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39148"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}