{"id":17503,"date":"2022-08-27T10:05:20","date_gmt":"2022-08-27T09:05:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=17503"},"modified":"2022-08-27T10:05:22","modified_gmt":"2022-08-27T09:05:22","slug":"1o-treino-convivio-dos-duros-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/1o-treino-convivio-dos-duros-2022\/","title":{"rendered":"1\u00ba Treino Conv\u00edvio dos Duros 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O grupo informal \u201cOs Duros\u201d vai organizar a \u201c1\u00ba Treino Conv\u00edvio dos Duros\u201d, que ter\u00e1 lugar em S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel mais especificamente no Parque da Fonte F\u00e9rrea no dia 3 \u00a0de Setembro de 2022, com partida pelas 10:00h.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>O treino conv\u00edvio dos Duros, mais que uma corrida de trail ou prova de obst\u00e1culos, \u00e9 um desafio pessoal na natureza. Durante o percurso de Trail, ir\u00e3o encontrar obst\u00e1culos, que tem diferentes graus de dificuldade, que os participantes devem agilizar, em que alguns t\u00eam alternativa simplificada ou at\u00e9 num percurso adicional de corrida. Estes Obst\u00e1culos que ir\u00e3o encontrar poder\u00e3o ser algumas estruturas montadas mas na maioria s\u00e3o obst\u00e1culos naturais que surgem no percurso (lagoas, ribeiras, plantas, declives de terreno, \u00e1rvores, troncos, pedras, etc). O nosso lema \u00e9 que todos os obst\u00e1culos sejam o mais natural poss\u00edvel sem alterar os efeitos \u201cconstru\u00eddos\u201d pela natureza.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17504,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[519,22,497],"event_type_2":[149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-17503","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-bras-de-alportel-faro","event_type-obstaculos","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-faro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Pop048pir9233-725x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17503","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17503"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17503\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17503"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=17503"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=17503"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=17503"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=17503"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=17503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}