{"id":20464,"date":"2022-11-06T20:14:09","date_gmt":"2022-11-06T19:14:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20464"},"modified":"2022-11-27T21:49:24","modified_gmt":"2022-11-27T20:49:24","slug":"sao-silvestre-beja-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-beja-2022\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Beja 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A S\u00e3o Silvestre \u00e9 um evento organizado pela C\u00e2mara Municipal de Beja com a colabora\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica<br>e de arbitragem da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Beja e o apoio de v\u00e1rios parceiros e institui\u00e7\u00f5es.<br>Percursos e dist\u00e2ncia<\/p>\n\n\n\n<p><br>As provas S\u00e3o Silvestre jovem, iniciam-se \u00e0s 19h00, em percursos identificados para o efeito, de<br>acordo com os respetivos escal\u00f5es et\u00e1rios.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A caminhada n\u00e3o competitiva inicia-se \u00e0s 19h45m, com partida na rua capit\u00e3o Jo\u00e3o Francisco de<br>Sousa, passagem por diversas art\u00e9rias da cidade numa dist\u00e2ncia de 5Km. Esta atividade ser\u00e1<br>guiada.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A corrida S\u00e3o Silvestre, prova competitiva, inicia-se pelas 20h00 com partida na rua capit\u00e3o Jo\u00e3o<br>Francisco de Sousa, e decorrer\u00e1 num circuito fechado, numa dist\u00e2ncia de 10Km, e de acordo com<br>os escal\u00f5es et\u00e1rios.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20465,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-20464","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-beja","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/6365422dc70f2_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20464","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20464"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20464\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20465"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20464"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20464"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20464"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20464"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20464"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}