{"id":15218,"date":"2022-07-22T10:38:37","date_gmt":"2022-07-22T09:38:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/associacao-montepio-corida-fpa-2022\/"},"modified":"2022-11-13T23:15:30","modified_gmt":"2022-11-13T22:15:30","slug":"associacao-montepio-corida-fpa-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/associacao-montepio-corida-fpa-2022\/","title":{"rendered":"Associa\u00e7\u00e3o Montepio Corrida FPA 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o Montepio Corrida FPA tem como objetivos principais assinalar o encerramento das comemora\u00e7\u00f5es do primeiro centen\u00e1rio da Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo, num evento para todos, que marca tamb\u00e9m a preocupa\u00e7\u00e3o da FPA em promover eventos social e ambientalmente respons\u00e1veis.<br>O evento conta com cinco modalidades de participa\u00e7\u00e3o:<br>a) 10 km de corrida (inclui atletismo adaptado)<br>b) 5 km solid\u00e1rios de corrida ou caminhada (inclui atletismo adaptado)<br>c) Corrida Pelicas\/The Daily Mile para toda a fam\u00edlia (inclui atletismo adaptado)<br>d) Challenge 1500 metros (finalistas apurados no circuito do Programa Nacional de Marcha e Corrida)<br>e) Challenge 1500 metros atletismo adaptado<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/fpaportalonline.blob.core.windows.net\/portalfpa-public\/2022\/10\/RegulamentoAssociacaoMontepioCorridaFPA_2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Regulamento<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15219,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27,478],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15218","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-jamor","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Capa_Evento_FP_AM_Corrida_FPA_2022-1920x1002-1-1024x534.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15218","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15218"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15218\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15218"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15218"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15218"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15218"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15218"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15218"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15218"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}