{"id":42104,"date":"2025-05-20T15:12:54","date_gmt":"2025-05-20T14:12:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42104"},"modified":"2025-05-20T15:12:55","modified_gmt":"2025-05-20T14:12:55","slug":"codeas-trail-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/codeas-trail-2025\/","title":{"rendered":"C\u00f4deas Trail 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O clube de atletismos os&nbsp;<strong>\u201cUnidos Runners\u201d<\/strong>&nbsp;com o apoio do&nbsp;<strong>Grupo Desportivo Recreativo e Cultural Unidos \u201cG.D.R.C. UNIDOS\u201d&nbsp;<\/strong>organiza no dia&nbsp;<strong>06 de Setembro de 2025<\/strong>&nbsp;o&nbsp;<strong>3\u00ba C\u00f4deas Trail<\/strong>, que consiste numa prova de Trail na localidade Casal dos Claros e Coucinheira com a partida e chegada junto ao clube, \u201cG.D.R.C. UNIDOS\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>A prova \u00e9 constitu\u00edda no seu percurso por trilhos, caminhos, carreiros com alguma dificuldade.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta prova \u00e9 organizada pelos Unidos Runners com o apoio do G.D.R.C. UNIDOS.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>O evento realizado no dia 06 de Setembro de 2025 independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia desde que o organizador entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de evento.<\/li>\n\n\n\n<li>Se a organiza\u00e7\u00e3o o entender e a seguran\u00e7a dos participantes justificar, poder\u00e3o ser alterados os percursos previamente estabelecidos.<\/li>\n\n\n\n<li>As provas ter\u00e3o o seu in\u00edcio junto a clube \u201cG.D.R.C. UNIDOS\u201d<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por duas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Trail Sprint\u00a0<\/strong>&#8211; Percurso com cerca de +\/-19km de dificuldade m\u00e9dia.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Mini Trail<\/strong>\u00a0&#8211; Percurso com cerca de +\/-10km de f\u00e1cil progress\u00e3o, com pouco desn\u00edvel positivo, ideal para iniciantes \u00e0 pr\u00e1tica de Trail Running.<\/li>\n\n\n\n<li>N\u00e3o competitivo \u2013 Caminhada e Trail Kids<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Em paralelo e n\u00e3o competitivo haver\u00e1 uma caminha<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42105,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42104","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-casal-dos-claros-e-coucinheira-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/pop_155vg76836.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42104","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42104"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42104\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42106,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42104\/revisions\/42106"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42105"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42104"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42104"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42104"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42104"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42104"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42104"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42104"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}