{"id":23614,"date":"2023-04-11T18:17:44","date_gmt":"2023-04-11T17:17:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23614"},"modified":"2023-04-11T18:20:29","modified_gmt":"2023-04-11T17:20:29","slug":"5a-edicao-do-grande-premio-da-corticada-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5a-edicao-do-grande-premio-da-corticada-2023\/","title":{"rendered":"5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Grande Pr\u00e9mio da Corti\u00e7ada 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para disputar o Grande Pr\u00e9mio da Corti\u00e7ada, que se realiza a 16 de abril, j\u00e1 se encontram abertas e podem ser formalizadas at\u00e9 dia 12 para o email\u00a0<a href=\"mailto:desporto@cm-proencanova.pt\">desporto@cm-proencanova.pt<\/a>\u00a0ou para\u00a0<a href=\"mailto:cbranco@fpatletismo.org\">cbranco@fpatletismo.org<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Organizada pelo Munic\u00edpio de Proen\u00e7a-a-Nova, em parceria com o N\u00facleo da Juventude do Concelho de Proen\u00e7a-a-Nova (NJCPN), a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o desta prova de atletismo \u00e9 aberta a todos os atletas e clubes federados, n\u00e3o federados, populares, associa\u00e7\u00f5es, grupos de amigos e outras entidades e est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes escal\u00f5es: benjamins (2012 e posteriores \u2013 dist\u00e2ncia de 400 metros), infantis (2010 e 2011 \u2013 dist\u00e2ncia de um quil\u00f3metro), iniciados (2008 e 2009 \u2013 dist\u00e2ncia de dois quil\u00f3metros), juvenis (2006 e 2007 \u2013 dist\u00e2ncia de tr\u00eas quil\u00f3metros) e juniores, seniores e veteranos (dist\u00e2ncia de 10 quil\u00f3metros).<\/p>\n\n\n\n<p>A prova realiza-se em Proen\u00e7a-a-Nova, no dia 16 de abril de 2023, a partir das 09H30, com concentra\u00e7\u00e3o no Parque Urbano Comendador Jo\u00e3o Martins e conta com o apoio t\u00e9cnico da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Castelo Branco e do Grupo de Desporto do Munic\u00edpio de Proen\u00e7a-a-Nova. O regulamento da prova pode ser consultado aqui<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23615,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,624],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23614","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-proenca-a-nova-castelo-branco","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/premio-corticada.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23614","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23614"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23614\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23614"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23614"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23614"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23614"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23614"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23614"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23614"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}