{"id":18609,"date":"2022-09-09T08:26:59","date_gmt":"2022-09-09T07:26:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-ponte-da-barca-2022\/"},"modified":"2022-09-09T08:30:30","modified_gmt":"2022-09-09T07:30:30","slug":"sao-silvestre-ponte-da-barca-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-ponte-da-barca-2022\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Ponte da Barca 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A S\u00e3o Silvestre Ponte da Barca \u00e9 organizada pela Associa\u00e7\u00e3o EcoBarcAventura-Associa\u00e7\u00e3o com a colabora\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Ponte de Barca.<\/p>\n\n\n\n<p>Realiza-se no dia 30 de dezembro de 2022, pelas 20h00m, com partida e chegada na Pra\u00e7a Dr. Ant\u00f3nio Lacerda em frente \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Ponte da Barca a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da S\u00e3o Silvestre de Ponte da Barca, na qual se incorporar\u00e1 uma Caminhada S. Silvestre Ponte da Barca com a dist\u00e2ncia de 5 km, sem fins competitivos.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 uma corrida de 10 km, para atletas federados e n\u00e3o federados, e caminhada na dist\u00e2ncia de 5 km destinada a todas as classes et\u00e1rias e sem fins competitivos.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18610,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,47],"event_type_2":[62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-18609","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponte-da-barca-viana-do-castelo","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-sao-silvestre","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/20221230_cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/18609","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18609"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/18609\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18609"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18609"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=18609"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=18609"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=18609"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=18609"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=18609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}