{"id":20648,"date":"2022-11-16T23:38:48","date_gmt":"2022-11-16T22:38:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/stut-santo-thyrso-ultra-trilhos-2023\/"},"modified":"2023-01-14T11:16:04","modified_gmt":"2023-01-14T10:16:04","slug":"stut-santo-thyrso-ultra-trilhos-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/stut-santo-thyrso-ultra-trilhos-2023\/","title":{"rendered":"Stut &#8211; Santo Thyrso Ultra Trilhos 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A 8\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 uma prova de corrida de montanha, organizada pelo NAST \u2013 N\u00facleo Associativo de Santo Tirso e Camara Municipal de Santo Tirso, que se desenvolve pelas Montanhas dos concelhos de Santo Tirso e Pa\u00e7os de Ferreira. Em simult\u00e2neo com as provas, realiza-se um percurso<br>pedestre de dificuldade moderada e car\u00e1cter n\u00e3o competitivo, bem como um Trail com vertente educativa para as crian\u00e7as.<\/p>\n\n\n\n<p>Devido a raz\u00f5es de log\u00edstica o STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 limitado a 2.000 participantes no total das<br>cinco provas, distribu\u00eddos da seguinte forma:<\/p>\n\n\n\n<p><br>STUT \u2013 300 | STTL \u2013 500 | STTC \u2013 700 | Caminhada \u2013 400 | STTKIDS &#8211; 100<br>O STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos decorrer\u00e1 nos dias 19 de Fevereiro e 3 de Junho de 2023 em Santo Tirso,<br>sendo constitu\u00eddo por cinco provas:<br>STUT (Santo Thyrso Ultra Trilhos) \u2013 44 Km<br>STTL (Santo Thyrso Trail Longo) \u2013 30 Km<br>STTC (Santo Thyrso Trail Curto) \u2013 18 Km<br>Caminhada \u2013 10 Km<br>STTKids (decorrer\u00e1 no dia 3 de Junho \u2013 Comemora\u00e7\u00e3o do Dia Mundial da Crian\u00e7a 2023)<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22109,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498,499],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20648","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santo-tirso-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/321458674_831136834636264_7604872239749584613_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20648","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20648"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20648\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22109"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20648"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20648"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20648"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20648"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20648"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20648"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20648"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}