{"id":34350,"date":"2024-02-21T09:41:01","date_gmt":"2024-02-21T08:41:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-do-alecrim-2024\/"},"modified":"2024-02-21T09:44:46","modified_gmt":"2024-02-21T08:44:46","slug":"trilhos-do-alecrim-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-do-alecrim-2024\/","title":{"rendered":"Trilhos do Alecrim 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova denominada&nbsp;<strong>Trilhos do Alecrim by NeoTech&nbsp;<\/strong>\u00e9 organizada pelo&nbsp;<strong>GRD Serro Ventoso<\/strong>&nbsp;e conta com o apoio t\u00e9cnico dos<strong>&nbsp;Trilhos do Castelejo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizado a&nbsp;<strong>28 de Abril de 2024<\/strong>&nbsp;independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia desde que o organizador entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de eventos.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Contar\u00e1 para o Trof\u00e9u Trail Porto de M\u00f3s<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>O local de partida e meta \u00e9 na sede do GRD de Serro Ventoso (onde funcionar\u00e1 o secretariado)<\/li>\n\n\n\n<li>O evento \u00e9 composto por duas provas: Mini Trail com cerca de 10km (K10) e Trail Curto com cerca de 20km (K20)<\/li>\n\n\n\n<li>Em paralelo e n\u00e3o competitivo haver\u00e1 uma caminhada com cerca de 10km.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34352,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"elementor_theme","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34350","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-de-mos","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/pop_332h3f8670.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34350","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34350"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34350\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34353,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34350\/revisions\/34353"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34352"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34350"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34350"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34350"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34350"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34350"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34350"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34350"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}