{"id":45215,"date":"2025-10-01T07:04:28","date_gmt":"2025-10-01T06:04:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=45215"},"modified":"2025-10-01T07:04:58","modified_gmt":"2025-10-01T06:04:58","slug":"stut-santo-thyrso-ultra-trilhos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/stut-santo-thyrso-ultra-trilhos-2025\/","title":{"rendered":"Stut &#8211; Santo Thyrso Ultra Trilhos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 uma prova de trail, organizada pelo NAST \u2013 N\u00facleo Associativo de Santo Tirso e C\u00e2mara Municipal de Santo Tirso, que se desenvolve pelos montes circundantes dos concelhos de Santo Tirso e Pa\u00e7os de Ferreira e em simult\u00e2neo com as provas, realiza-se um percurso pedestre de dificuldade moderada e car\u00e1cter n\u00e3o competitivo, bem como um trail com vertente educativa para as crian\u00e7as. Todas as informa\u00e7\u00f5es relativas a este evento poder\u00e3o ser encontradas no site ATRP. <\/p>\n\n\n\n<p>Devido a raz\u00f5es de log\u00edstica o STUT &#8211; Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 limitado a 2.000 participantes no total das cinco provas, distribu\u00eddos da seguinte forma:<br>STUT \u2013 300 | STTL \u2013 500 | STTC \u2013700 | Caminhada \u2013 400 | STTKIDS \u2013 100<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45217,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498,499],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-45215","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santo-tirso-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/2025-09-28_21-43-57_68d99e0dd3b79-1-1024x390.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45215","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45215"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45215\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45218,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45215\/revisions\/45218"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45217"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45215"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45215"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45215"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45215"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45215"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45215"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45215"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}