{"id":44146,"date":"2025-08-27T19:30:04","date_gmt":"2025-08-27T18:30:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-nazare-2025\/"},"modified":"2025-08-29T07:45:42","modified_gmt":"2025-08-29T06:45:42","slug":"meia-maratona-nazare-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-nazare-2025\/","title":{"rendered":"Meia Maratona Nazar\u00e9 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Numa organiza\u00e7\u00e3o da&nbsp;<strong>Meia Maratona Internacional da Nazar\u00e9 &#8211; Associa\u00e7\u00e3o de Cultura e Desporto<\/strong>, vai realizar-se, no dia&nbsp;<strong>09 de novembro de 2025<\/strong>, pelas&nbsp;<strong>10:00 horas<\/strong>, na vila da Nazar\u00e9, uma corrida pedestre, denominada&nbsp;<strong>49\u00aa MEIA MARATONA INTERNACIONAL da NAZAR\u00c9.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O percurso, quase integralmente plano, tem a extens\u00e3o de 21.097,5 metros, medido oficialmente, segundo o tra\u00e7ado ideal do atleta de Meia-Maratona, definido segundo os crit\u00e9rios da FPA\/CNEC, sendo a partida e chegada na Nazar\u00e9, passando pelos seguintes pontos: Partida \u2013 Avenida da Rep\u00fablica, no entroncamento com a Avenida Vieira Guimar\u00e3es, prosseguindo pela Avenida Manuel Rem\u00edgio; Estrada do Porto de Pesca; cruzamento desta com a E.N. 242 (virando \u00e0 esquerda); prosseguindo pela Estrada Nacional 242, at\u00e9 ao cruzamento desta com a Rua Mouzinho de Albuquerque, prosseguindo nesta at\u00e9 \u00e0 Pra\u00e7a Sousa Oliveira (virando \u00e0 esquerda); Avenida da Rep\u00fablica; Avenida Manuel Rem\u00edgio; Estrada do Porto de Pesca; cruzamento desta com a E.N. 242 (virando \u00e0 direita); Estrada Nacional 242 at\u00e9 Famalic\u00e3o, onde retorna pela mesma estrada; cruzamento da Estrada Nacional com a Estrada do Porto de Pesca (virando \u00e0 esquerda), estrada do Porto de Pesca, Avenida Manuel Rem\u00edgio; Avenida da Rep\u00fablica, at\u00e9 \u00e0 Pra\u00e7a Sousa Oliveira, onde se encontra instalada a meta.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44147,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,41],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1151],"class_list":["post-44146","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-nazare-leiria","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-estrelas-de-portugal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/08\/502476339_1262187629245310_6183930460690834796_n-1-1024x536.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44146","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44146"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44184,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44146\/revisions\/44184"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44146"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=44146"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=44146"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=44146"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=44146"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=44146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}