{"id":21850,"date":"2023-01-06T00:35:22","date_gmt":"2023-01-05T23:35:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=21850"},"modified":"2023-01-06T00:35:24","modified_gmt":"2023-01-05T23:35:24","slug":"4o-night-running-cidade-santiago-do-cacem-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/4o-night-running-cidade-santiago-do-cacem-2023\/","title":{"rendered":"4\u00ba Night Running Cidade Santiago Do Cac\u00e9m 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Organiza\u00e7\u00e3o do Juventude Atl\u00e9tico Clube J.A.C., Uni\u00e3o de Freguesias de Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S. Bartolomeu da Serra e C\u00e2mara Municipal de Santiago do Cac\u00e9m, realiza-se, com partida e chegada no Pavilh\u00e3o do J.A.C. na Cidade de Santiago do Cac\u00e9m, a 18 de mar\u00e7o de 2023, pelas 18:30h, uma prova desportiva denominada \u201c4\u00ba NIGHT RUNNING CIDADE SANTIAGO DO CAC\u00c9M\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta ac\u00e7\u00e3o consiste numa prova noturna de (Corrida 18 Km) e uma (Corrida\/Caminhada 10 Km) nas quais o tra\u00e7ado ter\u00e1: a partida no exterior do Pavilh\u00e3o do J.A.C., Parque Verde do Rio da Figueira, Castelo, todo o Centro Hist\u00f3rico, Bairro da Carapinha e a meta no interior do Pavilh\u00e3o do J.A.C. com v\u00e1rios tipos de terreno como Terra Batida, Estrad\u00e3o, Empedrados, etc..<\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida ter\u00e1 18Km e \u00e9 aberta a todo o p\u00fablico em geral, com idade igual ou superior a 18 anos, n\u00e3o havendo limite de idade para a Corrida\/Caminhada que ser\u00e1 de 10Km.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21851,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,559],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21850","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santiago-do-cacem-setubal","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida-de-15-km","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/cartaz102767_grande.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21850","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21850"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21850\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21850"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21850"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21850"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21850"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21850"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}