{"id":39765,"date":"2025-01-17T09:39:46","date_gmt":"2025-01-17T08:39:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-caminhada-de-agradecimento-do-dador-2025\/"},"modified":"2025-01-17T10:08:59","modified_gmt":"2025-01-17T09:08:59","slug":"corrida-caminhada-de-agradecimento-do-dador-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-caminhada-de-agradecimento-do-dador-2025\/","title":{"rendered":"Corrida &amp; Caminhada de Agradecimento do Dador 2025"},"content":{"rendered":"\n\n\n<p>O Grupo Desportivo de Transplantados de Portugal (GDTP) ir\u00e1 realizar a VII Corrida &amp; Caminhada Solid\u00e1ria de Agradecimento ao Dador no dia 16&nbsp;de Mar\u00e7o&nbsp;na&nbsp;Unidade Militar &#8211;&nbsp;&nbsp;Montijo da For\u00e7a A\u00e9rea Portuguesa,&nbsp;<strong>com o apoio do Instituto Portugu\u00eas da Juventude I.P.&nbsp;<\/strong>e a&nbsp;<strong>organiza\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Werun.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida &amp; Caminhada Solid\u00e1ria de Agradecimento ao Dador, \u00e9 um evento de natureza desportiva que tem como objetivos agradecer aos dadores de org\u00e3os e sensibilizar a comunidade para a doa\u00e7\u00e3o de org\u00e3os, bem como incentivar e consciencializar para a import\u00e2ncia da pr\u00e1tica de exerc\u00edcio f\u00edsico na popula\u00e7\u00e3o transplantada, candidata a transplante e na popula\u00e7\u00e3o em geral.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m de Transplantados, Dadores e Candidatos a Transplante, estar\u00e3o presentes as entidades que realizam o transporte de \u00f3rg\u00e3os para transplante, como a For\u00e7a A\u00e9rea Portuguesa, a Guarda Nacional Republicana, a Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a Publica, o Instituto Nacional de Emerg\u00eancia M\u00e9dica e a Liga dos Bombeiros Portugueses.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39766,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-39765","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-base-aerea-no-6-do-montijo-montijo","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/cartaz_agradecimento_ao_dador_2025.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39765","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39765"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39765\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39767,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39765\/revisions\/39767"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39766"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39765"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39765"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39765"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39765"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39765"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39765"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39765"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}