{"id":43871,"date":"2025-07-31T14:13:16","date_gmt":"2025-07-31T13:13:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-fatima-2025\/"},"modified":"2025-07-31T17:35:36","modified_gmt":"2025-07-31T16:35:36","slug":"trail-fatima-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-fatima-2025\/","title":{"rendered":"F\u00e1tima Trail Team 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova&nbsp;<strong>12\u00ba Trail de F\u00e1tima<\/strong>&nbsp;tem como objetivo proporcionar aos atletas novas experi\u00eancias e sensa\u00e7\u00f5es em trilhos distintos, valoriza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio e promo\u00e7\u00e3o da nossa regi\u00e3o. Temos ainda o intuito de promover e dar a conhecer alguns dos locais do Centro de Trail de F\u00e1tima.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento ir\u00e1 decorrer nos dias 25 e 26 de Outubro de 2025, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o F\u00e1tima Trail Team.<\/p>\n\n\n\n<p>O&nbsp;<strong>12\u00ba Trail de F\u00e1tima&nbsp;<\/strong>\u00e9 uma prova Certificada pela&nbsp;<strong>FPA &#8211; Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo &#8211; e AAS &#8211; Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Santar\u00e9m.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O&nbsp;<strong>Trail Longo e Trail Curto<\/strong>&nbsp;s\u00e3o ainda provas que integram e pontuam para o&nbsp;<strong>CTR \u2013 Circuito de Trail do Ribatejo&nbsp;<\/strong>e para o<strong>&nbsp;Circuito de Trail Regional da AAS.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43872,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[39,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-43871","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-fatima-santarem","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-santarem","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/pop_7310sz0863-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43871","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43871"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43871\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43883,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43871\/revisions\/43883"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43871"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43871"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43871"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43871"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43871"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43871"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}