{"id":30310,"date":"2023-11-15T11:12:48","date_gmt":"2023-11-15T10:12:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-adeptos-e-simpatizantes-2024\/"},"modified":"2023-11-15T11:14:23","modified_gmt":"2023-11-15T10:14:23","slug":"corrida-solidaria-adeptos-e-simpatizantes-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-adeptos-e-simpatizantes-2024\/","title":{"rendered":"Corrida Solid\u00e1ria Adeptos e Simpatizantes 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Reserva j\u00e1 o dia 21 de Janeiro e participa na 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida Solid\u00e1ria dos Adeptos e Simpatizantes \u2013 Memorial Arons de Carvalho!<\/p>\n\n\n\n<p>Com partida e chegada no<strong>&nbsp;Parque Ribeirinho do Oriente,&nbsp;<\/strong>o percurso desenrolar-se-\u00e1 pela magn\u00edfica<strong>&nbsp;Av.&nbsp;Infante D. Henrique,&nbsp;<\/strong>na zona oriental de Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p>Solid\u00e1ria como sempre, no dia do evento, haver\u00e1 um espa\u00e7o pr\u00f3prio para a\u00a0<strong>doa\u00e7\u00e3o de bens alimentares com per\u00edodo de validade alargado<\/strong>\u00a0<strong>ou vestu\u00e1rio<\/strong>, que ser\u00e3o\u00a0<strong>entregues \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o O Companheiro<\/strong>. Um pequeno gesto que valer\u00e1 muito para tanta gente!<\/p>\n\n\n\n<p>Parque Ribeirinho do Oriente | Lisboa<\/p>\n\n\n\n<p>Kids Race&nbsp;(at\u00e9 aos 14 anos) |&nbsp;<strong>09h30<\/strong><br>Corrida 10km |&nbsp;<strong>10h00<\/strong><br>Mini-Corrida e Caminhada 5.5km |<strong>&nbsp;10h05<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30311,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-30310","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oriente-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/ADEPTOS-2023-042-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30310","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30310"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30310\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30310"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30310"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30310"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30310"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30310"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}