{"id":431,"date":"2019-12-08T21:38:42","date_gmt":"2019-12-08T21:38:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=431"},"modified":"2019-12-08T21:39:51","modified_gmt":"2019-12-08T21:39:51","slug":"ultra-carrossel-planalto-das-cesaredas","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-carrossel-planalto-das-cesaredas\/","title":{"rendered":"Ultra Carrossel Planalto das Cesaredas"},"content":{"rendered":"<div id=\"wrapper\" class=\"container\">\n<div id=\"contentRow\" class=\"row\">\n<div id=\"contentCol\" class=\"col-xs-12\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"hidden-xs col-sm-6 col-md-7\">\n<div class=\"cssTexto\">\n<p>TODOS OS ATLETAS QUE ESTAVAM INSCRITOS NA EDI\u00c7\u00c3O DE 2019, QUE FOI CANCELADA POR DESPACHO DO GOVERNO RELATIVO \u00c0 DECLARA\u00c7\u00c3O DE SITUA\u00c7\u00c3O DE ALERTA FACE AO RISCO DE INC\u00caNDIO FLORESTAL\u00a0 T\u00caM\u00a0 INSCRI\u00c7\u00c3O GRATUITA NA EDI\u00c7\u00c3O DE 2020 !!<\/p>\n<p>PARA TAL, BASTA QUE EFETUEM NOVAMENTE A INSCRI\u00c7\u00c3O E A MESMA SER\u00c1 VALIDADA PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O ! ( N\u00c3O PAGUEM A REFER\u00caNCIA MULTIBANCO QUE \u00c9 GERADA AUTOMATICAMENTE NO PROCESSO DE INSCRI\u00c7\u00c3O)<\/p>\n<p>ESTA SITUA\u00c7\u00c3O DE OFERTA S\u00d3 SE APLICA AOS ATLETAS QUE CONSTAVAM NA BASE DE DADOS DE INSCRITOS PARA A PROVA DO DIA 08 DE SETEMBRO DE 2019<\/p>\n<p><strong>Data:<\/strong><br \/>\n06 de Setembro de 2020<\/p>\n<p><strong>Data limite de inscri\u00e7\u00f5es:<\/strong><br \/>\n23 de Agosto de 2020<\/p>\n<p><strong>Localidade:<\/strong><br \/>\nReguengo Grande \u2013 concelho da Lourinh\u00e3<\/p>\n<p><strong>Valores de Inscri\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p><strong>Fase 1<\/strong> &#8211; at\u00e9 30 de Junho 2020 \u2013 PROMOCIONAL!!!<br \/>\nUltra 54 Km+ \u2013 23 \u20ac<br \/>\nDuplas 2 x 27 Km \u2013 16 \u20ac<br \/>\nEstafetas 4 x 13,5 Km \u2013 11\u20ac<br \/>\nMini Trail 11 Km \u2013 10 \u20ac<br \/>\nCaminhada 11 Km \u2013 8 \u20ac<br \/>\nKids Trail 500 metros \u2013 Gratuito<\/p>\n<p><strong>Fase 2<\/strong> &#8211; De 01 de Julho a 31 de Julho 2020<br \/>\nUltra 54 Km+ \u2013 25 \u20ac<br \/>\nDuplas 2 x 27 Km \u2013 18 \u20ac<br \/>\nEstafetas 4 X 13,5 Km \u2013 13\u20ac<br \/>\nMini Trail 11 Km \u2013 12 \u20ac<br \/>\nCaminhada 11 Km\u2013 10 \u20ac<br \/>\nKids Trail 500 metros \u2013 Gratuito<\/p>\n<p><strong>Fase 3<\/strong> &#8211; De 01 de Agosto a 23 de Agosto 2020<br \/>\nUltra 54 Km+ \u2013 26 \u20ac<br \/>\nDuplas 2 x 27 Km \u2013 19 \u20ac<br \/>\nEstafetas 4 X 13,5 Km \u2013 14\u20ac<br \/>\nMini Trail 11 Km \u2013 13 \u20ac<br \/>\nCaminhada 11 Km \u2013 10 \u20ac<br \/>\nKids Trail 500 metros \u2013 Gratuito<\/p>\n<p>Almo\u00e7o Atleta &#8211; \u20ac4,00<br \/>\nAlmo\u00e7o Acompanhante &#8211; \u20ac5,00<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":434,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-431","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-reguengo-grande-lourinha-lisboa","event_type-trail","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/pop_cwz822m483.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/431","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=431"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/431\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/434"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=431"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=431"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=431"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=431"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=431"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=431"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}