{"id":45342,"date":"2025-10-03T03:30:56","date_gmt":"2025-10-03T02:30:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-madrid-2026\/"},"modified":"2025-10-03T03:31:35","modified_gmt":"2025-10-03T02:31:35","slug":"maratona-madrid-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-madrid-2026\/","title":{"rendered":"Maratona Madrid 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 26 de abril de 2026, a Zurich Rock \u2018n\u2019 Roll Running Series Madrid celebrar\u00e1 48 anos de corrida e rock em Madri, e 47.000 corredores de todo o mundo se juntar\u00e3o a n\u00f3s na corrida mais bonita da Espanha.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O evento oferece 3 dist\u00e2ncias: Maratona, Meia Maratona e 10 km, para que todos possam aproveitar a maior festa da corrida do pa\u00eds. Voc\u00ea tamb\u00e9m vivenciar\u00e1 uma atmosfera festiva \u00fanica, com milhares de espectadores tomando as ruas no dia do evento para incentivar os participantes e se sentirem parte desta grande celebra\u00e7\u00e3o.<br><\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m de ter um percurso incrivelmente bonito e tur\u00edstico pelo cora\u00e7\u00e3o de Madri, a Zurich Rock \u2018n\u2019 Roll Running Series Madrid \u00e9 uma aut\u00eantica festa da corrida, com mais de 30 palcos e esta\u00e7\u00f5es de entretenimento localizados ao longo do percurso. Voc\u00ea vai curtir como nunca antes!<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44239,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478,31,41],"event_type_2":[809,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45342","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-madrid-espanha","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-maratona","event_type-meiamaratona","event_type_2-espanha","event_type_2-europa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/08\/486643211_29106493365631370_2358731217252970512_n-1-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45342","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45342"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45342\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45344,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45342\/revisions\/45344"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45342"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45342"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45342"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45342"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45342"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45342"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45342"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}