{"id":39657,"date":"2025-01-12T19:00:44","date_gmt":"2025-01-12T18:00:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-nem-aac-2025\/"},"modified":"2025-03-19T08:04:37","modified_gmt":"2025-03-19T07:04:37","slug":"corrida-solidaria-nem-aac-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-nem-aac-2025\/","title":{"rendered":"Corrida Solid\u00e1ria NEM\/AAC 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>IV Corrida Solid\u00e1ria<\/strong>&nbsp;\u00e9 um evento desportivo organizado pelo&nbsp;<strong>N\u00facleo de Estudantes de Medicina da Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra (NEM\/AAC)<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Coimbra<\/strong>, da&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra<\/strong>&nbsp;e da Recorde Pessoal, respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do evento.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e3o realizados dois eventos competitivos, uma&nbsp;<strong>Corrida de 10 km<\/strong>&nbsp;e outra de&nbsp;<strong>5 km<\/strong>, para fins competitivos e l\u00fadicos.<\/p>\n\n\n\n<p>Quem pretender, poder\u00e1 fazer um trajeto de&nbsp;<strong>5 km de caminhada<\/strong>&nbsp;que ocorrer\u00e1 simultaneamente \u00e0 corrida, para fins l\u00fadicos.<\/p>\n\n\n\n<p>As diversas modalidades ter\u00e3o partida e chegada na cidade de Coimbra, no dia\u00a0<strong>5 de abril<\/strong>.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39658,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-39657","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coimbra","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/pop_5p01682784-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39657","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39657"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39657\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39858,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39657\/revisions\/39858"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39657"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39657"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39657"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39657"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39657"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}