{"id":43089,"date":"2025-07-10T13:49:36","date_gmt":"2025-07-10T12:49:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/gp-atletismo-aguias-de-alvelos-2025\/"},"modified":"2025-07-20T14:53:32","modified_gmt":"2025-07-20T13:53:32","slug":"gp-atletismo-aguias-de-alvelos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/gp-atletismo-aguias-de-alvelos-2025\/","title":{"rendered":"GP Atletismo Aguias de Alvelos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O evento \u201cVII Grande Pr\u00e9mio Ateltismo \u00c1guias de Alvelos \u201d \u00e9 organizado pela Sec\u00e7\u00e3o de Atletismo e Trail<br>Running da Associa\u00e7\u00e3o Recreativa e Cultural \u00c1guias de Alvelo, no dia 2 de agosto de 2025 sendo constitu\u00eddo por uma prova de 8 km, para maiores de 16 anos e um Kids Race, com duas distancias 1.5km (6 aos 10 anos) e 3km (11 aos 15 anos).<br>A edi\u00e7\u00e3o 2025 estar\u00e1 inserida no programa das festividades em honra Nossa Senhora das Dores 2025.<br>Al\u00e9m do apoio de diversas empresas da regi\u00e3o, contamos igualmente com apoios institucionais da Junta<br>de Freguesia de Alvelos e C\u00e2mara Municipal de Barcelos.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43090,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478,624],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43089","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alvelos-braga","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/20250906_cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43089","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43089"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43089\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43091,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43089\/revisions\/43091"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43089"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43089"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43089"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43089"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43089"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}