{"id":33753,"date":"2024-01-23T23:55:04","date_gmt":"2024-01-23T22:55:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-e-caminhada-rota-passadicos-do-tavora-2024\/"},"modified":"2024-01-24T10:03:48","modified_gmt":"2024-01-24T09:03:48","slug":"trail-e-caminhada-rota-passadicos-do-tavora-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-e-caminhada-rota-passadicos-do-tavora-2024\/","title":{"rendered":"Trail e Caminhada &#8220;Rota Passadi\u00e7os do T\u00e1vora&#8221; 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O 2\u00ba Trail e Caminhada \u201cRota Passadi\u00e7os do T\u00e1vora\u201d s\u00e3o organizados pelo N\u00facleo Desportivo e Cultural de Vila da Ponte e C\u00e2mara Municipal de Sernancelhe, com o apoio da Junta de Freguesia de Vila da Ponte, Runners Sernancelhe Terra da Castanha, Escola Profissional de Sernancelhe e Bombeiros Volunt\u00e1rios de Sernancelhe.<br>Este evento ter\u00e1 lugar a 17 de mar\u00e7o de 2024 e tem como objetivo promover a pr\u00e1tica da  atividade f\u00edsica em meio natural, dando a conhecer os lugares e costumes da freguesia de Vila da Ponte.<\/p>\n\n\n\n<p> A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Largo dos Desportos, junto \u00e0 Praia Fluvial &#8211; Marginal do Rio T\u00e1vora, na freguesia de Vila da Ponte, local onde funcionar\u00e1 toda a log\u00edstica associada ao evento, nomeadamente secretariado, partida e chegada.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33754,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-33753","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-da-ponte-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/65ae9c455bad1_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33753","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33753"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33753\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33755,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33753\/revisions\/33755"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33753"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33753"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=33753"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=33753"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=33753"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=33753"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=33753"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}