{"id":21136,"date":"2022-12-01T18:25:16","date_gmt":"2022-12-01T17:25:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vi-minho-e-lima-trail-2023\/"},"modified":"2023-01-31T19:43:13","modified_gmt":"2023-01-31T18:43:13","slug":"vi-minho-e-lima-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vi-minho-e-lima-trail-2023\/","title":{"rendered":"VI Minho E Lima Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cVI Minho e Lima Trail\u201d \u00e9 um evento organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Minho e Lima Trail, com o apoio e colabora\u00e7\u00e3o do Municipio de Ponte de Lima, das Juntas de Freguesia de Arca e Ponte de Lima, Fornelos e Queijada, Boalhosa, Serdedelo e Ribeira e com o apoio de v\u00e1rias empresas locais.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A VI Edi\u00e7\u00e3o do Minho e Lima Trail \u00e9 uma prova certificada pela Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal, integra o Circuito Regional de Trail organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Viana do Castelo e integra o Circuito Minho Ultra Trail S\u00e9ries (MUT S\u00e9ries), uma competi\u00e7\u00e3o constitu\u00edda por provas de trail com regulamento espec\u00edfico e que dever\u00e1 ser consultado.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O evento ser\u00e1 realizado no dia 26 de fevereiro de 2023, na vila de Ponte de Lima e apresentar\u00e1 tr\u00eas provas distintas:<br>o Trail Longo com a dist\u00e2ncia aproximada de 26 km;<br>o Trail Curto com a dist\u00e2ncia aproximada de 15 km;<br>o Caminhada com a dist\u00e2ncia aproximada de 10 km.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21137,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-21136","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponte-de-lima-viana-do-castelo","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/20230226_cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21136","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21136"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21136\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21137"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21136"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21136"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21136"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21136"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21136"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21136"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}