{"id":26748,"date":"2023-07-26T22:25:04","date_gmt":"2023-07-26T21:25:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oeiras-trail-2023\/"},"modified":"2023-11-01T22:00:13","modified_gmt":"2023-11-01T21:00:13","slug":"oeiras-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oeiras-trail-2023\/","title":{"rendered":"Oeiras Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Oeiras, realiza-se no dia 19 de novembro de 2023 a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Oeiras Trail, que ser\u00e1 percorrido por trilhos na zona de Barcarena \u2013 Oeiras, num Trail Longo de 20K+ e num Trail Curto\/Caminhada de 10K+. Com partida e chegada na F\u00e1brica da P\u00f3lvora. O Trail Longo \u00e9 prova de qualifica\u00e7\u00e3o para a Ta\u00e7a de Portugal ATRP.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>TRAIL LONGO \u2013 20 K+<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O Trail tem a dist\u00e2ncia de 20 K+, e tem in\u00edcio \u00e0s 09:00 horas. Tem partida e chegada na F\u00e1brica da P\u00f3lvora em Barcarena \u2013 Oeiras.<br>Tempo limite de 3 horas e 30 minutos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>TRAIL CURTO\/Caminhada \u2013 10 K+<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O Trail tem a dist\u00e2ncia de 10 K, e tem in\u00edcio \u00e0s 09:15 horas. Tem partida e chegada na F\u00e1brica da P\u00f3lvora em Barcarena \u2013 Oeiras.<br>Tempo limite de 3 horas.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Trail Longo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>At\u00e9 24 de agosto: 13 \u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>25 de agosto a 30 de setembro: 14 \u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>1 a 31 de outubro: 16 \u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>1 a 11 de novembro: 18,5\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Trail Curto<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>At\u00e9 24 de agosto: 11 \u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>25 de agosto a 30 de setembro: 12 \u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>1 a 31 de outubro: 13 \u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>1 a 11 de novembro: 14,5\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Secretariado<\/h2>\n\n\n\n<p>Levantamento do kit do atleta na F\u00e1brica da P\u00f3lvora.<\/p>\n\n\n\n<p>O levantamento do kit do atleta \u00e9 individual, com apresenta\u00e7\u00e3o do bilhete da BOL.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Hor\u00e1rio:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>S\u00e1bado dia 18 de novembro das 14h00 \u00e0s 18h00<\/li>\n\n\n\n<li>Domingo dia 19 de novembro das 07h00 \u00e0s 08h30<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Recomenda-se o levantamento do kit do atleta no s\u00e1bado dia 18 de novembro, por quest\u00f5es de seguran\u00e7a.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26750,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-26748","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barcarena-oeiras","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/cartaz109869_grande.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26748","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26748"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26748\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26750"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26748"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26748"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26748"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26748"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26748"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26748"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26748"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}