{"id":1760,"date":"2020-02-03T14:05:19","date_gmt":"2020-02-03T14:05:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=1760"},"modified":"2020-02-05T14:35:57","modified_gmt":"2020-02-05T14:35:57","slug":"corrida-do-interior-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-interior-2020\/","title":{"rendered":"Corrida do Interior 2020"},"content":{"rendered":"<p>A nova etapa do circuito Running Wonders 2020.<\/p>\n<p>DESCOBRE O PATRIM\u00d3NIO QUE H\u00c1 EM TI.<br \/>\n<span class=\"text_exposed_show\"><br \/>\nSendo Portugal um pa\u00eds com ra\u00edzes ancestrais, com uma preserva\u00e7\u00e3o not\u00e1vel da sua autenticidade, em 2020 chega uma nova etapa que ir\u00e1 ser um marco na hist\u00f3ria das Running Wonders.<\/span><\/p>\n<p>A Corrida do Interior representar\u00e1 uma viagem ao cora\u00e7\u00e3o do nosso Territ\u00f3rio Rural, onde a dimens\u00e3o da nossa hist\u00f3ria se traduz em tradi\u00e7\u00f5es seculares e singulares, onde o patrim\u00f3nio edificado \u00e9 um hino \u00e0 nossa perseveran\u00e7a humana e as gentes atuais representam o adn vivo da hist\u00f3ria da nossa hist\u00f3ria.<\/p>\n<p>Penedono e Sernancelhe, duas Vilas hist\u00f3ricas que resistem ao passar dos tempos, v\u00e3o proporcionar uma experi\u00eancia \u00fanica e inesquec\u00edvel, entre Natureza e Humanidade, demonstrando que no Interior existe uma incomensur\u00e1vel vitalidade.<\/p>\n<p>Com o tiro de Partida marcado para o m\u00edtico Castelo de Penedono, tamb\u00e9m conhecido como o Castelo do Magri\u00e7o, t\u00e3o bem imortalizado por Lu\u00eds Vaz de Cam\u00f5es em &#8220;Os Lus\u00edadas&#8221;, edificado de beleza \u00edmpar constru\u00eddo por meados do Ano 900, classificado como Monumento Nacional e representativo do legado que os n\u00f3s egr\u00e9gios av\u00f3s nos deixaram, numa Vila que respira hist\u00f3ria medieval num cen\u00e1rio verdadeiramente \u00edmpar, onde a marca da autenticidade espelha verdadeiramente a dimens\u00e3o humana que nos permitiu construir e preservar esta nobre Na\u00e7\u00e3o a que chamamos Portugal.<\/p>\n<p>A Meta est\u00e1 marcada para o Centro Hist\u00f3rico de Sernancelhe, Terra da Castanha, junto \u00e0 Igreja de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, constru\u00edda em 1172 a Igreja Rom\u00e2nica de Sernancelhe impressiona pela sua harmoniosa proporcionalidade, pela beleza do seu p\u00f3rtico, pelos tr\u00edpticos escult\u00f3ricos da fachada e pela sua torre sineira. No interior s\u00e3o os frescos quinhentistas, o altar-mor renascentista e os altares de talha barroca que fascinam. A magnific\u00eancia patrimonial deste templo, a par da diversidade art\u00edstica do seu interior, conferem-lhe a just\u00edssima classifica\u00e7\u00e3o de um dos mais belos exemplares do rom\u00e2nico em Portugal, classificado como Monumento Nacional.<\/p>\n<p>Entre as estas hist\u00f3ricas Vilas, est\u00e1 desenhado um percurso que ir\u00e1 percorrer aldeias seculares carregas de humanismo e uma natureza onde ser\u00e1 poss\u00edvel ouvir o bater do pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o, entre lugares, caminhos e estradas que nos far\u00e3o levitar de serenidade.<\/p>\n<p>Com paix\u00e3o, determina\u00e7\u00e3o e muito amor, sejam bem-vindos \u00e0 Corrida do Interior!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1789,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,41],"event_type_2":[],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1760","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-castelo-de-penedono-viseu","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/84002321_1556194881199011_9145097774008631296_o.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1760","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1760"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1760\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1789"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1760"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1760"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1760"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1760"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1760"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1760"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1760"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}