{"id":44262,"date":"2025-09-02T07:43:57","date_gmt":"2025-09-02T06:43:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-povoa-de-varzim-2026\/"},"modified":"2025-09-02T07:46:09","modified_gmt":"2025-09-02T06:46:09","slug":"trail-da-povoa-de-varzim-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-povoa-de-varzim-2026\/","title":{"rendered":"Trail da P\u00f3voa de Varzim 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>O TPV &#8211; TRAIL P\u00d3VOA DE VARZIM \u00e9 um evento organizado pelo Centro Desportivo e Cultural de Navais, em parceria com a empresa Municipal Varzim lazer e conta com o apoio da Junta da Uni\u00e3o das Freguesias de Agu\u00e7adoura e Navais e da C\u00e2mara Municipal da P\u00f3voa de Varzim.<br>Este evento decorrer\u00e1 no dia 18 de janeiro durante o dia, e inclui as seguintes provas:<br>\u2794 16Km \u2013 Trail curto<br>\u2794 25Km \u2013 Trail longo<br>\u2794 6km &#8211; Caminhada<br>O evento percorrer\u00e1 ambiente natural, rural e urbano do norte do concelho da P\u00f3voa de Varzim, com in\u00edcio no Parque Desportivo Alberto Silva, em Navais \u2013 P\u00f3voa de Varzim.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44263,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-44262","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-povoa-de-varzim-porto","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/banner-IX-TRAIL.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44262","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44262"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44262\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44264,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44262\/revisions\/44264"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44263"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44262"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44262"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=44262"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=44262"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=44262"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=44262"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=44262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}