{"id":30565,"date":"2023-11-29T17:37:24","date_gmt":"2023-11-29T16:37:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-soure-1111-2024\/"},"modified":"2023-11-29T18:11:21","modified_gmt":"2023-11-29T17:11:21","slug":"cross-trail-soure-1111-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-soure-1111-2024\/","title":{"rendered":"Cross Trail Soure 1111 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O VIII CROSS TRAIL SOURE 1111 realizar-se-\u00e1 no dia 28 de abril de 2024, domingo, ser\u00e1 constitu\u00eddo por duas dist\u00e2ncias competitivas (TRAIL CURTO 19K e MINI TRAIL 12K) e CAMINHADA.<\/p>\n\n\n\n<p><br>TRAIL CURTO 19K<br>Prova inserida no Circuito Distrital de Trail Running de Coimbra \u2013 Curto, circuito da responsabilidade da ADAC \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Coimbra, com uma dist\u00e2ncia aproximada de 19 Km, ter\u00e1 in\u00edcio pelas 09h00, com partida e chegada no Parque dos Bacelos, na Vila de Soure.<br><\/p>\n\n\n\n<p>MINI TRAIL 12K<br>Prova com uma dist\u00e2ncia aproximada de 12 Km, ter\u00e1 in\u00edcio pelas 09h30, com partida e chegada no Parque dos Bacelos, na Vila de Soure.<\/p>\n\n\n\n<p><br>CAMINHADA<br>Percurso com uma dist\u00e2ncia de aproximadamente 10 Km, ter\u00e1 in\u00edcio pelas 09h35, com partida e chegada no Parque dos Bacelos, na Vila de Soure.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30566,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-30565","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-soure-coimbra","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2023-11-28_01-02-04_65653c0c5f5c6.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30565","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30565"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30565\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30566"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30565"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30565"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30565"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30565"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30565"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30565"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}