{"id":34045,"date":"2024-02-07T18:00:09","date_gmt":"2024-02-07T17:00:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/night-run-vendas-novas-2024\/"},"modified":"2024-02-07T18:02:11","modified_gmt":"2024-02-07T17:02:11","slug":"night-run-vendas-novas-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/night-run-vendas-novas-2024\/","title":{"rendered":"Night Run Vendas Novas 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o da \u201cNight Run \u2013 Vendas Novas\u201d, \u00e9 um evento desportivo que est\u00e1 integrado no m\u00eas das Comemora\u00e7\u00f5es do Dia Internacional da Mulher, sendo a sua organiza\u00e7\u00e3o da responsabilidade do Munic\u00edpio de Vendas Novas.<\/p>\n\n\n\n<p>A 10\u00aa Night Run, vai ter o apoio\/patroc\u00ednio oficial da Seaside.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta corrida\/caminhada noturna de \u00e2mbito popular \u00e9 aberta a participantes de ritmos moderados ou principiantes, bem como a participantes que procuram uma corrida r\u00e1pida para conseguir uma boa marca pessoal, mas que em comum partilham o gosto pela corrida e procuram modelos de pr\u00e1tica desportiva saud\u00e1vel.<\/p>\n\n\n\n<p>O Munic\u00edpio de Vendas Novas convida tamb\u00e9m todas as mulheres para uma prova extra, denominada&nbsp;<strong>\u201c100m de Saltos Altos\u201d<\/strong>. Esta corrida tem uma extens\u00e3o de 100 metros, destina-se a participantes com idade igual ou superior a 16 anos e obriga \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de sapatos de salto alto de altura m\u00ednima de 4cm, n\u00e3o compensados. N\u00e3o s\u00e3o admitidas participantes que se apresentem com sapatos tipo plataforma ou botas, mesmo que o cal\u00e7ado cumpra a altura m\u00ednima. O cal\u00e7ado \u00e9 inspecionado e validado no local no sentido do cumprimento dos requisitos referidos.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34046,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-34045","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vendas-novas-evora","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/cartaz_night_run_nm.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34045","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34045"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34045\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34047,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34045\/revisions\/34047"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34046"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34045"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34045"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34045"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34045"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34045"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34045"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34045"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}