{"id":18619,"date":"2022-09-09T08:49:34","date_gmt":"2022-09-09T07:49:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=18619"},"modified":"2022-09-09T08:50:22","modified_gmt":"2022-09-09T07:50:22","slug":"trail-dos-morcegos-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-morcegos-2022\/","title":{"rendered":"Trail dos Morcegos 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail dos Morcegos (TdM) \u00e9 um evento de trail running que surgiu atrav\u00e9s da ideia do fundador da equipa, Ricardo Almeida, que decidiu avan\u00e7ar, praticamente sozinho, para a organiza\u00e7\u00e3o de uma prova que visava promover a atividade f\u00edsica e divulgar alguns dos espa\u00e7os naturais do concelho de Ponta Delgada. A ideia do precursor era dar um car\u00e1cter competitivo e l\u00fadico ao evento, permitindo que se conjugasse o lado desportivo do trail running com a vertente de passeio ao percorrer trilhos e caminhos agr\u00edcolas nas freguesias da Relva e Feteiras.<\/p>\n\n\n\n<p>Para al\u00e9m da dureza em termos de exig\u00eancia f\u00edsica que sempre caraterizou o TdM, a prova tem uma grande particularidade dado que a cada edi\u00e7\u00e3o o diretor de prova \u00e9 um elemento diferente da equipa dos Morcegos Trail. Atualmente, o evento faz parte da Ta\u00e7a de Portugal da Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal, assim como, do Campeonato de Trail de Ilha de S\u00e3o Miguel.<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo &#8211; 37 km<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto &#8211; 18 km<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada &#8211; 8km (+6anos)<\/p>\n\n\n\n<p>Kids Juvenil &#8211; (16-17 anos) 8 km<\/p>\n\n\n\n<p>Kids &#8211; (6-15 anos) 2 Km<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18621,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-18619","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-miguel-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/302435238_501838211946992_8338385791746009424_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/18619","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18619"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/18619\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18621"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18619"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18619"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=18619"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=18619"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=18619"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=18619"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=18619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}