{"id":42847,"date":"2025-06-30T09:32:49","date_gmt":"2025-06-30T08:32:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42847"},"modified":"2025-07-10T13:27:09","modified_gmt":"2025-07-10T12:27:09","slug":"night-run-guarda-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/night-run-guarda-2025\/","title":{"rendered":"Night Run Guarda 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A NIGHT RUN \u00e9 uma atividade de atletismo e caminhada noturna de cariz popular, integrada nas a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica desportiva informal e saud\u00e1vel promovidas pela C\u00e2mara Municipal da Guarda. Esta iniciativa, com um percurso urbano aproximado de 5 km, \u00e9 direcionada a participantes de todos os n\u00edveis &#8211; desde iniciantes at\u00e9 praticantes regulares &#8211; podendo ser feita a correr ou a caminhar. Os principais objetivos deste evento s\u00e3o: promover h\u00e1bitos de vida saud\u00e1veis e acess\u00edveis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, dinamizar o centro da cidade atrav\u00e9s do desporto e da anima\u00e7\u00e3o, incentivar a participa\u00e7\u00e3o desportiva em ambiente festivo e descontra\u00eddo e introduzir uma vertente competitiva. <\/p>\n\n\n\n<p>Com base na experi\u00eancia acumulada e no interesse crescente da popula\u00e7\u00e3o, a edi\u00e7\u00e3o de 2025 deste evento ter\u00e1 as seguintes inova\u00e7\u00f5es: &#8211; Diferencia\u00e7\u00e3o entre Caminhada e Corrida: Ser\u00e3o criados dois momentos de partida distintos, com dorsais diferenciados, garantindo uma melhor gest\u00e3o dos participantes e permitindo a introdu\u00e7\u00e3o de uma vertente competitiva na corrida. &#8211; Introdu\u00e7\u00e3o de Competi\u00e7\u00e3o na Corrida: A corrida passar\u00e1 a ter um car\u00e1ter competitivo, com cria\u00e7\u00e3o de escal\u00f5es et\u00e1rios e recurso a cronometragem eletr\u00f3nica especializada, atribui\u00e7\u00e3o de pr\u00e9mios e lembran\u00e7as aos vencedores. &#8211; Consolida\u00e7\u00e3o do Car\u00e1ter Festivo: Mant\u00eam-se os elementos festivos que caracterizam a NIGHT RUN: anima\u00e7\u00e3o com DJ e oferta de kits aos participantes (limitado ao stock existente).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42848,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42847","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-guarda","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/Night-Run-Guarda-25-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42847","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42847"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42847\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42849,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42847\/revisions\/42849"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42847"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42847"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42847"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42847"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42847"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42847"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}