{"id":27716,"date":"2023-08-17T17:20:31","date_gmt":"2023-08-17T16:20:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=27716"},"modified":"2023-08-17T17:20:34","modified_gmt":"2023-08-17T16:20:34","slug":"trail-da-empada-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-empada-2023\/","title":{"rendered":"Trail da Empada 2023"},"content":{"rendered":"\n\n\n<p>O Trail da Empada \u00e9 uma prova de Trail Running no dia 5 de Novembro, corrida pedestre em Natureza, com duas dist\u00e2ncias, Trail Longo (TL) K25, Sprint Trail (ST) K16 e Inicia\u00e7\u00e3o ao Trail\/Caminhada 10Km.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova ter\u00e1 in\u00edcio e fim no Arraiolos Multiusos, percorrendo trilhos, estrad\u00f5es, caminhos florestais, singletracks, com passagem por ribeiros e locais com interesse hist\u00f3rico. O evento visa a promo\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e ambiental da regi\u00e3o e a promo\u00e7\u00e3o do desporto em meio natural. A prova decorre maioritariamente em meio rural, por caminhos e trilhos de terra batida.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27717,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-27716","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arraiolos-evora","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/64ddf46b0af6a_WhatsApp_Image_2023-08-17_at_11.11.48.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27716","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27716"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27716\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27717"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27716"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27716"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27716"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27716"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27716"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}