{"id":40598,"date":"2025-02-16T20:30:17","date_gmt":"2025-02-16T19:30:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-raia-2025\/"},"modified":"2025-07-06T21:57:13","modified_gmt":"2025-07-06T20:57:13","slug":"trail-da-raia-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-raia-2025\/","title":{"rendered":"Trail da Raia 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail da Raia \u00e9 uma manifesta\u00e7\u00e3o desportiva transfronteiri\u00e7a com percursos elaborados por caminhos rurais e pelos trilhos dos contrabandistas de Portugal e Espanha.<\/p>\n\n\n\n<p>A atividade do contrabando ocasionou excurs\u00f5es repetidas, que, para al\u00e9m dos la\u00e7os econ\u00f3micos, criou la\u00e7os culturais e pessoais de amizade entre os habitantes \u00ab de los pueblos hermanos \u00bb que agora relembramos.<\/p>\n\n\n\n<p>Integram este evento, quatro provas competitivas Trail Ultra, Trail Longo, Trail Curto, Trail Mini e dois percursos de inicia\u00e7\u00e3o &#8211; Caminhada e Trail Kids.<br>A organiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 a cargo da Raiar &#8211; Associa\u00e7\u00e3o de Aldeia do Bispo e da associa\u00e7\u00e3o Mocidade de Aldeia do Bispo em parceria com o Lar de Santo Ant\u00e3o e com o apoio da Junta de Freguesia de Aldeia do Bispo e da Camara Municipal do Sabugal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43004,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-40598","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aldeia-do-bispo-sabugal","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/67c2e8e5b18ec_cartaz-cartaz_460-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40598","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40598"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41702,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40598\/revisions\/41702"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43004"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40598"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40598"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40598"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40598"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40598"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}