{"id":26752,"date":"2023-07-26T22:30:52","date_gmt":"2023-07-26T21:30:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-mestre-de-avis-2023\/"},"modified":"2023-07-26T22:34:43","modified_gmt":"2023-07-26T21:34:43","slug":"corrida-mestre-de-avis-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-mestre-de-avis-2023\/","title":{"rendered":"Corrida Mestre de Avis 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Integrado nas\u00a0<strong>Festas da Batalha<\/strong>, organizadas pelo\u00a0<strong>Munic\u00edpio da Batalha<\/strong>, realiza se no dia\u00a0<strong>15 de agosto de 2023<\/strong>\u00a0na Batalha, mais uma edi\u00e7\u00e3o da\u00a0<strong>Prova de Atletismo \u201cMestre de Avis\u201d<\/strong>, a\u00a0<strong>XIV Prova de Atletismo \u201cBatalha Jovem\u201d<\/strong>\u00a0e uma\u00a0<strong>caminhada<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova realiza-se no dia 15 de agosto de 2023, \u00e0s 10h30, com uma dist\u00e2ncia de 7300 metros, com partida do Campo Militar de S. Jorge e chegada \u00e0 Pra\u00e7a Mouzinho de Albuquerque.<\/p>\n\n\n\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es ter\u00e3o um valor solid\u00e1rio de&nbsp;<strong>3\u20ac<\/strong>&nbsp;e reverter\u00e3o para a o&nbsp;Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria dos Bombeiros Volunt\u00e1rios da Batalha, devendo ser efetuadas at\u00e9 ao dia 9 de agosto de 2023.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26753,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478],"event_type_2":[727,40],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-26752","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-avis-portalegre","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-portalegre","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/pop_9xk0kem604.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26752","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26752"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26752\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26753"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26752"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26752"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26752"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26752"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26752"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26752"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}