{"id":23830,"date":"2023-04-30T12:01:44","date_gmt":"2023-04-30T11:01:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-terras-do-cartaxo-2023\/"},"modified":"2023-07-13T19:24:14","modified_gmt":"2023-07-13T18:24:14","slug":"trail-terras-do-cartaxo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-terras-do-cartaxo-2023\/","title":{"rendered":"Trail Terras do Cartaxo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Com o apoio da C\u00e2mara Municipal do Cartaxo, da Adega do Cartaxo, da Quinta do Sampayo, da Casa das Peles e da Miranda Constru\u00e7\u00f5es, no dia 29 de outubro realiza-se a segunda edi\u00e7\u00e3o do Trail Terras do Cartaxo, que ser\u00e1 percorrido pelos trilhos do Concelho do Cartaxo, num Trail Longo de 26K+ e num Trail Curto\/Caminhada de 11K+.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Secretariado<\/h2>\n\n\n\n<p>Levantamento do kit do atleta ser\u00e1 na Quinta das Pratas no Cartaxo.<\/p>\n\n\n\n<p>Localiza\u00e7\u00e3o: https:\/\/goo.gl\/maps\/BEfjwr5Gse8mr9oh7<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><strong>Hor\u00e1rio:<\/strong><\/h5>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>S\u00e1bado dia 28 de outubro das 14h30 \u00e0s 17h30<\/li>\n\n\n\n<li>Domingo dia 29 de outubro das 07:30 \u00e0s 09h00<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"338\" src=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-9-1024x338.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-26073\" srcset=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-9-1024x338.png 1024w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-9-300x99.png 300w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-9-768x254.png 768w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-9-1536x507.png 1536w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-9-2048x676.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26075,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-23830","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-quinta-das-pratas-cartaxo","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/cartaz109334_grande.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23830","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23830"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23830\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26075"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23830"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23830"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23830"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23830"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23830"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23830"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23830"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}