{"id":27702,"date":"2023-08-17T16:50:33","date_gmt":"2023-08-17T15:50:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-gloria-do-ribatejo-2023\/"},"modified":"2023-11-01T21:38:04","modified_gmt":"2023-11-01T20:38:04","slug":"trail-gloria-do-ribatejo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-gloria-do-ribatejo-2023\/","title":{"rendered":"Trail Gl\u00f3ria do Ribatejo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A nona edi\u00e7\u00e3o do Trail Gl\u00f3ria do Ribatejo \u2013 Desafia o trilho ir\u00e1 realizar-se no dia 5 de novembro de 2023.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0 semelhan\u00e7a da edi\u00e7\u00e3o anterior, a prova continuar\u00e1 a integrar e a ser uma das provas pontu\u00e1veis para o \u201cCircuito de Trail do Ribatejo \u2013 CTR\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>As provas t\u00eam como ponto de partida e de chegada o Pavilh\u00e3o Municipal (junto ao Campo de Futebol), em Gl\u00f3ria do Ribatejo. O evento inclui tr\u00eas provas de car\u00e1ter competitivo (Trail Longo, Trail Curto e Mini Trail) e uma Caminhada que ir\u00e1 decorrer num ambiente rural e pelos trilhos da vila de Gl\u00f3ria do Ribatejo.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A prova de Trail Longo ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 09H00, a prova de Trail Curto ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 09H10, a prova de Mini Trail ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 9H20 e a Caminhada \u00e0s 09H30. Os percursos das provas de trail s\u00e3ocomuns numa eterminada dist\u00e2ncia at\u00e9 que haja uma separa\u00e7\u00e3o devidamente sinalizada.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27703,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-27702","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-salvaterra-de-magos-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/64dc903dd9988_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27702","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27702"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27702\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27703"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27702"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27702"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27702"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27702"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27702"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27702"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27702"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}