{"id":23991,"date":"2023-05-15T18:23:03","date_gmt":"2023-05-15T17:23:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-caminha-2023\/"},"modified":"2023-05-15T18:27:19","modified_gmt":"2023-05-15T17:27:19","slug":"meia-maratona-de-caminha-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-caminha-2023\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Caminha 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A \u00daNICA MEIA MARATONA SUNSET DO PA\u00cdS, denominada oficialmente como a VII Meia Maratona Sunset de Caminha, tem lugar no concelho de Caminha, em Portugal, com organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Triatlo de Caminha, em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Caminha.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e3o tr\u00eas dist\u00e2ncias:<br>Meia Maratona, 21.097 km, (dist\u00e2ncia oficial \u2013 FPA\/CNEC), para atletas federados e n\u00e3o federados;<br>Mini Maratona, 7,00 km, destinada a todas as classes et\u00e1rias e sem fins competitivos,<br>Caminhada, 5 KM, destinada a todas as classes et\u00e1rias e sem fins competitivos,<\/p>\n\n\n\n<p><br>Aconselh\u00e1mos o uso da t-shirt oficial do evento durante a Caminhada.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23995,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41,672,27,478],"event_type_2":[62,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23991","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-caminha-viana-do-castelo","event_type-meiamaratona","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-viana-do-castelo","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/imagem-perfil-MMSC-23-1030x382-1-1024x380.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23991","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23991"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23991\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23991"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23991"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23991"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23991"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23991"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23991"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23991"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}