{"id":314,"date":"2019-12-06T15:23:16","date_gmt":"2019-12-06T15:23:16","guid":{"rendered":"http:\/\/box5284.temp.domains\/~portugf0\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=314"},"modified":"2019-12-28T08:16:23","modified_gmt":"2019-12-28T08:16:23","slug":"sao-silvestre-de-lisboa","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-lisboa\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre de Lisboa"},"content":{"rendered":"<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.noticiasaominuto.com\/pais\/1384634\/corrida-de-sao-silvestre-vai-condicionar-transito-em-lisboa-este-sabado\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">-&gt;Condicionamento de Tr\u00e2nsito<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/lap2go.com\/pt\/event\/sao-silvestre-de-lisboa-2019\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>-&gt;Classifica\u00e7\u00f5es<\/strong><\/a><\/p>\n<p>A El Corte Ingl\u00e9s S\u00e3o Silvestre de Lisboa regressa a 28 de dezembro 2019 para a sua 12.\u00aa edi\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>Vamos arrancar ao ritmo da capital, pelas 17h30, e colorir 10km das ruas iluminadas de Lisboa, no seu mais nobre palco: a Avenida da Liberdade. A prova conta com certifica\u00e7\u00e3o 5 estrelas da European Athletics e \u00e9 organizada pela HMS Sports em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Lisboa.<\/p>\n<p>Um pouco antes da corrida principal, os protagonistas ser\u00e3o as crian\u00e7as nascidas entre 2006 e 2014 que t\u00eam o seu desafio a correr com a Clube Pelicas S\u00e3o Silvestre da Pequenada, uma iniciativa promovida pela Associa\u00e7\u00e3o Mutualista Montepio e que prop\u00f5e aos atletas mais pequenos dist\u00e2ncias entre os 300 e os mil metros.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">Mantendo a tradi\u00e7\u00e3o, as inscri\u00e7\u00f5es da Clube Pelicas S\u00e3o Silvestre da Pequenada revertem inteiramente a favor de uma institui\u00e7\u00e3o de solidariedade, a Make a Wish.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":315,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,47],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-314","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida-10-km","event_type-sao-silvestre","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2846_2_DTL-1024x573.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/314","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=314"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/314\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/315"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=314"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=314"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=314"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=314"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=314"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}