{"id":30037,"date":"2023-11-06T22:29:48","date_gmt":"2023-11-06T21:29:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-de-sao-tome-2024\/"},"modified":"2024-01-13T13:03:25","modified_gmt":"2024-01-13T12:03:25","slug":"trilho-de-sao-tome-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-de-sao-tome-2024\/","title":{"rendered":"X Trilho de S. Tom\u00e9 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cX Trilho de S. Tom\u00e9&#8217;24\u201d ser\u00e1 realizado no dia 7 de Janeiro de 2024, em Ferreira-a-Nova (40.23488620, -8.73803616) a partir das 09:30h, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que n\u00e3o ofere\u00e7am risco para os participantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Se a Organiza\u00e7\u00e3o o entender, e a seguran\u00e7a dos participantes o justificar, poder\u00e3o ser alterados os percursos previamente estabelecidos.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o da equipa Grupo Desportivo Ferreirense em parceria com o Munic\u00edpio da Figueira da Foz e com a Junta de Freguesia de Ferreira-a-Nova.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova TRAIL [K25] ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 09h30, \u00e9 constitu\u00edda por trilhos de terra batida, single tracks, aceiros e estrad\u00f5es na dist\u00e2ncia aproximada de 25 Km e com 434 metros de desn\u00edvel acumulado positivo. Tem como ponto de partida as instala\u00e7\u00f5es da empresa Helenos, S.A. e meta em fente \u00e0 Junta de Freguesia de Ferreira-a-Nova. Esta prova incorpora o Circuito da Nacional de Trail Sprint da ATRP e o Circuito Distrital de Trail Running de Coimbra da ADAC.<\/p>\n\n\n\n<p>O MINI-TRAIL [K12] ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 10h00, \u00e9 constitu\u00edda por trilhos de terra batida, single tracks, aceiros e estrad\u00f5es na dist\u00e2ncia aproximada de 12 Km e com 197 metros de desn\u00edvel acumulado positivo. Tem como ponto de partida as instala\u00e7\u00f5es da empresa Helenos, S.A. e meta em fente \u00e0 Junta de Freguesia de Ferreira-a-Nova. Esta prova incorpora o Circuito da Nacional de Trail Jovem da ATRP.<\/p>\n\n\n\n<p>A CAMINHADA [K12] \u00e9 constitu\u00edda por trilhos de terra batida, single tracks, aceiros e estrad\u00f5es na dist\u00e2ncia aproximada de 12 Km e com 197 metros de desn\u00edvel acumulado positivo. Tem como ponto de partida as instala\u00e7\u00f5es da empresa Helenos, S.A. e meta em fente \u00e0 Junta de Freguesia de Ferreira-a-Nova.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30038,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30037","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ferreira-a-nova-figueira-da-foz","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/68242023116_0216_FlyerXTrilhoDeSTome-1024x726.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30037","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30037"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30037\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33452,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30037\/revisions\/33452"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30038"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30037"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30037"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30037"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30037"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30037"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30037"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30037"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}