{"id":20717,"date":"2022-11-17T15:24:28","date_gmt":"2022-11-17T14:24:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5o-trilhos-luso-bussaco-2023\/"},"modified":"2025-02-09T09:52:14","modified_gmt":"2025-02-09T08:52:14","slug":"5o-trilhos-luso-bussaco-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5o-trilhos-luso-bussaco-2023\/","title":{"rendered":"5\u00ba Trilhos Luso Bussaco 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Numa organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Trilhos Luso Bussaco, com o apoio da C\u00e2mara Municipal da Mealhada, Junta de Freguesia do Luso e Funda\u00e7\u00e3o Mata do Bussaco. Vai realizar-se no pr\u00f3ximo dia 07 de Maio de 2023 na Vila de Luso-Mealhada, o evento de Trail denominado \u201c5\u00ba Trilhos Luso Bussaco&#8221;. Este evento decorrer\u00e1 na Serra do Bussaco e zonas lim\u00edtrofes, maioritariamente em estradas de terra, caminhos florestais e single-tracks.<br><br>Este evento \u00e9 composto por 2 provas de trail e uma caminhada\/mini trail.<\/p>\n\n\n\n<p>Trail \u2013 prova com cerca de 30km com uma altimetria 1300 D+ e a contar para o Circuito Nacional de Trail s\u00e9rie 100<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto \u2013 prova com cerca de 18km e com uma altimetria de 800 D+ e a contar para o Circuito Nacional de Trail Sprint s\u00e9rie 100 As provas de trail ser\u00e3o cronometradas com chip e ter\u00e3o classifica\u00e7\u00e3o. Tanto a n\u00edvel geral como classifica\u00e7\u00f5es por g\u00e9nero e escal\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada\/Mini Trail \u2013 caminhada ou corrida em trilhos marcados com cerca de 10km e com dificuldade m\u00e9dia. Sem car\u00e1ter competitivo, n\u00e3o tendo cronometragem nem classifica\u00e7\u00e3o. Ter\u00e1 o apoio da Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Hipertens\u00e3o Pulmonar e ser\u00e1 OBRIGAT\u00d3RIO o uso da t-shirt da prova<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20718,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20717","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-luso-aveiro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/312494483_498525372313921_2982745261574129920_n-1024x603.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20717","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20717"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40366,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20717\/revisions\/40366"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20718"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20717"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20717"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20717"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20717"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20717"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}