{"id":39123,"date":"2024-12-20T20:42:04","date_gmt":"2024-12-20T19:42:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39123"},"modified":"2024-12-20T20:59:12","modified_gmt":"2024-12-20T19:59:12","slug":"trail-anadia-capital-do-espumante-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-anadia-capital-do-espumante-2025\/","title":{"rendered":"Trail Anadia Capital do Espumante 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Anadia capital do espumante, prova certificada pelo ATRP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal, que faz parte do circuito nacional de trail, circuito nacional de sprint e circuito jovem, do ano 2024\/2025 da ATRP, sob a \u00e9gide da FPA \u2013 Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo, vai-se realizar na cidade de Anadia, no dia 25\/05\/2025, distrito de Aveiro e \u00e9 organizado pelo Clube Saca Trilhos Anadia, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Anadia, da Uni\u00e3o de freguesias de Arcos e de Mogofores, da junta de freguesia da Moita, da junta de freguesia de Avel\u00e3s de Cima. Tem como principais \u201csponsors\u201d as Caves da Montanha, a Nova Casa dos Leit\u00f5es e o gin\u00e1sio Cross Company.<br>A prova de dist\u00e2ncia de trail longo Caves da Montanha e trail Curto Nova Casa dos Leit\u00f5es contam ainda para o circuito distrital de trail da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Aveiro, das respetivas dist\u00e2ncias. A prova de dist\u00e2ncia de trail longo Caves da Montanha, atribui os t\u00edtulos de campe\u00f5es distritais de trail da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Aveiro.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39124,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-39123","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-anadia-aveiro","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/450603348_987512810046471_336625884564070464_n-1-1024x399.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39123","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39123"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39123\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39125,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39123\/revisions\/39125"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39123"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39123"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39123"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39123"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39123"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}