{"id":1859,"date":"2020-02-10T13:35:52","date_gmt":"2020-02-10T13:35:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=1859"},"modified":"2020-02-10T13:35:52","modified_gmt":"2020-02-10T13:35:52","slug":"6a-corrida-do-alva-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/6a-corrida-do-alva-2020\/","title":{"rendered":"6\u00aa Corrida do Alva 2020"},"content":{"rendered":"<p>A m\u00edtica Corrida do Alva regressa nesta 6.\u00aa edi\u00e7\u00e3o a Penalva de Alva &#8211; Oliveira do Hospital com 10km em estrada. Prova que conta para o calend\u00e1rio de corridas distritais de Coimbra e Guarda; 6.\u00ba Pr\u00e9mio Jovem; Prova Aberta; Caminhada.<br \/>\nINSCRI\u00c7\u00d5ES E ALMO\u00c7O GRATUITO, que mais podes querer?<br \/>\nINSCRI\u00c7\u00d5ES em <a href=\"http:\/\/www.is.gd\/6corridadoalva?fbclid=IwAR1PGfDUEohqSZ_dfiTvWOx8Z5bwyHX87L8sIXAn4HskeJT3IFW2R8ix58w\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" data-lynx-mode=\"hover\" data-lynx-uri=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.is.gd%2F6corridadoalva%3Ffbclid%3DIwAR1PGfDUEohqSZ_dfiTvWOx8Z5bwyHX87L8sIXAn4HskeJT3IFW2R8ix58w&amp;h=AT1614LPah_OqkwRBQ9mC1k675tHnH006Jgi611UyCSGUzTeJK_FkjOVW02L6yFMFHdtYGT4FPmx-hpfxlFxV-cOEaYnA2AjBUZRCJqwHMHMYEiWLsCcLdkZmcWyAtznQA\">www.is.gd\/6corridadoalva<\/a><br \/>\nREGULAMENTO em <a href=\"http:\/\/www.bit.ly\/reg6corridadoalva?fbclid=IwAR3mXsJxf8YrZJE0I3jm8IaVJJchltHT_DXwJV9qjDi5vk0h3PMkfKpHxBs\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" data-lynx-mode=\"hover\" data-lynx-uri=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.bit.ly%2Freg6corridadoalva%3Ffbclid%3DIwAR3mXsJxf8YrZJE0I3jm8IaVJJchltHT_DXwJV9qjDi5vk0h3PMkfKpHxBs&amp;h=AT2jTO9IF18K2TizCsDbdNRVVCZgFckhE4WQLxr1KzIgl5GS7G_vYainVioaCfy3PnehpbivHD3eL4-5StSpfrivQpGtv37xNgVtPug58Pof5mkF36DPId_o7X-ck8CzKg\">www.bit.ly\/reg6corridadoalva<\/a><br \/>\nOrganiza\u00e7\u00e3o Clube Atl\u00e9tico de Oliveira do Hospital e Maratona Clube Vila Ch\u00e3<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1860,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1859","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-penalva-de-alva-coimbra","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/82360281_1633408823468981_5052945413615648768_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1859","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1859"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1859\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1859"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1859"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1859"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1859"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1859"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1859"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}