{"id":42312,"date":"2025-06-02T15:56:12","date_gmt":"2025-06-02T14:56:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42312"},"modified":"2025-06-02T15:56:34","modified_gmt":"2025-06-02T14:56:34","slug":"kiaius-sky-race-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/kiaius-sky-race-2025\/","title":{"rendered":"Kiaius Sky Race 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A associa\u00e7\u00e3o&nbsp;<strong>Talentos Objetivos \u2013 Clube de Enduro e Recreio<\/strong>&nbsp;ir\u00e1 promover, com o apoio da Junta de Freguesia de Quiaios e da C\u00e2mara Municipal da Figueira da Foz, a primeira edi\u00e7\u00e3o de Skyrunning intitulada&nbsp;<strong>1\u00ba Kiaius Sky Race<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizada no&nbsp;<strong>dia 5 de outubro de 2025<\/strong>, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas, salvo se o organizador entender que existem riscos acrescidos.<\/p>\n\n\n\n<p>Composto pelas dist\u00e2ncias de&nbsp;<strong>22km<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>13km<\/strong>, os percursos desenham-se na encosta norte e oeste da Serra da Boa Viagem, utilizando estrad\u00f5es, trilhos t\u00e9cnicos e caminhos agr\u00edcolas, com pouca estrada asfaltada.<\/p>\n\n\n\n<p>A&nbsp;<strong>localidade da Praia de Quiaios<\/strong>&nbsp;ser\u00e1 o centro do evento (Secretariado e Partida\/Chegada).<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Dist\u00e2ncias<\/h3>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>13km<\/strong>: 600 D+\u00a0<em>Mini Sky Race<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><strong>22km<\/strong>: 1320 D+\u00a0<em>Campeonato Centro-Sul de Skyrunning<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42313,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[708,22,497,498],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42312","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-praia-de-quiaos-figueira-da-foz","event_type-skyrunning","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/174002025530_181520_2025PosterKiaiusPost4R.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42312","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42312"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42312\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42314,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42312\/revisions\/42314"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42313"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42312"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42312"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42312"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42312"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42312"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42312"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}