{"id":23706,"date":"2023-04-21T10:24:50","date_gmt":"2023-04-21T09:24:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/prova-do-bodo-2023\/"},"modified":"2023-07-12T16:17:19","modified_gmt":"2023-07-12T15:17:19","slug":"prova-do-bodo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/prova-do-bodo-2023\/","title":{"rendered":"Prova do Bodo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Integrada nas Festas do Bodo que anualmente se realizam na Cidade de Pombal, vai decorrer a 39\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Prova do Bodo. A edi\u00e7\u00e3o deste ano ser\u00e1 constitu\u00edda pelos 10 km do Bodo, Corrida das Farturas (3 km) e Caminhada do Bodo (3 km).<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p>At\u00e9 ao dia 23 de julho<br>10 km do Bodo \u2013 8 euros<br>10 km do Bodo com camisola personalizada com nome \u2013 10 euros<br>Corrida das Farturas \u2013 4 euros (oferta de uma fartura a todos os participantes)<br>Caminhada &#8211; gratuito<br><\/p>\n\n\n\n<p>A partir do dia 24 de julho<br>10 km do Bodo \u2013 10 euros<br>Corrida das Farturas \u2013 5 euros (oferta de uma fartura a todos os participantes)<br>Caminhada \u2013 gratuito<br><\/p>\n\n\n\n<p>Quem comprovar ser atleta federado ter\u00e1 um desconto de um euro em todos os prazos de inscri\u00e7\u00e3o.<br>Por cada 10 inscri\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas da mesma equipa a organiza\u00e7\u00e3o oferece uma gr\u00e1tis. Todos os atletas que se inscreverem simultaneamente nas duas competi\u00e7\u00f5es organizadas pelo Munic\u00edpio de Pombal (Corrida dos Gambuzinos + Prova do Bodo) ter\u00e3o um desconto de 10%.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23706","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","hentry","event_location-pombal-leiria","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23706","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23706"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23706\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23706"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23706"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23706"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23706"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23706"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}