{"id":38599,"date":"2024-11-30T13:00:23","date_gmt":"2024-11-30T12:00:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=38599"},"modified":"2024-11-30T13:01:31","modified_gmt":"2024-11-30T12:01:31","slug":"trail-botao-camp-cimpor-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-botao-camp-cimpor-2025\/","title":{"rendered":"Trail Bot\u00e3o Camp-Cimpor 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O I Trail Bot\u00e3o Camp-Cimpor realizar-se-\u00e1 no dia 27 de abril de 2025, na aldeia de Bot\u00e3o, concelho de Coimbra. Esta prova com cariz solid\u00e1rio vai percorrer trilhos e caminhos locais rurais e florestais, sendo organizada pela equipa Bot\u00e3o Camp, com o apoio imprescind\u00edvel e fundamental do Centro Social Cultural e Recreativo de Bot\u00e3o, cuja receita reverte para esta institui\u00e7\u00e3o, com o objetivo de angaria\u00e7\u00e3o de fundos e aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento para um melhor funcionamento dos servi\u00e7os.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38600,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-38599","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aldeia-de-botao-coimbra","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/120241129_194636_ItrailbotaocampCartaz-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38599","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38599"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38601,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38599\/revisions\/38601"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38599"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38599"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38599"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38599"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38599"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}