{"id":39642,"date":"2025-01-12T18:44:54","date_gmt":"2025-01-12T17:44:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39642"},"modified":"2025-01-12T18:44:55","modified_gmt":"2025-01-12T17:44:55","slug":"rapoula-primavera-trail-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/rapoula-primavera-trail-2025\/","title":{"rendered":"Rapoula Primavera Trail 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o Cultural, Desportiva e Recreativa da Rapoula (ACDR Rapoula), com o apoio da Junta de Freguesia de P\u00eara do Mo\u00e7o e do Munic\u00edpio da Guarda, juntamente com os demais parceiros, ir\u00e1 realizar, no dia 23 de mar\u00e7o de 2025, na Rapoula (Guarda), a 1.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rapoula Primavera Trail.<\/p>\n\n\n\n<p>O Rapoula Primavera Trail \u00e9 um evento desportivo que contempla duas modalidades: i) Trail Running e ii) Caminhada. A prova integra percursos de diferentes altimetrias, dist\u00e2ncias e graus de dificuldade, nomeadamente, Trail Curto (15Km), Trail Longo (30Km) e Caminhada (10Km).<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ter\u00e1 in\u00edcio e t\u00e9rmino no Largo de S\u00e3o Marcos, na Rapoula (Guarda). Os diferentes percursos percorrem as aldeias da Freguesia de P\u00eara de Mo\u00e7o, procurando promover o patrim\u00f3nio arquitet\u00f3nico, hist\u00f3rico, cultural e ambiental da regi\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39643,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-39642","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-rapoula-guarda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/Trail-Rapoula-25-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39642","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39642"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39642\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39644,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39642\/revisions\/39644"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39643"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39642"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39642"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39642"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39642"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39642"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39642"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39642"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}