{"id":37463,"date":"2024-09-18T08:23:58","date_gmt":"2024-09-18T07:23:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=37463"},"modified":"2024-09-18T08:24:17","modified_gmt":"2024-09-18T07:24:17","slug":"corrida-dos-paraquedistas-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-dos-paraquedistas-2024\/","title":{"rendered":"Corrida dos Paraquedistas 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Paraquedistas \u00e9 organizada pela Associa\u00e7\u00e3o A Minha Corrida, com o apoio t\u00e9cnico da Xistarca, Promo\u00e7\u00f5es e Publica\u00e7\u00f5es Desportivas, Lda.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento desportivo proporciona uma experi\u00eancia \u00fanica, repleta de aventura e hist\u00f3ria, com dois percursos dispon\u00edveis: uma corrida de 10 km e uma caminhada de 5 km. A prova ter\u00e1 lugar no dia<strong>&nbsp;7 de Dezembro de 2024<\/strong>, \u00e0s 10h30, na Base Militar de Tancos. Os participantes poder\u00e3o escolher entre a corrida de 10 km ou a caminhada de 5 km. Ambos os percursos levar\u00e3o os atletas por locais emblem\u00e1ticos da hist\u00f3ria dos paraquedistas militares portugueses, oferecendo uma oportunidade de conhecer este ambiente \u00fanico.<\/p>\n\n\n\n<p>O trajeto, misto entre alcatr\u00e3o e terra batida, foi desenhado para ser r\u00e1pido e prop\u00edcio a quem procura melhorar o seu tempo pessoal, proporcionando ainda momentos de contempla\u00e7\u00e3o da paisagem e da heran\u00e7a militar.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37464,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37463","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aerodromo-militar-de-tancos-vila-nova-de-barquinha","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/logo-002-transparent-1920-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37463","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37463"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37465,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37463\/revisions\/37465"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37463"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37463"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37463"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37463"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37463"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}