{"id":11899,"date":"2021-10-25T19:00:08","date_gmt":"2021-10-25T18:00:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-lisboa-2022\/"},"modified":"2022-10-09T17:39:02","modified_gmt":"2022-10-09T16:39:02","slug":"maratona-de-lisboa-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-lisboa-2022\/","title":{"rendered":"EDP Maratona de Lisboa 2022"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/results.sporthive.com\/events\/6983192910261964288\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Resultados<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>Prepara a tua pr\u00f3xima maratona com o <a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-de-treino-de-corrida\/\"><strong>acompanhamento personalizado do Portugal Running<\/strong><\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Onde come\u00e7a<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Cascais, junto ao Hip\u00f3dromo<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como chegar<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Comboio<\/strong>&nbsp;&#8211; partindo da esta\u00e7\u00e3o&nbsp;<strong>Cais do Sodr\u00e9, rumo a Cascais<\/strong>. Todos os atletas inscritos, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dorsal, ter\u00e3o direito a transporte gratuito at\u00e9 \u00e0s 17 horas do dia da prova.<\/p>\n\n\n\n<p>Comboios \u00e0s 6h00, 6h15, 6h30 e 7h00<br>Dura\u00e7\u00e3o de viagem: 40 minutos<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m do comboio &#8211; nas linhas de Sintra, Cascais, Azambuja e Sado -, os inscritos ter\u00e3o transporte gratuito at\u00e9 \u00e0s 17 horas no Metropolitano de Lisboa, Carris, e Transportes Sul do Tejo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Percurso<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><\/h6>\n\n\n\n<p>In\u00edcio junto ao Hip\u00f3dromo de Cascais e meta instalada no Terreiro do Pa\u00e7o em Lisboa. Percurso maioritariamente \u00e0 beira-mar, com o Oceano Atl\u00e2ntico e o Rio Tejo ali ao lado.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Abastecimentos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u00c1gua Luso (garrafa)- 5,0 km; 10,0 km; 15,0 km; 20,0 km; 22,8 km; 25,0 km; 27,5 km; 30,0 km; 32,5 km; 35,0 km; 37,5 km; 40,0 km e Meta.<\/p>\n\n\n\n<p>Powerade (copo)- 10,0 km; 20,0 km; 30,0 km; 37,5 km e Meta.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><\/h6>\n\n\n\n<p>Gel (226ers) &#8211; 22,8 km e 32,5 km.<\/p>\n\n\n\n<p>Bananas da Madeira e Laranjas &#8211; 25,0 km e 35,0 km e Meta.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Marcadores de ritmo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>3h00<br>3h15<br>3h30<br>3h45<br>4h00<br>4h30<br>5h00<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><\/h6>\n\n\n\n<p><strong>Hora limite<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>6 horas<\/p>\n\n\n\n<p><strong>N\u00famero de inscritos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>6.000<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><\/h6>\n\n\n\n<p><strong>Onde levantar o kit de prova<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Quinta, Sexta e S\u00e1bado, 6 a 8 de outubro<br>SEASIDE SportExpo | Pav. Carlos Lopes | 10H00-20H00<\/p>\n\n\n\n<p>Para levantar o dorsal, dever\u00e1 apresentar o comprovativo de inscri\u00e7\u00e3o que foi enviado por e-mail. Os dorsais poder\u00e3o ser levantados por terceiros, desde que seja apresentado o comprovativo da inscri\u00e7\u00e3o e uma c\u00f3pia de um documento de identifica\u00e7\u00e3o do participante inscrito.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>O que inclui o kit de prova<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\"><\/h6>\n\n\n\n<p>T-shirt t\u00e9cnica HOKA<br>Dorsal com chip e um saco.<\/p>\n\n\n\n<p>Os finalistas ter\u00e3o ainda direito a uma medalha.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.record.pt\/record-running\/amp\/tudo-o-que-precisas-de-saber-sobre-a-edp-maratona-de-lisboa-e-luso-meia-maratona\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Fonte<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>A EDP Maratona de Lisboa 2022 \u00e9 j\u00e1 considerada como uma das mais belas maratonas do mundo por entidades internacionais como a&nbsp;Forbes, o&nbsp;Huffington Post&nbsp;e&nbsp;American Express, que elegeram a Maratona de Lisboa como uma prova a n\u00e3o perder. Com in\u00edcio&nbsp;Cascais&nbsp;e meta instalada na simb\u00f3lica&nbsp;Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio, a Maratona de Lisboa tem um percurso 100% \u00e0 beira mar\/rio, oferecendo aos seus atletas um cen\u00e1rio \u00fanico no mundo. Prova oficial do calend\u00e1rio da Federa\u00e7\u00e3o Internacional de Atletismo (World Athletics) que conta com a presen\u00e7a dos melhores maratonistas nacionais e internacionais.<\/p>\n\n\n\n<p>Prepara-te para esta prova com o nosso&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-de-treino-de-corrida\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong>acompanhamento, atrav\u00e9s dum plano personalizado de corrida<\/strong><\/a>.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11901,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-11899","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-maratona","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Maratona2022-1024x497.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/11899","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11899"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/11899\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11901"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11899"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11899"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=11899"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=11899"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=11899"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=11899"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=11899"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}