{"id":25438,"date":"2023-07-07T09:03:07","date_gmt":"2023-07-07T08:03:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-veredas-de-nexe-2023\/"},"modified":"2023-10-01T15:30:54","modified_gmt":"2023-10-01T14:30:54","slug":"trail-veredas-de-nexe-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-veredas-de-nexe-2023\/","title":{"rendered":"Trail Veredas de Nexe 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cII Trail Veredas de Nexe\u201d ser\u00e1 realizado nos dias 23 e 24 setembro 2023 (adiado para 11 de novembro) , em Santa B\u00e1rbara de Nexe  Faro.<\/p>\n\n\n\n<p>A Terra de Nexe em pleno Barrocal, entre a Serra e o Mar, com a sua Igreja Matriz e com vistas sobre o litoral, caracteriza-se desde h\u00e1 v\u00e1rios s\u00e9culos pela habita\u00e7\u00e3o e pequenos n\u00facleos populacionais dispersos.<\/p>\n\n\n\n<p>Atualmente tamb\u00e9m \u00e9 reconhecida como destino tur\u00edstico, pela m\u00fasica de acorde\u00e3o e pelo trabalho art\u00edstico em pedra. \u00c9 um aut\u00eantico anfiteatro natural mediterr\u00e2nico nas primeiras encostas da Serra de Monte Figo, com vistas deslumbrantes sobre a Ria Formosa e o Oceano Atl\u00e2ntico.<\/p>\n\n\n\n<p>A freguesia de Santa B\u00e1rbara de Nexe tem como Patrim\u00f3nio Cultural a sua Igreja Matriz, a Ermida de Santa Catarina dos Gorj\u00f5es, o acorde\u00e3o em Bordeira, a arte da cantaria, os trabalhos art\u00edsticos em pedra e ainda os moinhos de vento e po\u00e7os de \u00e1gua ancestrais.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Dist\u00e2ncia \/ Altimetria<\/h2>\n\n\n\n<p><br>Prova Dist\u00e2ncia (km) Desn\u00edvel Positivo<br>Trail Longo 30+ Km 1200m<br>Trail Curto 18+ Km 650m<br>Caminhada 8 km 300m<br>Trail Kids SUB14\/ SUB16 4 Voltas \u2013 2km &#8211;<br>Trail Kids SUB10\/ SUB12 2 Voltas \u2013 1km &#8211;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25439,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-25438","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santa-barbara-de-nexe-faro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/II-Trail-Veredas-Nexe-2023-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/25438","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25438"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/25438\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25438"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=25438"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=25438"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=25438"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=25438"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=25438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}