{"id":27506,"date":"2023-08-15T10:37:44","date_gmt":"2023-08-15T09:37:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-sao-pedro-sul-2023\/"},"modified":"2023-08-15T10:57:25","modified_gmt":"2023-08-15T09:57:25","slug":"sao-silvestre-sao-pedro-sul-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-sao-pedro-sul-2023\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre S\u00e3o Pedro do Sul 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Co-organizada pela C\u00e2mara Municipal de S. Pedro do Sul, pela Termalistur EM e pela Uni\u00e3o de Freguesias de S. Pedro do Sul, V\u00e1rzea e Bai\u00f5es e com a colabora\u00e7\u00e3o do GTT \u2013 Grupo todo terreno de S\u00e3o Pedro do Sul, decorre no dia 23 de dezembro de 2023, com in\u00edcio \u00e0s 19:00 horas, a 10.a edi\u00e7\u00e3o da corrida S. SILVESTRE &#8211; MANUEL DOS SANTOS ALMEIDA.<\/p>\n\n\n\n<p>LOCAL DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O \/ HOR\u00c1RIO DE PARTIDA \/ DIST\u00c2NCIA: Pra\u00e7a do Munic\u00edpio \/ 18:15 \u2013 Caminhada; 19:00 \u2013 corrida<br>\/ 10.000 metros<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">PERCURSO<\/h2>\n\n\n\n<p>Corrida: S. Pedro do Sul \u00bb Termas \u00bb S. Pedro do Sul; Caminhada: S. Pedro do Sul \u00bb Drizes \u00bb S. Pedro do Sul;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27507,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,47],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-27506","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-pedro-do-sul-viseu","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-sao-silvestre","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/2023-08-12_23-21-30_64d805ea68dfd-730x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27506","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27506"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27506\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27507"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27506"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27506"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27506"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27506"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27506"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}