{"id":36793,"date":"2024-08-14T07:19:43","date_gmt":"2024-08-14T06:19:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-atletismo-sr-a-daires-2024\/"},"modified":"2024-08-14T07:21:41","modified_gmt":"2024-08-14T06:21:41","slug":"grande-premio-de-atletismo-sr-a-daires-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-atletismo-sr-a-daires-2024\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio de Atletismo Sr.\u00aa d\u2019AIRES 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Esta 21.<br>a edi\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a pausa pand\u00e9mica, continua a promover uma competi\u00e7\u00e3o para v\u00e1rios escal\u00f5es e<br>ambos os g\u00e9neros. Desta feita, o evento organizar-se-\u00e1 no domingo anterior \u00e0 Feira D\u2019Aires, a 15 de<br>setembro de 2024. A base do evento situar-se-\u00e1 junto ao Santu\u00e1rio de N\u00aa Sra. D\u2019Aires, local a partir do<br>qual se desencadear\u00e3o todas as atividades. Para al\u00e9m da vertente de competi\u00e7\u00e3o nos v\u00e1rios escal\u00f5es,<br>haver\u00e1 tamb\u00e9m uma caminhada para os interessados que se venham a inscrever.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36794,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,478,624],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36793","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viana-do-alentejo-evora","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/66bb835e1105d_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36793","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36793"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36793\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36796,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36793\/revisions\/36796"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36793"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36793"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36793"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36793"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36793"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36793"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}