{"id":1467,"date":"2020-01-22T18:47:01","date_gmt":"2020-01-22T18:47:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1467"},"modified":"2020-01-22T18:47:01","modified_gmt":"2020-01-22T18:47:01","slug":"oh-meu-deus-ultra-trail-serra-da-estrela-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oh-meu-deus-ultra-trail-serra-da-estrela-2020\/","title":{"rendered":"Oh Meu Deus &#8211; Ultra Trail Serra da Estrela 2020"},"content":{"rendered":"<p>A Organiza\u00e7\u00e3o do Oh Meu Deus \u2013 Ultra Trail<sup>\u00ae<\/sup>\u00a0\u2013 Serra da Estrela \u2013 100 Milhas Portugal cabe \u00e0 Horizontes Turismo Desportivo, com sede em Proen\u00e7a-a-Nova com os apoios institucionais da C\u00e2mara Municipal de Seia e Uni\u00e3o das Freguesias de Seia, S\u00e3o Rom\u00e3o e Lapa dos Dinheiros.<\/p>\n<p>O Oh Meu Deus \u2013 Ultra Trail<sup>\u00ae<\/sup>\u00a0\u2013 Serra da Estrela \u2013 100 Milhas Portugal \u00e9 um evento l\u00fadico\/desportivo, pedestre em natureza com caracter\u00edsticas de montanha. Desenvolve-se em percursos com a utiliza\u00e7\u00e3o de veredas, trilhos florestais, caminhos rurais, carreiros e trilhos pedestres. Realizando-se o itiner\u00e1rio a p\u00e9 e no menor tempo poss\u00edvel.<\/p>\n<p>Este evento tem como objetivo conjugar o esp\u00edrito de aventura na natureza, o turismo e o desporto. Ser\u00e1 constitu\u00eddo por 4 dist\u00e2ncias:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>OMD200 (160+40): Solo e Duplas<\/strong><\/li>\n<li><strong>OMD100: Solo e Duplas<\/strong><\/li>\n<li><strong>OMD50<\/strong><\/li>\n<li><strong>OMD20<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1468,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[212],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1467","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-serra-da-estrela","event_type-trail","event_type_2-guarda"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/logo-2x-red.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1467","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1467"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1467\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1467"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1467"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1467"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1467"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1467"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1467"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}