{"id":33435,"date":"2024-01-13T11:26:16","date_gmt":"2024-01-13T10:26:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-nem-aac-2024\/"},"modified":"2024-03-25T14:15:00","modified_gmt":"2024-03-25T13:15:00","slug":"corrida-solidaria-nem-aac-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-nem-aac-2024\/","title":{"rendered":"Corrida Solid\u00e1ria NEM\/AAC 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Corrida Solid\u00e1ria \u00e9 um evento desportivo organizado pelo N\u00facleo de Estudantes de Medicina da Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra (NEM\/AAC), que tem como objetivo principal proporcionar a todos os inscritos um momento l\u00fadico e marcante, oferecendo uma corrida desafiadora e estimulante que permane\u00e7a na mem\u00f3ria daqueles que a n\u00f3s se queiram juntar.<\/p>\n\n\n\n<p>Como estudantes de medicina, uma das nossas maiores motiva\u00e7\u00f5es \u00e9 ajudar quem mais precisa, por isso, este evento para al\u00e9m de estimular a pr\u00e1tica de exerc\u00edcio f\u00edsico e de promover a sa\u00fade, tamb\u00e9m abrange uma componente solid\u00e1ria. Todo o valor angariado pelas inscri\u00e7\u00f5es ir\u00e1 reverter a favor da APPACDM-Coimbra, uma institui\u00e7\u00e3o muito acarinhada por todos os Conimbricenses.<\/p>\n\n\n\n<p>No dia 20 de abril, s\u00e1bado, pelas 17 horas, poder\u00e1s realizar o nosso trajeto a correr ou a caminhar, sendo que\u00a0o primeiro ter\u00e1 uma dist\u00e2ncia de 10km e o segundo de 5km.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33436,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-33435","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coimbra","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/pop_14875pe656.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33435","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33435"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33435\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34879,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33435\/revisions\/34879"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33435"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=33435"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=33435"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=33435"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=33435"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=33435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}