{"id":30107,"date":"2023-11-07T23:39:07","date_gmt":"2023-11-07T22:39:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-ribeira-de-limas-2024\/"},"modified":"2024-02-03T00:16:52","modified_gmt":"2024-02-02T23:16:52","slug":"trail-ribeira-de-limas-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-ribeira-de-limas-2024\/","title":{"rendered":"Trail Ribeira de Limas 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Santa Iria atrav\u00e9s da sua sec\u00e7\u00e3o de B.T.T., com o apoio da<br>C\u00e2mara Municipal de Serpa e da Uni\u00e3o de Juntas de Freguesia de Santa Maria e Salvador vai<br>realizar no pr\u00f3ximo dia 18 de Fevereiro de 2024, pelas 09:00 horas, um evento desportivo<br>denominado \u00abVIII TRAIL Ribeira de Limas\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A mesma ser\u00e1 composta por duas dist\u00e2ncias distintas, sendo que o Trail ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de  proximadamente 31 km, e a prova mais curta, Trail Sprint de aproximadamente 16 km. Ser\u00e1 ainda organizada uma caminhada\/mini Trail que ter\u00e1 uma dist\u00e2ncia aproximada de 9 km, n\u00e3o tendo classifica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31533,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30107","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-serpa-beja","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/65821b57430d5_WhatsApp_Image_2023-12-19_at_21.34.37.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30107","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30107"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33937,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30107\/revisions\/33937"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31533"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30107"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30107"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30107"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30107"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30107"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}