{"id":20650,"date":"2022-11-16T23:42:24","date_gmt":"2022-11-16T22:42:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-ribeira-de-limas-2023\/"},"modified":"2023-01-03T17:07:44","modified_gmt":"2023-01-03T16:07:44","slug":"trail-ribeira-de-limas-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-ribeira-de-limas-2023\/","title":{"rendered":"Trail Ribeira de Limas 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Santa Iria atrav\u00e9s da sua sec\u00e7\u00e3o de B.T.T., com o apoio da<br>C\u00e2mara Municipal de Serpa e da Uni\u00e3o de Juntas de Freguesia de Santa Maria e Salvador vai<br>realizar no pr\u00f3ximo dia 19 de Fevereiro de 2023, pelas 09:00 horas, um evento desportivo<br>denominado \u00abVII TRAIL Ribeira de Limas\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A mesma ser\u00e1 composta por duas dist\u00e2ncias distintas, sendo que o Trail longo (TL) ter\u00e1 a dist\u00e2ncia de<br>30 km, e a prova mais curta, Trail curto (TC) de 16 km. Ser\u00e1 ainda organizada uma caminhada que<br>ter\u00e1 uma dist\u00e2ncia aproximada de 9 km, n\u00e3o tendo classifica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21803,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20650","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-serpa-beja","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/321719913_704752967929971_2864113224326287316_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20650","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20650"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20650\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21803"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20650"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20650"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20650"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20650"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20650"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20650"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}