{"id":38763,"date":"2024-12-07T00:08:48","date_gmt":"2024-12-06T23:08:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/bracarvs-backyard-ultra-2025\/"},"modified":"2025-05-03T07:18:45","modified_gmt":"2025-05-03T06:18:45","slug":"bracarvs-backyard-ultra-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/bracarvs-backyard-ultra-2025\/","title":{"rendered":"Bracarvs Backyard Ultra Vila Verde 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Criado por Lazarus Lake, o organizador das lend\u00e1rias Maratonas Barkley no Parque<\/p>\n\n\n\n<p>Natural Frozen Head do Tennessee, tem um princ\u00edpio muito simples:<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 O percurso consta de uma Volta (loop) de 6.706 km;<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 H\u00e1 uma partida a cada hora;<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 O atleta tem que completar uma volta em menos de uma hora;<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 Se o atleta terminar antes, pode iniciar o descanso enquanto espera pelo in\u00edcio da<\/p>\n\n\n\n<p>nova volta, ou seja, uma hora depois do anterior;<\/p>\n\n\n\n<p>Exemplo: Se voc\u00ea completar o circuito em 58 minutos, ter\u00e1 um intervalo de 2 minutos<\/p>\n\n\n\n<p>antes da pr\u00f3xima partida.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 O vencedor \u00e9 a \u00faltima pessoa a completar a volta sozinho a tempo;<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 O objetivo \u00e9 simples: fazer o m\u00e1ximo de voltas dentro do tempo poss\u00edvel;<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 Se o atleta n\u00e3o conseguir completar a \u00faltima volta em menos de uma hora ou desistir,<\/p>\n\n\n\n<p>a edi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 sem vencedor.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38764,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,22,622],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-38763","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-pedro-de-merelim-braga","event_type-corrida","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/94bc.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38763","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38763"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38763\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41780,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38763\/revisions\/41780"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38764"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38763"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38763"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38763"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38763"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38763"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38763"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}