{"id":23752,"date":"2023-04-24T11:14:13","date_gmt":"2023-04-24T10:14:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-sevilha-2024\/"},"modified":"2023-11-15T20:40:31","modified_gmt":"2023-11-15T19:40:31","slug":"maratona-de-sevilha-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-sevilha-2024\/","title":{"rendered":"Maratona de Sevilha 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Maratona de Sevilha 2024 realiza-se a 18 de fevereiro de 2024 e \u00e9 organizada pelo Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p>INSCRI\u00c7\u00c3O PARA N\u00c3O RESIDENTES NO MUNIC\u00cdPIO DE SEVILHA<\/p>\n\n\n\n<p>Do 1 a 1000:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Inscri\u00e7\u00f5es gerais: \u20ac 59,95<\/li>\n\n\n\n<li>Para pessoas com defici\u00eancia (33%): 29,97 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Do 1001-12000:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Inscri\u00e7\u00f5es gerais: \u20ac 70,18<\/li>\n\n\n\n<li>Para pessoas com defici\u00eancia (33%): 35,09 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20409,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[809,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23752","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sevilha-espanha","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-espanha","event_type_2-europa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/306780755_453755366779783_6669253230259471057_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23752","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23752"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23752\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23752"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23752"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23752"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23752"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23752"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23752"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}