{"id":19066,"date":"2022-09-23T13:13:39","date_gmt":"2022-09-23T12:13:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=19066"},"modified":"2022-09-23T13:13:42","modified_gmt":"2022-09-23T12:13:42","slug":"trail-h2ave-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-h2ave-2022\/","title":{"rendered":"Trail H2Ave 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Ser\u00e1 no dia 12 de novembro de 2022, que a H2AVE &#8211; Associa\u00e7\u00e3o Movimento C\u00edvico para a Dinamiza\u00e7\u00e3o e Valoriza\u00e7\u00e3o do Vale do Ave, organizar\u00e1 a primeira edi\u00e7\u00e3o do evento TRAIL H2AVE, com o apoio da Junta de Freguesia de Oliveira Santa Maria, Junta de Freguesia de Oliveira S\u00e3o Mateus, Junta de Freguesia de Pedome, Junta de Freguesia de Riba de Ave e Junta de Freguesia de Serzedelo, da C\u00e2mara Municipal de Vila Nova de Famalic\u00e3o e do Famalic\u00e3o em Forma.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A cria\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o H2AVE &#8211; Associa\u00e7\u00e3o Movimento C\u00edvico para a Dinamiza\u00e7\u00e3o e Valoriza\u00e7\u00e3o do Vale do Ave, teve como principais compromissos proporcionar atividades ligadas ao ambiente, culturais e desportivas em diferentes modalidades, com abordagem recreativa.<br>Seguindo esses compromissos apresentamos este evento e contamos com a participa\u00e7\u00e3o de toda a comunidade para dar a conhecer mais um pouco do territ\u00f3rio natural que envolve toda a freguesia de Oliveira de Santa Maria e Freguesias circundantes.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Este evento, tamb\u00e9m com uma vertente solid\u00e1ria, ter\u00e1 as dist\u00e2ncias de 20km, 14km e caminhada de 8km.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19067,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19066","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santa-maria-de-oliveiravila-nova-de-famalicao","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/ce97.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19066","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19066"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19066\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19067"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19066"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19066"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19066"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19066"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19066"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19066"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19066"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}