{"id":11906,"date":"2021-10-25T19:06:57","date_gmt":"2021-10-25T18:06:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/lisbon-eco-marathon-2022\/"},"modified":"2021-10-25T19:12:57","modified_gmt":"2021-10-25T18:12:57","slug":"lisbon-eco-marathon-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/lisbon-eco-marathon-2022\/","title":{"rendered":"Lisbon ECO Marathon 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Tendo em conta a evolu\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o e os dados oficiais relacionados com a pandemia de Covid-19 em Portugal e as medidas que foram anunciadas pelo Governo Portugu\u00eas no passado dia 11 de Mar\u00e7o, a organiza\u00e7\u00e3o da Lisbon Eco Marathon 2022, em conjunto com a CM de Lisboa, foi obrigada a reagendar a&nbsp;<strong>7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Lisbon Eco Marathon<\/strong>, calendarizada para o dia 2 de Maio, adiando a prova para o dia&nbsp;<strong>8 de Maio de 2022<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Foi ponderado o adiamento da prova para uma data posterior em 2021, mas a satura\u00e7\u00e3o de provas no calend\u00e1rio nacional ap\u00f3s o m\u00eas de Maio, levaria a uma inevit\u00e1vel sobreposi\u00e7\u00e3o com outras provas j\u00e1 calendarizadas, facto que nos levou a optar pelo&nbsp;<strong>adiamento para 2022<\/strong>, na data habitual no in\u00edcio do m\u00eas de Maio &#8211; 8 de Maio de 2022.<\/p>\n\n\n\n<p>Foi enviado um email a todos os atletas inscritos, com as informa\u00e7\u00f5es sobre este adiamento.<\/p>\n\n\n\n<p>Apelamos para a vossa compreens\u00e3o sobre uma decis\u00e3o tomada em nome da seguran\u00e7a de todos.<\/p>\n\n\n\n<p>Contamos consigo, e j\u00e1 em plena seguran\u00e7a a&nbsp;<strong>8 de Maio de 2022<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Boas corridas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11907,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-11906","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-parque-eduardo-setimo-lisboa","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/161987963_3793576507425073_7598223704110071446_n-1-1024x465.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/11906","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11906"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/11906\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11906"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11906"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=11906"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=11906"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=11906"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=11906"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=11906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}