{"id":22690,"date":"2023-02-11T00:09:07","date_gmt":"2023-02-10T23:09:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-agua-de-faro-23\/"},"modified":"2023-02-11T00:11:56","modified_gmt":"2023-02-10T23:11:56","slug":"meia-maratona-agua-de-faro-23","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-agua-de-faro-23\/","title":{"rendered":"Meia Maratona \u00c1gua de Faro 23"},"content":{"rendered":"\n<p>A Meia Maratona \u00c1gua de FARO 23 \u00e9 uma prova pedestre diurna organizada pela FAGAR e pelo Munic\u00edpio de Faro, com o apoio t\u00e9cnico da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Algarve.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>A&nbsp;<strong>Meia Maratona \u00c1gua de FARO 23<\/strong>, tem a dist\u00e2ncia determinada por medi\u00e7\u00e3o de&nbsp;<strong>21,097km.<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>A&nbsp;<strong>Mini Maratona \u00c1gua de FARO 23<\/strong>&nbsp;tem a distancia aproximada de&nbsp;<strong>10,500km.<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>A\u00a0<strong>Caminhada \u00c1gua de FARO 23\u00a0<\/strong>tem a dist\u00e2ncia aproximada de\u00a0<strong>11,000km.<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22691,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41,672,27,28],"event_type_2":[149,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22690","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-faro","event_type-meiamaratona","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-faro","event_type_2-algarve-e-sul"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Popahqbxd1244.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22690","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22690"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22690\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22691"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22690"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22690"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22690"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22690"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22690"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22690"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22690"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}