{"id":22657,"date":"2023-02-10T14:59:30","date_gmt":"2023-02-10T13:59:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=22657"},"modified":"2023-02-10T14:59:32","modified_gmt":"2023-02-10T13:59:32","slug":"avelar-sunset-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/avelar-sunset-trail-2023\/","title":{"rendered":"Avelar Sunset Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Avelar Sunset Trail 2023, sob organiza\u00e7\u00e3o da Junta de Freguesia de Avelar, pretende confirmar-se como uma prova de desporto e lazer, com car\u00e1cter competitivo, na vertente de corrida [trail running], a realizar por percursos e trilhos integrados no seu territ\u00f3rio e freguesias contiguas. A quarta edi\u00e7\u00e3o realiza-se a 24 de junho de 2023 e \u00e9 constituida por tr\u00eas dist\u00e2ncias cronometradas: Trail Longo, Trail Curto e Prova de Kids e uma n\u00e3o cronometrada &#8211; A Caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento desportivo \u00e9 aberto a diferentes idades, promotor de conv\u00edvio, sa\u00fade e bem-estar dos participantes na pr\u00e1tica do desporto de natureza e insere-se na edi\u00e7\u00e3o de 2023 das comemora\u00e7\u00f5es da Semana da Vila de Avelar que ocorre precisamente na semana que apresenta os dias com mais luz solar no ano.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o tem por objetivo proporcionar uma excelente experi\u00eancia de corrida e caminhada ao p\u00f4r-do-sol na freguesia de Avelar.<\/p>\n\n\n\n<p>No final, os participantes poder\u00e3o usufruir de um saboroso jantar e integrarem-se no programa que estiver patente na noite do dia da prova.<\/p>\n\n\n\n<p>O Avelar Sunset Trail \u00e9 quarta e \u00faltima prova que integra o Campeonato Municipal de Trail 2023, tutelado pelo Munic\u00edpio de Ansi\u00e3o, como apoio da ATRP e da TotalCrono<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22658,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22657","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-avelar-ansiao","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/ast23_cartaz.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22657","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22657"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22657\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22657"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22657"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22657"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22657"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22657"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}