{"id":14432,"date":"2022-02-01T17:19:55","date_gmt":"2022-02-01T16:19:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14432"},"modified":"2022-02-01T17:20:10","modified_gmt":"2022-02-01T16:20:10","slug":"horizontes-backyard-ultra-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/horizontes-backyard-ultra-2022\/","title":{"rendered":"Horizontes Backyard Ultra 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O conceito do Horizontes Backyard Ultra 2022 \u00e9 simples, a org\u00e2nica e funcionamento tamb\u00e9m. Tudo \u00e9 indissoci\u00e1vel do regulamento.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0s 10 horas, em Portugal Continental, do dia 23 de Abril daremos uma primeira partida a todos os participantes para um circuito fixo de 6.706 metros e aproximadamente 152D+. Circuito esse que \u00e0 vig\u00e9sima quarta hora de corrida, os participantes activos, tenham completado 160,9km, as m\u00edticas 100 milhas.<\/p>\n\n\n\n<p>De seguida, e a cada hora, 11h00, 12h00, 13h00 e da\u00ed por diante, \u00e9 dado novo \u201ctiro\u201d de partida a todos os participantes que tenham conclu\u00eddo a dist\u00e2ncia dentro dos 60 minutos regulamentados. Isso repetir-se-\u00e1 sempre e at\u00e9 haver dois participantes capazes de concluir essa dist\u00e2ncia dentro da hora.<\/p>\n\n\n\n<p>O vencedor ser\u00e1 o \u00faltimo a completar a volta e todos os outros considerados DNF.<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14433,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[535],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14432","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-proenca-a-nova","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-castelo-branco"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/image-60-1024x437.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14432","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14432"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14432\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14433"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14432"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14432"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14432"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14432"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14432"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}