{"id":2530,"date":"2021-04-19T22:18:12","date_gmt":"2021-04-19T22:18:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2530"},"modified":"2021-05-05T21:05:39","modified_gmt":"2021-05-05T21:05:39","slug":"corrida-das-lezirias-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-das-lezirias-2021\/","title":{"rendered":"Corrida das Lez\u00edrias 2021"},"content":{"rendered":"\n<p>As corridas populares est\u00e3o de volta e nada melhor que voltar a competir na Corrida das Lez\u00edrias! Este ano, o evento est\u00e1 adaptado \u00e0 realidade em que vivemos e ser\u00e1 realizado nos dias&nbsp;<strong>29 e 30 de Maio, com hor\u00e1rios de partida diferentes por escal\u00e3o<\/strong>. Haver\u00e1 apenas uma&nbsp;<strong>dist\u00e2ncia \u00fanica de, aproximadamente, 10km no percurso da Lez\u00edria<\/strong>&nbsp;com o Rio Tejo como cen\u00e1rio de fundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Garantimos que todas as normas de seguran\u00e7a e de conting\u00eancia estar\u00e3o presentes neste mega evento.&nbsp;<strong>Sinta-se seguro e confiante!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e3o realizadas&nbsp;<strong>oito partidas e estar\u00e3o limitadas a 200 participantes cada<\/strong>. Em cada partida, os atletas estar\u00e3o&nbsp;separados com um distanciamento de&nbsp;2m e sair\u00e3o apenas&nbsp;<strong>4 elementos de cada vez com um intervalo de 5 segundos<\/strong>. Os atletas ser\u00e3o organizados de acordo com o tempo de prova que estimam realizar, partindo os mais r\u00e1pidos \u00e0 frente, de forma a&nbsp;evitar aglomera\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara at\u00e9 ao\u00a0tiro de partida, devendo tir\u00e1-la e coloc\u00e1-la em contentor pr\u00f3prio, no momento imediatamente anterior \u00e0 sua partida.\u00a0Na meta, receber\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o uma nova m\u00e1scara que dever\u00e3o colocar de imediato.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Se precisares de um Plano de Treino\u00a0<\/strong>clica\u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2531,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2530","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-franca-de-xira-lisboa","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/FB_Capa_Evento-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2530","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2530"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2530\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2531"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2530"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2530"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2530"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2530"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2530"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2530"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2530"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}