{"id":19022,"date":"2022-09-20T17:28:43","date_gmt":"2022-09-20T16:28:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iv-trilhos-d-pedro-e-d-ines-2022\/"},"modified":"2022-11-04T23:13:37","modified_gmt":"2022-11-04T22:13:37","slug":"iv-trilhos-d-pedro-e-d-ines-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iv-trilhos-d-pedro-e-d-ines-2022\/","title":{"rendered":"IV Trilhos D. Pedro E D. In\u00eas 2022"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>URDC do Pa\u00e7o<\/strong>&nbsp;ir\u00e1 realizar, no pr\u00f3ximo dia&nbsp;<strong>6 de novembro de 2022<\/strong>, um evento denominado&nbsp;<strong>&#8220;IV Trilhos D. Pedro e D. In\u00eas\u201d<\/strong>, que consistir\u00e1 numa prova de<strong>&nbsp;trail com cerca de 18 Km<\/strong>&nbsp;e uma&nbsp;<strong>caminhada com cerca de 10 Km<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Hor\u00e1rio:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>O&nbsp;<strong>Trail<\/strong>&nbsp;ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s&nbsp;<strong>9h30<\/strong>, com um tempo limite de 4h30;<\/li>\n\n\n\n<li>a&nbsp;<strong>Caminhada<\/strong>&nbsp;ter\u00e1 in\u00edcio pelas&nbsp;<strong>9h45<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19023,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,739],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19022","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-paco-lourinha","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/pop_c2oqx9r530.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19022","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19022"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19022\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19023"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19022"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19022"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19022"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19022"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19022"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19022"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19022"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}