{"id":15483,"date":"2022-07-28T13:50:43","date_gmt":"2022-07-28T12:50:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=15483"},"modified":"2022-08-28T15:55:19","modified_gmt":"2022-08-28T14:55:19","slug":"correr-pela-europa-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/correr-pela-europa-2022\/","title":{"rendered":"Correr pela Europa 2022 &#8211; 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<p>A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o da prova &#8220;Correr pela Europa&#8221; regressa a 24 de setembro de 2022 para sensibilizar os cidad\u00e3os europeus a escolherem op\u00e7\u00f5es de mobilidade mais sustent\u00e1veis.<\/p>\n\n\n\n<p>A atividade configura uma prova de corrida e\/ou caminhada, tendo por objetivo motivar e inspirar a comunidade local e regional, a adotar um estilo de vida saud\u00e1vel e sustent\u00e1vel, permitindo assim atingir os compromissos adotados para uma mobilidade urbana mais sustent\u00e1vel, atrav\u00e9s do Pacto Ecol\u00f3gico Europeu.<\/p>\n\n\n\n<p>Cada atleta poder\u00e1 escolher o desafio indicado para si, com 10km de corrida, 5km de caminhada ou ainda uma minicorrida para menores de 18 anos. Os diversos escal\u00f5es em competi\u00e7\u00e3o e respetivos vencedores ser\u00e3o premiados de acordo com o regulamento de prova.<\/p>\n\n\n\n<p>A Decis\u00f5es &amp; Solu\u00e7\u00f5es de Vila Nova de Santo Andr\u00e9, os Kotas, a C\u00e2mara Municipal de Santiago do Cac\u00e9m e a Junta de Freguesia de Santo Andr\u00e9 mant\u00eam-se como parceiros na organiza\u00e7\u00e3o desta iniciativa, do Centro Europe Direct Alentejo Central e Litoral.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15484,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15483","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santiado-do-cacem","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/CorrerpelaEuropa-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15483","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15483"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15483\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15484"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15483"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15483"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15483"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15483"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15483"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15483"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}