{"id":1203,"date":"2020-01-12T09:42:37","date_gmt":"2020-01-12T09:42:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1203"},"modified":"2020-01-12T09:52:29","modified_gmt":"2020-01-12T09:52:29","slug":"34o-estafeta-rio-maior-alcanena-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/34o-estafeta-rio-maior-alcanena-2020\/","title":{"rendered":"34\u00ba Estafeta Rio Maior\/Alcanena 2020"},"content":{"rendered":"<div>A 34\u00aa edi\u00e7\u00e3o da cl\u00e1ssica estafeta entre Rio Maior e Alcanena, uma organiza\u00e7\u00e3o conjunta das C\u00e2maras Municipais de Alcanena e Rio Maior, realiza-se a 2 de fevereiro de 2020, domingo.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Alternando o sentido da corrida, que, no ano passado, se iniciou em Alcanena com chegada a Rio Maior, este ano a partida ser\u00e1 em Rio Maior e a chegada a Alcanena, numa dist\u00e2ncia de 33,3 km para o setor masculino, enquanto as equipas femininas correr\u00e3o 17,7 Km, desde Alcanede at\u00e9 Alcanena, em ambos os casos com equipas de seis atletas.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>A partida da prova masculina ter\u00e1 lugar \u00e0s 10:00h, junto \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Rio Maior, e chegada aos pa\u00e7os do Concelho de Alcanena. A prova feminina partir\u00e1 de Alcanede \u00e0s 10:30h e chegar\u00e1, igualmente, aos Pa\u00e7os do Concelho de Alcanena.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Esta iniciativa conta com o apoio das Juntas de Freguesia do Concelho de Alcanena e da Casa do Povo de Alcanena.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e podem ser efetuadas at\u00e9 ao dia 27 de janeiro de 2020, na C\u00e2mara Municipal de Alcanena ou atrav\u00e9s dos seguintes contactos:<br \/>\nTelefone: 249 889 010<br \/>\nFax: 249 891 357<br \/>\nEmail:\u00a0<a href=\"mailto:desporto@cm-alcanena.pt\">desporto@cm-alcanena.pt<\/a><\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1204,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1203","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-rio-maior","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/34_estafeta_2020.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1203","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1203"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1203\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1203"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1203"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1203"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1203"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1203"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}