{"id":44923,"date":"2025-09-24T07:45:51","date_gmt":"2025-09-24T06:45:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=44923"},"modified":"2025-09-24T07:45:58","modified_gmt":"2025-09-24T06:45:58","slug":"trail-do-rio-paiva-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-rio-paiva-2026\/","title":{"rendered":"Trail do Rio Paiva 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail do Rio Paiva \u00e9 uma prova competitiva de corrida de montanha, organizada pela Duelo D\u2019Ocasi\u00e3o &#8211; Associa\u00e7\u00e3o. A prova tem lugar no concelho de Cinf\u00e3es, tendo como local de partida e chegada o Parque de Autocaravanismo de Souselo junto \u00e0 Escola Do 2\u00ba E 3\u00ba Ciclos Do Ensino B\u00e1sico De Souselo, localizada na freguesia de Souselo. Este evento desportivo conta com o apoio institucional e log\u00edstico do Munic\u00edpio de<br>Cinf\u00e3es, como tamb\u00e9m, com o apoio de diversas institui\u00e7\u00f5es locais, para promover o desporto de natureza na regi\u00e3o, que tem como pano de fundo as belas paisagens do rio Paiva e seus afluentes.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A 7\u00ba edi\u00e7\u00e3o do Trail do Rio Paiva realizar-se-\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 01 de fevereiro de 2026 em Souselo, Cinf\u00e3es. O evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por quatro provas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>TRP35K com uma dist\u00e2ncia aproximada de 35Km com desn\u00edvel positivo acumulado de 1600m.<\/li>\n\n\n\n<li>TRP23K com uma dist\u00e2ncia aproximada de 23Km com desn\u00edvel positivo acumulado de 1000m.<\/li>\n\n\n\n<li>TRP15K com uma dist\u00e2ncia aproximada de 15Km com desn\u00edvel positivo acumulado de 700m.<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada, sem intuito competitivo, com uma dist\u00e2ncia aproximada de 10Km.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44924,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-44923","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-cinfaes-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/2025-09-23_03-49-58_68d20ad6e3937-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44923","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44923"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44923\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44925,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44923\/revisions\/44925"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44923"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=44923"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=44923"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=44923"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=44923"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=44923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}