{"id":24008,"date":"2023-05-20T09:25:31","date_gmt":"2023-05-20T08:25:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=24008"},"modified":"2023-07-02T11:26:06","modified_gmt":"2023-07-02T10:26:06","slug":"3a-corrida-incm-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/3a-corrida-incm-2023\/","title":{"rendered":"3\u00aa Corrida Incm 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Imprensa Nacional \u2013 Casa da Moeda (INCM) ir\u00e1 realizar a \u201cIII Corrida INCM\u201d, no dia 02 de Julho no Parque Ribeirinho do Oriente &#8211; Marvila, a partir das 09:00h, com a organiza\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica da Werun.<\/p>\n\n\n\n<p>A \u201cIII Corrida INCM\u201d \u00e9 um evento de natureza desportiva\u00a0 que tem como objetivo incentivar e consciencializar a popula\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da pr\u00e1tica de exerc\u00edcio f\u00edsico.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Resultados<\/h2>\n\n\n\n<p>Resultados da <a href=\"https:\/\/werun.pt\/resultados\/3-corrida-incm-2023\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">3\u00aa Corrida Incm 2023<\/a><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Levantamento do Dorsal<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>30 de Junho Sexta feira<\/strong>&nbsp;&#8211; Instala\u00e7\u00f5es da Imprensa Nacional da Casa da Moeda das&nbsp;<strong>10h \u00e0s 17h<\/strong>&nbsp;&#8211;&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.google.pt\/maps\/@38.736622,-9.141876,3a,75y,302.48h,80.51t\/data=!3m6!1e1!3m4!1s0OcjUlOoWiidEHCXsHLIRA!2e0!7i16384!8i8192?hl=pt-PT&amp;entry=ttu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Local<\/a>&nbsp;(Entrada pela Avenida Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>02 de Julho (Dia do Evento)<\/strong>&nbsp;&#8211; No local da partida\/chegada das 7h30 \u00e0s 8h30 para Atletas que sejam de fora de Lisboa e arredores. Os Atletas ter\u00e3o de enviar um email com o pedido de levantamento no dia do Evento para&nbsp;geral@werun.pt<\/p>\n\n\n\n<p>Para levantar o kit do atleta basta apresentar a confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o recebida por email ap\u00f3s o pagamento e o documento de identifica\u00e7\u00e3o (ou semelhante).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24009,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24008","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-parque-ribeirinho-do-oriente-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/cartaz_600x850_page-0001-1.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24008","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24008"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24008\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24008"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24008"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24008"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24008"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24008"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24008"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24008"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}