{"id":904,"date":"2019-12-29T00:23:33","date_gmt":"2019-12-29T00:23:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=904"},"modified":"2020-01-05T14:31:42","modified_gmt":"2020-01-05T14:31:42","slug":"trail-pais-natais","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-pais-natais\/","title":{"rendered":"Trail e Caminhada dos Pais Natais 2020"},"content":{"rendered":"<h5><\/h5>\n<h5><a href=\"https:\/\/www.acorrer.pt\/eventos\/info\/2436\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">RESULTADOS<\/span><\/strong><\/a><\/h5>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o do evento desportivo designado por \u201cTrail dos Pais Natais\u201d \u00e9 da responsabilidade da<br \/>\nDelega\u00e7\u00e3o de Seia da Cruz Vermelha Portuguesa, em estreita parceria com a EAT com o RNAAT<br \/>\n306\/2019.<\/p>\n<p>O referido evento desportivo ter\u00e1 lugar no concelho de Seia, com in\u00edcio e fim na aldeia de S\u00e3o<br \/>\nRom\u00e3o. Tanto o percurso do Trail como da caminhada passar\u00e3o por estradas e caminhos da Uni\u00e3o<br \/>\nde Freguesias de Seia, S\u00e3o Rom\u00e3o e Lapa dos Dinheiros. A partida do trail e da caminhada ser\u00e1 feita<br \/>\njunto do Mercado de S\u00e3o Rom\u00e3o, e as chegadas dentro do Est\u00e1dio Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o em<br \/>\nS\u00e3o Rom\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":905,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[212],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-904","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-romao-guarda","event_type-trail","event_type_2-guarda"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1-22.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/904","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=904"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/904\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/905"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=904"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=904"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=904"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=904"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=904"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}