{"id":14746,"date":"2022-03-20T16:19:31","date_gmt":"2022-03-20T15:19:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14746"},"modified":"2022-03-20T16:19:34","modified_gmt":"2022-03-20T15:19:34","slug":"trail-terras-da-gandara-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-terras-da-gandara-2022\/","title":{"rendered":"Trail Terras da G\u00e2ndara 2022"},"content":{"rendered":"\n<h4 class=\"wp-block-heading\">O\u00a0<strong>Trail Terras da G\u00e2ndara 2022 da G\u00e2ndara<\/strong>\u00a0ser\u00e1 realizado no dia<strong>\u00a026 de Junho<\/strong>\u00a0de 2022, no Concelho de Mira.<\/h4>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">\u00c9 uma prova que vai percorrer trilhos e caminhos em locais rurais e florestais, sendo organizada pela Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa do Seixo e Junta de Freguesia do Seixo com a parceria e apoio de entidades locais.<br><br>Este evento ser\u00e1 composto por um Trail com cerca de 20 Kms, por um Trail Curto com cerca de 12kms e por uma Caminhada com cerca de 8 kms<br><br>Ao organizar este evento o organizador pretende:<br>&#8211; Promover a corrida por trilhos (Trail Running);<br>&#8211; Promover a Regi\u00e3o da G\u00e2ndara como palco para este desporto, como regi\u00e3o natural que deve ser preservada e visitada e os seus produtos caracter\u00edsticos;<br>&#8211; Promover a pr\u00e1tica de um desporto com um impacto ambiental nulo como forma de chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente;<br>&#8211; Apoiar a Institui\u00e7\u00e3o CerciMira, com os resultados financeiros deste evento.<\/h5>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14747,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14746","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mira-coimbra","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/12022315_22347_TrailterrasgandarasCartaz-724x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14746","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14746"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14746\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14747"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14746"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14746"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14746"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14746"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14746"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14746"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14746"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}