{"id":42126,"date":"2025-05-21T11:16:32","date_gmt":"2025-05-21T10:16:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/lynxrace-oeiras-2025\/"},"modified":"2025-05-21T11:19:23","modified_gmt":"2025-05-21T10:19:23","slug":"lynxrace-oeiras-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/lynxrace-oeiras-2025\/","title":{"rendered":"Lynxrace Oeiras 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A LYNXRACE \u00e9 uma Corrida de Obst\u00e1culos. A LYNX OEIRAS de 09 de Novembro de 2025 \u00e9 uma etapa da LIGA OCR PORTUGAL mas tamb\u00e9m uma prova para quem procura um evento desportivo para pura DIVERS\u00c3O.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A LYNX OEIRAS tem duas dist\u00e2ncias e est\u00e1 por isso dividida em duas partes:<br>A PRIMEIRA PARTE do percurso tem os obst\u00e1culos mais divertidos e f\u00e1ceis de executar.<br>Ideal para quem procura DIVERS\u00c3O. Excelente para adultos e crian\u00e7as.<br>A SEGUNDA PARTE (o resto da dist\u00e2ncia) \u00e9 para atletas que procuram um pouco mais de emo\u00e7\u00e3o e exig\u00eancia. Continua a divers\u00e3o mas o n\u00edvel sobe.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Em termos competitivos, h\u00e1 duas provas a decorrer:<br>a) Competi\u00e7\u00e3o da LIGA ORC PORTUGAL<br>b) Competi\u00e7\u00e3o LYNX OEIRAS<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42127,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,519],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42126","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oeiras-lisboa","event_type-corrida","event_type-obstaculos","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/2025-03-17_17-42-16_67d85ef85e112.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42126","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42126"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42128,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42126\/revisions\/42128"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42127"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42126"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42126"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42126"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42126"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42126"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}