{"id":20994,"date":"2022-11-24T12:31:40","date_gmt":"2022-11-24T11:31:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20994"},"modified":"2022-11-24T12:31:43","modified_gmt":"2022-11-24T11:31:43","slug":"5o-trail-convivio-ansiao-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5o-trail-convivio-ansiao-2022\/","title":{"rendered":"5\u00ba Trail Conv\u00edvio Ansi\u00e3o 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do &#8220;Conv\u00edvio Trail Ansi\u00e3o&#8221; \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o dos 100 G\u00e1s Trail Team e realiza-se no dia 4 de Dezembro de 2022.Trata-se de um Conv\u00edvio de amigos do trail, PORQUE O TRAIL N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 COMPETI\u00c7\u00c3O. A inscri\u00e7\u00e3o tem um valor de 4,00\u20ac que reverte na totalidade para os Bombeiros Volunt\u00e1rios de Ansi\u00e3o. Haver\u00e1 um percurso de trail +-17 km e caminhada +-10km.Local de partida e chegada: Campo de Futebol antigo (junto a mata municipal) 39\u00b054&#8217;46.04&#8243;N 8\u00b025&#8217;54.13&#8243;W.Abastecimento a meio do percurso.No final todos os inscritos ter\u00e3o direito a uma bifana e uma bebida.NOTA: os participantes N\u00c3O se encontram cobertos por nenhuma ap\u00f3lice de seguro. Todos os participantes devem cumprir as regras da DGS em vigor.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20995,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-20994","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ansiao-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/8b0cf9a2-65ea-4b8b-9418-b4b6af5cbebd.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20994","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20994"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20994\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20995"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20994"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20994"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20994"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20994"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20994"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20994"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20994"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}