{"id":15015,"date":"2022-06-13T16:09:19","date_gmt":"2022-06-13T15:09:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=15015"},"modified":"2022-10-02T18:51:30","modified_gmt":"2022-10-02T17:51:30","slug":"trail-rota-do-crasto-2022-2","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rota-do-crasto-2022-2\/","title":{"rendered":"IV Trail Rota Do Crasto 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>IV Trail Rota do Crasto \u00e9 um evento desportivo de corrida em trilhos organizado pela sec\u00e7\u00e3o de Atletismo\/Trail Running da ASDREQ \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Social Desportiva Recreativa Educativa e Cultural de Quintela, contando com o apoio de v\u00e1rios parceiros.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A ASDREQ \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Social Desportiva Recreativa Educativa e Cultural de Quintela \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos que visa promover a cultura e o desporto entre as suas gentes intervindo em todas as faixas et\u00e1rias. Em termos desportivos promove: junto dos mais novos, a escolinhas de futebol, para campe\u00f5es dos 4 aos 15 anos de idade; nas faixas et\u00e1rias interm\u00e9dias a gin\u00e1stica, mais frequentada pelo sexo feminino, e o atletismo \/ trail running, com atletas de ambos os sexos e; para os menos jovens, a atividade s\u00e9nior.<\/p>\n\n\n\n<p><br>\u00c0 semelhan\u00e7a das anteriores, a 4.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail da Rota do Crasto ter\u00e1 um Trail Longo, com cerca de 32Km de dist\u00e2ncia 1100m de desn\u00edvel acumulado positivo, um Trail Curto, com cerca de 19Km de dist\u00e2ncia e 750m de desn\u00edvel acumulado positivo e, uma caminhada, com cerca de 7Km de dist\u00e2ncia e 200m de desn\u00edvel acumulado positivo.<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":15016,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15015","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viseu","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2021-10-26_21-27-19_617864a714042-1024x598.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15015","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15015"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15015\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15016"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15015"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15015"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15015"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15015"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15015"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15015"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15015"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}