{"id":19835,"date":"2022-10-14T23:51:03","date_gmt":"2022-10-14T22:51:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-miscaro-aguiar-da-beira-2022\/"},"modified":"2022-10-14T23:53:43","modified_gmt":"2022-10-14T22:53:43","slug":"trail-do-miscaro-aguiar-da-beira-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-miscaro-aguiar-da-beira-2022\/","title":{"rendered":"Trail do M\u00edscaro Aguiar da Beira 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A iniciativa que promove a pr\u00e1tica desportiva e h\u00e1bitos de vida saud\u00e1veis, al\u00e9m da vertente competitiva, centra-se igualmente na valoriza\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o do m\u00edscaro e dos cogumelos silvestres, do estilo de vida rural e do bem-estar e da natureza. O evento est\u00e1 a seguir a tend\u00eancia da modalidade e a ganhar escala a n\u00edvel regional e nacional. Na sua \u00faltima edi\u00e7\u00e3o, em 2021, ap\u00f3s um ano de interrup\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pandemia da Covid-19, a prova registou 650 participantes.<br>O Trail do M\u00edscaro 2022 apresentar\u00e1 duas provas competitivas \u2013 Trail Longo (+\/- 25 km) e Trail Curto (+\/- 15 km) \u2013 e um Mini Trail \/ Caminhada (+\/- 11 km). Os percursos ser\u00e3o constitu\u00eddos por zonas r\u00e1pidas que alternam com zonas de trilhos bastante t\u00e9cnicos e outros locais com um desn\u00edvel acentuado.<br>A organiza\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 a promover a sustentabilidade do evento e do ambiente, doando uma \u00e1rvore por cada participante para a floresta\u00e7\u00e3o do concelho. Desde 2017, resultado do Trail do M\u00edscaro, j\u00e1 foram plantadas cerca de 1000 \u00e1rvores aut\u00f3ctones no territ\u00f3rio do Munic\u00edpio de Aguiar da Beira.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19836,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19835","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aguiar-da-beira-guarda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/63493418a71c8_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19835","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19835"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19835\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19836"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19835"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19835"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19835"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19835"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19835"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19835"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}