{"id":43292,"date":"2025-07-20T14:21:33","date_gmt":"2025-07-20T13:21:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-moinhos-2025\/"},"modified":"2025-07-20T14:25:13","modified_gmt":"2025-07-20T13:25:13","slug":"trail-dos-moinhos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-moinhos-2025\/","title":{"rendered":"Trail dos Moinhos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A sexta edi\u00e7\u00e3o do Trail dos Moinhos e a d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o do Caminhando ter\u00e3o in\u00edcio no pr\u00f3ximo dia 28 de Setembro no lugar de Moinhos na freguesia de Fraz\u00e3o, do concelho de Pa\u00e7os de Ferreira.<\/p>\n\n\n\n<p><br>As tr\u00eas provas que comp\u00f5em o evento, ser\u00e3o realizadas pelos belos locais do nosso concelho. Teremos o in\u00edcio da prova junto \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Recreativa e Cultural de Moinhos e terminar\u00e1 no mesmo local. Durante as provas teremos ponto de refor\u00e7o para todos os nossos atletas, e no final teremos \u00e0 vossa espera um almo\u00e7o volante, para reporem as energias.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Estamos a trabalhar para termos um grande evento que ir\u00e1 dar a conhecer magn\u00edficas paisagens, alguns moinhos ao longo do percurso, s\u00edtios desconhecidos da nossa freguesia, do nosso concelho. E como n\u00e3o poderia faltar a passagem dentro do est\u00e1dio do Futebol Clube Pa\u00e7os de Ferreira.<br>Para as provas de trail iremos contar com cronometragem e teremos durante a prova pontos de controle, para apurarmos os grandes vencedores.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43293,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43292","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-frazao-pacos-de-ferreira","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/ac2c.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43292","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43292"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43292\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43295,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43292\/revisions\/43295"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43293"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43292"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43292"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43292"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43292"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43292"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43292"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}