{"id":23118,"date":"2023-03-14T20:01:55","date_gmt":"2023-03-14T19:01:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23118"},"modified":"2023-03-14T20:01:58","modified_gmt":"2023-03-14T19:01:58","slug":"vii-trilhos-da-malaposta-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vii-trilhos-da-malaposta-2023\/","title":{"rendered":"VII Trilhos da Malaposta 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Inserido na comemora\u00e7\u00e3o do seu anivers\u00e1rio a Associa\u00e7\u00e3o para a Forma\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Desportivo em protocolo com a C\u00e2mara Municipal do Montijo e com a Uni\u00e3o das Juntas de Freguesia de Peg\u00f5es e Santo Isidro de Peg\u00f5es, vai levar a efeito a 7 \u00aa Edi\u00e7\u00e3o dos Trilhos da Mala posta a realizar-se no dia 04 de Junho de 2023 em peg\u00f5es com inicio e t\u00e9rmino no Polidesportivo de Peg\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail +\/- 10 kms<\/li>\n\n\n\n<li>Trail +\/- 21kms<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada +\/- 7kms guiada<\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23119,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23118","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-pegoes-setubal","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/640e2e5fc5d21_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23118","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23118"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23118\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23119"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23118"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23118"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23118"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23118"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23118"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}