{"id":44190,"date":"2025-08-29T07:52:50","date_gmt":"2025-08-29T06:52:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vouga-trail-2026\/"},"modified":"2025-08-29T07:54:27","modified_gmt":"2025-08-29T06:54:27","slug":"vouga-trail-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/vouga-trail-2026\/","title":{"rendered":"Vouga Trail 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>Ser\u00e3o nos dias 09, 10 e 11 de janeiro de 2026, que a Associa\u00e7\u00e3o AZtrail, em parceria com o Munic\u00edpio de Sever do Vouga, organizar\u00e1 a s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o do Vouga Trail, dividida nos eventos Vouga Trail Ultra, Vouga Trail Longo, Vouga Trail Curto, Vouga Trail Mini, UPHILL Vouga, Caminhada Vouga e Vouga Kids. Existir\u00e1 ainda o Vouga Trail Green Stages, que permitir\u00e1 aos atletas fazerem uma prova de corrida em 3 etapas, com a dist\u00e3ncia total de 63km (5km, 38km e 20km) em 3 dias sucessivos.<br>Com in\u00edcio e fim no centro de Sever do Vouga, no Pavilh\u00e3o Gimnodesportivo de Sever do Vouga (EN 328), na Av. Comendador Augusto Martins Pereira, 3740 Sever do Vouga, ser\u00e1 uma prova circular nas dist\u00e2ncias de 55 km, 38km, 20km, 12 km e Caminhada de 12km. O UPHILL Vouga ter\u00e1 inicio na Sra Dolorosa, Ribeiradio e fim no Baloi\u00e7o Serra e Mar, Lad\u00e1rio. No evento Vouga Kids, as dist\u00e2ncias ser\u00e3o ajustadas \u00e0s faixas et\u00e1rias dos participantes, tendo no m\u00ednimo a extens\u00e3o de 500mts e no seu m\u00e1ximo a extens\u00e3o de<br>2000mts<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44191,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,739,498,499],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-44190","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sever-do-vouga-aveiro","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/08\/539414397_1372418941552370_1954746449015731382_n-1-1024x379.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44190","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44190"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44190\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44192,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44190\/revisions\/44192"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44191"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44190"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44190"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=44190"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=44190"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=44190"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=44190"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=44190"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}