{"id":39577,"date":"2025-01-08T20:27:16","date_gmt":"2025-01-08T19:27:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39577"},"modified":"2025-01-08T20:27:17","modified_gmt":"2025-01-08T19:27:17","slug":"trilhos-do-pastor-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-do-pastor-2025\/","title":{"rendered":"Trilhos do Pastor 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O\u00a0<strong>Atl\u00e9tico Clube S\u00e3o Mamede\u00a0<\/strong>leva a cabo a organiza\u00e7\u00e3o da\u00a0<strong>15\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos \u201cTrilhos do Pastor\u201d<\/strong>, evento a realizar no dia\u00a0<strong>27 de abril de 202<\/strong>5<\/p>\n\n\n\n<p>O evento realizar-se-\u00e1 na aldeia da Pia do Urso, concelho da Batalha, freguesia de S\u00e3o Mamede (a cerca de 5km de F\u00e1tima) e conta com a colabora\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal da Batalha, Junta de Freguesia de S\u00e3o Mamede, Junta de Freguesia do Reguengo do Fetal e Junta de Freguesia do Alqueid\u00e3o da Serra.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova tem como diretor desportivo Hugo Carreira e \u00e9 constitu\u00edda por tr\u00eas provas competitivas e por uma caminhada de car\u00e1cter n\u00e3o competitivo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>APRESENTA\u00c7\u00c3O DA PROVA<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A prova \u00e9 constitu\u00edda por tr\u00eas provas competitivas e uma caminhada de car\u00e1cter n\u00e3o competitivo, conforme abaixo:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail Longo;<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Curto;<\/li>\n\n\n\n<li>Mini- Trail<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30380,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-39577","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-batalha-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/pop_sv2w6f8636.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39577","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39577"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39577\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39578,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39577\/revisions\/39578"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30380"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39577"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39577"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39577"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39577"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39577"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}