{"id":27272,"date":"2023-08-10T20:17:31","date_gmt":"2023-08-10T19:17:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=27272"},"modified":"2023-08-10T20:17:34","modified_gmt":"2023-08-10T19:17:34","slug":"as-voltas-na-aldeia-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/as-voltas-na-aldeia-2023\/","title":{"rendered":"\u00c0s Voltas Na Aldeia 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00c0S VOLTAS NA ALDEIA \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o conjunta da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Aldeia Grande e Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo Lebres do Sado.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova consiste em dar o m\u00e1ximo de voltas poss\u00edvel, durante 6 horas, no sentido do ponteiro dos rel\u00f3gios, a um circuito com uma extens\u00e3o de 3380 m e em piso misto de asfalto, trilhos e estrad\u00e3o. Caracteriza-se como uma prova de \u201ctrail running\u201d, de resist\u00eancia e de longa dura\u00e7\u00e3o, junto \u00e0 localidade da Aldeia Grande,<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 9h do dia 1 de outubro de 2023 e terminar\u00e1 \u00e0s 15h do mesmo dia.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0s 15h ser\u00e1 emitido um sinal sonoro indicando o final do tempo, sendo que a dist\u00e2ncia a contabilizar ser\u00e1 a que tenha sido registada na \u00faltima passagem pela meta. No caso de empate relativamente \u00e0 dist\u00e2ncia percorrida por mais do que um atleta (n\u00famero de voltas), o crit\u00e9rio de desempate ser\u00e1 favor\u00e1vel ao atleta que tenha percorrido essa dist\u00e2ncia em menos tempo. O abandono, definitivo ou tempor\u00e1rio para descanso do atleta, ter\u00e1 que ser feito sempre obrigatoriamente na zona antes da meta, em local identificado e destinado ao efeito, devendo sempre a organiza\u00e7\u00e3o ser informada do facto.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27273,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,622],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-27272","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-aldeia-grande-setubal","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/avag_6h_final-1.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27272","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27272\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27272"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27272"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27272"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27272"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27272"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}