{"id":29655,"date":"2023-10-25T00:47:49","date_gmt":"2023-10-24T23:47:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/amarante-christmas-trail-2023\/"},"modified":"2023-10-28T20:24:48","modified_gmt":"2023-10-28T19:24:48","slug":"amarante-christmas-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/amarante-christmas-trail-2023\/","title":{"rendered":"Amarante Christmas Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O \u201cXII Amarante Christmas Trail\u201d \u00e9 organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Desportiva de Amarante, atrav\u00e9s da sua sec\u00e7\u00e3o de Trail Running. O \u201cXII Amarante Christmas Trail\u201d ser\u00e1 realizado no dia 17 de dezembro de 2023.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O \u201cXII Amarante Christmas Trail\u201d ser\u00e1 constitu\u00eddo por 4 eventos:<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo com a dist\u00e2ncia aproximada de 30 km.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail Curto com a dist\u00e2ncia aproximada de 20 km.<\/li>\n\n\n\n<li>Mini-Trail com a dist\u00e2ncia aproximada de 12 km.<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada com a dist\u00e2ncia aproximada de 12 km<\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29753,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-29655","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-amarante-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/banner-amarante-christmas-trail-2023-min-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29655","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29655"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29655\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29753"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29655"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29655"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29655"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29655"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29655"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29655"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29655"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}