{"id":2151,"date":"2020-02-28T10:30:27","date_gmt":"2020-02-28T10:30:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2151"},"modified":"2020-02-28T10:30:27","modified_gmt":"2020-02-28T10:30:27","slug":"15a-corrida-do-benfica-antonio-leitao-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/15a-corrida-do-benfica-antonio-leitao-2020\/","title":{"rendered":"15\u00aa Corrida do Benfica Ant\u00f3nio Leit\u00e3o 2020"},"content":{"rendered":"<p>A 15\u00aa Corrida do Benfica Ant\u00f3nio Leit\u00e3o \u00e9 organizada pelo Sport Lisboa e Benfica sob a dire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Prof. Ana Oliveira.<\/p>\n<h3>INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS<\/h3>\n<p>Hor\u00e1rios e Local<br \/>\n4 abril \u00e0s 11H00: Corrida da Pequenada com partida e chegada no relvado do Est\u00e1dio da Luz.<\/p>\n<p>5 abril \u00e0s 10H30: Corrida 10Km com partida na Avenida Machado Santos (junto ao Est\u00e1dio da Luz), e chegada na Pra\u00e7a Centen\u00e1rio (Est\u00e1dio da Luz).<\/p>\n<p>5 abril \u00e0s 11H00: Fun Run\/Caminhada com partida no anel exterior do est\u00e1dio da Luz, junto \u00e0 Porta 23 e chegada na Pra\u00e7a Centen\u00e1rio (Est\u00e1dio da Luz).<\/p>\n<p>Entrega do kit do atleta<br \/>\nSala dos Campe\u00f5es Europeus, do Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica:<br \/>\nDia 3 de abril, sexta-feira: 10h00 \u00e0s 22h00<br \/>\nDia 4 de abril, s\u00e1bado: 9h00 \u00e0s 22h00<\/p>\n<p>N\u00e3o ser\u00e3o entregues dorsais no dia da prova.<\/p>\n<p>Documentos necess\u00e1rios para a recolha de Kit do Atleta:<br \/>\nConfirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o recebida na caixa de e-mail ap\u00f3s o pagamento.<\/p>\n<p>Recolha de Kit do Atleta em nome de outro atleta:<br \/>\nA recolha do Kit do Atleta em nome de outro participante, pode ocorrer desde que seja apresentada a confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o, recebida na caixa de e-mail ap\u00f3s o pagamento bem como o documento de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa que recolhe o kit (BI, Cart\u00e3o do Cidad\u00e3o ou Carta de Condu\u00e7\u00e3o).<\/p>\n<p>Pr\u00e9mios<br \/>\nA todos os participantes que recolham o dorsal, ser\u00e1 entregue uma t-shirt t\u00e9cnica e ofertas diversas dos patrocinadores. A todos os participantes que cortem a meta, ser\u00e1 entregue uma medalha, entre outras ofertas.<br \/>\nEst\u00e3o previstos trof\u00e9us para os tr\u00eas primeiros classificados das categorias de Seniores Femininos e Seniores Masculinos, assim como para as restantes categorias referidos no regulamento da prova.<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es consulta o s\u00edtio: www.slbenfica.pt\/corrida ou atrav\u00e9s do e-mail: corrida@slbenfica.pt<\/p>\n<h3>PRE\u00c7OS<\/h3>\n<table border=\"0\" width=\"413\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<colgroup>\n<col width=\"275\" \/>\n<col width=\"53\" \/>\n<col width=\"85\" \/><\/colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"xl66\" width=\"275\" height=\"20\"><b><span style=\"font-family: Calibri;\">1\u00aa Fase (at\u00e9 8 mar\u00e7o 2020 )<\/span><\/b><\/td>\n<td class=\"xl71\" width=\"53\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0\u00a0S\u00f3cios<\/span><\/td>\n<td class=\"xl71\" width=\"85\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0\u00a0 N\u00e3o S\u00f3cios<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Corrida Pequenada<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">3,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">5,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl67\" height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Fun Run \/ Caminhada Ant\u00f3nio Leit\u00e3o<\/span><\/td>\n<td class=\"xl69\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">8,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl69\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">11,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Corrida Benfica Ant\u00f3nio Leit\u00e3o (10 Km)<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">11,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">14,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl65\" height=\"21\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<td class=\"xl70\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<td class=\"xl70\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><\/td>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl66\" height=\"20\"><b><span style=\"font-family: Calibri;\">2\u00aa Fase (9 mar\u00e7o a 1 abril 2020)<\/span><\/b><\/td>\n<td class=\"xl71\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0\u00a0S\u00f3cios<\/span><\/td>\n<td class=\"xl71\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0\u00a0 N\u00e3o S\u00f3cios<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Corrida Pequenada<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">5,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">8,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl67\" height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Fun Run \/ Caminhada Ant\u00f3nio Leit\u00e3o<\/span><\/td>\n<td class=\"xl69\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">11,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl69\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">14,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Corrida Benfica Ant\u00f3nio Leit\u00e3o (10 Km)<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">14,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">16,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl65\" height=\"21\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<td class=\"xl70\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<td class=\"xl70\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><\/td>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl66\" height=\"20\"><b><span style=\"font-family: Calibri;\">Inscri\u00e7\u00f5es \u00daltima Hora ( 3 e 4 abril)\u00a0\u00a0<\/span><\/b><\/td>\n<td class=\"xl71\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0 S\u00f3cios<\/span><\/td>\n<td class=\"xl71\"><span style=\"font-family: Calibri;\">\u00a0\u00a0 N\u00e3o S\u00f3cios<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Corrida Pequenada<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">8,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">11,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"xl67\" height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Fun Run \/ Caminhada Ant\u00f3nio Leit\u00e3o<\/span><\/td>\n<td class=\"xl69\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">13,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl69\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">16,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"20\"><span style=\"font-family: Calibri;\">Corrida Benfica Ant\u00f3nio Leit\u00e3o (10 Km)<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">16,00 \u20ac<\/span><\/td>\n<td class=\"xl68\" align=\"right\"><span style=\"font-family: Calibri;\">18,50 \u20ac<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2152,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2151","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-avenida-machado-santos-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/cartaz75657_grande.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2151","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2151"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2151\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2152"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2151"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2151"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2151"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2151"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2151"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2151"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}