{"id":38137,"date":"2024-11-01T17:22:09","date_gmt":"2024-11-01T16:22:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-grandola-2024\/"},"modified":"2024-11-01T17:24:02","modified_gmt":"2024-11-01T16:24:02","slug":"sao-silvestre-grandola-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-grandola-2024\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Gr\u00e2ndola 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 4\u00aa Corrida de S\u00e3o Silvestre Gr\u00e2ndola &#8211; AMICICLO, \u00e9 um evento de natureza desportiva, que visa promover o desporto e h\u00e1bitos de vida saud\u00e1vel. \u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o do Clube Amiciclo de Gr\u00e2ndola e da Junta de Freguesia de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida Serra e realiza-se no dia 7 de dezembro de 2024.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 constitu\u00eddo pelas seguintes provas: Kids e a corrida 8km.<br>O secretariado, partidas e chegadas, bem como a entrega de Pr\u00e9mios decorrem junto ao edif\u00edcio da Junta de Freguesia de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra e zonas envolventes.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38138,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478,624,47],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-38137","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-grandola-setubal","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/671f7cdbaebdd_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38137","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38137"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38137\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38139,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38137\/revisions\/38139"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38138"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38137"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38137"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38137"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38137"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38137"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}