{"id":14155,"date":"2022-01-13T00:06:18","date_gmt":"2022-01-12T23:06:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-coimbra-2022\/"},"modified":"2022-01-13T00:18:44","modified_gmt":"2022-01-12T23:18:44","slug":"corrida-4-estacoes-coimbra-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-coimbra-2022\/","title":{"rendered":"Corrida 4 Esta\u00e7\u00f5es Coimbra 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Corrida 4 Esta\u00e7\u00f5es Coimbra 2022<\/p>\n\n\n\n<p>4 CORRIDAS DE ATLETISMO DE ESTRADA EM 4 LOCAIS DIFERENTES EM 4 ESTA\u00c7\u00d5ES DO ANO.NO FINAL DE CADA CORRIDA TENS UM DIPLOMA DIGITAL COM A TUA MARCA.PR\u00c9MIO PARA EQUIPAS MAIS NUMEROSAS A TERMINAR A CORRIDA.1\u00ba&nbsp;EQUIPA UM LEIT\u00c3O ASSADO2\u00ba&nbsp;EQUIPA MEIO LEIT\u00c3O ASSADO3\u00ba&nbsp;EQUIPA MEIO LEIT\u00c3O ASSADOPR\u00c9MIOS POR ESCAL\u00c3OPR\u00c9MIOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3O GERAL1\u00ba CLASSIFICADO MASCULINO GERAL M\u00c1QUINA DE CAF\u00c9 DELTA1\u00aa CLASSIFICADA FEMININA GERAL M\u00c1QUINA DE CAF\u00c9 DELTAEM TODOS AS CORRIDAS FAR\u00c1 PARTE UMA CAMINHADA\/CORRIDA SEM CLASSIFICA\u00c7\u00c3O.O CIRCUITO TEM A PARTICULARIDADE DOS FINISHERS EM CADA CORRIDA CONQUISTAREM UMA MEDALHA PUZZLE PARA QUE NO FINAL POSSAM CONSTITUIR UM MAGN\u00cdFICO MEDALH\u00c3O.<\/p>\n\n\n\n<p>Do evento consta uma caminhada com cerca de 5km, solid\u00e1ria com a Associa\u00e7\u00e3o das Cozinhas Econ\u00f3micas Rainha Santa Isabel, com a recolha de bens alimentares n\u00e3o perec\u00edveis.<\/p>\n\n\n\n<p>A inscri\u00e7\u00e3o da caminhada \u00e9 gr\u00e1tis e obrigat\u00f3ria, mas carece da entrega de um bem alimentar em troca do dorsal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14156,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14155","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coimbra","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Corrida-4-Estacoes.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14155","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14155"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14155\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14156"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14155"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14155"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14155"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14155"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14155"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14155"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14155"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}