{"id":20727,"date":"2022-11-17T15:43:24","date_gmt":"2022-11-17T14:43:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20727"},"modified":"2023-08-02T14:14:04","modified_gmt":"2023-08-02T13:14:04","slug":"iv-trail-serra-de-monchique","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iv-trail-serra-de-monchique\/","title":{"rendered":"Trail Serra De Monchique 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>IV Trail Serra de Monchique&nbsp;<\/strong>\u00e9 organizado pelo&nbsp;<strong>Clube Desportivo e Cultural da Nave,<\/strong>&nbsp;com apoio institucional da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Monchique<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de Monchique.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Na Ultra Veredas de Monchique (UVM 46 km) poder\u00e3o participar indiv\u00edduos entre os 18 e os 65 anos, desde que gozem de boa sa\u00fade e se encontrem com uma prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ps\u00edquica apta a esfor\u00e7os longos, n\u00e3o se responsabilizando a Organiza\u00e7\u00e3o por qualquer tipo de consequ\u00eancias provocadas pela sua participa\u00e7\u00e3o e derivadas da sua forma f\u00edsica.<\/p>\n\n\n\n<p>No Trail dos 2 Cumes (T2C 26 km) poder\u00e3o participar indiv\u00edduos entre os 18 e os 65 anos, desde que gozem de boa sa\u00fade e se encontrem com uma prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ps\u00edquica apta a esfor\u00e7os longos, n\u00e3o se responsabilizando a Organiza\u00e7\u00e3o por qualquer tipo de consequ\u00eancias provocadas pela sua participa\u00e7\u00e3o e derivadas da sua forma f\u00edsica.<\/p>\n\n\n\n<p>No Trail Caldas-Picota (TCP 17 km) poder\u00e3o participar indiv\u00edduos entre os 18 e os 65 anos, desde que gozem de boa sa\u00fade e se encontrem com uma prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ps\u00edquica apta a esfor\u00e7os longos, n\u00e3o se responsabilizando a Organiza\u00e7\u00e3o por qualquer tipo de consequ\u00eancias provocadas pela sua participa\u00e7\u00e3o e derivadas da sua forma f\u00edsica.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22704,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20727","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-monchique-faro","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Popoj3qjc7245.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20727","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20727"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20727\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20727"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20727"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20727"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20727"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20727"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20727"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}