{"id":15209,"date":"2022-07-22T10:26:16","date_gmt":"2022-07-22T09:26:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=15209"},"modified":"2022-08-23T23:45:55","modified_gmt":"2022-08-23T22:45:55","slug":"trail-carreiros-do-pastor-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-carreiros-do-pastor-2022\/","title":{"rendered":"6\u00b0 Trail Carreiros do Pastor Arrimalano 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O evento&nbsp;<strong>6\u00ba Trail Carreiros do Pastor Arrimalano<\/strong>&nbsp;\u00e9 constitu\u00eddo por uma&nbsp;<strong>Corrida (Trail Curto) de 17 km<\/strong>&nbsp;e uma&nbsp;<strong>caminhada com dist\u00e2ncia a rondar os 10 Km<\/strong>&nbsp;a realizar no dia&nbsp;<strong>16 de outubro de 2022<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova \u00e9 constitu\u00edda no seu percurso por trilhos, carreiros e caminhos com pouco desn\u00edvel, no entanto e estando o tempo h\u00famido se podem tornar escorregadios, essencialmente onde o piso \u00e9 pedra. Por tal a organiza\u00e7\u00e3o aconselha a m\u00e1xima prud\u00eancia aos participantes. O percurso alia beleza e t\u00e9cnica conciliada com alguma dureza.<\/p>\n\n\n\n<p>Dado o car\u00e1cter da prova, a organiza\u00e7\u00e3o limita o n\u00famero de atletas, de acordo com as normas da DGS, \u00e0 data do evento e \u00e0 log\u00edstica dispon\u00edvel.<\/p>\n\n\n\n<p>O local de partida e chegada encontra-se localizado junto ao Centro Cultural Recreativo e Desportivo de Arrimal, Rua do Outeiro, N. \u00ba15, Arrimal, 2480-043 Porto de M\u00f3s.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15210,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15209","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-arrimal-porto-de-mos","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/pop_0a6bn59517.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15209","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15209"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15209\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15210"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15209"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15209"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15209"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15209"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15209"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15209"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}