{"id":21684,"date":"2022-12-27T19:32:57","date_gmt":"2022-12-27T18:32:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5a-trail-summer-challenge-2023\/"},"modified":"2023-03-13T20:23:40","modified_gmt":"2023-03-13T19:23:40","slug":"5a-trail-summer-challenge-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/5a-trail-summer-challenge-2023\/","title":{"rendered":"5\u00aa Trail Summer Challenge Vila Gal\u00e9 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail summer challenge, vai realizar-se no dia 2 Julho 2023, na zona da praia de Ribeira d ilhas \u2013 Ericeira, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas desse dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda que as mesmas n\u00e3o ofere\u00e7am risco algum para os participantes;<\/p>\n\n\n\n<p>Tem como objectivo promover as corridas de montanha\/trail, desporto com um impacto ambiental nulo, e \u00e9 uma forma de chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, este Trail \u00e9 pr\u00f3-ambiente, completamente ECOL\u00d3GICO, e est\u00e1 associado ao @saveour_home_ ( projecto que organiza limpezas de escolas, praia, arribas, rua, bermas, etc;<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 constitu\u00eddo por 2 provas de car\u00e1cter competitivo: Trail curto( +\/- 15 Km), Trail longo(+\/- 22 Km) e uma caminhada de lazer em homenagem a Eduarda Jacinto ( +\/- 10 Km) ; as provas ir\u00e3o decorrer num circuito maioritariamente natural com paisagens magn\u00edficas a avistar a costa;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21685,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21684","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-praia-ribeira-d-ilhas-ericeira","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/pop_6vd1gz4655.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21684","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21684"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21684\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21685"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21684"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21684"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21684"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21684"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21684"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21684"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21684"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}