{"id":41073,"date":"2025-03-16T22:12:01","date_gmt":"2025-03-16T21:12:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=41073"},"modified":"2025-03-16T22:12:02","modified_gmt":"2025-03-16T21:12:02","slug":"corrida-e-caminhada-25-abril-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-e-caminhada-25-abril-2025\/","title":{"rendered":"Corrida e Caminhada 25 Abril 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o do evento \u201cCorrida 10 Km &amp; Caminhada 5 Km do 25 de Abril &#8211; 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o\u201d est\u00e1 ao encargo<br>da ADCRA &#8211; Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento, Cultura e Recreio dos Arados, com o apoio da C\u00e2mara<br>Municipal de Benavente, da Junta de Freguesia de Samora Correia e dos Ninjas Warriors Outdoor.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizada uma corrida de 10 Km, cronometrada com recurso a tecnologia da responsabilidade do<br>Trilho Perdido, para fins competitivos e l\u00fadicos.<\/p>\n\n\n\n<p>Corrida 10 Km: dia 25 de Abril de 2025, sexta-feira, \u00e0s 09h30, com partida e chegada na ADCRA. (a)<\/p>\n\n\n\n<p>Quem pretender, poder\u00e1 fazer um trajeto de 5 Km de caminhada que ocorrer\u00e1 simultaneamente \u00e0 corrida,<br>para fins l\u00fadicos.<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada 5 Km: dia 25 de Abril de 2025, sexta-feira, \u00e0s 09h35, com partida e chegada na ADCRA. (a)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41073","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","hentry","event_location-arados-samora-correia","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41073","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41073"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41073\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41074,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41073\/revisions\/41074"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41073"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41073"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41073"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41073"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41073"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41073"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41073"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}