{"id":23865,"date":"2023-05-03T23:59:48","date_gmt":"2023-05-03T22:59:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-dos-descobrimentos-2023\/"},"modified":"2023-12-03T13:49:05","modified_gmt":"2023-12-03T12:49:05","slug":"meia-maratona-dos-descobrimentos-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-dos-descobrimentos-2023\/","title":{"rendered":"Meia Maratona Descobrimentos 2023"},"content":{"rendered":"\n<p><a href=\"https:\/\/xistarca.pt\/resultados\/tranquilidade-m-m-descobrimentos-2023\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Resultados<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/xistarca.pt\/resultados\/tranquilidade-m-m-descobrimentos-2023-10k\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Resultados 10k<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Com partida na Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio e chegada na pra\u00e7a do Museu da Marinha, a&nbsp;<strong>10<\/strong><strong>\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Tranquilidade Meia Maratona Descobrimentos<\/strong>, prova&nbsp;<strong>5&nbsp;estrelas<\/strong>&nbsp;da Associa\u00e7\u00e3o Europeia de Atletismo, ser\u00e1 realizada a&nbsp;3 de Dezembro 2023, na fant\u00e1stica cidade de&nbsp;<strong>Lisboa<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Correr lado a lado com os monumentos hist\u00f3ricos dos Descobrimentos, num percurso plano, com passagem pelas mais emblem\u00e1ticas ruas de Lisboa, s\u00e3o s\u00f3 alguns pontos que n\u00e3o ir\u00e1 esquecer. Esperamos por si e garantimos que querer\u00e1 voltar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23866,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,672,28,41],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23865","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_organizer-xistarca","event_type-corrida","event_type-caminhada","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Screenshot-2023-05-04-000230.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23865","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23865"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23865\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23865"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23865"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23865"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23865"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23865"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23865"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}