{"id":37070,"date":"2024-09-03T23:29:47","date_gmt":"2024-09-03T22:29:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=37070"},"modified":"2024-09-03T23:30:07","modified_gmt":"2024-09-03T22:30:07","slug":"trail-de-sao-mateus-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-sao-mateus-2024\/","title":{"rendered":"Trail de S\u00e3o Mateus 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail de S\u00e3o Mateus \u00e9 um evento desportivo, cultural e social organizado para todas as pessoas. \u00c9 composta por uma Caminhada de 8 kms e por&nbsp;uma Corrida em Trilho de 14 kms pelos &#8216;Caminhos do Cabrito&#8217;.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Realiza-se no pr\u00f3ximo dia 13 de outubro de 2024, domingo, em trilhos sinalizados, em piso acidentado, com obst\u00e1culos naturais e por terrenos da freguesia da Ribeirinha, Horta, Faial, A\u00e7ores.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Os valores da inscri\u00e7\u00e3o s\u00e3o: Corrida \u2013\u00bb 12 euros \/ Caminhada -\u00bb 8 euros.&nbsp;<br>Pagamento: Transfer\u00eancia banc\u00e1ria para o IBAN: PT50 0010 0000 3866 4060 0019 3 BPI \u2013 Swift\/ BIC: BBPIPTPL.&nbsp;<br>Data-limite: 9 de outubro de 2024.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Link de inscri\u00e7\u00e3o:&nbsp;<br>https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfURLeWaXI_pPFFQwFwLuyC9UcViLSXS7TzQ5a62hn9zYvQeA\/viewform<\/p>\n\n\n\n<p>Por favor, enviar email com o comprovativo para:&nbsp;circuitotrailrunningribeirinha@gmail.com.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O&nbsp;valor reverte a favor da constru\u00e7\u00e3o da Igreja Paroquial de S\u00e3o Mateus da Ribeirinha, Horta, Faial, A\u00e7ores. 10% deste valor reverte igualmente a favor da Liga Portuguesa da Luta Contra o Cancro.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37071,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-37070","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-do-faial-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-acores","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/TeaserFinalissimo.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37070","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37070"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37070\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37072,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37070\/revisions\/37072"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37071"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37070"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37070"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37070"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37070"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37070"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}