{"id":25435,"date":"2023-07-07T09:02:27","date_gmt":"2023-07-07T08:02:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=25435"},"modified":"2023-07-10T21:24:47","modified_gmt":"2023-07-10T20:24:47","slug":"canelas-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/canelas-trail-2023\/","title":{"rendered":"Canelas Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Canelas Trail \u00e9 um evento desportivo de Trail Running da responsabilidade organizativa da Associa\u00e7\u00e3o Desportiva e Cultural de Santa Isabel, atrav\u00e9s da sua sec\u00e7\u00e3o de Trail Running.<br>\u00c9 uma Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, com sede na Freguesia de&nbsp;<strong>Canelas<\/strong>, Munic\u00edpio de<strong>&nbsp;Vila Nova de Gaia<\/strong>, que se realizar\u00e1 no dia&nbsp;<strong>10 de setembro de 2023<\/strong>.<br>O Canelas Trail, ter\u00e1 no total 2 provas de car\u00e1cter competitivo, distribu\u00eddas da seguinte forma:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail 18km<\/li>\n\n\n\n<li>Mini Trail 12km<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Haver\u00e1 tamb\u00e9m, para os amantes de Caminhada, que apreciam a natureza na sua plenitude, um percurso circular de 8km, sem car\u00e1cter competitivo.<br>Realizar-se-\u00e0 ainda um Kid\u2019s Trail, para pequenos amantes de Trail, com idades entre os 4\/ 12 anos.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>4\/5 anos \u2013 250m<\/li>\n\n\n\n<li>6\/7 anos \u2013 500m<\/li>\n\n\n\n<li>8\/9 anos \u2013 1000m<\/li>\n\n\n\n<li>10\/12 anos 1500m<\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25436,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-25435","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-gaia-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/cartaz-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/25435","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25435"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/25435\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25435"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=25435"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=25435"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=25435"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=25435"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=25435"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=25435"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}