{"id":20786,"date":"2022-11-17T17:30:56","date_gmt":"2022-11-17T16:30:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-do-granito-2023\/"},"modified":"2023-05-28T15:01:40","modified_gmt":"2023-05-28T14:01:40","slug":"trilhos-do-granito-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-do-granito-2023\/","title":{"rendered":"Trilhos do Granito 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Os Trilhos do Granito organizado pela equipa ACRA Running associada \u00e0 Sec\u00e7\u00e3o Desportiva da Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa de Arcozelo, surgiram com o objetivo de divulgar o patrim\u00f3nio hist\u00f3rico e cultural da freguesia de Arcozelo e a promo\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica de desporto e turismo de Natureza na localidade.<\/p>\n\n\n\n<p>O nome Trilhos do Granito \u00e9 um tributo \u00e0 povoa\u00e7\u00e3o de Arcozelo que tem como maior atividade econ\u00f3mica a extra\u00e7\u00e3o e beneficia\u00e7\u00e3o artesanal do granito. O granito que d\u00e1 forma e estrutura \u00e0s in\u00fameras casas senhoriais que embelezam a paisagem e s\u00e3o um marco da prosperidade senhorial que em tempos se vivia nesta regi\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Nesta 3a edi\u00e7\u00e3o, continuaremos a partilhar com todos os atletas a beleza da nossa regi\u00e3o, permitindo-lhes conhecer recantos pitorescos edificados e n\u00e3o edificados, e o contacto com o que de mais belo e tamb\u00e9m mais duro a natureza tem para oferecer.<\/p>\n\n\n\n<p>Pelo segundo ano consecutivo, o Trilhos do Granito pertence ao Circuito Distrital de Trail da AAVC. Para al\u00e9m da certifica\u00e7\u00e3o da ATRP, a dist\u00e2ncia mais longa (27km) pontua para a Ta\u00e7a de Portugal da modalidade.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24081,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20786","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponte-de-lima-viana-do-castelo","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/6d91.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20786","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20786"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20786\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24081"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20786"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20786"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20786"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20786"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20786"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20786"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20786"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}