{"id":35887,"date":"2024-06-19T14:25:07","date_gmt":"2024-06-19T13:25:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-amigos-da-montanha-2024\/"},"modified":"2024-11-16T19:20:06","modified_gmt":"2024-11-16T18:20:06","slug":"trail-amigos-da-montanha-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-amigos-da-montanha-2024\/","title":{"rendered":"Trail Amigos da Montanha 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 14.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail AM tem data marcada para 17 de novembro. A proposta deste desafio, a &#8220;festa do trail&#8221;, \u00e9 descobrir os trilhos do concelho em v\u00e1rias provas, com diferentes dist\u00e2ncias.<br>Preservar e respeitar o meio envolvente, procurar os percursos mais desafiantes e apostar na sinaliza\u00e7\u00e3o e nos abastecimentos s\u00e3o premissas que os Amigos da Montanha t\u00eam sempre em linha de conta e, assim, se preparam os percursos mais incr\u00edveis, com trilhos ainda por desvendar. E, assim, n\u00e3o ser\u00e1 de espantar se pela frente os participantes encontrarem locais nunca antes percorridos ou com pouqu\u00edssimas interven\u00e7\u00f5es humanas.<\/p>\n\n\n\n<p>A edi\u00e7\u00e3o de 2024 \u00e9 constitu\u00edda por tr\u00eas provas competitivas e uma Caminhada n\u00e3o competitiva:<br>\u2013 Trail Curto \u2013 15 Km<br>\u2013 Trail Longo \u2013&nbsp; 28 Km<br>\u2013 Trail Ultra \u2013 52 Km<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35888,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498,499],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-35887","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barcelos","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/b000.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35887","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35887"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35887\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35889,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35887\/revisions\/35889"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35887"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35887"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35887"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35887"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35887"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35887"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}