{"id":21063,"date":"2022-11-26T00:22:09","date_gmt":"2022-11-25T23:22:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-do-porto-2023\/"},"modified":"2023-07-24T08:57:46","modified_gmt":"2023-07-24T07:57:46","slug":"maratona-do-porto-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-do-porto-2023\/","title":{"rendered":"Maratona do Porto 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A EDP Maratona do Porto com os seus 18 anos de vida, inicia a sua campanha de divulga\u00e7\u00e3o, com vista \u00e0 19\u00aa. Edi\u00e7\u00e3o, em 2023 a 5 de novembro, com in\u00edcio \u00e0s 8h00, e tal como no passado, pretendemos fazer desta EDP Maratona do Porto, um evento de refer\u00eancia nacional e internacional.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Maratona do Porto | 42,195 km<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Promo\u00e7\u00e3o de Natal at\u00e9 31 de dezembro &#8211; 35,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 31 de mar\u00e7o &#8211; 50,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 31 de julho &#8211; 60,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 31 de agosto &#8211; 70,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 30 de setembro \u2013 80,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 31 de outubro &#8211; 100,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>\u00daltima Hora na EXPO Maratona &#8211; 100,00\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Nota: Limite de 7.500 participantes<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Maratona VIP<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>At\u00e9 31 outubro &#8211; 200,00\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Com a sua inscri\u00e7\u00e3o VIP ter\u00e1 as seguintes vantagens:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Dorsal Sub-Elite<\/li>\n\n\n\n<li>Partida da Linha da Frente<\/li>\n\n\n\n<li>Parque estacionamento na Zona da Chegada<\/li>\n\n\n\n<li>Acesso \u00e0 Zona VIP<\/li>\n\n\n\n<li>Guarda-Roupa na Zona VIP<\/li>\n\n\n\n<li>Catering na Zona VIP<\/li>\n\n\n\n<li>SMS de Resultados<\/li>\n\n\n\n<li>Pasta Party<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Nota: Inscri\u00e7\u00f5es limitadas ao stock existente.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Family Race | 10 km<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>At\u00e9 31 de agosto &#8211; 15,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 30 de setembro &#8211; 16,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 31 de outubro &#8211; 20,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>\u00daltima Hora na EXPO Maratona &#8211; 20,00\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Nota: Limite de 7.500 participantes<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Fun Race | 6 km<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>At\u00e9 30 de setembro &#8211; 10,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>At\u00e9 31 de outubro &#8211; 15,00\u20ac<\/li>\n\n\n\n<li>\u00daltima Hora na EXPO Maratona &#8211; 15,00\u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Nota: Limite de 10.000 participantes<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso Maratona do Porto<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"zak-oembed-container\"><iframe title=\"Percurso EDP Maratona do Porto (42 km) - EDP Porto Marathon course\" width=\"812\" height=\"457\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/r7IluDZEc8M?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso Family Race<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"zak-oembed-container\"><iframe title=\"Percurso\/Course APO Family Race Corrida dos Ossos Saud\u00e1veis (10 km)\" width=\"812\" height=\"457\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7aV5yF_JL20?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso Fun Race<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"zak-oembed-container\"><iframe title=\"Percurso\/Course EDP Fun Race  (6 km)\" width=\"812\" height=\"457\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-LAfvh0b_C0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":26406,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,478,31],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21063","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type-maratona","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/319086959_716832289871446_6365162274786498188_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21063","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21063"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21063\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/26406"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21063"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21063"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21063"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21063"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21063"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}