{"id":32280,"date":"2024-01-02T15:06:02","date_gmt":"2024-01-02T14:06:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-oia-2024\/"},"modified":"2024-01-02T15:13:41","modified_gmt":"2024-01-02T14:13:41","slug":"trail-oia-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-oia-2024\/","title":{"rendered":"Trail Oi\u00e3 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Decorre no pr\u00f3ximo dia 28 de julho de 2024 a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail &#8211; Terras de Oi\u00e3.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta prova decorrer\u00e1 em trilhos e estradas florestais na Freguesia de Oi\u00e3, com uma consider\u00e1vel \u00e1rea florestal com vista privilegiada sobre v\u00e1rios afluentes do Rio Levira e Rio C\u00e9rtima, com passagem pelo Parque da Fonte Doce, Parque da Seara, com trilhos completamente novos e renovados.<\/p>\n\n\n\n<p>Com o almo\u00e7o de confraterniza\u00e7\u00e3o no parque do Vieiro em Oi\u00e3.<\/p>\n\n\n\n<p>Kit de participa\u00e7\u00e3o: Camisola T\u00e9cnica, Saco, Dorsal, Chip, Seguro Desportivo, Abastecimentos e Outros brindes que a organiza\u00e7\u00e3o consiga arranjar.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o deste evento est\u00e1 a cargo da Associa\u00e7\u00e3o Jovem Oianense juntamente com os Oi\u00e3Runners, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Oliveira do Bairro, da Junta de Freguesia de Oi\u00e3, do IPDJ e Regi\u00e3o de Aveiro<\/p>\n\n\n\n<p>O Trail &#8211; Terras de Oi\u00e3 ser\u00e1 constitu\u00eddo por duas provas:<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo &#8211; 24 (km) &#8211; Trail Rota do Kiwi<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto &#8211; 16 (km) &#8211; Trail Rota do Rio Ervedal<\/p>\n\n\n\n<p>Kids Trail &#8211; 1 (km) &#8211; Trail Rota da Fonte da Pregui\u00e7a<\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada (8Km) &#8211; ABTF<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":32281,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-32280","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oia-oliveira-do-bairro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Trail_Terras_Oia_24_Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32280","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32280"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32280\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32282,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32280\/revisions\/32282"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/32281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32280"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=32280"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=32280"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=32280"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=32280"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=32280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}