{"id":872,"date":"2019-12-28T13:11:22","date_gmt":"2019-12-28T13:11:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=872"},"modified":"2019-12-28T13:11:49","modified_gmt":"2019-12-28T13:11:49","slug":"corrida-do-atlantico","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-atlantico\/","title":{"rendered":"GP Atl\u00e2ntico 2020"},"content":{"rendered":"<h1>BEM-VINDOS A MAIS UMA EDI\u00c7\u00c3O DO GRANDE PR\u00c9MIO DO ATL\u00c2NTICO!<\/h1>\n<p>No dia 23 de Fevereiro, junto ao mar da Costa da Caparica, esperamos por si no 21\u00ba GP do Atl\u00e2ntico.<\/p>\n<h2>DIST\u00c2NCIA\/HORA\/LOCAL<\/h2>\n<p><strong>Corrida\u00a010 km<\/strong>\u00a0| 10h00<br \/>\n<strong>Caminhada 5 km<\/strong>\u00a0| 10h05<\/p>\n<p><strong>Partida e chegada<\/strong>\u00a0junto ao Caparica Oceano,\u00a0perto do\u00a0Tarqu\u00ednio \u2013 Beach Bar.<\/p>\n<h2>INSCRI\u00c7\u00d5ES<\/h2>\n<p><strong>Corrida 10 km<\/strong><br \/>\n\u00bb At\u00e9 31 de Janeiro | 9,00\u20ac<br \/>\n\u00bb De\u00a001 a\u00a019\u00a0de Fevereiro | 10,00 \u20ac<br \/>\n\u00bb \u00daltima Hora* | 12,50 \u20ac<\/p>\n<p><strong>Caminhada\u00a05km<\/strong><br \/>\n\u00bb At\u00e9\u00a031\u00a0de Janeiro | 7,00\u20ac<br \/>\n\u00bb De 01 a\u00a019\u00a0de Fevereiro | 8,00 \u20ac<br \/>\n\u00bb \u00daltima Hora* | 10,00 \u20ac<\/p>\n<p>*\u00a0 Apenas dispon\u00edvel durante a Entrega do Kit Participante.<\/p>\n<p><strong>INSCRI\u00c7\u00c3O ONLINE\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":874,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-872","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-costa-da-caparica-almada","event_type-corrida","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ATLANTICO-02-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/872","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=872"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/872\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/874"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=872"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=872"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=872"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=872"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=872"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=872"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=872"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}