{"id":24049,"date":"2023-05-22T18:50:00","date_gmt":"2023-05-22T17:50:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/9a-edicao-run-castle-2023\/"},"modified":"2023-05-22T18:52:17","modified_gmt":"2023-05-22T17:52:17","slug":"9a-edicao-run-castle-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/9a-edicao-run-castle-2023\/","title":{"rendered":"9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Run Castle 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova ir\u00e1 realizar-se no dia 24 de Setembro de 2023, a partir das 9h00, com a partida junto \u00e0 Pra\u00e7a de Touros de Montemor-o-Novo e chegada no Castelo de Montemor-o-Novo.<\/p>\n\n\n\n<p>Existem tr\u00eas tipos de percurso, com diferentes n\u00edveis de dificuldade e com tr\u00eas dist\u00e2ncias distintas:<br>&#8211; Um percurso de 8 Km (Caminhada) em que poder\u00e3o participar a caminhar, destinado a todos os que queiram ter um contacto com a atividade de caminhada num espa\u00e7o ao ar livre;<br>&#8211; Um percurso de 10 Km (Mini Trail) em que poder\u00e3o participar a correr ou a caminhar, destinado a todos os que queiram ter um contacto com a atividade de corrida. Neste percurso s\u00f3 se poder\u00e3o inscrever atletas com mais de 18 anos.<br>&#8211; Um percurso de 17 Km (Trail) destinado a praticantes com um n\u00edvel m\u00e9dio \/ m\u00e9dio-alto na corrida, pessoas ativas e habituadas a correr.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24050,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24049","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-montemor-o-novo-evora","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/pop_u84131e682.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24049","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24049"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24049\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24050"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24049"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24049"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24049"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24049"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24049"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24049"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24049"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}