{"id":2743,"date":"2021-05-09T08:45:44","date_gmt":"2021-05-09T08:45:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2743"},"modified":"2021-05-19T23:15:20","modified_gmt":"2021-05-19T23:15:20","slug":"trail-sao-goncalo","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-sao-goncalo\/","title":{"rendered":"Trail S\u00e3o Gon\u00e7alo 2021"},"content":{"rendered":"\n<p>TRAIL S\u00c3O GON\u00c7ALO\u201d realiza-se no dia 19 de setembro 2021 em Carape\u00e7os \u2013 Barcelos com in\u00edcio e fim no mesmo local. \u00c9 um evento de cariz l\u00fadico desportivo \u00e9 uma prova de corrida de montanha que percorre trilhos e caminhos rurais, com o charme de campos, vales, vinhas, e vistas deslumbrantes na tranquilidade e monumentalidade que o v\u00e3o surpreender.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento \u00e9 a 3\u00ba etapa do trof\u00e9u&nbsp;<strong>\u201cBest Runners Barcelos\u201d<\/strong>&nbsp;constitu\u00eddo por 3 etapas:<strong>Trail Rota do Leite<\/strong>&nbsp;(23 fevereiro de 2020);&nbsp;Macieira Rates, Barcelos<strong>,<\/strong>&nbsp;<strong>Trail Rota dos Peregrinos<\/strong>&nbsp;(20 junho de 2021);&nbsp;Carvalhal, Barcelos, e&nbsp;<strong>Trail&nbsp;<\/strong><strong>S\u00e3o Gon\u00e7alo<\/strong>&nbsp;(19 setembro de 2021);&nbsp;Carape\u00e7os, Barcelos.<\/p>\n\n\n\n<p>Desta feita, o evento \u00e9 promovido com fins de lazer e tur\u00edstico\/culturais e enquadrada no Regulamento de \u201cProva Aberta\u201d da ATRP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal e FPA &#8211; Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo, baseado nas diretrizes emanadas da ITRA.&#8221;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2744,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[52],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2743","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barcelos","event_type-trail","event_type_2-braga"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/trail-sao-goncalo-1024x549.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2743","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2743"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2743\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2744"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2743"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2743"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2743"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2743"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2743"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2743"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2743"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}