{"id":34802,"date":"2024-03-19T09:08:08","date_gmt":"2024-03-19T08:08:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-monges-de-cister-2024\/"},"modified":"2024-09-18T14:20:37","modified_gmt":"2024-09-18T13:20:37","slug":"trail-monges-de-cister-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-monges-de-cister-2024\/","title":{"rendered":"Trail Monges de Cister 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Bombeiros Volunt\u00e1rios de Alcoba\u00e7a organizam pela 4\u00aa vez consecutiva o Trail Monges de Cister. O intuito desta prova \u00e9 angariar fundos para os BVA, e ao mesmo tempo que promover h\u00e1bitos de vida saud\u00e1vel. As provas que constituem o evento (Trail + Caminhada + Monges Kids) ir\u00e3o ocorrer na cidade de Alcoba\u00e7a e nas suas redondezas.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Descri\u00e7\u00e3o do Evento Desportivo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Nesta terceira edi\u00e7\u00e3o, a organiza\u00e7\u00e3o mant\u00e9m as 3 provas desportivas, duas das quais t\u00eam car\u00e1ter competitivo:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail Curto: +\/- 15km<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada: +\/- 10 km<\/li>\n\n\n\n<li>Monges Kids:<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35657,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34802","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alcobaca","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/pop_nt2it08684.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34802","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34802"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37492,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34802\/revisions\/37492"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34802"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34802"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34802"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34802"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34802"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34802"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}