{"id":15345,"date":"2022-07-25T23:01:27","date_gmt":"2022-07-25T22:01:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-cpr-a-do-barbas-2022\/"},"modified":"2022-08-22T23:59:04","modified_gmt":"2022-08-22T22:59:04","slug":"cross-trail-cpr-a-do-barbas-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-cpr-a-do-barbas-2022\/","title":{"rendered":"6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Cross\/Trail A-do-Barbas 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova denominada \u201c<strong>Cross\/Trail CPR. A-do-Barbas, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o<\/strong>&nbsp;\u00e9 organizada pelo&nbsp;<strong>Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas e a ADAL<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Leiria<\/strong>,&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de Maceira e junta da Uni\u00e3o de Freguesias de Pataias e Martingan\u00e7a<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizado no dia&nbsp;<strong>09&nbsp;<\/strong><strong>de outubro de 2022<\/strong>&nbsp;independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia desde que o organizador entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de evento.<\/p>\n\n\n\n<p>As provas ter\u00e3o o seu in\u00edcio junto \u00e0 sede do&nbsp;<strong>CPR. A-do-Barbas<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por&nbsp;<strong><u>duas provas competitivas<\/u><\/strong>:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>T21 Km<\/strong>&nbsp;&#8211; Percurso com cerca de +\/-21km de f\u00e1cil progress\u00e3o, mas com pouco desn\u00edvel positivo.<\/li><li><strong>T12 Km<\/strong>&nbsp;&#8211; Percurso com cerca de +\/-12km de f\u00e1cil progress\u00e3o, mas com pouco desn\u00edvel positivo, ideal para iniciantes \u00e0 pr\u00e1tica de Trail Running.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>N\u00e3o competitivo \u2013<strong>&nbsp;Caminhada<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Em paralelo e n\u00e3o competitivo haver\u00e1 uma caminhada com cerca de 9km, caminhada esta que ser\u00e1 l\u00fadica, com inscri\u00e7\u00e3o na plataforma da Recorde Pessoal ou na sede do clube CPR A-do-Barbas. A mesma decorrer\u00e1 mediante as normas da DGS, sendo que o in\u00edcio do mesmo ser\u00e1 junto ao clube CPR. A-do-Barbas.<\/li><\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15346,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15345","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-maceira-leiria","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/pop_98w065h514.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15345","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15345"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15345\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15345"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15345"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15345"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15345"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15345"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}