{"id":36502,"date":"2024-07-29T14:21:37","date_gmt":"2024-07-29T13:21:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-sporting-2024\/"},"modified":"2024-09-07T15:38:16","modified_gmt":"2024-09-07T14:38:16","slug":"corrida-sporting-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-sporting-2024\/","title":{"rendered":"Corrida Sporting 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Corrida Sporting regressa a&nbsp;<strong>12<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>13 de Outubro&nbsp;<\/strong>para dois dias de desporto e promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade entre pessoas de todas as idades!<\/p>\n\n\n\n<p>Este ano, com o intuito de conseguirmos chegar a todos os p\u00fablicos, dividimos o evento em dois dias e hor\u00e1rios diferentes. Pretendemos desta forma responder \u00e0 elevada procura das fam\u00edlias sportinguistas, aumentar a qualidade da experi\u00eancia e dar destaque aos nossos pequenos Jubas na corrida que tanto sucesso faz.<\/p>\n\n\n\n<p>O Evento promovido pela&nbsp;<strong>Funda\u00e7\u00e3o Sporting&nbsp;<\/strong>ter\u00e1 tr\u00eas tipos de modalidades:<\/p>\n\n\n\n<p>\u2022 Corrida Jubas \u2192 Crian\u00e7as dos 5 aos 13 anos &#8211;&nbsp;<strong>12 de outubro | 16h<\/strong><br>\u2022 Caminhada Fam\u00edlia Leonina \u2192 4 Km &nbsp;&#8211;&nbsp;<strong>13 de outubro | 9h<\/strong><br>\u2022 Corrida Sporting \u2192 10 Km &#8211;&nbsp;<strong>13 de outubro | 10h<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O percurso da Corrida Sporting ir\u00e1 ter as ruas de Lisboa como palco, com partida na pra\u00e7a Promenade e chegada no relvado do Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"685\" src=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1-1024x685.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37235\" srcset=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1-1024x685.png 1024w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1-300x201.png 300w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1-768x514.png 768w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1-1536x1028.png 1536w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1-600x402.png 600w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/image-1.png 1554w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36503,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36502","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/26174127SxqFvf1q.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36502","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36502"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36502\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37237,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36502\/revisions\/37237"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36503"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36502"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36502"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36502"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36502"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36502"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36502"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36502"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}