{"id":45506,"date":"2025-10-05T07:51:04","date_gmt":"2025-10-05T06:51:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-toquio-2026\/"},"modified":"2025-10-05T07:53:45","modified_gmt":"2025-10-05T06:53:45","slug":"maratona-de-toquio-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-toquio-2026\/","title":{"rendered":"Maratona de T\u00f3quio 2026"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>A Maratona de T\u00f3quio, realizada anualmente em mar\u00e7o, \u00e9 uma das mais prestigiadas Abbott World Marathon Majors e a \u00fanica Major asi\u00e1tica, reunindo cerca de 36 mil corredores selecionados por lotaria entre mais de 300 mil inscri\u00e7\u00f5es. Com partida no Tokyo Metropolitan Government Building em Shinjuku e chegada na Esta\u00e7\u00e3o de T\u00f3quio, o percurso de 42,195 km \u00e9 maioritariamente plano e atravessa bairros ic\u00f3nicos como Akihabara, Asakusa e Ginza, proporcionando uma viagem pela hist\u00f3ria e modernidade japonesas.<a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Maratona_de_T%C3%B3quio\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Distingue-se pela atmosfera \u00fanica com grupos de tambores, cheerleaders, artes marciais e o apoio caloroso do p\u00fablico japon\u00eas, reflectindo os valores de cortesia e respeito da cultura nip\u00f3nica. A prova, que existe desde 2007 e integrou as World Marathon Majors em 2013, \u00e9 tamb\u00e9m famosa pelo programa de caridade &#8220;Run with Heart&#8221; e pela excelente organiza\u00e7\u00e3o que combina tradi\u00e7\u00e3o oriental com a modernidade de uma das maiores metr\u00f3poles mundiais.<a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/endeavortravel.com\/pt\/maratonas\/toquio\/\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45508,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[1069,1070],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1096],"class_list":["post-45506","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-toquio-japao","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-america","event_type_2-usa","event_type_5-majors"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/307033492_456324953189639_2869059435073511995_n-1024x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45506","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45506"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45509,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45506\/revisions\/45509"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45506"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45506"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45506"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45506"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45506"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}