{"id":20579,"date":"2022-11-14T00:34:58","date_gmt":"2022-11-13T23:34:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20579"},"modified":"2023-09-27T18:18:17","modified_gmt":"2023-09-27T17:18:17","slug":"portugal-1001","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/portugal-1001\/","title":{"rendered":"Portugal 1001"},"content":{"rendered":"\n<p>Atravessar um pa\u00eds \u00e9 um desafio e tanto! Faz\u00ea-lo, de norte a sul, em 14 dias e com mais de 1001km a correr \u00e9 algo mais. Passa a ser uma experi\u00eancia de transforma\u00e7\u00e3o pessoal.<\/p>\n\n\n\n<p>A ideia \u00e9 facilitar este \u201ccaminho\u201d em todas as suas perspetivas. Sejam elas de conhecimento interior, introspe\u00e7\u00e3o ou de capacidade de supera\u00e7\u00e3o \u00e0s muitas dificuldades que ir\u00e3o existir. Pode ser tamb\u00e9m um caminho de evas\u00e3o, \u201cmindfulness\u201d ou pura espiritualidade, de peregrina\u00e7\u00e3o. \u00c9, com toda a certeza, um caminho de descoberta e de aprendizagem de um \u201ceu\u201d e de uma na\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Independentemente do \u201ccaminho\u201d que tragam em mente, a forma como o deline\u00e1mos \u00e9 para que seja o mais pleno poss\u00edvel. Sem preocupa\u00e7\u00f5es de onde dormir, onde comer ou se h\u00e1 banho quente. Se t\u00eam ou n\u00e3o roupa lavada e alimenta\u00e7\u00e3o cuidada. Essas s\u00e3o nossas, da organiza\u00e7\u00e3o. Somos n\u00f3s que escolhemos os melhores hot\u00e9is e os melhores caminhos para que todos sejam felizes nesta enorme jornada de 1001km para atravessar Portugal.<\/p>\n\n\n\n<p>Os caminhos s\u00e3o muitos, as pessoas aut\u00eanticas, os locais genu\u00ednos e com longos s\u00e9culos de hist\u00f3ria. Este ser\u00e1 um tempo de viagem e travessia.<\/p>\n\n\n\n<p>Portugal \u00e9 um pa\u00eds pequeno, mas como uma enorme diversidade de costumes, tradi\u00e7\u00f5es sotaques e geomorfol\u00f3gicos. \u00c9 uma na\u00e7\u00e3o com quase 1000 anos de hist\u00f3ria e com uma das fronteiras mais est\u00e1veis do mundo. As pontes com o \u00fanico pa\u00eds com que faz fronteira, Espanha, estabilizaram h\u00e1 723 anos, em 1297, aquando do tratado de Alcanizes. Um tratado assinado pelo Rei de Portugal, D. Dinis e o Rei de Castela Fernando IV.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9 este o caminho, o caminho dos her\u00f3is do mar, de um nobre povo e de uma na\u00e7\u00e3o valente. De um Portugal Real e Lend\u00e1rio.<\/p>\n\n\n\n<p>Bem-vindos \u00e0 PT1001 Real Lend\u00e1rio.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20580,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[820],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20579","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-portugal","event_type-trail","event_type_2-portugal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/LOGO-portugal1001-1024x1024.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20579","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20579"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20579\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20579"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20579"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20579"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20579"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20579"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}