{"id":24436,"date":"2023-06-22T21:10:32","date_gmt":"2023-06-22T20:10:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=24436"},"modified":"2023-08-07T11:42:59","modified_gmt":"2023-08-07T10:42:59","slug":"ultra-trail-tierra-de-miranda-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-trail-tierra-de-miranda-2023\/","title":{"rendered":"Ultra Trail Tierra de Miranda 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Clube Desportivo de Miranda do Douro apresenta um dos maiores eventos do ano para a modalidade de trail running do distrito de <a><\/a>Bragan\u00e7a.<\/p>\n\n\n\n<p>O \u201cULTRA TRAIL TIERRA DE MIRANDA\u201d, organizado pela sec\u00e7\u00e3o de atletismo do CD Miranda do Douro, contar\u00e1 com o apoio da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Bragan\u00e7a, do Munic\u00edpio de Miranda do Douro, Junta de Freguesia de Picote e Associa\u00e7\u00e3o Frauga, num evento de trail running que integra 3 provas:<\/p>\n\n\n\n<p><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u25aa\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tcd\/2\/16\/25aa.png\"> Caminhada &#8211; 10 km em pleno conv\u00edvio com a natureza<\/p>\n\n\n\n<p><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u25aa\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tcd\/2\/16\/25aa.png\"> Corrida curta &#8211; 20 km de adrenalina, onde vais ser posto \u00e0 prova.<\/p>\n\n\n\n<p><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u25aa\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tcd\/2\/16\/25aa.png\"> Corrida longa &#8211; 45 km de supera\u00e7\u00e3o, onde vais descobrir os teus limites!<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24437,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[100,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24436","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-picote-miranda-do-douro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-braganca","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Miranda-do-DOuro-713x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24436","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24436"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24436\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24436"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24436"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24436"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24436"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24436"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}