{"id":29741,"date":"2023-10-28T20:07:05","date_gmt":"2023-10-28T19:07:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-texugo-2024\/"},"modified":"2023-12-04T14:21:58","modified_gmt":"2023-12-04T13:21:58","slug":"trail-do-texugo-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-texugo-2024\/","title":{"rendered":"Trail do Texugo 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail do Texugo \u00e9 uma prova de Trail Running, corrida pedestre em Natureza, com quatro<br>dist\u00e2ncias, Trail Ultra (TU) K45+ , Trail Longo (TL) K30+ , Trail Sprint (TS) K15+ e Inicia\u00e7\u00e3o ao Trail 10Km.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ter\u00e1 in\u00edcio e fim na Aldeia da Serra D&#8217;Ossa percorrendo trilhos, estrad\u00f5es, caminhos florestais, corta-fogos, singletracks, com passagem por ribeiros e locais com interesse hist\u00f3rico.<br>O evento visa a promo\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e ambiental da regi\u00e3o e a promo\u00e7\u00e3o dodesporto em meio natural. A prova decorre maioritariamente em meio rural, por caminhos e trilhos de terra batida.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O Trail do texugo \u00e9 organizado pela Sec\u00e7\u00e3o de Trail do N\u00facleo Andebol de Redondo \u2013 Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, com sede em Redondo.<\/p>\n\n\n\n<p>Dia 01 de Dezembro de 2023, 19H00 &#8211; Abertura das Inscri\u00e7\u00f5es;<br>Dia 30 de Janeiro de 2024 &#8211; Data Limite para a 1\u00aa fase das inscri\u00e7\u00f5es;<br>Dia 2 de Mar\u00e7o de 2024 &#8211; Data Limite das inscri\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dia 6 de Abril:<\/strong><br>15H00 &#8211; Abertura do Secretariado (Local a definir)<br>19H00 &#8211; Encerramento do Secretariado<br><strong>Dia 7 de Abril:<\/strong><br>06H30 \u2013 Abertura do Secretariado (Centro de Sa\u00fade \/ Centro de Cycling, Aldeia da Serra D\u2019Ossa).<br>08H30 \u2013 In\u00edcio das Partidas do Trail Ultra 45K<br>09H00 \u2013 In\u00edcio das partidas do Trail Longo 30K<br>09H30 \u2013 In\u00edcio das Partidas do Trail Sprint 15K<br>09H45 \u2013 Partida do percurso de Inicia\u00e7\u00e3o ao Trail 10K<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29742,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672],"event_type_2":[132,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-29741","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-redondo-evora","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type_2-evora","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/352181147_784679876578347_1541601183420971891_n-1024x536.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29741","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29741"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29741\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29741"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29741"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29741"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29741"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29741"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29741"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29741"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}