{"id":32097,"date":"2023-12-30T10:41:09","date_gmt":"2023-12-30T09:41:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=32097"},"modified":"2023-12-30T10:41:12","modified_gmt":"2023-12-30T09:41:12","slug":"net24-nature-epic-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/net24-nature-epic-trail-2024\/","title":{"rendered":"NET24 &#8211; Nature Epic Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Evento desportivo, em 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, nas vertentes de Trail e Caminhada, a realizar no dia 21 de Julho de 2024, com partida \u00e0s 08:30h no Instituto Duarte de Lemos, situado em Trofa do Vouga. \u00c9 organizado pela empresa PORTA.ABERTA.EVENTS e pela associa\u00e7\u00e3o VOUGAVIDA com o apoio do Instituto Duarte de Lemos, da Uni\u00e3o de Freguesias de Trofa, Segad\u00e3es e Lamas do Vouga e da C\u00e2mara Municipal de \u00c1gueda. Os trajetos percorrer\u00e3o alguns locais e lugares circundantes \u00e0 respetiva Uni\u00e3o de Freguesias explorando algumas das suas ruas e respetivos espa\u00e7os naturais.<br><\/p>\n\n\n\n<p>O NET24 \u00e9 composto por duas provas competitivas de Trail e uma Caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p>23K (TRAIL LONGO) &#8211; Ter\u00e1 partida \u00e0s O8:30h no Instituto Duarte de Lemos, em Trofa do Vouga, num percurso circundante \u00e0 escola com cerca de 23 km.<\/p>\n\n\n\n<p><br>16K (TRAIL CURTO) &#8211; Ter\u00e1 partida \u00e0s 08:30h no Instituto Duarte de Lemos, em Trofa do Vouga, num percurso circundante \u00e0 escola com cerca de 16 km.<\/p>\n\n\n\n<p><br>11K (CAMINHADA) &#8211; Ter\u00e1 partida \u00e0s 08:35h no Instituto Duarte de Lemos, em Trofa do Vouga, num percurso circundante \u00e0 escola com cerca de 11 km.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":32098,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-32097","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-trofa-do-vouga-agueda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-net24-nature-epic-trail-2024-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32097","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32097"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32097\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32099,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32097\/revisions\/32099"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/32098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32097"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=32097"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=32097"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=32097"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=32097"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=32097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}