{"id":20888,"date":"2022-11-19T13:26:09","date_gmt":"2022-11-19T12:26:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20888"},"modified":"2022-11-19T13:26:11","modified_gmt":"2022-11-19T12:26:11","slug":"passeio-solidario-de-natal-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/passeio-solidario-de-natal-2022\/","title":{"rendered":"Passeio Solid\u00e1rio de Natal 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O GAT\u00d5ES BTT ir\u00e1 organizar mais um passeio de Natal no dia 18 de Dezembro de 2022. Ser\u00e1 um passeio de cariz familiar e de conv\u00edvio pelos nossos belos trilhos.<br>Como \u00e9 h\u00e1bito, ser\u00e1 tamb\u00e9m um passeio solid\u00e1rio, para isso pedimos a todos os participantes um bem alimentar para ser doado a APPACDM .<\/p>\n\n\n\n<p>Trail &#8211; 12 KM<br>O percurso ser\u00e1 todo fitado e cada um poder\u00e1 seguir ao seu ritmo , ter\u00e1 um refor\u00e7o solido e liquido a meio .<br>O objetivo \u00e9 o conv\u00edvio e o refor\u00e7o da amizade entre a comunidade, se gostas de TRAIL e se conheces o GATOESBTT est\u00e1s convidado em vir passar uma manha diferente e almo\u00e7ar connosco.<br>Caminhada &#8211; 10 KM<br>O percurso ser\u00e1 todo fitado e ter\u00e1 um refor\u00e7o a meio . O objetivo \u00e9 o conv\u00edvio e o refor\u00e7o da amizade entre a comunidade, se gostas de caminhar e se conheces o GATOESBTT est\u00e1s convidado em vir passar uma manha diferente e almo\u00e7ar connosco<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20889,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-20888","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-gatoes-montemor-o-velho","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/260620221114_7595_CartazNatal.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20888","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20888"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20888\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20889"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20888"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20888"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20888"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20888"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20888"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}