{"id":20257,"date":"2022-10-25T19:28:29","date_gmt":"2022-10-25T18:28:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20257"},"modified":"2022-11-16T02:12:23","modified_gmt":"2022-11-16T01:12:23","slug":"xterra-trail-de-mato-de-miranda-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/xterra-trail-de-mato-de-miranda-2022\/","title":{"rendered":"XTERRA Trail de Mato de Miranda 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O <strong>XTERRA Trail de Mato de Miranda<\/strong> ter\u00e1 a sua primeira edi\u00e7\u00e3o no dia 27 de Novembro de 2022, com partida e chegada junto \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o dos Caminhos de Ferro de Mato Miranda. A organiza\u00e7\u00e3o do resulta de uma parceria entre o Bikeweels Team do Pombalinho e o N\u00facleo do Sporting Clube de Portugal da Goleg\u00e3 que aproveita assim a licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o da marca em Portugal que det\u00e9m fruto da organiza\u00e7\u00e3o do triatlo.<\/p>\n\n\n\n<p>O XTERRA Trail, \u00e9 um evento desportivo que pretende promover a pr\u00e1tica desportiva em geral e o Trail Run em particular, dando a conhecer os trilhos e desafios presentes na nossa regi\u00e3o e \u00e9 composto por :<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Maratona com cerca de 42 Km<\/p>\n\n\n\n<p>Trail longo com 21 Km<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto &nbsp;com 11 e Caminhada de 10 Km&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Todas as partidas e chegadas ser\u00e3o junto \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Caminhos de Ferro de Mato de Miranda<\/p>\n\n\n\n<p>Os percursos s\u00e3o essencialmente em terra batida, trilhos com muita pedra solta, zonas com \u00e1gua, riachos e ribeiros, com troncos de \u00e1rvores, atravessando uma estrada de alcatr\u00e3o e com a zona de chegada tamb\u00e9m em alcatr\u00e3o.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20258,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498,499],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20257","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-golega-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/302090167_498914225573848_8688641823133954516_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20257","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20257"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20257\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20258"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20257"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20257"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20257"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20257"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20257"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}