{"id":1874,"date":"2020-02-13T13:41:28","date_gmt":"2020-02-13T13:41:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=1874"},"modified":"2020-02-13T14:19:14","modified_gmt":"2020-02-13T14:19:14","slug":"corrida-4-estacoes-coimbra-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-coimbra-2020\/","title":{"rendered":"Corrida 4 Esta\u00e7\u00f5es Coimbra 2020"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"_2cuy _509y _2vxa\"><span class=\"_4yxo\">ENTRA NA MAGIA DO CIRCUITO DE CORRIDA 4 ESTA\u00c7\u00d5ES 2020<\/span><\/h2>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">4 CORRIDAS DE ATLETISMO DE ESTRADA EM 4 LOCAIS DIFERENTES EM 4 ESTA\u00c7\u00d5ES DO ANO.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">FAZ UMA MARATONA, EM 4 ETAPAS, 4 ESTA\u00c7\u00d5ES, 4 PROVAS, UM CIRCUITO, UMA MARATONA.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">AS 4 CORRIDAS DO CIRCUITO VAI DAR A DIST\u00c2NCIA DE 42,195KM.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">NO FINAL TENS UM DIPLOMA DIGITAL COM A TUA MARCA.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">CLASSIFICA\u00c7\u00c3O NO FINAL DO CIRCUITO POR PONTOS.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">PR\u00c9MIO PARA EQUIPAS MAIS NUMEROSAS A TERMINAR A CORRIDA.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">1\u00ba\u00a0<span class=\"_4yxp\">EQUIPA UM LEIT\u00c3O ASSADO<\/span><\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">2\u00ba\u00a0<span class=\"_4yxp\">EQUIPA MEIO LEIT\u00c3O ASSADO<\/span><\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">3\u00ba\u00a0<span class=\"_4yxp\">EQUIPA MEIO LEIT\u00c3O ASSADO<\/span><\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">PR\u00c9MIOS POR ESCAL\u00c3O<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">PR\u00c9MIOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3O GERAL<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">EM TODOS AS CORRIDAS FAR\u00c1 PARTE UMA CAMINHADA\/CORRIDA SEM CLASSIFICA\u00c7\u00c3O.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">NO FINAL CALDO VERDE, CHOURI\u00c7O ASSADO, FRUTA E CERVEJA.<\/div>\n<div class=\"_2cuy _3dgx _2vxa\">O CIRCUITO TEM A PARTICULARIDADE DOS FINISHERS EM CADA CORRIDA CONQUISTAREM UMA MEDALHA PUZZLE PARA QUE NO FINAL POSSAM CONSTITUIR UM MAGN\u00cdFICO MEDALH\u00c3O.<\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1875,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[37],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1874","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coimbra","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-coimbra"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/83322635_2537275699846135_6068553210291814400_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1874","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1874"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1874\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1875"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1874"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1874"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1874"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1874"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1874"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1874"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}