{"id":23276,"date":"2023-03-22T23:35:30","date_gmt":"2023-03-22T22:35:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ria-race-vagueira-2023\/"},"modified":"2023-03-22T23:39:16","modified_gmt":"2023-03-22T22:39:16","slug":"ria-race-vagueira-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ria-race-vagueira-2023\/","title":{"rendered":"Ria Race \u2013 Vagueira 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Ria Race \u2013 Vagueira 2023, \u00e9 organizado pela Always Young ADRC (Associa\u00e7\u00e3o Desportiva, Recreativa e Cultural) em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Vagos.<br>A prova (corrida; caminhada) ser\u00e1 composta por dois circuitos distintos, ambos com chegada no Largo Parracho Branco-Vagueira.<\/p>\n\n\n\n<p>A corrida, partir\u00e1 do centro da Zona Industrial de Vagos, junto ao Edif\u00edcio sede do Neva.<br>A caminhada, partir\u00e1 do Largo Parracho Branco-Vagueira.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Corrida 12Km \u2013 Percurso n\u00e3o circular com dist\u00e2ncia aproximada de 12km e passagem pela praia (areia).<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada 6Km \u2013 Percurso circular com dist\u00e2ncia aproximada de 6km e passagem pela praia (areia)<br>A Organiza\u00e7\u00e3o, por motivos de for\u00e7a maior, poder\u00e1 ser for\u00e7ada a alterar o percurso e as respetivas dist\u00e2ncias previstas.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23277,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,559],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23276","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-gafanha-da-boa-hora-vagos","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/12023321_214613_Rraceteaser.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23276","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23276"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23276\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23276"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23276"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23276"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23276"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23276"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}