{"id":35484,"date":"2024-05-17T05:47:16","date_gmt":"2024-05-17T04:47:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=35484"},"modified":"2024-08-14T16:11:06","modified_gmt":"2024-08-14T15:11:06","slug":"corrida-caminhada-lusical-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-caminhada-lusical-2024\/","title":{"rendered":"Corrida \/ Caminhada Lusical 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>2\u00aa Corrida \/ Caminhada Solid\u00e1ria Lusical 2024<\/strong>&nbsp;\u00e9 um evento de corrida e caminhada com partida das instala\u00e7\u00f5es da&nbsp;<strong>LUSICAL<\/strong>, com percurso em terra batida e alcatr\u00e3o e meta nas instala\u00e7\u00f5es dos&nbsp;<strong>Bombeiros Volunt\u00e1rios de Alcanede<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 organizado pela Lusical &#8211; Companhia Lusitana de Cal, SA e Bombeiros Volunt\u00e1rios de Alcanede, em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Santar\u00e9m, Junta de Freguesia de Alcanede e com apoio t\u00e9cnico da Recorde Pessoal.<\/p>\n\n\n\n<p>O objetivo principal do evento \u00e9 o de angariar fundos para apoio solid\u00e1rio aos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Alcanede, revertendo 100% o valor das inscri\u00e7\u00f5es para este fim.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso ir\u00e1 desenrolar-se em caminhos de terra batida (estrad\u00e3o), trilhos e alcatr\u00e3o, com condicionamento de tr\u00e2nsito em estradas de acesso autom\u00f3vel, mas sem corte das vias, sendo dever do atleta cumprir com as normas de tr\u00e2nsito dos pe\u00f5es e manter sempre a sua aten\u00e7\u00e3o em todos os locais por onde passar\u00e1, garantindo a sua seguran\u00e7a e a dos outros.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36364,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-35484","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lusical-alcanede","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/pop_m8330by700.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35484","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35484"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35484\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36365,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35484\/revisions\/36365"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36364"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35484"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35484"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35484"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35484"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35484"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35484"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}