{"id":34672,"date":"2024-03-15T15:21:54","date_gmt":"2024-03-15T14:21:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=34672"},"modified":"2024-03-15T15:53:59","modified_gmt":"2024-03-15T14:53:59","slug":"rota-do-talefe-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/rota-do-talefe-2024\/","title":{"rendered":"Rota do Talefe 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O MINITRAIL\/CAMINHADA \u201cROTA DO TALEFE\u201d \u00e9 um evento de natureza desportiva organizada pela Comiss\u00e3o de festas da Fontinha \u201cAs Aflitas\u201d que tem por objetivo dar a conhecer as zonas verdes da nossa vila, de Febres e, tamb\u00e9m angaria\u00e7\u00e3o de fundos para a festa da aldeia da Fontinha a realizar nos dias 4, 5 e 6 de outubro de 2024<\/p>\n\n\n\n<p>A participa\u00e7\u00e3o na corrida est\u00e1 aberta a todos os interessados, sem distin\u00e7\u00e3o de nacionalidade, desde que re\u00fanam as condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas necess\u00e1rias e estando devidamente inscritos dentro do prazo, de acordo com o regulamento em vigor<\/p>\n\n\n\n<p>O evento realiza-se no dia 19 de Maio de 2024, com in\u00edcio \u00e0s 9.30 horas, com partida e chegada no Largo do Talefe na Fontinha.<\/p>\n\n\n\n<p>Percursos: O evento \u00e9 composto por duas provas a decorrer em simult\u00e2neo, mini trail de 12km, a caminhada de 10 km, e a mini talefe de 600 metros, que se destina a idades inferiores 12 anos.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34673,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34672","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-fontinha-agueda","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/12024314_22113_3Rotadotalefe24Cartaz6w-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34672","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34672"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34674,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34672\/revisions\/34674"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34673"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34672"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34672"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34672"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34672"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34672"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}