{"id":34538,"date":"2024-03-03T23:50:57","date_gmt":"2024-03-03T22:50:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-sao-joao-2024\/"},"modified":"2024-03-04T00:20:25","modified_gmt":"2024-03-03T23:20:25","slug":"grande-premio-de-sao-joao-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-sao-joao-2024\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio de S\u00e3o Jo\u00e3o 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O XLII Grande Pr\u00e9mio de S\u00e3o Jo\u00e3o de Atletismo \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de \u00c9vora, com<br>o apoio t\u00e9cnico da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de \u00c9vora.<\/p>\n\n\n\n<p><br>XLII Grande Pr\u00e9mio de S\u00e3o Jo\u00e3o de Atletismo \u2013 10 Km | Dia 22 de junho de 2024, 21h00, com partida e<br>chegada no Complexo Desportivo de \u00c9vora (coordenadas 38\u00b033&#8217;40.9&#8243;N 7\u00b055&#8217;14.6&#8243;W).<\/p>\n\n\n\n<p><br>XLII Grande Pr\u00e9mio de S\u00e3o Jo\u00e3o de Atletismo \u2013 Run Kids | 24 de junho de 2024, 09h00, na pista do<br>Complexo Desportivo de \u00c9vora (coordenadas 38\u00b033&#8217;40.9&#8243;N 7\u00b055&#8217;14.6&#8243;W).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34539,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,624],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34538","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-evora","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/2024-02-29_18-36-06_65e0ce9664a2d-1-724x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34538","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34538"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34538\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34540,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34538\/revisions\/34540"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34539"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34538"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34538"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34538"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34538"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34538"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}