{"id":23099,"date":"2023-03-13T20:20:35","date_gmt":"2023-03-13T19:20:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/brutus-brave-lake-ocr-2023\/"},"modified":"2023-03-13T20:22:47","modified_gmt":"2023-03-13T19:22:47","slug":"brutus-brave-lake-ocr-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/brutus-brave-lake-ocr-2023\/","title":{"rendered":"Brutus Brave Lake OCR 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A BRUTUS BRAVE LAKE \u00e9 uma prova de corrida com obst\u00e1culos, organizada pela Associa\u00e7\u00e3o Cicloturista do Cabe\u00e7o de Mira (ACCM), contando com os apoios da C\u00e2mara Municipal de Mira, Junta de Freguesia de Mira, Junta de Freguesia da Praia de Mira, Parque de Campismo \u201cVila Caia\u201d, empreendimento \u201cHerdade do Lago Real\u201d e Hotel Quinta da Lagoa. Num circuito inserido em plena natureza, utilizando o mais poss\u00edvel os recursos naturais da zona em que se insere, inclui obst\u00e1culos naturais e estruturas montadas ao longo do percurso por entre floresta e lagoas.<br><br>Esta prova faz parte do circuito da<strong>&nbsp;LIGA OCR Portugal<\/strong>&nbsp;2023 da FPOCR \u2013 Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Corridas de Obst\u00e1culos, e conta para o apuramento para o&nbsp;<strong>OCR European Championships<\/strong>,&nbsp;<strong>OCR World<br>Championships e Ta\u00e7a de Portugal<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso principal ter\u00e1 cerca de 10 Km. Cada participante ter\u00e1 de enfrentar mais de 30 obst\u00e1culos montados pela organiza\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m naturais, com diferentes n\u00edveis de dificuldade. Tanto a partida como a chegada ser\u00e1 no Parque Campismo \u201cVila Caia\u201d, com passagem pela \u201cHerdade do Lago Real\u201d,<br>pelo Hotel Quinta da Lagoa, por lagoas e trilhos de mata e pinhal dentro dos limites da freguesia de Mira.<\/p>\n\n\n\n<p>Existir\u00e1 um percurso menor, de cerca de 5 km, com cerca de 20 obst\u00e1culos para inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 modalidade.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23100,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,519],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23099","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mira-coimbra","event_type-corrida","event_type-obstaculos","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/brutusbravelake_cover.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23099","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23099"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23099\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23099"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23099"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23099"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23099"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23099"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23099"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23099"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}