{"id":1396,"date":"2020-01-20T19:35:41","date_gmt":"2020-01-20T19:35:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1396"},"modified":"2020-01-20T19:35:41","modified_gmt":"2020-01-20T19:35:41","slug":"3-leguas-do-nabao-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/3-leguas-do-nabao-2020\/","title":{"rendered":"3 L\u00e9guas do Nab\u00e3o 2020"},"content":{"rendered":"<p class=\"TLNprovasdesc\">Com partida \u00e0s 10h30, num percurso que na sua maioria \u00e9 de caracter\u00edsticas planas e tem uma extens\u00e3o aproximada de 15 000 metros. Destinada a atletas com idade igual ou superior a 18\u00a0anos e com car\u00e1cter competitivo e classificativo. Os postos de abastecimento de l\u00edquidos est\u00e3o localizados a cada 5 km do trajecto da prova. A consulta do regulamento \u00e9 imprescind\u00edvel e no acto de inscri\u00e7\u00e3o, pressup\u00f5e que o atleta leu e concorda com ele.<\/p>\n<p class=\"TLNprovasdesc\">Regulamento:\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1DrxHnxsl2ru-vVsGbBwTAVzoqc9ZE5O8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>consulte aqui<\/strong><\/a><\/p>\n<p class=\"TLNprovasdesc\">Pode fazer o download do mapa no seguinte formato:\u00a0<a href=\"http:\/\/clubecalma.pt\/3LN.kmz\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>KMZ<\/strong><\/a>\u00a0(Google Earth)<\/p>\n<p class=\"TLNprovasdesc\">Lista de inscritos:\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1J0eG6FsIkGmOJm7WJ9CETJ3nPqhJBryu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>consulte aqui<\/strong><\/a><\/p>\n<p class=\"TLNprovasdesc\">\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1397,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1396","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-clube-calma-tomar","event_type-corrida","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/1-20.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1396","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1396"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1396\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1397"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1396"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1396"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1396"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1396"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1396"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1396"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1396"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}