{"id":42086,"date":"2025-05-20T14:46:12","date_gmt":"2025-05-20T13:46:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=42086"},"modified":"2025-05-21T11:43:08","modified_gmt":"2025-05-21T10:43:08","slug":"trilho-dos-linces-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilho-dos-linces-2025\/","title":{"rendered":"Trilho dos Linces 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O evento TRILHO DOS LINCES \u00e9 organizado pela Equipa Linces do Mar\u00e3o. Colaboram o Munic\u00edpio de Vila Real, a Junta de Freguesia de Lordelo, a Junta de Freguesia de Mondr\u00f5es, a Junta de Freguesia de Vila Marim e a Junta de Freguesia Pena, Quint\u00e3 e Vila Cova.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O evento TRILHO DOS LINCES \u00e9 um evento de Trail Running que decorre no distrito de Vila Real e percorre v\u00e1rias aldeias da Serra do Alv\u00e3o. O evento \u00e9 constitu\u00eddo por quatro provas competitivas, uma caminhada  solid\u00e1ria e um trail kids:<\/p>\n\n\n\n<p><br>ULTRA TRILHO DOS LINCES &#8211; 50 Km<br>Pontua para o Circuito Nacional De Trail Ultra da ATRP, UTMB index e ITRA index<br>TRILHO DOS LINCES &#8211; 35 Km<br>Pontua para o Circuito Nacional De Trail da ATRP, UTMB index e ITRA index<br>Pontua para o Campeonato Regional de Trail Longo (Vila Real)<br>TRILHO DOS LINCES SPRINT &#8211; 21 Km<br>Pontua para o Circuito Nacional De Sprint da ATRP, UTMB index e ITRA index<br>Pontua para o Campeonato Regional de Trail Curto (Vila Real)<br>MINI TRILHO DOS LINCES &#8211; 12 Km<br>CAMINHADA SOLID\u00c1RIA &#8211; 12 Km<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42143,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498,499],"event_type_2":[726,64],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-42086","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lordelo-vila-real","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-vila-real","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/67bc760a9f085_445804823_382976581433392_2620257468409518141_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42086","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42086"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42086\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42125,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42086\/revisions\/42125"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42143"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42086"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42086"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42086"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42086"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42086"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}