{"id":23401,"date":"2023-03-30T21:32:10","date_gmt":"2023-03-30T20:32:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23401"},"modified":"2023-03-30T21:32:12","modified_gmt":"2023-03-30T20:32:12","slug":"trail-das-azenhas-de-carregosa-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-das-azenhas-de-carregosa-2023\/","title":{"rendered":"Trail das Azenhas de Carregosa 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Munic\u00edpio de Oliveira de Azem\u00e9is, em colabora\u00e7\u00e3o com a ACMAP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Carregosense<br>de Melhoramentos do Ambiente e Patrim\u00f3nio, \u00e9 o organizador do Trail das Azenhas de Carregosa,<br>que decorrer\u00e1 no dia 18 de junho de 2023, prova que faz parte do Circuito Concelhio de Trail<br>Running de Oliveira de Azem\u00e9is, contando para a sua classifica\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O Trail das Azenhas de Carregosa 2023 \u00e9 constitu\u00eddo por:<\/p>\n\n\n\n<p><br>1 prova de car\u00e1cter competitivo, designado por Trail Curto, com extens\u00e3o de aproximadamente<br>20 Km.<br>1 Caminhada \/ Mini Trail, com extens\u00e3o aproximada de 10 Km, sem car\u00e1ter competitivo.<br>O Trail Curto e a Caminhada \/ Mini Trail, ter\u00e3o partida e chegada na Quinta da Costeira em<br>Carregosa, Oliveira de Azem\u00e9is, percorrendo trilhos e caminhos do concelho de Oliveira de<br>Azem\u00e9is, nas freguesias de Carregosa e Pindelo<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23402,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23401","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-carregosa-oliveira-de-azemeis","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/banner-trail-azenhas-de-carregosa-2023_Rev20230330-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23401","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23401"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23401\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23401"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23401"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23401"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23401"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23401"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23401"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}