{"id":40432,"date":"2025-02-12T20:54:14","date_gmt":"2025-02-12T19:54:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40432"},"modified":"2025-02-12T20:54:16","modified_gmt":"2025-02-12T19:54:16","slug":"oliveira-do-bairro-trilhos-na-natureza-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oliveira-do-bairro-trilhos-na-natureza-2025\/","title":{"rendered":"Oliveira do Bairro Trilhos na Natureza 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Munic\u00edpio de Oliveira do Bairro, em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Jovem Oianense, vai organizar a quarta edi\u00e7\u00e3o da corrida &#8211; caminhada \u201c\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddfc &#8211; \ud835\udde7\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude07\ud835\uddee\u201d, agendada para 7 de Junho. Este ano ser\u00e1 em vers\u00e3o Sunset, com final no parque dos Pinheiros Mansos e com anima\u00e7\u00e3o de DJ no final da prova, oferta de bifana e bebida, teremos tamb\u00e9m insufl\u00e1vel para os mais novos se divertirem. A iniciativa vai contar com um \u201cTrail Longo\u201d de 25 km, um \u201cTrail Curto\u201d de 15 km, ambos competitivos para corrida, uma caminhada de 8 km, e 2 provas para os mais novos, apontando a v\u00e1rios tipos de participantes, numa componente mais competitiva ou de puro lazer e conv\u00edvio. Os participantes v\u00e3o ter a oportunidade de percorrer trilhos em terrenos mistos nas margens e encostas do Rio C\u00e9rtima, em percursos que apresentam uma paisagem natural absolutamente deslumbrante. A prova arranca no magn\u00edfico Parque dos Pinheiros Mansos, percorrendo a Rota das Cegonhas, com passagem pelo Vale do C\u00e9rtima, onde se podem contemplar o manto verdejante (nesta altura do ano) das marinhas de arroz e observar as cegonhas-brancas, assim como gar\u00e7as, milhafres e \u00e1guias.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22806,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40432","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oliveira-do-bairro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Oliveira-do-Bairro-Trilhos-na-Natureza-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40432","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40432"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40432\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40433,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40432\/revisions\/40433"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22806"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40432"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40432"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40432"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40432"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40432"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}