{"id":17555,"date":"2022-08-27T21:04:33","date_gmt":"2022-08-27T20:04:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/edp-meia-maratona-do-douro-vinhateiro-2023\/"},"modified":"2023-05-23T19:21:42","modified_gmt":"2023-05-23T18:21:42","slug":"edp-meia-maratona-do-douro-vinhateiro-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/edp-meia-maratona-do-douro-vinhateiro-2023\/","title":{"rendered":"EDP Meia Maratona do Douro Vinhateiro 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Em pleno cora\u00e7\u00e3o do Vale do Douro, Territ\u00f3rio que nos viu nascer, com a realiza\u00e7\u00e3o d\u00b4A Mais Bela Corrida Do Mundo, a EDP Meia Maratona do Douro Vinhateiro. Este maravilhoso espa\u00e7o de terra est\u00e1 integrado na Primeira Regi\u00e3o Demarcada do Mundo, pela m\u00e3o de Marqu\u00eas de Pombal, que em 1756 criou a Companhia das Vinhas de Alto Douro e encontra na afamada D. Ant\u00f3nia Ferreirinha uma das mais engrandecidas mulheres da nossa hist\u00f3ria nacional. Como palco da prova temos uma indescrit\u00edvel paisagem, de extrema beleza, a quem chamam de Jardins Suspensos devido aos seus gigantescos socalcos esculpidos no xisto das montanhas durienses. \u00c9 de tal forma uma Regi\u00e3o fascinante que foi reconhecida pela UNESCO como Patrim\u00f3nio da Humanidade em 2001. O Rio Douro, as vinhas que o ladeiam e as vistas dos inenarr\u00e1veis miradouros locais deixam sem ar as almas que procuram felicidade. Reconhecida como A Mais Bela Corrida Do Mundo, re\u00fane todas as condi\u00e7\u00f5es para, ano ap\u00f3s ano, se continuar a afirmar como uma das mais emblem\u00e1ticas corridas a n\u00edvel mundial, com data marcada para 28 de maio de 2023, em Peso da R\u00e9gua.<\/p>\n\n\n\n<p>Acompanhamos com um&nbsp;<strong><a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-treino-corrida\/\">Plano de Treino de Corrida<\/a>&nbsp;<\/strong>adequado.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17556,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41,27,478],"event_type_2":[64],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-17555","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-peso-da-regua-vila-real","event_type-meiamaratona","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-vila-real"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/287234104_5887148184633212_3743284818031101979_n-1024x683.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17555","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17555"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17555\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17556"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17555"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17555"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=17555"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=17555"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=17555"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=17555"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=17555"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}