{"id":37270,"date":"2024-09-10T15:51:18","date_gmt":"2024-09-10T14:51:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-falcao-real-2024\/"},"modified":"2024-11-16T19:46:23","modified_gmt":"2024-11-16T18:46:23","slug":"trail-falcao-real-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-falcao-real-2024\/","title":{"rendered":"Trail Falc\u00e3o Real 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Evento \u201c<strong>V Trail do Falc\u00e3o Real<\/strong>\u201d \u00e9 uma prova de TrailRunning organizada pela Sec\u00e7\u00e3o de Trail do Grupo Desportivo de Alcoutim, em colabora\u00e7\u00e3o com a C\u00e2mara Municipal de Alcoutim e Uni\u00e3o das Freguesias Alcoutim e Pereiro, que ser\u00e1 realizada por trilhos e caminhos do concelho de Alcoutim, no dia 15 dezembro de 2024, prova certificada pela ATRP, que integra os Circuitos Nacionais de Trail Ultra \/ Trail \/ e Trail Sprint, Circuito Regional de Trail Sprint e Trail Ultra da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Algarve, e a Ta\u00e7a Alengarve.<br>\u00a0<br>Os percursos t\u00eam as seguintes dist\u00e2ncias aproximadamente:<br>Trail Ultra (TU) de 46Km, com partida e chegada a Alcoutim;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>Trail (T) de 32 Km, com partida e chegada a Alcoutim;<br>Trail Sprint (TS) de 17 Km, com partida e chegada a Alcoutim;<br>Caminhada de 10 Km com partida e chegada a Alcoutim e que n\u00e3o ter\u00e1 classifica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37852,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498,499],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-37270","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alcoutim-faro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Pop4j6u027292.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37270","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37270"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37854,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37270\/revisions\/37854"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37852"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37270"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37270"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37270"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37270"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37270"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}