{"id":46024,"date":"2025-10-25T10:36:36","date_gmt":"2025-10-25T09:36:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=46024"},"modified":"2025-10-25T10:51:51","modified_gmt":"2025-10-25T09:51:51","slug":"corrida-e-caminhada-do-vinho-e-da-pera-rocha-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-e-caminhada-do-vinho-e-da-pera-rocha-2026\/","title":{"rendered":"Corrida do Vinho e da Pera Rocha 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A\u00a0<strong>15\u00aa CORRIDA DO VINHO E DA PERA ROCHA<\/strong>\u00a0\u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o do<strong>\u00a0CDBBR Clube Desportivo do Bombarral<\/strong>\u00a0com o apoio da\u00a0<strong>Uni\u00e3o das Freguesias de Bombarral e Vale Covo, do Munic\u00edpio do Bombarral e da Associa\u00e7\u00e3o Distrital de<\/strong> <strong>Atletismo de Leiria (ADAL).\u00a0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Este ano, ser\u00e1 realizado, simultaneamente, o Campeonato Distrital de Estrada<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>O evento realiza-se no dia 06 de junho de 2026, com partidas e chegadas junto ao edif\u00edcio-sede da Junta de Freguesia de Bombarral e Vale Covo, sito na Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, junto ao Hotel Comendador, com o seguinte hor\u00e1rio:<\/p>\n\n\n\n<p>19H00 \u2013 Partida da 15.\u00aa Corrida do Vinho e da Pera Rocha (10Km)<\/p>\n\n\n\n<p>17H30 \u2013 In\u00edcio das provas das camadas jovens (150m a 3000m)<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":46025,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-46024","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-bombarral-leiria","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/pop_k0653mn887.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46024","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46024"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46024\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46030,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46024\/revisions\/46030"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46025"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46024"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=46024"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=46024"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=46024"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=46024"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=46024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}