{"id":2730,"date":"2021-05-06T21:30:44","date_gmt":"2021-05-06T21:30:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2730"},"modified":"2022-01-20T15:23:06","modified_gmt":"2022-01-20T14:23:06","slug":"corrida-da-arvore-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-da-arvore-2021\/","title":{"rendered":"Corrida da \u00c1rvore 2021"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>26\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DA CORRIDA DA \u00c1RVORE! A PRIMEIRA CORRIDA DE ESTRADA POPULAR EM LISBOA, EM 2021!<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>A Corrida da \u00c1rvore foi, no ano de 2020, um dos \u00faltimos eventos a ser realizado em Lisboa e contou com a participa\u00e7\u00e3o de quase 2000 atletas. Na sua 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o, a Corrida da \u00c1rvore, ser\u00e1 a primeira prova de corrida de estrada para atletas federados e n\u00e3o federados, em Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p>Para ser poss\u00edvel a sua realiza\u00e7\u00e3o e estarmos todos em seguran\u00e7a, destacamos algumas normas obrigat\u00f3rias para o dia do evento:<br>\u00bb utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara at\u00e9 ao momento imediatamente anterior \u00e0 partida e ap\u00f3s o cruzar a meta;<br>\u00bb partidas por vagas de 10 atletas de 5 em 5 segundos, com limite de 50 atletas por bloco;<br>\u00bb medi\u00e7\u00e3o da temperatura e desinfe\u00e7\u00e3o das m\u00e3os \u00e0 entrada para o funil de partida;<br>\u00bb os atletas devem promover a circula\u00e7\u00e3o e evitar a aglomera\u00e7\u00e3o;<br>\u00bb os atletas devem respeitar os hor\u00e1rios do bloco de partida em que se inscreveram.<\/p>\n\n\n\n<p>Se&nbsp;precisares de um<strong>&nbsp;Plano de Treino&nbsp;<\/strong>equilibrado clica&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2731,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2730","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-monsanto-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/CARTAZ-ARVORE-2020-01-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2730","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2730"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2730\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2731"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2730"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2730"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2730"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2730"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2730"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}