{"id":45319,"date":"2025-10-03T02:50:59","date_gmt":"2025-10-03T01:50:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-amesterdao-2025\/"},"modified":"2025-10-03T02:54:36","modified_gmt":"2025-10-03T01:54:36","slug":"meia-maratona-de-amesterdao-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-amesterdao-2025\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Amesterd\u00e3o 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Um evento de corrida como uma grande ocasi\u00e3o para visitar a capital dos Pa\u00edses Baixos.<\/p>\n\n\n\n<p>A Meia Maratona Mizuno \u00e9 a maior meia maratona da Holanda e faz parte da Maratona de Amesterd\u00e3o TCS.<\/p>\n\n\n\n<p>A meia maratona Mizuno consiste num percurso circular,  que passa pelo centro atractivo de Amesterd\u00e3o. O percurso come\u00e7a na Stadionweg e passa pela Churchilllaan, Rijnstraat e a Ponte Utrechtse sobre o rio Amstel. Em seguida, passar por Watergraafsmeer e Zeeburg. O restante do percurso \u00e9 o mesmo da maratona completa.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso leva os participantes pelo centro da cidade de Amesterd\u00e3o e passa por muitos pontos tur\u00edsticos, que tamb\u00e9m valeriam uma visita separada.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45320,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,41],"event_type_2":[627,1053],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45319","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-amesterdao-paises-baixos","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-europa","event_type_2-paises-baixos"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/487804621_9542425605801262_2489629555851275394_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45319","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45319"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45321,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45319\/revisions\/45321"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45319"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45319"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45319"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45319"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45319"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}