{"id":38161,"date":"2024-11-02T00:21:48","date_gmt":"2024-11-01T23:21:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/stut-trail-santo-tirso-2025\/"},"modified":"2025-01-09T01:06:13","modified_gmt":"2025-01-09T00:06:13","slug":"stut-trail-santo-tirso-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/stut-trail-santo-tirso-2025\/","title":{"rendered":"Stut Trail Santo Tirso 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos \u00e9 uma prova de trail, organizada pelo NAST  N\u00facleo Associativo de Santo Tirso e C\u00e2mara Municipal de Santo Tirso, que se desenvolve pelos montes circundantes dos concelhos de Santo Tirso e Pa\u00e7os de Ferreira e em simult\u00e2neo com as provas, realiza-se um percurso pedestre de dificuldade moderada e car\u00e1cter n\u00e3o competitivo, bem como um trail com vertente educativa para as crian\u00e7as.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O STUT-Santo Thyrso Ultra Trilhos decorrer\u00e1 nos dias 15 e 16 de fevereiro de 2025 em Santo Tirso.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38257,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498,499],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-38161","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santo-tirso-porto","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/67238f89b1b56_277775171_659446675445321_2649596915862991213_n-1024x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38161","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38161"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38161\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38162,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38161\/revisions\/38162"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38257"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38161"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38161"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38161"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38161"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38161"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38161"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38161"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}