{"id":2747,"date":"2021-05-11T21:48:01","date_gmt":"2021-05-11T21:48:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2747"},"modified":"2021-05-11T21:48:38","modified_gmt":"2021-05-11T21:48:38","slug":"melgaco-alvarinho-trail-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/melgaco-alvarinho-trail-2021\/","title":{"rendered":"MELGA\u00c7O ALVARINHO TRAIL 2021"},"content":{"rendered":"\n<p>A 23 de Maio de 2021 em Melga\u00e7o, vamos palmilhar acima e abaixo montanhas, regatos, moinhos, pontes, ver as \u201ccachenas\u201d e os \u201cgarranos\u201d a pastar sob o olhar atento do c\u00e3o de Castro Laboreiro, paisagens pura e simplesmente ed\u00edlicas. O convite que te fazemos, promete divertimento e emo\u00e7\u00f5es fortes.<\/p>\n\n\n\n<p>Terra Agraciada por excelentes condi\u00e7\u00f5es naturais, quer na Montanha quer no Rio, as nossas prioridades s\u00e3o estimular os sentidos e aumentar o respeito pela M\u00e3e Natureza. Desde as Pesqueiras Milen\u00e1rias do Rio Minho, Caminhos e Pontes Romanas, Aldeia T\u00edpicas, Trilhos fabulosos, Paisagens deslumbrantes sobre os Vales dos Rios, Minho, Trancoso e Mouro, sobre a vizinha Espanha at\u00e9 ao Planalto Castrejo onde se encontram dezenas de Dolmens, contamos tamb\u00e9m com o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, onde se encontra a Porta de Lamas de Mouro.<\/p>\n\n\n\n<p>A Gastronomia \u00e9 extremamente rica, desde a Lampreia do Rio Minho, que \u00e9 um peixe pr\u00e9-hist\u00f3rico muito apreciado pelo seu sabor, at\u00e9 ao Cabrito criado nas Montanhas do Concelho n\u00e3o esquecendo o nosso fumeiro certificado de excel\u00eancia, sempre bem regados com o nosso n\u00e9ctar Alvarinho.<\/p>\n\n\n\n<p>Com tudo isto, n\u00e3o te faltam argumentos para vires at\u00e9 Melga\u00e7o, usufru\u00edres de tudo o que temos de diferente e genu\u00edno e acima de tudo seres muito feliz. Mais um ano ter\u00e1s percursos diferentes, renovados, mas a mesma simpatia e carinho das nossas Gentes para contigo.<\/p>\n\n\n\n<p>Melga\u00e7o, Terra de boas gentes, esperamos por Ti de bra\u00e7os abertos\u2026<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2748,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2747","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viana-do-castelo","event_type-trail","event_type_2-viana-do-castelo"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/5fe1e934814c4.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2747","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2747"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2747\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2748"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2747"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2747"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2747"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2747"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2747"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2747"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}