{"id":38773,"date":"2024-12-07T00:15:45","date_gmt":"2024-12-06T23:15:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-maratona-atlantica-melides-troia-2025\/"},"modified":"2025-03-01T19:58:54","modified_gmt":"2025-03-01T18:58:54","slug":"ultra-maratona-atlantica-melides-troia-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ultra-maratona-atlantica-melides-troia-2025\/","title":{"rendered":"Ultra Maratona Atl\u00e2ntica 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A ULTRA MARATONA ATL\u00c2NTICA TR\u00d3IA &#8211; MELIDES \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Gr\u00e2ndola e vai decorrer a 20.\u00aa edi\u00e7\u00e3o, no dia 27 de julho de 2025, na costa atl\u00e2ntica do concelho de Gr\u00e2ndola.<\/p>\n\n\n\n<p>A Ultra Maratona Atl\u00e2ntica Tr\u00f3ia &#8211; Melides, \u00e9 uma Corrida de Aventura toda ela percorrida na areia da praia, numa extens\u00e3o aproximada de 45 km, com in\u00edcio em Tr\u00f3ia e final na Praia de Melides.<\/p>\n\n\n\n<p>A CORRIDA ATL\u00c2NTICA DE MELIDES \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Gr\u00e2ndola e vai decorrer a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o no dia 27 de julho de 2025, na costa atl\u00e2ntica do concelho de Gr\u00e2ndola.<\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida Atl\u00e2ntica de Melides, decorrer\u00e1 num percurso com uma extens\u00e3o aproximada de 10 km, todos eles percorridos em areia, com in\u00edcio e final na Praia de Melides.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40705,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31,27,28],"event_type_2":[48,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-38773","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-melides-troia","event_type-maratona","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-setubal","event_type_2-algarve-e-sul"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/cartaz130404_grande-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38773","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38773"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38773\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40707,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38773\/revisions\/40707"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40705"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38773"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38773"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38773"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38773"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38773"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38773"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}