{"id":20247,"date":"2022-10-25T14:30:13","date_gmt":"2022-10-25T13:30:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/7a-corrida-sao-silvestre-solidaria-constancia-2022\/"},"modified":"2022-10-25T14:50:48","modified_gmt":"2022-10-25T13:50:48","slug":"7a-corrida-sao-silvestre-solidaria-constancia-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/7a-corrida-sao-silvestre-solidaria-constancia-2022\/","title":{"rendered":"7\u00aa Corrida S\u00e3o Silvestre Solid\u00e1ria Const\u00e2ncia \u2013 Brigmec  2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Brigada Mecanizada (BrigMec) e a C\u00e2mara Municipal de Const\u00e2ncia (CMC) organizam, a 7\u00aa Corrida S\u00e3o Silvestre Solid\u00e1ria Const\u00e2ncia \u2013 BrigMec, em Atletismo, no dia 08 de dezembro de 2022, a partir das 14h00. Em simult\u00e2neo, realiza-se a 7\u00aa Caminhada Solid\u00e1ria Const\u00e2ncia \u2013 BrigMec.<br>As provas decorrem maioritariamente dentro das instala\u00e7\u00f5es do Campo Militar de Santa Margarida (CMSM), sendo que na prova principal \u00e9 alargada at\u00e9 \u00e0 povoa\u00e7\u00e3o da Aldeia de Santa Margarida da Coutada.<br>Esta prova tem como objetivo apoiar a Santa Casa da Miseric\u00f3rdia \u2013 Loja Social e a Associa\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento social e comunit\u00e1rio da Pereira \u2013 Quatro Cantos do Cisne;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13350,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20247","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-constancia-santarem","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/253234106_6501603743244630_1154318741692692685_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20247","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20247"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20247\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13350"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20247"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20247"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20247"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20247"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20247"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20247"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}