{"id":45340,"date":"2025-10-03T03:26:11","date_gmt":"2025-10-03T02:26:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-berlim-2026\/"},"modified":"2025-10-03T03:30:13","modified_gmt":"2025-10-03T02:30:13","slug":"meia-maratona-de-berlim-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-berlim-2026\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Berlim 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>Generali Berlin Half Marathon<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma das meias maratonas mais lend\u00e1rias da Europa e parte do prestigioso circuito&nbsp;<strong>SuperHalfs<\/strong>, reunindo mais de 30.000 corredores na capital alem\u00e3. O percurso \u00e9&nbsp;<strong>plano e extremamente r\u00e1pido<\/strong>, considerado uma das provas de 21 km mais velozes do mundo, ideal para recordes pessoais e quebra de barreiras temporais. A rota circular atravessa os marcos hist\u00f3ricos mais ic\u00f3nicos de Berlim, incluindo a&nbsp;<strong>Catedral de Berlim<\/strong>,&nbsp;<strong>Porta de Brandemburgo<\/strong>,&nbsp;<strong>Coluna da Vit\u00f3ria<\/strong>,&nbsp;<strong>Checkpoint Charlie<\/strong>,&nbsp;<strong>Potsdamer Platz<\/strong>,&nbsp;<strong>Alexanderplatz<\/strong>&nbsp;e&nbsp;<strong>Unter den Linden<\/strong>, proporcionando uma viagem atrav\u00e9s da hist\u00f3ria alem\u00e3. O grande final \u00e9 na majestosa&nbsp;<strong>Porta de Brandemburgo<\/strong>, simbolicamente permitindo aos corredores &#8220;derrubar o pr\u00f3prio muro de Berlim&#8221;. A prova destaca-se pela atmosfera festiva com cerca de&nbsp;<strong>40 bandas musicais<\/strong>&nbsp;espalhadas pelo percurso, apoio p\u00fablico massivo e organiza\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel pela SCC Events (os mesmos organizadores da Maratona de Berlim). A corrida atrai tanto atletas de elite quanto amadores, sendo frequentemente utilizada como prepara\u00e7\u00e3o para a famosa Maratona de Berlim que ocorre no outono.<a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.travelmarathon.pt\/corridas\/meia-maratona-berlim\/\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35065,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,41],"event_type_2":[1056,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[882],"class_list":["post-45340","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-berlim-alemanha","event_type-corrida","event_type-meiamaratona","event_type_2-alemanha","event_type_2-europa","event_type_5-superhalfs"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Captura-de-ecra-2024-04-12-165249.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45340","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45340"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45340\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45341,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45340\/revisions\/45341"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35065"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45340"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45340"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45340"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45340"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45340"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}