{"id":20646,"date":"2022-11-16T23:34:09","date_gmt":"2022-11-16T22:34:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-porto-moniz-2023\/"},"modified":"2022-12-26T11:13:05","modified_gmt":"2022-12-26T10:13:05","slug":"trail-do-porto-moniz-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-porto-moniz-2023\/","title":{"rendered":"Trail do Porto Moniz 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Clube de Montanha do Funchal \u00e9 a associa\u00e7\u00e3o organizadora do evento denominado Trail do Porto Moniz, que decorrer\u00e1 no dia 12 de fevereiro de 2023 no Concelho do Porto Moniz na Ilha da Madeira. Devido a raz\u00f5es de log\u00edstica o evento Trail do Porto Moniz \u00e9 limitado a cerca de&nbsp;800 participantes, no total das 3 provas, distribu\u00eddos da seguinte forma:<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Ultra (48km) \u2013 200<br>Trail Longo (26km) \u2013 300<br>Trail Curto (12km) \u2013 300<\/p>\n\n\n\n<p>A prova Trail Ultra (48km), integra o Circuito de Trail Ultra da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo da RAM e o Circuito Nacional de Trail Ultra da ATRP.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova Trail Longo (26km), integra o Circuito de Trail Longo, \u00e9 tamb\u00e9m prova do&nbsp;<strong>Campeonato de Trail Longo 2022\/2023 da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo da RAM<\/strong>&nbsp;e integra igualmente o Circuito Nacional de Trail da ATRP.<br>A prova Trail Curto (12km), integra o Circuito de Trail Curto da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo da RAM e o Circuito Nacional de Trail Sprint da ATRP.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21671,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20646","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-moniz-ilha-da-madeira","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-madeira","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/317081815_585570553571276_9077536903512630321_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20646","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20646"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20646\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21671"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20646"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20646"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20646"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20646"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20646"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}