{"id":45775,"date":"2025-10-13T09:24:08","date_gmt":"2025-10-13T08:24:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/correr-caminhar-pela-diabetes-2025\/"},"modified":"2025-10-13T09:54:25","modified_gmt":"2025-10-13T08:54:25","slug":"correr-caminhar-pela-diabetes-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/correr-caminhar-pela-diabetes-2025\/","title":{"rendered":"Correr\/Caminhar pela Diabetes 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Sa\u00fade em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Lisboa e com o Programa Nacional para a Diabetes, vai no pr\u00f3ximo m\u00eas de Novembro assinalar o m\u00eas da diabetes, e nada melhor que promover estilos e h\u00e1bitos saud\u00e1veis na comunidade.<\/p>\n\n\n\n<p>Um evento que vai para a sua 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o, e que tem crescido ano ap\u00f3s ano em v\u00e1rias cidades do pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<p>Depois do grande sucesso da edi\u00e7\u00e3o anterior, realizada na cidade da Covilh\u00e3, contamos novamente com a vossa incr\u00edvel ades\u00e3o, desta feita na capital de Portugal, em pleno Parque Tejo \u00e0 beira rio e com fant\u00e1sticas paisagens sobre a ponte Vasco da Gama e do rio Tejo.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento vai contar com as fant\u00e1sticas corridas para os mais pequenos KIDS RUN (4 aos 11 anos) PTN ONE MILE (12 aos 17 anos) e a corrida competitiva de 8km para os escal\u00f5es (Juniores, Seniores e Veteranos).<\/p>\n\n\n\n<p>Em simult\u00e2neo, vai decorrer uma vez mais a caminhada onde todos os participantes podem desfrutar das belas e incr\u00edveis trilhas e passadi\u00e7os do Parque Tejo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45776,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478,624],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45775","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/Corrida-Diabetes-25-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45775","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45775"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45775\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45777,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45775\/revisions\/45777"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45776"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45775"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45775"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45775"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45775"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45775"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}