{"id":39243,"date":"2024-12-26T21:41:04","date_gmt":"2024-12-26T20:41:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=39243"},"modified":"2025-02-24T00:18:05","modified_gmt":"2025-02-23T23:18:05","slug":"trail-trilhos-dos-cornos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-trilhos-dos-cornos-2025\/","title":{"rendered":"Trail Trilhos dos Cornos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O III Trail Trilhos dos Cornos ser\u00e1 realizado no dia 9 de Mar\u00e7o de 2025, na Aldeia de Ad\u00f5es, Barcou\u00e7o. \u00c9 uma prova que vai percorrer trilhos e caminhos em locais rurais e florestais, sendo organizada pela equipa de Trail Ad\u00f5es Trail e contando com o apoio do Centro Cultural e Recreativo de Ad\u00f5es, da Comiss\u00e3o Organizadora das Festas em Honra de Nossa Senhora do Livramento, do Munic\u00edpio da Mealhada,da junta de freguesia de Barcou\u00e7o, junta de freguesia de Souselas e da Uni\u00e3o de Freguesias de Trouxemil e Torre Vilela e de diversos patrocinadores.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Este evento ser\u00e1 composto por um Trail Longo com cerca de 25km, um Trail Curto com cerca de 15Km e por uma Caminhada com cerca de 12kms.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39244,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-39243","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barcouco-mealhada","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/470568356_925611839694049_1824349871393281723_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39243","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39243"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39243\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39245,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39243\/revisions\/39245"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39244"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39243"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39243"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39243"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39243"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39243"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39243"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}