{"id":1033,"date":"2020-01-04T19:17:53","date_gmt":"2020-01-04T19:17:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1033"},"modified":"2020-01-29T22:48:06","modified_gmt":"2020-01-29T22:48:06","slug":"corvus-trail-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corvus-trail-2020\/","title":{"rendered":"Corvus Trail 2020"},"content":{"rendered":"<p>O COA \u2013 Clube de Orienta\u00e7\u00e3o e Aventura em parceria com a EPDRA \u2013 Escola Profissional de Desenvolvimento Rural de Abrantes e ACROM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cultural das Rotas de Mouriscas e com o apoio da Junta de Freguesia de Mouriscas e do Munic\u00edpio de Abrantes ir\u00e1 organizar a 3a edi\u00e7\u00e3o do Corvus Trail, proporcionando aos seus participantes novas experi\u00eanciase sensa\u00e7\u00f5es em trilhos e caminhos da regi\u00e3o, promovendo os j\u00e1 transit\u00e1veis, e recuperando alguns h\u00e1 muito engolidos pela vegeta\u00e7\u00e3o, fruto do abandono.<\/p>\n<p>Inserido nas Comemora\u00e7\u00f5es dos 30 anos de hist\u00f3ria da EPDRA, o Trail Longo EPDRA 30\/30 (30anos\/30km), ir\u00e1 integrar o Circuito Nacional de Trail da ATRP, Zona Centro \u2013 S\u00e9ries 100.<\/p>\n<p>\u201cEPDRA, h\u00e1 3 d\u00e9cadas a preparar o Futuro\u201d<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1034,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1033","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mouriscas","event_type-trail","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/78754960_810338492743738_2741545433980469248_o.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1033","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1033"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1033\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1034"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1033"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1033"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1033"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1033"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1033"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1033"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1033"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}