{"id":20825,"date":"2022-11-17T18:23:10","date_gmt":"2022-11-17T17:23:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-ladeia-frutorra-2023\/"},"modified":"2023-08-07T07:52:10","modified_gmt":"2023-08-07T06:52:10","slug":"trail-da-ladeia-frutorra-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-da-ladeia-frutorra-2023\/","title":{"rendered":"Trail da Ladeia 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O 8 \u00ba Trail da Ladeia &#8211; Frutorra realizar-se-\u00e1 no dia a 07 e 08 de outubro de 2023 em Alvorge, Concelho de Ansi\u00e3o, Distrito de Leiria. A organiza\u00e7\u00e3o ir\u00e1 desenvolver um evento inclusivo, onde se pretende que seja um evento para todos quantos queiram participar, criando condi\u00e7\u00f5es para atletas com necessidades especiais. (cegos, mobilidade reduzida etc) O evento \u00e9 organizado pelo Centro Social Cultural e Recreativo de Alvorge, e conta com a colabora\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ansi\u00e3o, da Junta de Freguesia do Alvorge, o patrocinador Oficial \u201cFrutorra\u201d entre outros patrocinadores e colaboradores. <\/p>\n\n\n\n<p>A prova Trail da Ladeia &#8211; Frutorra \u00e9 percorrida na sua maioria (cerca de 98%) em trilhos t\u00e9cnicos, estrad\u00f5es e carreiros, em grande parte na freguesia de Alvorge. Todas as prova come\u00e7am e terminam na sede do Centro Social Cultural e Recreativo de Alvorge: 39\u00b058\u00b447.7N 008\u00b027\u00b425.1W<\/p>\n\n\n\n<p>Provas:<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo | 32 kms | 1200D+ | Dif\u00edcil<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto | 18 kms | 670D+ | Moderado<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Sprint | 12Kms&nbsp;&nbsp;| F\u00e1cil<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":25706,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498,499],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20825","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ansiao-leiria","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Cartaz_trail_da_ladeia-725x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20825","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20825"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20825\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/25706"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20825"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20825"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20825"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20825"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20825"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20825"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}