{"id":30513,"date":"2023-11-24T21:19:56","date_gmt":"2023-11-24T20:19:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-por-terras-de-outrora-2024\/"},"modified":"2023-11-24T21:22:13","modified_gmt":"2023-11-24T20:22:13","slug":"trail-por-terras-de-outrora-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-por-terras-de-outrora-2024\/","title":{"rendered":"Trail por Terras de Outrora 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail por Terras de Outrora \u00e9 um evento de trail-running que percorre algum do territ\u00f3rio da Freguesia de<br>Brotas no concelho de Mora e tem o objetivo de levar os participantes a locais que em tempos foram<br>habitados pelos nossos pais e av\u00f3s. A prova ter\u00e1 v\u00e1rios percursos tais como: Trilhos, terra batida, passagem<br>por pequenos a\u00e7udes e travessia de ribeiras.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Trata-se de um evento misto com duas dist\u00e2ncias de trail e uma de caminhada.<br>\u25cf Trail Longo 25km<br>\u25cf Trail Curto 13km<br>\u25cf Caminhada 8km<br>O evento \u00e9 organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Jovens de Brotas \u201cOs Lagartos\u201d com o apoio da Junta de<br>Freguesia de Brotas, C\u00e2mara Municipal de Mora e de alguns patrocinadores.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30514,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-30513","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mora-alentejo","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/pop_9nn2x2a717.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30513","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30513"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30513\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30513"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30513"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30513"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30513"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30513"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30513"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}