{"id":36799,"date":"2024-08-14T07:33:34","date_gmt":"2024-08-14T06:33:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/gp-atletismo-erada-2024\/"},"modified":"2024-08-14T07:52:34","modified_gmt":"2024-08-14T06:52:34","slug":"gp-atletismo-erada-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/gp-atletismo-erada-2024\/","title":{"rendered":"GP Atletismo Erada 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>3\u00ba GP de Atletismo &#8220;Freguesia da Erada&#8221;. Depois do sucesso das duas edi\u00e7\u00f5es anteriores, voltamos para o 3\u00ba Grande Pr\u00e9mio com mais energia.<\/p>\n\n\n\n<p>Vamos contar com algumas novidades, que v\u00e3o tornar o evento mais competitivo, mais participativo e com mais emo\u00e7\u00e3o, n\u00e3o s\u00f3 para quem participar mas tamb\u00e9m para quem venham apoiar os atletas.<\/p>\n\n\n\n<p>Uma das novidades, \u00e9 uma aposta na promo\u00e7\u00e3o do atletismo nas camadas jovens, com a inclus\u00e3o de uma prova designada PTN ONE MILE, uma milha urbana com dist\u00e2ncia m\u00edtica de 1.609m esta prova \u00e9 destinada para os escal\u00f5es de Infantis, Iniciados e Juvenis.<\/p>\n\n\n\n<p>Para al\u00e9m disso, voltamos a contar com a j\u00e1 fant\u00e1stica prova EXTRA Corrida da Pequenada &#8220;Pais&amp;Filhos&#8221;, os 8km da CAMINHADA, que percorre os principais trechos da Freguesia da Erada.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36800,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,624],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36799","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-erada-covilha","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/GPErada-24-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36799","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36799"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36799\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36801,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36799\/revisions\/36801"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36800"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36799"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36799"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36799"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36799"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36799"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36799"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36799"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}