{"id":20829,"date":"2022-11-17T18:27:19","date_gmt":"2022-11-17T17:27:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-abrantes-100-2023\/"},"modified":"2023-04-29T20:24:16","modified_gmt":"2023-04-29T19:24:16","slug":"trail-abrantes-100-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-abrantes-100-2023\/","title":{"rendered":"Trail Abrantes 100 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Munic\u00edpio de Abrantes em parceria com o COA &#8211; Clube Orienta\u00e7\u00e3o e Aventura organiza o Trail Abrantes 100.<br>O \u201cTrail Abrantes 100\u201d \u00e9 uma prova Certificada pela ATRP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal que integra os Circuitos Nacionais de Trail Ultra Endurance (TA100 \u2013 K100), Trail Ultra (TA100 \u2013 K50) e Trail (TA100 \u2013 K25). Esta prova reconhecida pela ITRA \u2013 International Trail Running Association, \u00e9 tamb\u00e9m uma prova UTMB World S\u00e9ries Qualifier.<br>O Trail Abrantes100 \u00e9 um evento que integra 5 variantes de corrida\/progress\u00e3o a p\u00e9 em plena natureza, em regime de semiautonomia num tempo limitado:<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>TA100 \u2013 K100: prova realizada a solo num percurso com cerca de 100km com partida e chegada em Abrantes;<\/li>\n\n\n\n<li>TA100 \u2013 K100\/2: prova realizada em estafetas de 2 elementos no mesmo percurso do TA100 \u2013 K100;<\/li>\n\n\n\n<li>TA100 \u2013 K100\/4: prova realizada em estafetas de at\u00e9 4 elementos no mesmo percurso do TA100 \u2013 K100;<\/li>\n\n\n\n<li>TA100 \u2013 K50: prova realizada a solo nos \u00faltimos 50km do percurso do TA100 \u2013 K100, com partida na EPDRA, em Mouriscas (PAC6\/ZT2);<\/li>\n\n\n\n<li>TA100 \u2013 K25: prova realizada a solo nos \u00faltimos 25km do percurso do TA100 \u2013K100,  com partida no Museu do Rancho Folcl\u00f3rico em Casais de Revelhos (PAC9\/ZT3);<\/li>\n\n\n\n<li>TA100 \u2013 KIDS: \u00e9 uma prova l\u00fadica, sem car\u00e1cter competitivo, destinada aos jovens com idades entre os 5 e os 15 anos tendo como principais objetivos a promo\u00e7\u00e3o da modaliade e h\u00e1bitos de vida saud\u00e1veis junto dos mais novos. As dist\u00e2ncias dos percursos e os respetivos escal\u00f5es ser\u00e3o definidos em fun\u00e7\u00e3o do n\u00famero de inscritos.<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14968,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20829","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-abrantes-santarem","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/pop_vj3e48n596.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20829","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20829"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20829\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14968"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20829"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20829"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20829"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20829"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20829"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20829"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20829"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}