{"id":474,"date":"2019-12-10T21:40:46","date_gmt":"2019-12-10T21:40:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=474"},"modified":"2020-01-04T00:17:35","modified_gmt":"2020-01-04T00:17:35","slug":"lisbon-eco-marathon","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/lisbon-eco-marathon\/","title":{"rendered":"Lisbon ECO Marathon"},"content":{"rendered":"<h4>A Eco Maratona de Lisboa \u00e9 a \u00fanica Maratona totalmente disputada na cidade de Lisboa.<\/h4>\n<p>Posiciona a capital de Portugal no calend\u00e1rio deste tipo de provas de refer\u00eancia em todo o mundo.<\/p>\n<p>A Ecologia, a Competi\u00e7\u00e3o e a Solidariedade Social s\u00e3o os principais pressupostos desta prova.<\/p>\n<p>Al\u00e9m da dist\u00e2ncia \u201cm\u00edtica\u201d de 42,195 Km, existe a possibilidade de fazer mais duas dist\u00e2ncias, a Meia Maratona e uma prova de 12 Km, abrindo assim o desafio a todo o tipo de atletas. O conv\u00edvio e a boa disposi\u00e7\u00e3o s\u00e3o as palavras de ordem.<\/p>\n<p>As Provas s\u00e3o disputadas no pulm\u00e3o da cidade \u2013 Parque Florestal de Monsanto, num tra\u00e7ado que minimiza os inc\u00f3modos para a popula\u00e7\u00e3o residente, pela reduzida necessidade de corte de estrada, ao mesmo tempo que a torna uma prova com um dos percursos mais marcantes para os praticantes da modalidade.<\/p>\n<p>Para tornar esta prova uma experi\u00eancia \u00fanica,\u00a0 juntamos \u00e0 pr\u00e1tica do desporto o conv\u00edvio de todos os participantes, em ambiente de festa no centro da capital.<\/p>\n<p>O espa\u00e7o da Partida coincide com a partida e chegada das tr\u00eas dist\u00e2ncias, para acolher os atletas e familiares de forma c\u00f3moda e divertida num espa\u00e7o ic\u00f3nico \u2013 Parque Eduardo VII, junto \u00e0 bandeira de Portugal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":475,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,41],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-474","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-parque-eduardo-setimo-lisboa","event_type-trail","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/68815925_2330202063762532_2726739492005216256_o.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/474","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=474"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/474\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=474"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=474"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=474"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=474"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=474"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=474"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=474"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}