{"id":37775,"date":"2024-10-03T09:15:34","date_gmt":"2024-10-03T08:15:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-dos-reis-bencao-do-atleta-2025\/"},"modified":"2024-10-03T09:17:05","modified_gmt":"2024-10-03T08:17:05","slug":"corrida-dos-reis-bencao-do-atleta-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-dos-reis-bencao-do-atleta-2025\/","title":{"rendered":"Corrida dos Reis &#8211; Ben\u00e7\u00e3o do Atleta 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>FET &#8211; F\u00e1tima Escola de Triatlo<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Our\u00e9m<\/strong>&nbsp;e da&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de F\u00e1tima<\/strong>, organiza, no dia&nbsp;<strong>05 de Janeiro de 2025<\/strong>, pelas&nbsp;<strong>9h00<\/strong>, a&nbsp;<strong>6\u00aa edi\u00e7\u00e3o da prova denominada \u201cCorrida dos Reis &#8211; Ben\u00e7\u00e3o do Atleta\u201d<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O local de partida e meta ser\u00e1 na&nbsp;Avenida Dom Jos\u00e9 Alves Correia da Silva, perto do&nbsp;Posto de Turismo de F\u00e1tima.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por duas provas competitivas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Corrida Principal<\/strong>\u00a0\u2013 A corrida tem uma dist\u00e2ncia de 10,3km;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Corrida Jovem<\/strong>\u00a0\u2013 Provas de dist\u00e2ncias vari\u00e1veis consoante os escal\u00f5es.<\/li>\n\n\n\n<li>Paralelamente, existir\u00e1 uma\u00a0<strong>Caminhada<\/strong>\u00a0de 10km, sem car\u00e1cter competitivo.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37776,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37775","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-fatima-santarem","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pop_79o6466742-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37775","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37775"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37775\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37777,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37775\/revisions\/37777"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37776"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37775"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37775"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37775"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37775"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37775"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}