{"id":20321,"date":"2022-10-31T16:52:42","date_gmt":"2022-10-31T15:52:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iii-ultra-trail-do-falcao-real-2022\/"},"modified":"2023-08-25T23:01:20","modified_gmt":"2023-08-25T22:01:20","slug":"iii-ultra-trail-do-falcao-real-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iii-ultra-trail-do-falcao-real-2022\/","title":{"rendered":"III Ultra Trail Do Falc\u00e3o Real 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O Evento \u201c<strong>III Trail do Falc\u00e3o Real<\/strong>\u201d \u00e9 uma prova de TrailRunning organizada pela Sec\u00e7\u00e3o de Trail do Grupo Desportivo de Alcoutim, em colabora\u00e7\u00e3o com a C\u00e2mara Municipal de Alcoutim e Uni\u00e3o das Freguesias Alcoutim e Pereiro, que ser\u00e1 realizada por trilhos e caminhos do concelho de Alcoutim, no dia 11 de dezembro de 2022, pelas 07:45 horas, prova certificada pela ATRP, que integra a Ta\u00e7a Alengarve de Trail e o Circuito Regional de Trail do Algarve.<br>\u00a0<br>Os percursos t\u00eam as seguintes dist\u00e2ncias:<br>Ultra Trail de 46Km, com partida e chegada a Alcoutim;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br>Trail Longo de 29 Km, com partida de Santa Marta* e chegada a Alcoutim;<br>Trail Curto de 16 Km, com partida e chegada a Alcoutim;<br>Caminhada de 8 Km com partida e chegada a Alcoutim e que n\u00e3o ter\u00e1 classifica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o da TAT est\u00e1 de volta e come\u00e7a j\u00e1 dia 12 de Dezembro no Trail do Falc\u00e3o Real 2021 em Alcoutim.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20322,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498,499],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20321","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alcoutim-faro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Pop6209fbd237.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20321","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20321"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20321\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20322"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20321"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20321"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20321"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20321"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20321"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20321"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20321"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}