{"id":38340,"date":"2024-11-15T10:30:21","date_gmt":"2024-11-15T09:30:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=38340"},"modified":"2024-12-07T07:30:44","modified_gmt":"2024-12-07T06:30:44","slug":"maxi-race-madeira-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maxi-race-madeira-2024\/","title":{"rendered":"Maxi Race Madeira 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Maxi Race Madeira, prova de Trail Running internacional, ter\u00e1 lugar maioritariamente no Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente, sendo o centro de prova na freguesia de S\u00e3o Vicente, as provas percorrer\u00e3o os trilhos das Freguesias de S\u00e3o Vicente, Ponta Delgada e Boaventura.<\/p>\n\n\n\n<p>A Maxi Race Madeira ser\u00e1 realizada nos dias 7 e 8 de Dezembro 2024, num cen\u00e1rio de combina\u00e7\u00f5es \u00fanicas da nossa ilha, numa paisagem que alterna entre a floresta Laurissilva e o Mar.<\/p>\n\n\n\n<p>A Maxi Race Madeira integra um circuito mundial que se caracteriza por um conjunto de provas de trail running de aventura e descoberta localizadas um pouco por todo o mundo. Portugal assim como Fran\u00e7a, China, Equador, \u00c1frica do Sul e It\u00e1lia d\u00e3o as boas vindas a todos os apaixonados de Trail Running.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38377,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,622,498,499],"event_type_2":[36],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-38340","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-vicente-madeira","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-endurance","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-madeira","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/285377587_1388701474876875_4280444374605605450_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38340","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38340"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38340\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38341,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38340\/revisions\/38341"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38340"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38340"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38340"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38340"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38340"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}