{"id":30644,"date":"2023-11-30T15:36:04","date_gmt":"2023-11-30T14:36:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-primavera-2024\/"},"modified":"2024-01-10T10:32:33","modified_gmt":"2024-01-10T09:32:33","slug":"trail-primavera-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-primavera-2024\/","title":{"rendered":"Trail Primavera 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O 5\u00ba TRAIL DA PRIMAVERA \u00e9 um evento de natureza desportiva. O valor das refei\u00e7\u00f5es reverter\u00e1<br>para a Associa\u00e7\u00e3o de Bem Estar das Ademas.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por dois percursos de caracter competitivo e a decorrer em simult\u00e2neo, um trail curto com aproximadamente 15km e um tail longo de 25kms. A caminhada de 10km \u00e9 de car\u00e1cter de lazer.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Ambos decorrer\u00e3o pelas serras da zona, trilhos e estrad\u00f5es das Freguesias de S\u00e3o Francisco da  erra, Uni\u00e3o das Freguesias de Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra percurso rural devidamente sinalizado, com fitas, setas e marca\u00e7\u00f5es com cal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33281,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[48,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30644","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-santiago-do-cacem-setubal","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-setubal","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_4-solidarias-sim","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/659d2f5ba721e_Cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30644","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30644"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33282,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30644\/revisions\/33282"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30644"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30644"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30644"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30644"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30644"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}