{"id":3154,"date":"2021-08-17T22:20:42","date_gmt":"2021-08-17T22:20:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3154"},"modified":"2021-08-17T22:20:44","modified_gmt":"2021-08-17T22:20:44","slug":"trail-de-fatima-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-de-fatima-2021\/","title":{"rendered":"Trail de F\u00e1tima 2021"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>O percurso Trail Longo<\/strong>&nbsp;ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 30 km.&nbsp;<strong>\u00c9 uma prova, dirigida a atletas experimentados.\u00c9umaprova com certifica\u00e7\u00e3oATRP e pontu\u00e1vel para a Ta\u00e7a de Portugal.<\/strong>\u00c9 ainda uma prova pontu\u00e1vel para o Campeonato de Trail da AAS (Associa\u00e7\u00e3o Trail Santar\u00e9m)<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>O percurso Trail Curto<\/strong>&nbsp;tem a dist\u00e2ncia aproximada de 15km. \u00c9 uma prova com certifica\u00e7\u00e3o ATRP. Este ano esta dist\u00e2ncia est\u00e1 ainda inserida no&nbsp;<strong>Calend\u00e1rio de Skyrunning<\/strong>&nbsp;pontu\u00e1vel para a&nbsp;<strong>Taca da Juventude em Juvenis organizado pela FCMP \u2013 Federa\u00e7\u00e3o de Campismo e Montanhismo de Portugal.<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong>O percurso MiniTrail<\/strong>&nbsp;tem a dist\u00e2ncia aproximada de 10km. \u00c9 uma prova de promo\u00e7\u00e3o do Trail dirigida a atletas que se iniciam na pr\u00e1tica desta especialidade do Atletismo.Este ano esta dist\u00e2ncia est\u00e1 ainda inserida no&nbsp;<strong>Calend\u00e1rio de Skyrunning pontu\u00e1vel para a Taca da Juventude em Iniciados organizado pela FCMP \u2013 Federa\u00e7\u00e3o de Campismo e Montanhismo de Portugal.<\/strong><\/li><\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3156,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3154","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-fatima-santarem","event_type-trail","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/pop_n8c45bu447-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3154","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3154"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3154\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3156"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3154"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3154"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3154"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3154"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3154"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}