{"id":42008,"date":"2025-05-18T21:06:33","date_gmt":"2025-05-18T20:06:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-jorge-de-ponta-a-ponta-2025\/"},"modified":"2025-05-18T21:11:19","modified_gmt":"2025-05-18T20:11:19","slug":"sao-jorge-de-ponta-a-ponta-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-jorge-de-ponta-a-ponta-2025\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Jorge de Ponta a Ponta 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 26 de Abril de 2025, ter\u00e1 lugar a X Edi\u00e7\u00e3o do evento \u201cS\u00e3o Jorge de Ponta a Ponta\u201d na ilha de S\u00e3o Jorge no arquip\u00e9lago dos A\u00e7ores.<\/p>\n\n\n\n<p>Trata-se da travessia longitudinal da ilha de S\u00e3o Jorge &#8211; A\u00e7ores, com in\u00edcio no extremo Ocidental da ilha e final no extremo oposto, na ponta do Topo. Nas competi\u00e7\u00f5es &#8220;Ponta a Ponta&#8221; com partida no farol dos Rosais, temos: ULTRA CAMINHADA 64K, ULTRA MARATONA 64K, ULTRA TRAIL 80Km, ESTAFETA 2X32Km, BTT-MTB 90Km e BTT-EBIKE 90Km.<br>A partida da &#8220;Meia Ponta&#8221; \u00e9 na Freguesia de Norte Pequeno com a CAMINHADA 32K, MARATONA 32K e TRAIL RUN 40K, TRAIL RUN KIDS 1.5Km.<br>\u00c9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Aventour Azores Adventures, com o apoio de v\u00e1rias entidades e patrocinadores.<\/p>\n\n\n\n<p>Para al\u00e9m disso, a competi\u00e7\u00e3o \u00e9 tamb\u00e9m um desafio pessoal, com paisagens incr\u00edveis para usufruir durante o evento, em pleno cora\u00e7\u00e3o dos A\u00e7ores.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42009,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,498,499],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42008","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-de-sao-jorge-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-acores"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/488866275_1059945329497064_1853178720246361389_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42008","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42008"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42008\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42010,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42008\/revisions\/42010"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42008"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42008"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42008"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42008"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42008"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42008"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42008"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}