{"id":30806,"date":"2023-12-02T15:56:04","date_gmt":"2023-12-02T14:56:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/limestone-ultra-trail-2024\/"},"modified":"2024-07-24T09:51:05","modified_gmt":"2024-07-24T08:51:05","slug":"limestone-ultra-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/limestone-ultra-trail-2024\/","title":{"rendered":"Limestone Ultra Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Ser\u00e1 realizado no dia&nbsp;<strong>27 de Julho 2024 (LUT &#8211; LIMESTONE ULTRA TRAIL)<\/strong>, independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas, desde que o organizador entenda que n\u00e3o existe risco acrescido aos participantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Dada a exig\u00eancia deste tipo de eventos a organiza\u00e7\u00e3o pode alterar os percursos se entender que n\u00e3o est\u00e3o reunidas condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A prova denominada Trilhos do C\u00e1rsico \u00e9 prova do Campeonato Distrital de Trail.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>A prova Trilhos das Grutas \u00e9 simultaneamente prova Trof\u00e9u Trail Concelho Porto de M\u00f3s.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35044,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30806","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-porto-de-mos-leiria","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/pop_vpn0008687.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30806","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30806"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30806\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36444,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30806\/revisions\/36444"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30806"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30806"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30806"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30806"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30806"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30806"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30806"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}