{"id":40437,"date":"2025-02-13T01:06:36","date_gmt":"2025-02-13T00:06:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40437"},"modified":"2025-02-13T01:06:37","modified_gmt":"2025-02-13T00:06:37","slug":"neg-run-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/neg-run-2025\/","title":{"rendered":"NEG Run 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o da NEG Run est\u00e1 ao encargo do NEG\/AAC &#8211; N\u00facleo de Estudantes de Gest\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Coimbra. O NEG\/AAC \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o estudantil sem fins lucrativos e integra 1 dos 4 n\u00facleos da Faculdade de Economia da Universidade de Coimbra, tendo como principal objetivo, lutar pelos direitos dos estudantes que representa. Sendo um dos 26 N\u00facleos de Estudantes que integram a Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra (AAC), apresenta um longo historial de credibilidade e compet\u00eancia que nos orgulha enquanto estudantes de Gest\u00e3o da t\u00e3o antiga e especial Universidade de Coimbra.<br><\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizada uma corrida de 10 km, cronometrada com recurso a tecnologia da responsabilidade da Acorrer, para ns competitivos e l\u00fadicos. Quem pretender, poder\u00e1 fazer um trajeto de 5 km de caminhada que ocorrer\u00e1 simultaneamente \u00e0 corrida, para ns l\u00fadicos.<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\"><\/ol>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40438,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-40437","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coimbra","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/67aa7898af4bd_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40437","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40437"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40437\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40439,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40437\/revisions\/40439"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40438"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40437"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40437"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40437"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40437"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40437"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40437"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40437"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}