{"id":20750,"date":"2022-11-17T16:24:13","date_gmt":"2022-11-17T15:24:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-run-aqui-ha-os-2023\/"},"modified":"2023-02-08T16:51:27","modified_gmt":"2023-02-08T15:51:27","slug":"trail-run-aqui-ha-os-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-run-aqui-ha-os-2023\/","title":{"rendered":"3\u00ba Trail Run Aqui H\u00c1-OS 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A associa\u00e7\u00e3o Talentos Objetivos \u2013 Clube de Enduro e Recreio ir\u00e1 promover, com o apoio da junta de freguesia de Quiaios, da Camara Municipal da Figueira da Foz e da Camara Municipal de Montemor-o-Velho, a terceira edi\u00e7\u00e3o de Trail Running intitulada 3 \u00ba TRAIL RUN AQUI H\u00c1-OS.<br>Ser\u00e1 realizada nos dias 29 e 30 de abril de 2023 independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas e que o organizador entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de evento.<br>O evento \u00e9 composto pelas dist\u00e2ncias de 17km, 27km e 50km. O tra\u00e7ado (17 e 27 km) est\u00e1 desenhado no per\u00edmetro da freguesia de Quiaios, estando sediado o Secretariado e a Partida\/Chegada na localidade de Praia de Quiaios.<br>Para os 50 km o tra\u00e7ado esta delineado entre a Montemor-o-Velho (partida) e Praia de Quiaios (chegada).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20751,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498,499],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20750","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-figueira-da-foz","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/1740020221111_211047_2023TrailRunLogotipoR3TrailRunAquiHaOsFundoBranco.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20750","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20750"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20750\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20751"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20750"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20750"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20750"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20750"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20750"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20750"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20750"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}