{"id":30695,"date":"2023-12-01T14:14:58","date_gmt":"2023-12-01T13:14:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=30695"},"modified":"2024-09-30T09:08:55","modified_gmt":"2024-09-30T08:08:55","slug":"axtrail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/axtrail-2024\/","title":{"rendered":"AXTrail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>No \u00e2mbito do AXtrail\u00aeseries 2024, realizar-se-\u00e1 nos dias 18, 19 e 20 de Outubro de 2024, a d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o do AXtrail \/ s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o do UTAX (Ultra Trail das Aldeias do Xisto).<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Provas<\/h2>\n\n\n\n<p>O programa inclui 4 provas de car\u00e1cter competitivo (UTAX, TSL, TX e MTX &#8211; prova de inicia\u00e7\u00e3o ao Trail), 1 caminhada, 2 eventos de car\u00e1cter social (AXtrail Kids e AXtrail da Inclus\u00e3o).<\/p>\n\n\n\n<p>UTAX (110 km) | Partida sexta 18 de Outubro | 350 participantes<br>TSL (55 km) | Partida s\u00e1bado 19 de Outubro | 400 participantes<br>Trail do Xisto (24 km) | Partida domingo 20 de Outubro | 550 participantes<br>Caminho do Xisto (14 km) | Partida domingo 20 de Outubro | 100 participantes<br>Mini Trail do Xisto (14 km) | Partida domingo 20 de Outubro | 300 participantes<br>AXtrail Kids | Partida domingo 20 de Outubro | 200 participantes<br>AXtrail da Inclus\u00e3o | Partida domingo 20 de Outubro<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37698,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,622,739,498,499],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30695","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lousa-coimbra","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-endurance","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/446951720_983398427124793_8384985733321142125_n-1-1024x390.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30695","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30695"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30695\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37364,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30695\/revisions\/37364"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37698"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30695"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30695"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30695"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30695"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30695"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30695"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}