{"id":20561,"date":"2022-11-12T15:14:11","date_gmt":"2022-11-12T14:14:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-torres-novas-2022\/"},"modified":"2022-11-12T15:18:10","modified_gmt":"2022-11-12T14:18:10","slug":"sao-silvestre-de-torres-novas-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-torres-novas-2022\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre de Torres Novas 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Corrida de S. Silvestre de Torres Novas, a prova jovem, e a Caminhada de S\u00e3o Silvestre 2022, promovidas pelo Munic\u00edpio de Torres Novas, est\u00e3o marcadas para dia 17 de dezembro, s\u00e1bado, com partida na Avenida Dr. Jo\u00e3o Martins de Azevedo.<\/p>\n\n\n\n<p>A inscri\u00e7\u00e3o na Corrida de S\u00e3o Silvestre de Torres Novas, que ter\u00e1 um percurso de 10 000 metros e in\u00edcio \u00e0s 18h30, tem o custo de 5 euros e pode ser efetuada at\u00e9 dia 11 de dezembro.<\/p>\n\n\n\n<p>A Corrida tem um limite de 1500 inscritos e haver\u00e1 pr\u00e9mios monet\u00e1rios para os 5 primeiros classificados individuais, masculino e feminino, entre os 100 \u20ac e os 750 \u20ac, existindo ainda medalhas para os primeiros 3 classificados em cada escal\u00e3o e trof\u00e9us para os tr\u00eas primeiros classificados da geral masculina e geral feminina.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova jovem da Corrida de S\u00e3o Silvestre de Torres Novas \u00e9 de participa\u00e7\u00e3o gratuita, mas de inscri\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, e ter\u00e1 cinco percursos nos escal\u00f5es de B\u00e2mbis, Benjamins, Infantis, Iniciados, Juvenis e Juniores.<\/p>\n\n\n\n<p>J\u00e1 a Caminhada de S\u00e3o Silvestre, que ter\u00e1 um percurso de 5000 metros, tem o custo de inscri\u00e7\u00e3o de 4 euros, in\u00edcio \u00e0s 16 horas na Avenida Dr. Jo\u00e3o Martins de Azevedo, terminando a prova no Jardim das Rosas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20562,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20561","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-torres-novas-santarem","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/cartaz99930_grande.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20561","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20561"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20561\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20562"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20561"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20561"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20561"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20561"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20561"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}