{"id":725,"date":"2019-12-20T18:57:19","date_gmt":"2019-12-20T18:57:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=725"},"modified":"2020-01-30T22:01:41","modified_gmt":"2020-01-30T22:01:41","slug":"corrida-do-adepto","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-adepto\/","title":{"rendered":"Corrida do Adepto 2020"},"content":{"rendered":"<h3><span style=\"color: #99cc00;\"><a style=\"color: #99cc00;\" href=\"https:\/\/www.runporto.com\/pt\/eventos\/corrida-do-adepto\/corrida-do-adepto-2020\/resultados-provisorios\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">RESULTADOS<\/a><\/span><\/h3>\n<p>A 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida do Adepto j\u00e1 tem data marcada! A prova realizar-se-\u00e0 no dia 25 de janeiro de 2020 na Cidade de Braga, dia que vai marcar o jogo da Final da Ta\u00e7a da Liga.<\/p>\n<p>A Corrida do Adepto \u00e9 um evento desportivo organizado pela Liga Portugal, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Braga e Instituto Portugu\u00eas do Desporto e da Juventude. A organiza\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica \u00e9 da responsabilidade da empresa Runporto.<\/p>\n<p>Ser\u00e3o realizadas duas provas: uma corrida de 10 km cronometrada e uma caminhada de 5 km, ambas sem fins competitivos.<\/p>\n<p>A cor da t-shirt oficial depende da escolha do clube de cada participante. Nas inscri\u00e7\u00f5es realizadas at\u00e9 15 de Janeiro ser\u00e1 perguntado a cada participante (nas op\u00e7\u00f5es extra de inscri\u00e7\u00e3o) qual o clube que apoia, dos 37 dispon\u00edveis e a cor da t-shirt varia de clube para clube.<\/p>\n<p>Ap\u00f3s esta data todos os participantes integrar\u00e3o a equipa do Fair Play.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":728,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[52],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-725","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-braga","event_organizer-runporto","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-braga"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/74227317_545409832921631_5728967248756867072_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/725","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=725"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/725\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=725"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=725"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=725"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=725"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=725"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=725"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}