{"id":28637,"date":"2023-09-18T14:29:00","date_gmt":"2023-09-18T13:29:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-sempre-mulher-2023-2\/"},"modified":"2023-09-18T14:31:49","modified_gmt":"2023-09-18T13:31:49","slug":"corrida-sempre-mulher-2023-2","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-sempre-mulher-2023-2\/","title":{"rendered":"Corrida Sempre Mulher 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 22 de Outubro 2023 junte-se a n\u00f3s e\u00a0<strong>venha andar ou correr 5km por uma boa causa<\/strong>. Inscreva-se j\u00e1 e passe uma manh\u00e3 saud\u00e1vel e inesquec\u00edvel!<\/p>\n\n\n\n<p>Poder\u00e1 participar na Corrida de Competi\u00e7\u00e3o (exclusiva para mulheres) ou ent\u00e3o na Caminhada | Corrida de Lazer (participa\u00e7\u00e3o aberta a todos). Porque o Cancro da Mama n\u00e3o \u00e9 exclusivo das mulheres os homens tamb\u00e9m podem participar na Caminhada | Corrida de Lazer. Se desejar tamb\u00e9m pode participar com o seu c\u00e3o ou gato de estima\u00e7\u00e3o; para isso ter\u00e1 de inscrever-se no escal\u00e3o Team Pet.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Todas(os) as(os) participantes ter\u00e3o direito a um Kit de Participa\u00e7\u00e3o com T-shirt, N\u00ba Frontal, Saco Mochila Promocional e Brindes. Contamos consigo para encher novamente o Parque das Na\u00e7\u00f5es de cor de rosa e ajudar-nos a fazer a diferen\u00e7a na Luta Contra o Cancro da Mama!!!<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28638,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-28637","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-parque-das-nacoes-lisboa","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/364802165_675363027965385_7753568307158536518_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28637","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28637"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28637\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28638"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28637"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28637"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=28637"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=28637"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=28637"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=28637"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=28637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}