{"id":577,"date":"2019-12-15T18:08:23","date_gmt":"2019-12-15T18:08:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=577"},"modified":"2025-01-01T02:17:41","modified_gmt":"2025-01-01T01:17:41","slug":"corrida-dos-reis","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-dos-reis\/","title":{"rendered":"Corrida dos Reis"},"content":{"rendered":"<p>No dia 4 de janeiro, a P\u00f3voa de Varzim ser\u00e1 palco da Corte Recto Corrida dos Reis 2020. O evento tem o selo de qualidade das organiza\u00e7\u00f5es Bikeservice e ser\u00e1 muito mais do que uma mera corrida.<\/p>\n<p>Com partida marcada para as 18 horas, esta III Corrida dos Reis ter\u00e1 uma extens\u00e3o de 8 quil\u00f3metros. A dist\u00e2ncia foi planeada para ser acess\u00edvel e \u00e9 a ideal para todos aqueles que desejam come\u00e7ar a queimar calorias depois das festividades natal\u00edcias.<\/p>\n<p>Vem \u00e0 Corte Recto Corrida dos Reis e d\u00e1 o primeiro passo para um 2020 em grande forma!<br \/>\nAberturas das Inscri\u00e7\u00f5es no dia 13 de Setembro \u00e0s 20h em www.bikeservice.pt<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":578,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-577","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-povoa-de-varzim-porto","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/tomanota-1024x574.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/577","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=577"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/577\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":39379,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/577\/revisions\/39379"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/578"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=577"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=577"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=577"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=577"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=577"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}