{"id":30757,"date":"2023-12-02T14:10:13","date_gmt":"2023-12-02T13:10:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-luso-bussaco-2024\/"},"modified":"2023-12-06T01:03:19","modified_gmt":"2023-12-06T00:03:19","slug":"trilhos-luso-bussaco-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-luso-bussaco-2024\/","title":{"rendered":"Trilhos Luso Bussaco 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Numa organiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Trilhos Luso Bussaco, com o apoio da C\u00e2mara Municipal da Mealhada, Junta de Freguesia do Luso e Funda\u00e7\u00e3o Mata do Bussaco. Vai realizar-se no pr\u00f3ximo dia 05 de maio de 2024 na Vila de Luso-Mealhada, o evento de Trail denominado \u201c6.\u00ba Trilhos Luso Bussaco&#8221;. Este evento decorrer\u00e1 na Serra do Bussaco e zonas lim\u00edtrofes, maioritariamente em estradas de terra, caminhos florestais e single-tracks e contar\u00e1 para o Circuito Nacional de Trail nas 3 dist\u00e2ncias e ser\u00e1 Campeonato Distrital de Trail Sprint.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Este evento \u00e9 composto por 3 provas de trail e uma caminhada\/mini trail.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Trail \u2013 31km com uma altimetria 1300 D+ (C.N.Trail)<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Curto \u201318km e com uma altimetria de 800 D+ (C.N.Sprint\/Camp.Distrital)<\/li>\n\n\n\n<li>Mini Trail \u2013 10km e com uma altimetria de 400 D+ (C.N.Jovem)<br>As provas de trail ser\u00e3o cronometradas com chip e ter\u00e3o classifica\u00e7\u00e3o.<br>Tanto a n\u00edvel geral como classifica\u00e7\u00f5es por g\u00e9nero e escal\u00f5es.<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada \u2013 caminhada em trilhos marcados com cerca de 10km e com dificuldade<br>m\u00e9dia. Sem car\u00e1ter competitivo, n\u00e3o tendo cronometragem nem classifica\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":31122,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30757","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-luso-aveiro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-trilhos-luso-bussaco-2024-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30757","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30757"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30757\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/31122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30757"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30757"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30757"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30757"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30757"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30757"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30757"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}