{"id":33925,"date":"2024-02-02T09:35:19","date_gmt":"2024-02-02T08:35:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-terras-do-sardao-2024\/"},"modified":"2024-02-02T09:48:10","modified_gmt":"2024-02-02T08:48:10","slug":"trail-terras-do-sardao-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-terras-do-sardao-2024\/","title":{"rendered":"Trail Terras do Sard\u00e3o 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O IX Trail \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d ser\u00e1 realizado no dia 26 de maio de 2024, em Sardoal,<br>independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia, desde que a organiza\u00e7\u00e3o entenda<br>que n\u00e3o ofere\u00e7am risco aos participantes.<br>O evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por tr\u00eas percursos:<\/p>\n\n\n\n<p>Trail Longo \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d &#8211; 30km \u2013 Prova classificativa para a Ta\u00e7a de Portugal de<br>Trail e Circuito de Trail do Ribatejo;<br><\/p>\n\n\n\n<p>Trail Curto \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d &#8211; 17km &#8211; Prova classificativa para o Circuito de Trail do<br>Ribatejo;<br><\/p>\n\n\n\n<p>Caminhada \u201cTerras do Sard\u00e3o\u201d &#8211; 10km \u2013 Sem caracter competitivo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33926,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-33925","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sardoal-santarem","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/pop_xx27z4x738.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33925","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33925"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33925\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":33927,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/33925\/revisions\/33927"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33926"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33925"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=33925"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=33925"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=33925"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=33925"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=33925"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=33925"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}