{"id":43521,"date":"2025-09-23T15:20:05","date_gmt":"2025-09-23T14:20:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/edp-meia-maratona-lisboa-2026\/"},"modified":"2025-10-05T09:09:10","modified_gmt":"2025-10-05T08:09:10","slug":"edp-meia-maratona-lisboa-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/edp-meia-maratona-lisboa-2026\/","title":{"rendered":"EDP Meia Maratona Lisboa 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A EDP Meia Maratona de Lisboa \u00e9 a \u00fanica prova portuguesa no prestigiado circuito SuperHalfs e o maior evento de corrida de Portugal, reunindo anualmente mais de 30 mil participantes de todo o mundo numa experi\u00eancia \u00fanica de desporto e turismo. Realizada tradicionalmente em mar\u00e7o, destaca-se pela partida ic\u00f3nica no meio da Ponte 25 de Abril com vista deslumbrante sobre Lisboa e o Rio Tejo, seguindo um percurso plano e r\u00e1pido que termina junto ao hist\u00f3rico Mosteiro dos Jer\u00f3nimos em Bel\u00e9m.<a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.superhalfs.com\/en\/events\/lisbon\/\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Considerada uma das meias maratonas mais r\u00e1pidas do mundo, foi palco de recordes mundiais masculinos da dist\u00e2ncia (2000, 2010 e 2021) e oferece condi\u00e7\u00f5es ideais para recordes pessoais com o seu tra\u00e7ado maioritariamente plano ao longo das margens do Tejo. A prova integra o circuito SuperHalfs desde a sua cria\u00e7\u00e3o, permitindo aos corredores iniciarem ou completarem o desafio de conquistar a Super Medalha.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43526,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,41],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[882],"class_list":["post-43521","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-superhalfs"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/EDP-Meia-Maratona-Lisboa-2026-1-1024x449.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43521","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43521"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45582,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43521\/revisions\/45582"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43526"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43521"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43521"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43521"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43521"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43521"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}