{"id":30746,"date":"2023-12-02T13:47:49","date_gmt":"2023-12-02T12:47:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=30746"},"modified":"2023-12-30T12:05:52","modified_gmt":"2023-12-30T11:05:52","slug":"castellum-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/castellum-trail-2024\/","title":{"rendered":"Castellum Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A realiza\u00e7\u00e3o da quinta edi\u00e7\u00e3o do Castellum Trail est\u00e1 agendada para a data de 19 de Maio de 2024, sendo constitu\u00edda por uma prova integrante do Circuito Distrital de Trail Running de Coimbra na categoria de Trail Longo referente \u00e0 \u00e9poca de 2023\/2024, Circuito ATRP de Trail Sprint e Trail, competi\u00e7\u00f5es federadas e regulamentadas pela ADAC \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Coimbra, ATRP \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal pela FPA \u2013 Federa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Atletismo.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ser\u00e1 composta por duas dist\u00e2ncias de natureza competitiva designadas por Trail Longo (31K), Trail Sprint (15K) e uma dist\u00e2ncia n\u00e3o competitiva de Caminhada (10K).<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":32156,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30746","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-condeixa-a-nova-coimbra","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/658dc6a03e228_414453331_858362196299582_1980039155847489403_n-1024x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30746","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30746"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30746\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32157,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30746\/revisions\/32157"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/32156"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30746"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30746"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30746"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30746"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30746"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30746"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30746"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}