{"id":32561,"date":"2024-01-07T17:43:31","date_gmt":"2024-01-07T16:43:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-das-cantarinhas-2024\/"},"modified":"2024-02-15T09:28:48","modified_gmt":"2024-02-15T08:28:48","slug":"meia-maratona-das-cantarinhas-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-das-cantarinhas-2024\/","title":{"rendered":"Meia Maratona das Cantarinhas 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A \u201cMEIA-MARATONA DAS CANTARINHAS\u201d \u00e9 uma prova de atletismo organizada pelo Munic\u00edpio de Bragan\u00e7a e pelo Gin\u00e1sio Clube de Bragan\u00e7a que ter\u00e1 lugar no dia 12\/05\/2024 com in\u00edcio \u00e0s 09:00 horas, com partida e chegada na Pra\u00e7a do Munic\u00edpio, junto \u00e0 C\u00e2mara Municipalde Bragan\u00e7a.<\/p>\n\n\n\n<p><br>A ORGANIZA\u00c7\u00c3O conta com a colabora\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es, entre as quais: Uni\u00e3o das Freguesias da S\u00e9, Santa Maria e Meixedo; Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a P\u00fablica (P.S.P.), Agrupamento XVIII Escuteiros da Junta Regional de Bragan\u00e7a do Corpo Nacional de Escutas, Bombeiros Volunt\u00e1rios de Bragan\u00e7a (B.V.B.) e Junta de Freguesia de Pinela.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34198,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[41,27,28,624],"event_type_2":[100,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-32561","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-braganca","event_type-meiamaratona","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type_2-braganca","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/WhatsApp-Image-2023-12-15-at-23.02.20-721x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32561","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32561"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32561\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32562,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/32561\/revisions\/32562"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34198"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32561"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=32561"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=32561"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=32561"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=32561"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=32561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}