{"id":27858,"date":"2023-08-20T19:56:42","date_gmt":"2023-08-20T18:56:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/bonito-by-night-2023\/"},"modified":"2023-09-12T21:22:44","modified_gmt":"2023-09-12T20:22:44","slug":"bonito-by-night-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/bonito-by-night-2023\/","title":{"rendered":"Bonito by Night 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>\u200bPartindo da experi\u00eancia da prova \u201cBonito by night \u201c \u2013 organizada pelo CLAC, decidimos avan\u00e7ar para uma prova diferente tamb\u00e9m ela realizada entre o p\u00f4r do sol e o in\u00edcio da noite.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>O Clac do Entroncamento vai levar a efeito uma vez mais, no dia 30 de Setembro pelas 18:30h, &nbsp;a prova de atletismo (trail e caminhada) Bonito By Night, esta edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma vertente totalmente diferente e in\u00e9dita que leva os atletas a conhecer o outro lado dos comboios.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Pretende-se percorrer zonas nunca utilizadas para a realiza\u00e7\u00e3o de eventos desportivos, dando a conhecer zonas, ruas e \u00e1reas privadas numa prova desportiva.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Correr por entre linhas ferrovi\u00e1rias, oficinas, comboios, quart\u00e9is, vielas ou trilhos na cidade.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;Oficinas de carros todos conhecemos. <strong>E de comboios?<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28467,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497],"event_type_2":[39,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-27858","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-entroncamento-santarem","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type_2-santarem","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cartaz-BBN-_Versao-7_page-0001.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27858","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27858"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/27858\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28467"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27858"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=27858"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=27858"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=27858"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=27858"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=27858"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=27858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}