{"id":797,"date":"2019-12-24T15:28:52","date_gmt":"2019-12-24T15:28:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=797"},"modified":"2020-01-05T15:30:01","modified_gmt":"2020-01-05T15:30:01","slug":"corrida-do-mirante","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-mirante\/","title":{"rendered":"Corrida do Mirante 2020"},"content":{"rendered":"<p>A\u00a018\u00aa Corrida do Mirante \u00e9\u00a0uma prova de TrailRunning, corrida pedestre em Natureza, com tr\u00eas provas, Trail Longo (TL) K20+, Trail Curto (TC) K10+ e Caminhada.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Programa \/ Hor\u00e1rio<\/strong><\/p>\n<p>09h15 &#8211; &#8220;Controlo Zero&#8221; K20+ ; K10; Caminhada<\/p>\n<p>9h30 &#8211; Partida K20+; K10; Caminhada<\/p>\n<p>10h30 &#8211; Previs\u00e3o de chegada dos primeiros atletas K10+<\/p>\n<p>11h30 &#8211; Previs\u00e3o de chegada dos primeiros atletas K20+<\/p>\n<p>12h30 &#8211; Entrega prevista dos trof\u00e9us<\/p>\n<p>13h00 &#8211;\u00a0Almo\u00e7o para todos os atletas<\/p>\n<p><strong>Tempo limite<\/strong><\/p>\n<p>O tempo limite para a realiza\u00e7\u00e3o da prova \u00e9 de 4 horas, sendo esse controlo efetuado na linha de chegada.<\/p>\n<p><strong>Metodologia de controlo de tempos<\/strong><\/p>\n<p>O processo de controlo de tempos do atleta \u00e9 feito atrav\u00e9s de sistema electr\u00f3nico, por chip inclu\u00eddo no dorsal.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":798,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-797","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ota-lisboa","event_type-trail","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1-18.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/797","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=797"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/797\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/798"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=797"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=797"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=797"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=797"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=797"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=797"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=797"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}