{"id":41559,"date":"2025-04-17T21:08:58","date_gmt":"2025-04-17T20:08:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rota-das-capelas-2025\/"},"modified":"2025-04-17T22:00:02","modified_gmt":"2025-04-17T21:00:02","slug":"trail-rota-das-capelas-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rota-das-capelas-2025\/","title":{"rendered":"Rota das Capelas 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A C\u00e2mara Municipal de Castro Daire, a Junta de Freguesia de Cuj\u00f3 e a Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Cultural e<br>Recreativa Os Lobos organizam, no dia 3 de maio de 2025, na povoa\u00e7\u00e3o de Cuj\u00f3, em colabora\u00e7\u00e3o com a<br>Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Viseu, a 2\u00aa ROTA DAS CAPELAS, corrida pedestre e caminhada em natureza<br>aberta a participantes de ambos os sexos, sem limite de idade.<br>Este evento \u00e9 aberto a atletas e caminheiros de ambos os sexos, federados ou populares, em representa\u00e7\u00e3o<br>de clubes, escolas, coletividades, grupos informais ou a t\u00edtulo individual e est\u00e1 integrado no \u201c(PER) CORRER<br>CASTRO DAIRE\u201d 2025 \u2013 4\u00aa jornada, e consta de uma competi\u00e7\u00e3o pedestre, na dist\u00e2ncia de 15,5 km (tempo<br>limite de 2h30), uma caminhada, na dist\u00e2ncia aproximada de 8,3 km (tempo limite de 1h40) e CORRIDAS<br>JOVENS para atletas dos escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o (Benjamins a Juvenis).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41560,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[24],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41559","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-marco-de-canaveses-porto","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/2025-03-29_19-03-33_67e8440594799.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41559","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41559"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41559\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41594,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41559\/revisions\/41594"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41560"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41559"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41559"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41559"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41559"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41559"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41559"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}