{"id":22706,"date":"2023-02-13T22:18:19","date_gmt":"2023-02-13T21:18:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/2a-edicao-trail-trilhos-romanos-2023\/"},"modified":"2023-02-13T22:20:14","modified_gmt":"2023-02-13T21:20:14","slug":"2a-edicao-trail-trilhos-romanos-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/2a-edicao-trail-trilhos-romanos-2023\/","title":{"rendered":"2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Trail Trilhos Romanos 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o Trilhos Romanos em colabora\u00e7\u00e3o com a Junta de Freguesia do B\u00e1rrio, concelho de Alcoba\u00e7a, no pr\u00f3ximo dia 04 de Junho de 2023, dia do anivers\u00e1rio da freguesia, levar\u00e1 a cabo a organiza\u00e7\u00e3o da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail Trilhos Romanos.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento contar\u00e1 com duas provas competitivas, um Trail de 18 km, um Mini-trail de 12 km e uma Caminhada de 10 km, sem carater competitivo.<\/p>\n\n\n\n<p>A concentra\u00e7\u00e3o, partida e chegada das provas e da caminhada ser\u00e3o realizadas junto \u00e0 Sede da Junta de Freguesia do B\u00e1rrio, concelho de Alcoba\u00e7a, distrito de Leiria.<\/p>\n\n\n\n<p>As provas de trail e a caminhada percorrer\u00e3o percursos e trilhos na freguesia do B\u00e1rrio, alguns deles abertos propositadamente para este evento, com passagem obrigat\u00f3ria pela Villa Romana de Parreitas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22707,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22706","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barrio-alcobaca","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/pop_210npqc570.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22706","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22706"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22706\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22706"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22706"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22706"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22706"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22706"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}