{"id":40255,"date":"2025-02-05T16:59:42","date_gmt":"2025-02-05T15:59:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40255"},"modified":"2025-02-05T16:59:43","modified_gmt":"2025-02-05T15:59:43","slug":"move-tavira-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/move-tavira-2025\/","title":{"rendered":"MOVE.Tavira 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>17\u00aa edi\u00e7\u00e3o do MOVE.Tavira<\/strong>, uma iniciativa solid\u00e1ria organizada pela&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Oncol\u00f3gica do Algarve (AOA)&nbsp;<\/strong>em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Tavira, a Uni\u00e3o de Freguesias de Tavira e a Taviraverde, ter\u00e1 como ponto de partida a Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, em Tavira, no pr\u00f3ximo dia 16 de mar\u00e7o de 2025.<\/p>\n\n\n\n<p>Com percursos acess\u00edveis de 5 e 9 quil\u00f3metros, o evento insere-se no Calend\u00e1rio de Marcha e Corrida do Algarve do Instituto Portugu\u00eas do Desporto e Juventude e pretende&nbsp;<strong>sensibilizar para a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o do cancro<\/strong>, especialmente do cancro da mama (num m\u00eas que celebra tamb\u00e9m o Dia Internacional da Mulher),&nbsp;<strong>promover estilos de vida saud\u00e1veis<\/strong>&nbsp;atrav\u00e9s do desporto e de uma alimenta\u00e7\u00e3o equilibrada e, simultaneamente,&nbsp;<strong>angariar fundos<\/strong>&nbsp;para apoiar doentes oncol\u00f3gicos e as suas fam\u00edlias.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":40256,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478],"event_type_2":[728,149],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-40255","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-tavira-faro","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-faro","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Square.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40255","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40255"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40255\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40257,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40255\/revisions\/40257"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/40256"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40255"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40255"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40255"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40255"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40255"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}