{"id":20289,"date":"2022-10-28T21:14:48","date_gmt":"2022-10-28T20:14:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-ermesinde-2022\/"},"modified":"2022-10-28T21:35:17","modified_gmt":"2022-10-28T20:35:17","slug":"sao-silvestre-de-ermesinde-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-ermesinde-2022\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre Cidade De Ermesinde 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A S\u00e3o Silvestre Cidade de Ermesinde ser\u00e1 realizada no dia 04 de Dezembro de 2022 e contar\u00e1 com uma Corrida e Caminhada pela cidade de Ermesinde, sendo uma coorganiza\u00e7\u00e3o da Junta da Freguesia de Ermesinde e C\u00e2mara Municipal de Valongo.<br><br>A corrida S\u00e3o Silvestre Cidade de Ermesinde decorrer\u00e1 no dia 04 de Dezembro de 2022, com hora de in\u00edcio \u00e0s 18:00h. A caminhada ser\u00e1 igualmente no dia 04 de Dezembro de 2022, com hora de in\u00edcio pelas 18:05h. Em caso de for\u00e7a maior poder\u00e3o surgir altera\u00e7\u00f5es \u00e0s horas de partida. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dist\u00e2ncias e Percursos<\/strong><br>A Corrida decorrer\u00e1 numa dist\u00e2ncia de 10 Km com trajeto de estrada, pela cidade de Ermesinde.<br>A Caminhada decorrer\u00e1 numa dist\u00e2ncia de 5 Km, com trajeto de estrada e sem fins competitivos, pela cidade de Ermesinde.<br>A partida e chegada de ambas ocorrer\u00e3o em frente \u00e0 Junta de Freguesia de Ermesinde. Morada: Rua D. Ant\u00f3nio Ferreira Gomes, 365 \/ 4445-398 ERMESINDE.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20290,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,47],"event_type_2":[24,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20289","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ermesinde-porto","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-sao-silvestre","event_type_2-porto","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/a83127ff6d52e181659306cfe27665b6.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20289","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20289"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20289\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20290"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20289"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20289"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20289"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20289"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20289"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20289"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20289"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}