{"id":29606,"date":"2023-10-24T14:48:03","date_gmt":"2023-10-24T13:48:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=29606"},"modified":"2025-06-02T17:24:20","modified_gmt":"2025-06-02T16:24:20","slug":"maratona-de-berlim-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-berlim-2025\/","title":{"rendered":"Maratona de Berlim 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Maratona de Berlim, conhecida como &#8220;Berlin Marathon,&#8221; ocorre a 21 de Setembro de 2025. A primeira edi\u00e7\u00e3o da maratona foi realizada em 1974, e desde ent\u00e3o, tornou-se uma das maratonas mais ic\u00f3nicas e procuradas pelos corredores de elite e amadores.<\/p>\n\n\n\n<p>A Maratona de Berlim \u00e9 famosa por seu percurso plano e veloz, o que a torna um local popular para tentativas de quebra de recordes mundiais. V\u00e1rios recordes mundiais masculinos e femininos foram estabelecidos nesta corrida ao longo dos anos, devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis do percurso.<\/p>\n\n\n\n<p>O percurso leva os corredores a passar por algumas das principais atra\u00e7\u00f5es de Berlim, incluindo o Port\u00e3o de Brandemburgo, a Avenida Unter den Linden, a Ilha dos Museus e o Bairro de Charlottenburg. A Maratona de Berlim \u00e9 conhecida por sua organiza\u00e7\u00e3o eficiente e pela atmosfera vibrante ao longo do percurso, com muitos espectadores incentivando os corredores.<\/p>\n\n\n\n<p>A Maratona de Berlim faz parte das World Marathon Majors, um grupo de seis das maratonas mais prestigiadas do mundo, que inclui tamb\u00e9m as maratonas de Boston, Londres, Chicago, Nova Iorque e T\u00f3quio. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29607,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[1056,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1096],"class_list":["post-29606","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-berlim-alemanha","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-alemanha","event_type_2-europa","event_type_5-majors"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/csm_bmw-berlin-marathon-2022-masse-start_529e8f5296-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29606","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29606"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29606\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42343,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29606\/revisions\/42343"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29606"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29606"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29606"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29606"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29606"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}