{"id":45662,"date":"2025-10-08T07:59:18","date_gmt":"2025-10-08T06:59:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=45662"},"modified":"2025-10-08T07:59:21","modified_gmt":"2025-10-08T06:59:21","slug":"trail-cabeca-aldeia-natal-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-cabeca-aldeia-natal-2025\/","title":{"rendered":"Trail Cabe\u00e7a Aldeia Natal 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Aldeia Natal \u00e9 um evento desportivo, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Compartes da Aldeia de Cabe\u00e7a e pelo Munic\u00edpio de Seia que visa incentivar a popula\u00e7\u00e3o local para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas e desportivas, assim como promover o turismo ativo no concelho de Seia dando a conhecer o patrim\u00f3nio<br>arquitet\u00f3nico, hist\u00f3rico, cultural e ambiental da nossa regi\u00e3o. Realizado pela quinta vez, ter\u00e1 um percurso de aproximadamente 15 Km, onde os participantes poder\u00e3o desfrutar de uma paisagem \u00fanica, pelas encostas da Serra da Estrela.<br>De real\u00e7ar que todas as receitas revertem para a limpeza de caminhos e para melhorar o ordenamento do territ\u00f3rio dos baldios, promovendo planta\u00e7\u00f5es de \u00e1rvores aut\u00f3ctones.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45663,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-45662","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-seia-guarda","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/68e3837a65bb3_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45662","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45662"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45662\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45664,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45662\/revisions\/45664"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45663"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45662"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45662"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45662"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45662"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45662"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45662"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}