{"id":20408,"date":"2022-11-04T20:41:30","date_gmt":"2022-11-04T19:41:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20408"},"modified":"2022-11-04T20:46:30","modified_gmt":"2022-11-04T19:46:30","slug":"maratona-de-sevilha-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-sevilha-2023\/","title":{"rendered":"Maratona de Sevilha 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Zurich Maratona de Sevilha, organizada pelo Instituto Municipal de Deportes del Ayuntamiento de Sevilla e Motorpress Ib\u00e9rica, conta com um espetacular percurso, o mais plano da Europa, que percorre os lugares mais emblem\u00e1ticos da cidade, como a Plaza de Espa\u00f1a, a Torre del Oro, a Giralda, o Parque de Mar\u00eda Luisa ou La Maestranza. A Zurich Maratona de Sevilha \u00e9 perfeita para atingir um grande tempo devido ao seu percurso plano, ao n\u00edvel do mar e protegido do vento, pelo clima da cidade no final de fevereiro, pelo belo percurso que agora volta \u00e0 zona hist\u00f3rica e tur\u00edstica com mais p\u00fablico, pelo requintado tratamento ao corredor reconhecido pelos participantes e institui\u00e7\u00f5es, e porque Sevilha oferece a todos as condicionantes tur\u00edsticas para que se viva uma semana \u00fanica a todos os visitantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Para esta maratona, o <strong>Portugal Running<\/strong> pode acompanhar-te com a<strong> cria\u00e7\u00e3o de um plano de treino personalizado para ti <\/strong>e ajudar-te <strong>atrav\u00e9s dum acompanhamento pr\u00f3ximo dum treinador<\/strong>. <a href=\"http:\/\/plano-treino-corrida\" data-type=\"URL\" data-id=\"plano-treino-corrida\">Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o nosso acompanhamento personalizado.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20409,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[809,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-20408","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sevilha-espanha","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-espanha","event_type_2-europa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/306780755_453755366779783_6669253230259471057_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20408","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20408"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20408\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20408"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20408"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20408"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20408"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20408"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20408"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20408"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}