{"id":765,"date":"2019-12-21T15:23:12","date_gmt":"2019-12-21T15:23:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=765"},"modified":"2019-12-21T15:23:12","modified_gmt":"2019-12-21T15:23:12","slug":"desafia-a-ladeira-mesh-nazareth","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/desafia-a-ladeira-mesh-nazareth\/","title":{"rendered":"Desafia a Ladeira Mesh Nazareth"},"content":{"rendered":"<p>O percurso ser\u00e1 feito pela Ladeira do Sitio na Nazar\u00e9. Grau de dificuldade m\u00e9dia\/alto. O percurso poder\u00e1 estar escorregadio na subida da Ladeira e na encosta do Sitio, o que implica ao atleta o m\u00e1ximo de cuidado.<\/p>\n<p>O percurso da Corrida Contra-Rel\u00f3gio ser\u00e1 sinalizado adequadamente, e o percurso da caminhada ser\u00e1 orientada por guias. Por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, os participantes da caminhada n\u00e3o est\u00e3o autorizados a ultrapassar o 1\u00ba guia.<\/p>\n<p>3\u00ba Desafia a Ladeira Mesh Nazareth consistir\u00e1 em tr\u00eas provas, a Corrida Contra-Rel\u00f3gio, Estafetas Mistas de aproximadamente 600 metros, e uma Caminhada de aproximadamente 5 km.<\/p>\n<p>A prova consistir\u00e1 em s\u00e9ries a definir consoante o n\u00famero de atletas com partidas intervaladas de 3 em 3 minutos. Os 10 melhores tempos masculino e feminino ser\u00e3o apurados para uma final\u00edssima da qual sair\u00e1 o\/a vencedor\/a. A prova das Estafetas mistas de 2 elementos (1 masculino e 1 feminino) consistir\u00e1 numa prova \u00fanica dividida em s\u00e9rie consoante o n\u00famero de participantes.<\/p>\n<p>A caminhada ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 10:00 e a prova Corrida Contra-Rel\u00f3gio \u00e0s 11 Horas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":766,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-765","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-nazare-leiria","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3-desafia-nazareth-logo_500x500_527389_588905.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/765","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=765"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/765\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/766"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=765"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=765"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=765"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=765"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=765"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=765"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=765"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}