{"id":30158,"date":"2023-11-10T17:38:17","date_gmt":"2023-11-10T16:38:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ferreira-trail-2024\/"},"modified":"2024-01-14T16:09:13","modified_gmt":"2024-01-14T15:09:13","slug":"ferreira-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ferreira-trail-2024\/","title":{"rendered":"Ferreira Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o \u201cFERREIRA TRAIL\u201d ir\u00e1 realizar-se dia 28 de Abril de 2024 e tem o apoio da C\u00e2mara Municipal de Ferreira do Z\u00eazere, entre outras entidades do Concelho.<\/p>\n\n\n\n<p><br>As 4 provas ser\u00e3o constitu\u00eddas por uma Caminhada, Mini Trail, Trail Curto e Trail Longo:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>A prova \u201cTrail Longo K33\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 33km (1.700 D+). <\/li>\n\n\n\n<li>A prova de \u201cTrail Curto K19\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 19km (860 D+). <\/li>\n\n\n\n<li>A prova \u201cMini Trail K12\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 12km (400 D+). <\/li>\n\n\n\n<li>A prova \u201cCaminhada K12\u201d ter\u00e1 a dist\u00e2ncia aproximada de 12km (400 D+).<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><br>As provas ir\u00e3o percorrer os v\u00e1rios caminhos do concelho de Ferreira do Z\u00eazere, tendo in\u00edcio em Dornes e tendo o seu t\u00e9rmino no Pavilh\u00e3o Municipal de Ferreira do Z\u00eazere.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33325,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[39,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1129],"class_list":["post-30158","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-dornes-santarem","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-santarem","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-3-rios-trail-trophy"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ferreira-Trail-730x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30158","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30158"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30158\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":32145,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30158\/revisions\/32145"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33325"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30158"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30158"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30158"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30158"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30158"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}