{"id":29489,"date":"2023-10-22T15:22:46","date_gmt":"2023-10-22T14:22:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/poiares-trail-2024\/"},"modified":"2024-01-11T19:22:43","modified_gmt":"2024-01-11T18:22:43","slug":"poiares-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/poiares-trail-2024\/","title":{"rendered":"Poiares Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A sec\u00e7\u00e3o de Atletismo da Associa\u00e7\u00e3o Recreativa de S. Miguel \u2013 Vila Nova de Poiares \u00e9 a entidade organizadora do evento denominado POIARES TRAIL 2024, que decorrer\u00e1 a 10 e 11 de fevereiro de 2024. O POIARES TRAIL 2024 \u00e9 um evento que integra tr\u00eas provas competitivas e uma caminhada: PT35K (\u00b1 35km, 1800mD+, a contar para o Circuito Nacional de Trail &#8211; s\u00e9rie 150), o PT20K (\u00b1 20km, 980mD+, a contar para o Circuito Nacionalde Sprint-s\u00e9rie 100 e para o Circuito Distrital de Trail Runningde Coimbra \u2013 Curto) e o PT12K (\u00b1 12km, 300m D+, a contar para o Circuito Nacional de Trail Jovem &#8211; s\u00e9rie 150). Todas as provas est\u00e3o certificadas pela ATRP. <\/p>\n\n\n\n<p>Opercurso da caminhada \u00e9 coincidente com o PT12K . Este evento decorrer\u00e1 com absoluto respeito pelo meio ambiente.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29490,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,739,498],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-29489","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-nova-de-poiares-coimbra","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/2023-10-19_10-38-39_6530f91fed383.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29489","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29489"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29489\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":31856,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29489\/revisions\/31856"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29490"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29489"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29489"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29489"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29489"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29489"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}