{"id":23419,"date":"2023-03-30T22:46:45","date_gmt":"2023-03-30T21:46:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/backyard-ultra-2023\/"},"modified":"2023-03-30T22:50:04","modified_gmt":"2023-03-30T21:50:04","slug":"backyard-ultra-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/backyard-ultra-2023\/","title":{"rendered":"Backyard Ultra 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O conceito \u00e9 simples, a org\u00e2nica e funcionamento tamb\u00e9m. Tudo \u00e9 indissoci\u00e1vel do regulamento.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c0s 10 horas, em Portugal Continental, do dia 29 de Abril daremos uma primeira partida a todos os participantes para um circuito fixo de 6.706 metros e aproximadamente 135D+. Circuito esse que \u00e0 vig\u00e9sima quarta hora de corrida, os participantes activos, tenham completado 160,9km, as m\u00edticas 100 milhas.<\/p>\n\n\n\n<p>De seguida, e a cada hora, 11h00, 12h00, 13h00 e da\u00ed por diante, \u00e9 dado novo \u201ctiro\u201d de partida a todos os participantes que tenham conclu\u00eddo a dist\u00e2ncia dentro dos 60 minutos regulamentados. Isso repetir-se-\u00e1 sempre e at\u00e9 haver dois participantes capazes de concluir essa dist\u00e2ncia dentro da hora.<\/p>\n\n\n\n<p>O record nacional est\u00e1 em 36 voltas e o do mundo em 101.<\/p>\n\n\n\n<p>O vencedor ser\u00e1 o \u00faltimo a completar a volta e todos os outros considerados DNF.<\/p>\n\n\n\n<p>Bem-vindos \u00e0 Horizontes Backyard Ultra. Bem-vindos a Proen\u00e7a-a-Nova.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23420,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,622],"event_type_2":[535,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23419","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-proenca-a-nova-castelo-branco","event_type-trail","event_type-trail-endurance","event_type_2-castelo-branco","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/HOME-PROVAS-MOSAICO_Prancheta-1-600x600-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23419","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23419"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23419\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23419"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23419"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23419"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23419"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23419"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}