{"id":17236,"date":"2022-08-23T20:53:26","date_gmt":"2022-08-23T19:53:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=17236"},"modified":"2022-08-23T20:53:28","modified_gmt":"2022-08-23T19:53:28","slug":"1o-crosstrail-festival-de-samba-da-mealhada-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/1o-crosstrail-festival-de-samba-da-mealhada-2022\/","title":{"rendered":"1\u00ba CrossTrail Festival de Samba da Mealhada 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O 1\u00ba CrossTrail Festival de Samba da Mealhada 2022  vai realizar-se no pr\u00f3ximo dia 11 de Setembro de 2022 pelas 10.00h, com partida e chegada no Parque da Cidade da Mealhada e ser\u00e1 organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Carnaval da Bairrada com o apoio t\u00e9cnico da Associa\u00e7\u00e3o Trilhos Luso Bussaco<br>1\u00ba O evento:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>\u00c9 composto por uma corrida e caminhada;<\/li><li>A corrida\/trail com dist\u00e2ncia de cerca de 10km, com cronometragem e classifica\u00e7\u00f5es, \u00e9 destinada a atletas federados e n\u00e3o federados sem distin\u00e7\u00e3o de ra\u00e7a, sexo ou nacionalidade, depois de devidamente inscritos e que se sintam com capacidade e robustez f\u00edsica e mental para a pr\u00e1tica desta modalidade.<\/li><li>A caminhada \u00e9 destinada a todas as faixas et\u00e1rias na vertente de lazer, com a extens\u00e3o de 10km com percurso marcado, sem cronometragem e sem classifica\u00e7\u00f5es, estando sujeita a inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de acordo com os prazos gerais de inscri\u00e7\u00f5es.<\/li><\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17237,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497],"event_type_2":[34],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-17236","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mealhada-aveiro","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-aveiro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/4572022817_10418_Img20220817Wa0001-877x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17236","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17236"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17236\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17237"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17236"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17236"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=17236"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=17236"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=17236"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=17236"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=17236"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}