{"id":30773,"date":"2023-12-02T15:11:44","date_gmt":"2023-12-02T14:11:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/serra-amarela-trail-2024\/"},"modified":"2024-02-11T08:36:15","modified_gmt":"2024-02-11T07:36:15","slug":"serra-amarela-trail-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/serra-amarela-trail-2024\/","title":{"rendered":"Serra Amarela Trail 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Ser\u00e1 nos dias 15 e 16 de Junho de 2024, que a Carlos S\u00e1 Nature Events organizar\u00e1 a sexta edi\u00e7\u00e3o do evento Serra Amarela SkyMarathon, em parceria com o Munic\u00edpio de Ponte da Barca. A aposta na Serra Amarela surge do reconhecimento das potencialidades fant\u00e1sticas desta regi\u00e3o, com toda a sua beleza e relevo agreste, para a pr\u00e1tica da modalidade em franco crescimento em Portugal. Este evento contar\u00e1 com v\u00e1rias dist\u00e2ncias competitivas e outras atividades. No dia 16 de Junho realizar-se-\u00e3o as dist\u00e2ncias de 31km, 15km e Caminhada 9km.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Os participantes percorrer\u00e3o mais uma vez trilhos in\u00f3spitos, por rios, vegeta\u00e7\u00e3o luxuriante e verdejante, com vistas incr\u00edveis sobre os espelhos de \u00e1gua da Albufeira de Vilarinho das Furnas e da Albufeira de Tamente, pelas aldeias preservadas de Germil, Paradela, Sobredo, Lourido, Ermida, S. Miguel e Froufe, aldeias que fazem parte deste maci\u00e7o montanhoso do \u00fanico Parque Nacional dePortugal \u2013 o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34111,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,62],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30773","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponte-da-barca-viana-do-castelo","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viana-do-castelo","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/2024-02-09_23-31-29_65c6b5d1b8b8f.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30773","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30773"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30773\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34110,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30773\/revisions\/34110"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34111"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30773"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30773"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30773"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30773"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30773"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30773"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}