{"id":24428,"date":"2023-06-21T18:26:36","date_gmt":"2023-06-21T17:26:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=24428"},"modified":"2023-06-21T18:26:39","modified_gmt":"2023-06-21T17:26:39","slug":"i-trail-do-azeite-e-do-figo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/i-trail-do-azeite-e-do-figo-2023\/","title":{"rendered":"I Trail Do Azeite E Do Figo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Os trilhos da aldeia do Lombo v\u00e3o ser o palco do I TRAIL DO AZEITE E DO FIGO. Lombo \u00e9 uma aldeia do concelho de Macedo de Cavaleiros, pertencente ao Distrito de Bragan\u00e7a, Regi\u00e3o Norte e sub-regi\u00e3o de Tr\u00e1s-os-Montes.<\/p>\n\n\n\n<p>Na g\u00e9nese da denomina\u00e7\u00e3o do evento como DO AZEITE E DO FIGO est\u00e1 a Feira do Azeite e do Figo, que este ano ter\u00e1 a sua XI edi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova ser\u00e1 organizada pela Junta de Freguesia do Lombo, com a colabora\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Macedo de Cavaleiros, Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de Bragan\u00e7a, Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Atletismo, Associa\u00e7\u00e3o Cultural e Recreativa da Freguesia do Lombo, Bombeiros Volunt\u00e1rios de Macedo de Cavaleiros e &nbsp;grupamento de Escutas de Macedo de Cavaleiros.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizada no dia 5 de outubro, come\u00e7ando \u00e1s 9h30 com a prova de Trail, seguindo se a caminhada \u00e1s 9h:40.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>TRAIL 14 km\u2013 \u20ac15<\/strong>&nbsp;(inclui almo\u00e7o, medalha de finisher e Kit de participa\u00e7\u00e3o);<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Caminhada (10 Km) \u2013 \u20ac10&nbsp;<\/strong>(inclui almo\u00e7o)<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24429,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[100,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-24428","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lombo-macedo-de-cavaleiros","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-braganca","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/6b7d.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24428","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24428"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/24428\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24429"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24428"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=24428"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=24428"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=24428"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=24428"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=24428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}