{"id":23843,"date":"2023-05-01T22:45:12","date_gmt":"2023-05-01T21:45:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ecologic-trail-run-azores-2023\/"},"modified":"2023-11-15T10:58:10","modified_gmt":"2023-11-15T09:58:10","slug":"ecologic-trail-run-azores-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/ecologic-trail-run-azores-2023\/","title":{"rendered":"Ecologic Trail Run Azores 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O Ecologic Trail Run Azores \u2013 Ribeira Grande \u00e9 um evento da responsabilidade organizativa<br>do Clube Desportivo os Metralhas, com o apoio e colabora\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal da<br>Ribeira Grande.<\/p>\n\n\n\n<p>ECOLOGIC 38k | 21k<br>Esta prova de uma beleza \u00edmpar, os atletas ir\u00e3o percorrer trilhos magn\u00edficos onde ser\u00e3o<br>transportados para tempos em que os Micaelenses usavam as chamadas \u201ccanadas\u201d para<br>chegar aos moinhos de \u00e1gua e aos seus campos de cultivo, percorrendo \u201cgrotas\u201d e fazendo<br>a liga\u00e7\u00e3o entre as freguesias. Passando por trilhos de p\u00e9 posto e chegando a encostas que<br>nos levam a locais \u00fanicos na ilha de S\u00e3o Miguel, tais como, as planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 na Gorreana<br>(as \u00fanicas na Europa), a isolada praia da Viola, v\u00e1rios miradouros, onde os atletas s\u00e3o postos<br>\u00e0 prova com os acentuados declives que s\u00e3o bem familiares aos residentes locais, passando<br>por in\u00fameras cascatas, tais como: a cascata da Gruta, cascata Porto formoso, cascata do<br>Salto do Cabrito, entre outros pontos de interesse hist\u00f3rico, cultural e de grande beleza<br>natural.<\/p>\n\n\n\n<p><br>ECOLOGICaminhada &#8211; N\u00c3O COMPETITIVA<br>Esta \u00e9 uma dist\u00e2ncia destinada \u00e0s pessoas que gostem de praticar desporto e queiram caminhar<br>por percursos na natureza. Estres ir\u00e3o percorrer alguns dos trilhos mais bonitos nas imedia\u00e7\u00f5es<br>da cidade da Ribeira Grande, partindo das Caldeiras da Ribeira grande, passando pela cascata<br>do Salto do Cabrito, chegando \u00e0 cidade da Ribeira Grande.<br>N\u00e3o haver\u00e1 entrega de trof\u00e9us<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23844,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-23843","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ribeira-grande-sao-miguel","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-acores","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/340468478_1261291478125859_1006114655623564551_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23843","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23843"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23843\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23844"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23843"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23843"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23843"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23843"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23843"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23843"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23843"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}