{"id":23019,"date":"2023-03-08T00:17:54","date_gmt":"2023-03-07T23:17:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-das-fogueiras-2023\/"},"modified":"2023-06-23T16:15:14","modified_gmt":"2023-06-23T15:15:14","slug":"corrida-das-fogueiras-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-das-fogueiras-2023\/","title":{"rendered":"Corrida das Fogueiras 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Dia 24 de Junho 2023, \u00e0s 21h30 o centro de Peniche receber\u00e1 esta MEGA festa do atletismo.<\/p>\n\n\n\n<p>A CORRIDA DAS FOGUEIRAS \u00e9 j\u00e1 uma cl\u00e1ssica corrida de estrada, dada a simbiose existente entre o fasc\u00ednio da pr\u00f3pria corrida noturna, iluminada pelas fogueiras e a grande festa gratuita da sardinhada, ap\u00f3s o final da prova, uma cortesia do Munic\u00edpio de Peniche.<\/p>\n\n\n\n<p>Este \u00e9 o desafio de Ver\u00e3o e ter\u00e1 uma grandiosa recep\u00e7\u00e3o num ambiente de festa e bem receber por parte da comunidade de Peniche.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 Corrida das Fogueiras \u2013 15k<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 Corrida das Fogueirinhas \u2013 5k (caminhada)<\/p>\n\n\n\n<p>\u2013 Fogueirinhas KIDS \u2013 500m<\/p>\n\n\n\n<p>Hist\u00f3ria da Corrida das Fogueiras<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23020,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,559,478],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23019","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-peniche-leiria","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/corrida_fogeiras_cover.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23019","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23019"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23019\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23020"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23019"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23019"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23019"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23019"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23019"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23019"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23019"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}