{"id":20782,"date":"2022-11-17T17:27:38","date_gmt":"2022-11-17T16:27:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/10o-benfeita-trail-arganil-2023\/"},"modified":"2023-08-07T08:40:00","modified_gmt":"2023-08-07T07:40:00","slug":"10o-benfeita-trail-arganil-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/10o-benfeita-trail-arganil-2023\/","title":{"rendered":"Benfeita Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>10\u00ba Benfeita Trail<\/strong>&nbsp;ser\u00e1 realizado no dia&nbsp;<strong>13 de Agosto de 2023<\/strong>, na Aldeia de Xisto da Benfeita &#8211; Arganil.<\/p>\n\n\n\n<p>Este evento de Trail em estado puro ser\u00e1 composto por um Trail Curto, prova que faz parte do Circuito Distrital de Trail Curto \u2013 ADAC, do Circuito Nacional de Trail Sprint e Ta\u00e7a de Portugal \u2013 ATRP com cerca de 20 Kms e por um Mini Trail com cerca de 11 Kms.<br><br>Trata se de uma organiza\u00e7\u00e3o da Equipa de Trail \/ Atletismo S. C. Povoense \u2013 Carac\u00f3is de Corrida, com apoio do Munic\u00edpio de Arganil, Junta de Freguesia da Benfeita, ADXTUR entre outros parceiros.<br><br><strong>Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o<\/strong><br>TRAIL CURTO K20 \u2013 \u20ac14,5 (Exclusivamente para atletas ADAC)<br>TRAIL CURTO K20 \u2013 \u20ac16\u2013 Atletas em Geral<br>MINI TRAIL K11 \u2013 \u20ac13<\/p>\n\n\n\n<p>O valor de inscri\u00e7\u00e3o para o Trail Curto e Mini Trail inclui:<br>&#8211; T-shirt, dorsal, seguro de acidente pessoal, seguro de responsabilidade civil, abastecimentos, refor\u00e7o final volante e lembran\u00e7as de presen\u00e7a.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23909,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20782","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-benfeita-arganil","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/12023323_192210_Benfeitatrail23Cartaz-724x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20782","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20782"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20782\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23909"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20782"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20782"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20782"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20782"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20782"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20782"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}