{"id":36962,"date":"2024-08-30T08:19:19","date_gmt":"2024-08-30T07:19:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=36962"},"modified":"2024-08-30T08:19:23","modified_gmt":"2024-08-30T07:19:23","slug":"color-run-alcaria-da-serra-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/color-run-alcaria-da-serra-2024\/","title":{"rendered":"Color RUN Alcaria da Serra 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A ColoRun 1aEdi\u00e7\u00e3o \u00e9 um evento desportivo muito particular e super divertido: uma ColoRun\u2026 muito mais do que uma corrida, muito mais que uma caminhada! Os 5km mais divertidos e coloridos de sempre! A ColoRun promove, para al\u00e9m de um estilo de vida mais saud\u00e1vel, a felicidade entre fam\u00edlias e amigos! Sem car\u00e1ter competitivo, os participantes s\u00e3o &#8220;mergulhados&#8221; em diferentes cores ao longo do percurso! As regras s\u00e3o apenas duas: estar de branco \u00e0 partida e muito colorido \u00e0 chegada! Ap\u00f3s a corrida, a divers\u00e3o continua com um Festival de Cor inesquec\u00edvel\u2026 muita m\u00fasica, dan\u00e7a, banhos de cores, alegria e muita<br>divers\u00e3o!<\/p>\n\n\n\n<p><br>A ColoRun 1a Edi\u00e7\u00e3o destina-se a todos que queiram participar, sem qualquer limite de idade, nem m\u00ednimo, nem m\u00e1ximo! O percurso pode ser efetuado a correr, a andar ou a dan\u00e7ar!<br>A participa\u00e7\u00e3o pode ser individual ou em equipa (m\u00ednimo de 5 elementos)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36963,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,478],"event_type_2":[728,44],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-36962","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alcaria-da-serra-beja","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-beja"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/66cc4494cfe4f_cartaz-cartaz_460.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36962","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36962"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36962\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":36964,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/36962\/revisions\/36964"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36963"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36962"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=36962"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=36962"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=36962"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=36962"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=36962"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=36962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}