{"id":1322,"date":"2020-01-16T11:54:51","date_gmt":"2020-01-16T11:54:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1322"},"modified":"2020-01-16T11:55:17","modified_gmt":"2020-01-16T11:55:17","slug":"trail-castelejo-2020","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-castelejo-2020\/","title":{"rendered":"Trail Castelejo 2020"},"content":{"rendered":"<div>A prova \u00e9 organizada pela\u00a0<strong>Trilho do Castelejo Associa\u00e7\u00e3o de Aventura de Alvados<\/strong>.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>A prova realiza se no dia\u00a0<strong>16 de Fevereiro de 2020<\/strong>\u00a0, com in\u00edcio pelas\u00a0<strong>09H00<\/strong>\u00a0e t\u00e9rmino pelas 15H00.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div>O\u00a0<strong>Trail Castelejo 2020<\/strong>\u00a0,<\/div>\n<ul>\n<li>Promover as corridas de montanha\/trail, desporto com um impacto ambiental nulo como forma de chamar a aten\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente;<\/li>\n<li>Promover o Parque Natural de Serras de Aire e Candeeiros, local de excel\u00eanciapara este tipo de desporto e regi\u00e3o natural que deve ser preservada.<\/li>\n<\/ul>\n<div>O\u00a0<strong>Trail Castelejo 2020<\/strong>\u00a0\u00e9 constitu\u00eddo por\u00a0<strong>3 provas K10 K20 e K30<\/strong><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1323,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-1322","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alvados-porto-de-mos","event_type-trail","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/pop_8x46w3k394.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1322","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1322"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1322\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1323"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1322"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1322"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1322"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1322"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1322"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1322"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1322"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}