{"id":30267,"date":"2023-11-13T09:20:24","date_gmt":"2023-11-13T08:20:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oh-meu-deus-2024\/"},"modified":"2024-05-17T09:23:43","modified_gmt":"2024-05-17T08:23:43","slug":"oh-meu-deus-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/oh-meu-deus-2024\/","title":{"rendered":"Oh Meu Deus 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Este evento contar\u00e1 com 4 dist\u00e2ncias: OMD20, OMD50, OMD100 e OMD160. &#8211; A prova do OMD20 ser\u00e1 no formato circular com partida e chegada em Seia em frente \u00e0 C\u00e2mara de Seia, no s\u00e1bado, dia 8 de Junho.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>A prova do OMD50 ser\u00e1 no formato linear com partida na Aldeia de Sazes da Beira e chegada em Seia em frente a C\u00e2mara de Seia, no s\u00e1bado, dia 8 de Junho<\/li>\n\n\n\n<li>A prova do OMD100 ser\u00e1 no formato circular com partida e chegada em Seia em frente \u00e0 C\u00e2mara de Seia, na sexta-feira, dia 7 de Junho. &#8211; A prova do OMD160 ser\u00e1 no formato circular com partida e chegada em Seia em frente \u00e0 C\u00e2mara de Seia, na sexta-feira, dia 7 de Junho. Nesta dist\u00e2ncia, o atleta que concluir em 34 horas, poder\u00e1 percorrer mais 40 quil\u00f3metros e concluir o total de 200km dentro do limite de 44 horas<\/li>\n\n\n\n<li>Para quem concluir os 200km (OMD160 + 40km) dentro do limite das 44 horas, ser-lhe-\u00e1 atribu\u00eddo o t\u00edtulo de VIRIATO. <\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":30268,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-30267","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-seia-guarda","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/654f6e2165f85_394023966_718441600323907_8519824131589840285_n-1024x1024.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30267","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30267"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30267\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35545,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/30267\/revisions\/35545"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/30268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=30267"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=30267"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=30267"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=30267"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=30267"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=30267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}