{"id":3659,"date":"2021-09-09T20:34:36","date_gmt":"2021-09-09T19:34:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-lisboa-2022\/"},"modified":"2022-08-20T14:05:31","modified_gmt":"2022-08-20T13:05:31","slug":"meia-maratona-de-lisboa-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-lisboa-2022\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Lisboa 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Perante a situa\u00e7\u00e3o pand\u00e9mica atual e ap\u00f3s consultar as autoridades de sa\u00fade, foi decidido adiar a EDP Meia Maratona de Lisboa e as respetivas provas para o <strong>dia 8 de Maio de 2022<\/strong>.As inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 realizadas foram automaticamente transferidas para a nova data, tendo sido enviado um email para todos os participantes com esta informa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>A EDP Meia Maratona de Lisboa 2022  \u00e9 o maior evento de atletismo de Portugal reunindo anualmente mais de 35.000 participantes, incluindo milhares de atletas estrangeiros.<\/p>\n\n\n\n<p>Detentora do record do mundo da dist\u00e2ncia (21km) de 2010 a 2018, na sua 31\u00aa edi\u00e7\u00e3o, a EDP Meia Maratona de Lisboa vai voltar a juntar os melhores atletas do mundo da dist\u00e2ncia para recuperar o record mundo!<\/p>\n\n\n\n<p>A EDP Meia Maratona de Lisboa 2022 \u00e9 tamb\u00e9m uma das cinco meias maratonas que integra o novo circuito internacional&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.superhalfs.com\/en-gb\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Super Halfs<\/a>. Um circuito que une cinco das melhores meias maratonas do mundo, Cardiff, Copenhaga, Lisboa, Praga e Val\u00eancia com objetivo oferecer a melhor experi\u00eancia aos seus participantes, combinando: cinco provas de excel\u00eancia, percursos \u00fanicos em cidades hist\u00f3ricas e ao mesmo tempo promover a consciencializa\u00e7\u00e3o ambiental entre todos os participantes e acompanhantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Acompanhamos  com um <strong><a href=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/plano-de-treino-de-corrida\/\">Plano de Treino de Corrida<\/a> <\/strong>adequado.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13897,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,41],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3659","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/270137278_4798522663550021_5836880770085312255_n-1024x1024.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3659","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3659"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3659\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13897"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3659"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3659"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3659"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3659"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3659"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3659"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3659"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}