{"id":14784,"date":"2022-04-14T13:56:03","date_gmt":"2022-04-14T12:56:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=14784"},"modified":"2022-04-14T13:56:08","modified_gmt":"2022-04-14T12:56:08","slug":"aqua-race-kids-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/aqua-race-kids-2022\/","title":{"rendered":"Aqua Race Kids 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Aqua Race Kids 2022 \u00e9 uma prova de Trail Running para crian\u00e7as dos 6 aos 12 anos com alguns percursos aqu\u00e1ticos de caracter l\u00fadico tais como: corrida ao longo de canais de rega e travessias pedestres de ribeiras.<\/p>\n\n\n\n<p>Trata-se de um evento cujo objectivo \u00e9 iniciar as crian\u00e7as no Trail Running e dar a conhecer aos participantes alguns dos mais bonitos cursos de \u00e1gua que \u201cestranhamente\u201d abundam nesta regi\u00e3o do Alentejo.<\/p>\n\n\n\n<p>As crian\u00e7as poder\u00e3o ser acompanhadas ao longo da prova, por um adulto da fam\u00edlia (mediante inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via).<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 organizado pelos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Mora com o apoio de v\u00e1rias entidades locais, entre as quais a C\u00e2mara Municipal de Mora e a empresa Trilho Perdido que ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelas inscri\u00e7\u00f5es, cronometragem e classifica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta primeira edi\u00e7\u00e3o da AQUA-RACE KIDS ser\u00e1 realizada no dia&nbsp;<strong>30 de Abril de 2022<\/strong>, com in\u00edcio previsto para as 15H00, em Mora (Alentejo)<\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":14785,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-14784","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mora-evora","event_type-corrida","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/pop_n0o237j510.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14784","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14784"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/14784\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14785"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14784"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14784"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=14784"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=14784"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=14784"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=14784"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=14784"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}