{"id":41451,"date":"2025-04-16T15:12:28","date_gmt":"2025-04-16T14:12:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=41451"},"modified":"2025-04-16T15:12:29","modified_gmt":"2025-04-16T14:12:29","slug":"sunset-trail-ouguela-sentinela-da-raya-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sunset-trail-ouguela-sentinela-da-raya-2025\/","title":{"rendered":"Sunset Trail- Ouguela Sentinela da raya 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Sunset \u201cOuguela, Sentinela da raya\u201d 2025 integrado no circuito regional de Trail curto da AADP (Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Distrito de Portalegre) procura ser promotor de estilos de vida saud\u00e1veis, de competi\u00e7\u00e3o desportiva e de promo\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f3nio natural, cultural e Humano.<\/p>\n\n\n\n<p>Despertar os sentidos ao longo dos antigos trilhos dos contrabandistas entre o por do sol e o luar, atravessando o misterioso rio X\u00e9vora e a ribeira do Abrilongo s\u00e3o alguns dos desafios propostos.<\/p>\n\n\n\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da responsabilidade da equipa CMTR- Campo Maior Trail Runners\/GEDA enquadrada no Campeonato regional de trail curto da AADP (Associa\u00e7\u00e3o Atletismo do Distrito de Portalegre) com parceira do Munic\u00edpio de Campo Maior.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41452,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[727,40],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41451","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-campo-maior-portalegre","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-portalegre"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Sunset-Trail-Ouguela-25-Cartaz.webp","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41451","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41451"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41453,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41451\/revisions\/41453"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41452"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41451"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41451"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41451"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41451"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41451"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}