{"id":19620,"date":"2022-10-12T09:41:54","date_gmt":"2022-10-12T08:41:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=19620"},"modified":"2023-04-09T20:32:37","modified_gmt":"2023-04-09T19:32:37","slug":"spt-trail-serra-galega-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/spt-trail-serra-galega-2023\/","title":{"rendered":"Spt Trail Serra Galega 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Equipa&nbsp;<strong>Sabores do Pa\u00e7o Trail Zatopeques<\/strong>&nbsp;(associada ao&nbsp;<strong>Centro Recreativo e Cultural de Freixial do Meio<\/strong>), com o apoio do&nbsp;<strong>Munic\u00edpio de Alenquer<\/strong>,&nbsp;<strong>Junta de Freguesia da Ventosa<\/strong>,&nbsp;<strong>Junta de Freguesia Vila Verde dos Francos<\/strong>,&nbsp;<strong>Junta de Freguesia da Aldeia galega da Merceana<\/strong>&nbsp;e restantes patrocinadores prop\u00f5em-se a realizar este evento para promover e divulgar a&nbsp;<strong>Regi\u00e3o da Serra Galega<\/strong>, bem como a fomenta\u00e7\u00e3o de h\u00e1bitos saud\u00e1veis junto das popula\u00e7\u00f5es locais.<\/p>\n\n\n\n<p>Temos como objectivo a satisfa\u00e7\u00e3o de todos os envolvidos, dando-lhes a conhecer os melhores trilhos desta Serra.<\/p>\n\n\n\n<p>A&nbsp;<strong>\u201cI Edi\u00e7\u00e3o do SPT Serra Galega\u201d<\/strong>&nbsp;ir\u00e1 decorrer no dia&nbsp;<strong>30 de Abril de 2023<\/strong>, inclui duas provas de car\u00e1cter competitivo, um&nbsp;<strong>trail longo<\/strong>&nbsp;com aproximadamente&nbsp;<strong>24km<\/strong>&nbsp;e um&nbsp;<strong>trail curto<\/strong>&nbsp;com cerca de&nbsp;<strong>13km<\/strong>. Ser\u00e1 ainda poss\u00edvel participar numa&nbsp;<strong>caminhada<\/strong>&nbsp;de cerca de&nbsp;<strong>10 Km<\/strong>&nbsp;em ambiente mais descontra\u00eddo.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":19621,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-19620","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alenquer-lisboa","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/pop_3uh8az6535.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19620","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19620"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/19620\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19621"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19620"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=19620"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=19620"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=19620"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=19620"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=19620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}