{"id":43118,"date":"2025-07-14T07:37:08","date_gmt":"2025-07-14T06:37:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=43118"},"modified":"2025-07-14T07:56:09","modified_gmt":"2025-07-14T06:56:09","slug":"corrida-de-sao-romao-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-de-sao-romao-2025\/","title":{"rendered":"Corrida de S\u00e3o Rom\u00e3o 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A corrida de S\u00e3o Rom\u00e3o e a caminhada s\u00e3o organizadas pela Juventude Desportiva do Carvalhal, Junta de Freguesia do Carvalhal e volunt\u00e1rios.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta corrida \u00e9 caracterizada por um percurso de dificuldade moderada, com uma dist\u00e2ncia de 11km, realizada na aldeia do Carvalhal e arredores. \u00c9 uma prova que pode ser considerada \u00fanica, por ter 3 tipos de piso (alcatr\u00e3o, terra batida e areia solta &#8211; praia).<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":43120,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,559],"event_type_2":[728,48],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-43118","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-carvalhal-grandola","event_organizer-we-run","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-setubal"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/cartaz_final_sao_romao-1.600x850-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43118","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=43118"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43121,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/43118\/revisions\/43121"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/43120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=43118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=43118"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=43118"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=43118"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=43118"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=43118"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=43118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}