{"id":40119,"date":"2025-01-26T18:05:29","date_gmt":"2025-01-26T17:05:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=40119"},"modified":"2025-05-26T19:48:38","modified_gmt":"2025-05-26T18:48:38","slug":"trail-amigos-da-montanha-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-amigos-da-montanha-2025\/","title":{"rendered":"Trail Amigos da Montanha 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A 15.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do&nbsp;<strong>Trail Amigos da Montanha<\/strong>&nbsp;tem data marcada para 16 de novembro. A proposta deste desafio, a &#8220;festa do trail&#8221;, \u00e9 descobrir os trilhos do concelho em v\u00e1rias provas, com diferentes dist\u00e2ncias. E assim se apresentam provas que se adaptam aos objetivos e caracter\u00edsticas de todos os atletas. Para al\u00e9m das provas de trail curto, longo e ultra, o evento contempla uma caminhada. Todas as dist\u00e2ncias t\u00eam in\u00edcio e final no centro hist\u00f3rico da cidade de Barcelos, bem no cora\u00e7\u00e3o do Minho.<\/p>\n\n\n\n<p>O ambiente festivo da zona de meta caracteriza este evento que desde as primeiras edi\u00e7\u00f5es se revelou como um dos mais procurados a n\u00edvel nacional, conquistando ainda participantes de v\u00e1rios pa\u00edses europeus.<\/p>\n\n\n\n<p>Preservar e respeitar o meio envolvente, procurar os percursos mais desafiantes e apostar na sinaliza\u00e7\u00e3o e nos abastecimentos s\u00e3o premissas que os Amigos da Montanha t\u00eam sempre em linha de conta e, assim, se preparam os percursos mais incr\u00edveis, com trilhos ainda por desvendar. Por isso, n\u00e3o ser\u00e1 de espantar se pela frente os participantes encontrarem locais nunca antes percorridos ou com pouqu\u00edssimas interven\u00e7\u00f5es humanas.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42190,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498,499],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-40119","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-barcelos","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/e434.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40119","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40119"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40119\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42191,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40119\/revisions\/42191"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42190"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40119"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40119"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40119"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40119"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40119"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40119"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40119"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}