{"id":478,"date":"2019-12-10T22:36:53","date_gmt":"2019-12-10T22:36:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=478"},"modified":"2020-03-13T22:03:19","modified_gmt":"2020-03-13T22:03:19","slug":"whalers-great-route-ultra-trail","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/whalers-great-route-ultra-trail\/","title":{"rendered":"Whalers\u2019 Great Route Ultra-Trail\u00ae"},"content":{"rendered":"<p class=\"font_8\"><span class=\"color_12\">O Whalers\u2019 Great Route Ultra-Trail\u00ae \u00e9 um\u00a0magn\u00edfico percurso no meio do Atl\u00e2ntico Norte, nos A\u00e7ores (Portugal), na Ilha do Faial.\u00a0\u00a0Com 118k e 5000m de inclina\u00e7\u00e3o positiva, esse desafiador ultra-trail leva-te para o melhor da natureza. A vis\u00e3o panor\u00e2mica do oceano, as majestosas crateras dos vulc\u00f5es que formaram a ilha e o hist\u00f3rico caminho dos antigos baleeiros contam a hist\u00f3ria dessa terra e de seu povo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"font_8\"><span class=\"color_12\"><span class=\"wixGuard\">\u200b<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"font_8\"><span class=\"color_12\">Do\u00a0azul profundo do oceano at\u00e9\u00a0a vastid\u00e3o\u00a0verde das florestas e campos, das areias negras do \u00faltima erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica da ilha<\/span><span class=\"color_12\">\u00a0at\u00e9 a paleta\u00a0de cores com que+se pintam as casas\u00a0s\u00e3o apenas algumas das maravilhas que\u00a0vais experimentar nessa jornada.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"font_8\"><span class=\"color_12\">A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ter viajado da terra para a lua e de volta. Ser\u00e1s mentalmente estimulado, ficar\u00e1s fisicamente exausto, te sentir\u00e1s\u00a0pessoalmente recompensado e ficar\u00e1s com vontade de repetir esse magn\u00edfico percurso dos baleeiros,\u00a0<\/span><span class=\"color_12\">o Whalers\u2019 Great Route.<\/span><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":479,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-478","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ilha-do-faial-acores","event_type-trail","event_type_2-acores"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/73513636_1206166826256644_3928419033019318272_o-1024x576.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/478","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=478"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/478\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/479"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=478"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=478"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=478"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=478"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=478"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}