{"id":21076,"date":"2022-11-27T21:36:54","date_gmt":"2022-11-27T20:36:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=21076"},"modified":"2022-11-27T21:37:24","modified_gmt":"2022-11-27T20:37:24","slug":"iv-trail-urbano-noturno-solidario-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/iv-trail-urbano-noturno-solidario-2022\/","title":{"rendered":"IV Trail Urbano Noturno Solid\u00e1rio 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Informa\u00e7\u00f5es: DIA \u2013 03 de dezembro de 2022 HORA \u2013 partida \u00e0s 18h00 (Pra\u00e7a da S\u00e9) &nbsp;Trail (aproximadamente) 8,2 kms; Caminhada (aproximadamente) 5 Kms. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>PRE\u00c7O INSCRI\u00c7\u00c3O \u2013 Trail 7\u20ac &nbsp; &nbsp;Caminhada 5\u20ac. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; SECRETARIADO: &nbsp; LOCAL \u2013 Biblioteca Municipal HOR\u00c1RIO \u2013 Das 14:00h \u00e0s 17:00 horas. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Brinde SURPRESA (agrad\u00e1vel) (Pagamento ao levantar o dorsal)<\/p>\n\n\n\n<p>Atividade SEM CLASSIFICA\u00c7\u00c3O OFICIAL, sem fins competitivos.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 elaborada uma ordena\u00e7\u00e3o dos participantes de acordo com a ordem de chegada \u00e0 meta e com registo do tempo (apenas para informa\u00e7\u00e3o\/orienta\u00e7\u00e3o dos participantes).<\/p>\n\n\n\n<p>Evento solid\u00e1rio sem pr\u00e9mios.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21077,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[100,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21076","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-braganca","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-braganca","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Trail-Solidaro-2022-01.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21076","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21076"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21076\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21077"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21076"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21076"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21076"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21076"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21076"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21076"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21076"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}