{"id":35446,"date":"2024-05-12T16:09:01","date_gmt":"2024-05-12T15:09:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/black-pig-race-2024\/"},"modified":"2024-05-12T16:10:19","modified_gmt":"2024-05-12T15:10:19","slug":"black-pig-race-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/black-pig-race-2024\/","title":{"rendered":"Black Pig Race 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o de festas de S\u00e3o Jo\u00e3o de Braga em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Desporto Mais Vida, promove a 6a edi\u00e7\u00e3o da t\u00e3o conhecida e esperada Corrida do Porco Preto &#8211; BLACK PIG RACE, que faz alus\u00e3o a uma reminisc\u00eancia de tradi\u00e7\u00f5es das festas sanjoaninas de s\u00e9culos passados. Assim, em 2024 esta tradi\u00e7\u00e3o antiga das festas de S\u00e3o Jo\u00e3o volta a reinventar-se como prova urbana de corrida de obst\u00e1culos, que combina a corrida com a supera\u00e7\u00e3o de obst\u00e1culos naturais, artificiais, urbanos e arquitet\u00f3nicos.<\/p>\n\n\n\n<p>A BLACK PIG RACE 2024 \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o conjunta da Associa\u00e7\u00e3o de Festas de S\u00e3o Jo\u00e3o de Braga e Associa\u00e7\u00e3o Desporto Mais Vida, com o apoio do Munic\u00edpio de Braga e parceiros associados.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":35447,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,519],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-35446","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-braga","event_type-corrida","event_type-obstaculos","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/45de.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35446","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35446"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35446\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":35448,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/35446\/revisions\/35448"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/35447"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35446"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35446"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=35446"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=35446"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=35446"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=35446"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=35446"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}