{"id":41482,"date":"2025-04-16T16:23:22","date_gmt":"2025-04-16T15:23:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-alpiarca-2025\/"},"modified":"2025-04-16T16:25:22","modified_gmt":"2025-04-16T15:25:22","slug":"meia-maratona-de-alpiarca-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-de-alpiarca-2025\/","title":{"rendered":"Meia Maratona de Alpiar\u00e7a 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>O Munic\u00edpio de Alpiar\u00e7a a Junta de Freguesia de Alpiar\u00e7a est\u00e3o empenhados na organiza\u00e7\u00e3o da 2.a<br>Mini e Meia-Maratona de Alpiar\u00e7a \u2013 Terra de Mel\u00e3o, na manh\u00e3 de domingo, 29 de junho de 2025. Este evento realizar-se-\u00e1 nos moldes da primeira edi\u00e7\u00e3o, com alguns aspetos melhorados, comportando 3 (tr\u00eas) modalidades de participa\u00e7\u00e3o:<br>&#8211; Mini-Maratona (10.000,00 m);<br>&#8211; Meia-Maratona (21.097,50 m);<br>&#8211; Caminhada do Mel\u00e3o (6.000,00 m).<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41483,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,41],"event_type_2":[727,39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41482","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alpiarca-santarem","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-meiamaratona","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/pop_064ytvm871.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41482","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41482"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41482\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41484,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41482\/revisions\/41484"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41482"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41482"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41482"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41482"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41482"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41482"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41482"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}