{"id":3024,"date":"2021-06-25T13:19:41","date_gmt":"2021-06-25T13:19:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=3024"},"modified":"2021-10-17T11:19:10","modified_gmt":"2021-10-17T10:19:10","slug":"maratona-de-lisboa-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-lisboa-2021\/","title":{"rendered":"Maratona de Lisboa 2021"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/results.sporthive.com\/events\/6854892113662505728\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Resultados<\/a><\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cYWOFhcj34k&amp;t=1s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Percurso<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>A EDP Maratona de Lisboa 2021 \u00e9 j\u00e1 considerada como uma das mais belas maratonas do mundo por entidades internacionais como a&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/ceciliarodriguez\/2017\/04\/13\/12-european-marathons-worth-the-trip\/?sh=605c1d831fc9\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Forbes<\/a>, o&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.huffingtonpost.ca\/bookingcom\/6-global-marathon-destinations_b_16866710.html?guccounter=1&amp;guce_referrer=aHR0cHM6Ly93d3cuZ29vZ2xlLmNvbS8&amp;guce_referrer_sig=AQAAAJCYf4Us8mONrSAvQE-z63AEzocWManMIp0xvg6ntDYEgMsS-mURZTg6fRJbdV9akLf4rvM5p4bncXPI-xbgEOfp0EdOzx227eqTAN1Uyl37Qfk_lITr3_2bI8AI5U8YhzPRGWiFZfLc6_LVFcbMiQkCuCyYInwXT8FnYXSy-Epb\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Huffington Post<\/a>&nbsp;e&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.amexessentials.com\/worlds-most-scenic-marathons\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">American Express<\/a>, que elegeram a Maratona de Lisboa como uma prova a n\u00e3o perder. Com in\u00edcio&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.google.pt\/maps\/place\/Hip%C3%B3dromo+Manuel+Possolo\/@38.6937965,-9.4270791,17z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0xd1ec42650129de9:0x9a8ddb35ae472ea6!8m2!3d38.6937965!4d-9.4248904\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Cascais<\/a>&nbsp;e meta instalada na simb\u00f3lica&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.google.pt\/maps\/place\/Pra%C3%A7a+do+Com%C3%A9rcio\/@38.7075196,-9.1375167,18z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0xd19347a23882505:0xd808c2b6e8423d1b!8m2!3d38.707532!4d-9.1364489\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio<\/a>, a Maratona de Lisboa tem um percurso 100% \u00e0 beira mar\/rio, oferecendo aos seus atletas um cen\u00e1rio \u00fanico no mundo. Prova oficial do calend\u00e1rio da Federa\u00e7\u00e3o Internacional de Atletismo (World Athletics) que conta com a presen\u00e7a dos melhores maratonistas nacionais e internacionais.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3025,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-3024","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-maratona","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/185222467_4652995311382294_609788966168364733_n.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3024","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3024"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/3024\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3025"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3024"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=3024"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=3024"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=3024"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=3024"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=3024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}