{"id":37824,"date":"2024-10-08T02:09:33","date_gmt":"2024-10-08T01:09:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=37824"},"modified":"2024-10-08T02:09:36","modified_gmt":"2024-10-08T01:09:36","slug":"sao-silvestre-de-casteloes-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/sao-silvestre-de-casteloes-2024\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Silvestre de Castel\u00f5es 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Est\u00e1 de regresso a S\u00e3o Silvestre de Castel\u00f5es, concelho de Vila Nova de Famalic\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Um evento que vai muito para al\u00e9m das corridas. Ap\u00f3s um par de anos de pausa, a m\u00edtica prova de atletismo, que foi pioneira ao colocar o foco competitivo nas corridas dos escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o, surge renovada e com o entusiasmo necess\u00e1rio para recuperar o tempo perdido, desta feita com a chancela da se\u00e7\u00e3o V\u00e1 Caminha, da AD Castel\u00f5es e com o principal patroc\u00ednio da Crediversos, a quem agradecemos a confian\u00e7a.<\/p>\n\n\n\n<p>Estamos a construir um novo evento que pretende marcar as corridas do final do ano 2024.<\/p>\n\n\n\n<p>A iniciativa acontece a 30 de novembro, ao fim da tarde de um s\u00e1bado e conta com provas para todos os escal\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o, desde os benjamins aos juvenis.<\/p>\n\n\n\n<p>Segue-se a corrida popular, que junta os escal\u00f5es de juniores, seniores e veteranos, com a dist\u00e2ncia de 9 quil\u00f3metros. Haver\u00e1 ainda uma caminhada aberta a todos os interessados.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":37825,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478,47],"event_type_2":[52,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-37824","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-casteloes-vila-nova-de-famalicao","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-sao-silvestre","event_type_2-braga","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2bf6.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37824","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37824"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37824\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37826,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/37824\/revisions\/37826"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/37825"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37824"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=37824"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=37824"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=37824"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=37824"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=37824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}