{"id":23375,"date":"2023-03-29T18:41:34","date_gmt":"2023-03-29T17:41:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23375"},"modified":"2023-03-29T23:15:38","modified_gmt":"2023-03-29T22:15:38","slug":"viii-corrida-da-liberdade-trancoso-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/viii-corrida-da-liberdade-trancoso-2023\/","title":{"rendered":"Viii Corrida Da Liberdade Trancoso 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Corrida da Liberdade, de Trancoso, integra-se nas Comemora\u00e7\u00f5es dos 49 anos da revolu\u00e7\u00e3o de 25 de Abril e ir\u00e1 disputar-se no dia 25 de Abril de 2023, no centro Hist\u00f3rico da Cidade de Trancoso com provas para todos os escal\u00f5es et\u00e1rios\/sexo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>As Provas do Programa, com Partidas e Chegadas no Largo D. Dinis, ter\u00e3o in\u00edcio a partir das 10h30\u2019.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Esta Corrida \u00e9 uma Organiza\u00e7\u00e3o da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Trancoso<\/strong>&nbsp;e conta com a Colabora\u00e7\u00e3o da&nbsp;<strong>Uni\u00e3o de Freguesias de Trancoso e Souto Maior<\/strong>,&nbsp;<strong>Grupo Desportivo de Trancoso<\/strong>&nbsp;e o Apoio T\u00e9cnico da&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo da Guarda<\/strong>&nbsp;. Contar\u00e1, ainda, com o Apoio dos&nbsp;<strong>Bombeiros Volunt\u00e1rios de Trancoso<\/strong>&nbsp;e de outras entidades da regi\u00e3o a discriminar.<\/p>\n\n\n\n<p>A participa\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta a atletas federados e n\u00e3o federados, de ambos os sexos, em representa\u00e7\u00e3o individual e coletiva.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, sendo a inscri\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria atrav\u00e9s dos meios disponibilizados.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Haver\u00e1 um Almo\u00e7o Conv\u00edvio a partir das 13h00\u2019, para todos os participantes.<\/strong><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23376,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478,624],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23375","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-trancoso-guarda","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type-kids","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/cartaz_corrida_liberdade2023_2.600x850.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23375","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23375"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23375\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23376"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23375"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23375"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23375"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23375"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23375"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23375"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23375"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}