{"id":26768,"date":"2023-07-27T09:30:59","date_gmt":"2023-07-27T08:30:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=26768"},"modified":"2023-07-27T09:31:02","modified_gmt":"2023-07-27T08:31:02","slug":"stephens-urban-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/stephens-urban-trail-2023\/","title":{"rendered":"Stephens Urban Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da prova &#8220;Stephens urban trail&#8221;&nbsp;<\/strong>\u00e9 uma&nbsp;<strong>Organiza\u00e7\u00e3o dos Bombeiros Volunt\u00e1rios da Marinha Grande<\/strong>, do&nbsp;<strong>Clube Atletismo de Marinha Grande e Munic\u00edpio da Marinha Grande.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A prova realiza-se no dia\u00a0<strong>7 de outubro de 2023<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Este evento \u00e9 uma mistura de corrida, obst\u00e1culos, cultura e divers\u00e3o.<\/li>\n\n\n\n<li>Ao longo dos cerca de 5kms desta aventura iremos ter passagens pelo interior de alguns edif\u00edcios hist\u00f3ricos, escadas entre outras divers\u00f5es.<\/li>\n\n\n\n<li>As provas ser\u00e3o disputadas na tipologia de contrarrel\u00f3gio, onde os corredores poder\u00e3o ser agrupados (escal\u00f5es e g\u00e9neros misturados), consoante o n\u00famero de inscritos, sendo dadas as partidas de cada grupo com intervalos de 30 segundos ou 1 minuto. Ser\u00e1 vencedor o atleta com menor tempo registado \u00e0 chegada.<\/li>\n\n\n\n<li>A recolha de tempos ser\u00e1 atrav\u00e9s de chip e os resultados ir\u00e3o ser projetados durante o evento, permitindo aos atletas um acompanhamento constante das classifica\u00e7\u00f5es.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Na prova&nbsp;<strong>\u201cStephens urban trail&#8221;<\/strong>, est\u00e1 aberta a participa\u00e7\u00e3o a todas as pessoas que n\u00e3o possuam contraindica\u00e7\u00f5es para a pr\u00e1tica desportiva. Aos menores de 18 anos \u00e9 exigida uma declara\u00e7\u00e3o de um respons\u00e1vel familiar ou tutor a autorizar a sua participa\u00e7\u00e3o. Por quest\u00f5es de organiza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, esta edi\u00e7\u00e3o ir\u00e1 estar limitada a&nbsp;<strong>1000 inscri\u00e7\u00f5es<\/strong>.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,519,22],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-26768","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","hentry","event_location-marinha-grande-leiria","event_type-corrida","event_type-obstaculos","event_type-trail","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26768","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26768"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/26768\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26768"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26768"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=26768"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=26768"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=26768"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=26768"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=26768"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}