{"id":20807,"date":"2022-11-17T17:59:21","date_gmt":"2022-11-17T16:59:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-morcegos-2023\/"},"modified":"2023-04-15T23:02:45","modified_gmt":"2023-04-15T22:02:45","slug":"trail-dos-morcegos-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-morcegos-2023\/","title":{"rendered":"VII Trail dos Morcegos 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A VII edi\u00e7\u00e3o do Trail dos Morcegos \u00e9 um evento de Trail Running, que percorre trilhos e caminhos do<br>concelho de Ponta Delgada. Integra 6 provas com 4 percursos: o TdM Longo \u0374 36,3 km \/ 1940 d+ \/ 1930 d-, o TdM Curto \u0374 17,5 km \/ 740 d+ \/ 1060 d-, o TdM Caminhada\/TdM Kids Juvenil \u0374 8,8 km \/ 270 d+ \/ 460 d- e o TdM Kids\/TdM Desporto Adaptado \u0374 1,9 km \/ 10 d+ \/ 100 d-. O TdM Longo inicia-se na Largo da Mourisca em Santo Ant\u00f3nio, o TdM Curto come\u00e7a no Merend\u00e1rio do Charquinho das Mo\u00e7as na Covoada, o TdM Caminhada e o TdM Kids Juvenil principiam no Miradouro da Vigia da Baleia nas Feteiras, enquanto o TdM Kids e o TdM Desporto Adaptado arrancam das Alminhas da Rocha na Relva. Todas as provas terminam no Centro Social e Paroquial Nossa Senhora das Neves, localizado na Relva.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O Trail dos Morcegos (TdM Longo, TdM Curto, TdM Caminhada, TdM Kids Juvenil e TdM Kids) est\u00e1<br>aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos os atletas. O TdM Longo contribuir\u00e1 para a pontua\u00e7\u00e3o da Campeonato Nacional de Trail da ATRP (S\u00e9rie 100) e est\u00e1 classificado como ITRA 2 enquanto o TdM Curto pontuar\u00e1 para o Campeonato Nacional de Trail Sprint (S\u00e9rie 150) da ATRP e est\u00e1 categorizado como ITRA 0. Para al\u00e9m disso, as duas provas em quest\u00e3o, tamb\u00e9m, v\u00e3o pontuar para o Circuito de Trail da Ilha de S\u00e3o Miguel (CTSMI), para os atletas e equipas filiadas na Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo de S\u00e3o Miguel.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23467,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-20807","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-miguel-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-acores","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/339342002_586106353582857_5507397137728338275_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20807","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20807"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20807\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23467"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20807"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20807"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20807"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20807"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20807"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20807"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}