{"id":2934,"date":"2021-06-17T16:03:05","date_gmt":"2021-06-17T16:03:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=2934"},"modified":"2021-06-17T16:06:57","modified_gmt":"2021-06-17T16:06:57","slug":"viii-trail-de-sor-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/viii-trail-de-sor-2021\/","title":{"rendered":"VIII Trail de Sor 2021 &#8211; Vitorino Coragem"},"content":{"rendered":"\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o \u201cClube de Atletismo Trail Runners da Ponte\u201d(CATRP) vai realizar no dia 05 de setembro de 2021 o \u201cVIII TRAIL DO SOR\u201d, na Cidade de Ponte de Sor, Distrito de Portalegre, Alto Alentejo, com o Apoio do Munic\u00edpio de Ponte de Sor, da Uni\u00e3o de Freguesias de Ponte de Sor, Vale de A\u00e7or e Tramaga e Freguesia de Galveias, entre outras entidades e empresas.<br>\u00c9 uma Prova de Trail Running, realizada em trilhos sinalizados, em piso acidentado, estrad\u00f5es e obst\u00e1culos naturais, por terrenos circundantes ao Rio Sor, na \u00e1rea circundante a Ponte de Sor, Tramaga e Galveias, maioritariamente por montes e vales.<br>O VIII Trail do Sor faz parte do Circuito Nacional de Trail S\u00e9rie 100 Sul, da Associa\u00e7\u00e3o de Trail Running de Portugal (ATRP) e do Circuitos Distritais de Trail Curto e Longo, da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Distrito de Portalegre (AADP).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2935,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[40],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-2934","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ponte-de-sor","event_type-trail","event_type_2-portalegre"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/197854116_2824386507874704_2151144693665962997_n-1024x731.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2934","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2934"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/2934\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2935"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2934"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2934"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=2934"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=2934"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=2934"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=2934"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=2934"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}