{"id":34669,"date":"2024-03-15T15:15:23","date_gmt":"2024-03-15T14:15:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rios-e-levadas-teaga-aventura-2024\/"},"modified":"2024-03-15T15:17:34","modified_gmt":"2024-03-15T14:17:34","slug":"trail-rios-e-levadas-teaga-aventura-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-rios-e-levadas-teaga-aventura-2024\/","title":{"rendered":"Trail Rios e Levadas Teaga Aventura 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O Trail Rios e Levadas Teaga Aventura \u00e9 organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Santa Cruzcom o apoio da empresa Teaga. Este evento decorrer\u00e1 no dia 15 de Setembro de 2024 na aldeia  de Santa Cruz &#8211; Arcozelo das Maias no concelho de Oliveira de Frades e Distrito de Viseu.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O Trail Longo , o Trail Curto e a Caminhada decorrer\u00e3o quase na totalidade por trilhos e caminhos. Nos pontos onde os participantes se cruzem com tr\u00e2nsito rodovi\u00e1rio, haver\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o e elementos da organiza\u00e7\u00e3o para alertar a situa\u00e7\u00e3o.<br><br>A prova ter\u00e1 in\u00edcio junto da sede da Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Santa Cruz e terminar\u00e1 no mesmo<br>local. Existem tr\u00eas provas distintas, o Trail Longo 21k (competitivo), o Trail Curto 14k (competitivo) e<br>a Caminhada 10k (n\u00e3o competitiva).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34670,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34669","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-oliveira-de-frades","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/65f1c4aa69f69_cartaz-cartaz_460-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34669","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34669"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34669\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34671,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34669\/revisions\/34671"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34669"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34669"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34669"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34669"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34669"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34669"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34669"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}