{"id":38602,"date":"2024-11-30T13:05:08","date_gmt":"2024-11-30T12:05:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=38602"},"modified":"2024-11-30T13:05:09","modified_gmt":"2024-11-30T12:05:09","slug":"crosstrail-dunas-de-calvao-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/crosstrail-dunas-de-calvao-2025\/","title":{"rendered":"Crosstrail Dunas de Calv\u00e3o 2025"},"content":{"rendered":"\n<p><br>Depois do sucesso da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, o Grupo Desportivo de Calv\u00e3o (GDC), com o apoio da Junta de Freguesia de Calv\u00e3o, do Munic\u00edpio de Vagos e de outros parceiros, vai realizar no pr\u00f3ximo dia&nbsp;<strong>06 de abril de 2025<\/strong>, a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Crosstrail Dunas de Calv\u00e3o. Este evento visa a promo\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica em contexto desportivo e social, demonstrando nos v\u00e1rios percursos pontos emblem\u00e1ticos e caracter\u00edsticos da freguesia, al\u00e9m do natural e caloroso bem receber por parte das nossas gentes.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento ser\u00e1 composto por v\u00e1rias provas: Crosstrail&nbsp;<strong>16km<\/strong>, Mini-Crosstrail&nbsp;<strong>10km<\/strong>, Caminhada&nbsp;<strong>7km<\/strong>&nbsp;e Crosstrail&nbsp;<strong>KIDS<\/strong>&nbsp;(voltas de 400mts). As provas ir\u00e3o percorrer caminhos de areia solta, terra batida, asfalto, lama e mato, com in\u00edcio e fim no Parque da Lagoa de Calv\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Nota:<\/strong>&nbsp;De forma a promover a sustentabilidade e limitar aquilo que \u00e9 o desperd\u00edcio alimentar, nesta edi\u00e7\u00e3o o almo\u00e7o ser\u00e1 opcional e extra ao kit de atleta. Ter\u00e1 um valor simb\u00f3lico de 3\u20ac, e inclui a sopa e a bifana t\u00e3o bem faladas na 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, e 1 bebida.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":38603,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-38602","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vagos-aveiro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Trail-Dunas-Calvao-25-Banner.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38602","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38602"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38602\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38604,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/38602\/revisions\/38604"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/38603"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38602"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38602"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=38602"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=38602"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=38602"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=38602"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=38602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}