{"id":42478,"date":"2025-06-12T08:12:54","date_gmt":"2025-06-12T07:12:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/summer-run-coimbra-2025\/"},"modified":"2025-06-12T08:16:21","modified_gmt":"2025-06-12T07:16:21","slug":"summer-run-coimbra-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/summer-run-coimbra-2025\/","title":{"rendered":"Summer Run Coimbra 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Summer Run insere-se no Evento Multisport Weekend Coimbra 2025 que decorre em Coimbra entre os dias 14 e 15 de junho de 2025. Ser\u00e1 constitu\u00edda por tr\u00eas dist\u00e2ncias, uma prova de 10km, a Meia Maratona, com 21,098km, e a Maratona com 42,195km, provas que decorrem s\u00e1bado, dia 14 de junho de 2025 e de cariz competitivo. A Summer Run \u00e9 organizada pela GoApe, Lda., em parceria com a C\u00e2mara Municipal de Coimbra e a Metro-Mondego.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Faz igualmente parte da Summer Run uma Caminhada, sem cariz competitivo nem classifica\u00e7\u00f5es\/pr\u00e9mios, com aproximadamente 6,5km, cuja receita das inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 totalmente doada \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Fam\u00edlias Solid\u00e1rias com a Defici\u00eancia (A.F.S.D) \u2013 Centro Cavalo Azul, Travessa da Rua do Olival, n\u00ba 2, V\u00e1rzea, Marco dos Pereiros, Uni\u00e3o de freguesias de Santa Clara e Castelo Viegas 3040-718, Coimbra.<br><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42479,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28,31,41],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42478","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-coimbra","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-maratona","event_type-meiamaratona","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/sr_25.png","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42478","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42478"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42478\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42480,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42478\/revisions\/42480"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42479"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42478"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42478"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42478"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42478"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42478"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}