{"id":13353,"date":"2021-11-20T13:06:40","date_gmt":"2021-11-20T12:06:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=13353"},"modified":"2022-02-08T22:34:18","modified_gmt":"2022-02-08T21:34:18","slug":"corrida-solidaria-adeptos-e-simpatizantes-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-solidaria-adeptos-e-simpatizantes-2022\/","title":{"rendered":"Corrida Solid\u00e1ria Adeptos e Simpatizantes 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Este ano a Corrida Solid\u00e1ria Adeptos e Simpatizantes 2022  com partida e chegada no nov\u00edssimo Parque Ribeirinho do Oriente, o novo percurso desenrolar-se-\u00e1 pela magn\u00edfica Av.&nbsp;Infante D. Henrique, na zona oriental de Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p>Solid\u00e1ria como sempre, no dia do evento, haver\u00e1 um espa\u00e7o pr\u00f3prio para a doa\u00e7\u00e3o de bens alimentares com per\u00edodo de validade alargado ou vestu\u00e1rio, que ser\u00e3o entregues \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o O Companheiro. Um pequeno gesto que valer\u00e1 muito para tanta gente.<\/p>\n\n\n\n<p><em>O COMPANHEIRO procura direta e indiretamente incentivar as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o social a dar novos passos de integra\u00e7\u00e3o psicossocial, para que este seja um ponto de passagem e n\u00e3o de ancoragem. H\u00e1 que dignificar o Homem, n\u00e3o permitindo a perpetua\u00e7\u00e3o dos seus erros.<\/em><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">DIST\u00c2NCIA\/HORA\/LOCAL<\/h2>\n\n\n\n<p>Parque Ribeirinho do Oriente | Lisboa<\/p>\n\n\n\n<p>Kids Race 1km |&nbsp;<strong>09h10<\/strong><br>Corrida 10km |&nbsp;<strong>9h30<\/strong><br>Mini-Corrida\/Caminhada&nbsp;5km |<strong>&nbsp;09h35<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":535,"featured_media":13354,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[33],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-13353","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-lisboa"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/CORRIDA-DOS-ADEPTOS-03-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/13353","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/535"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13353"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/13353\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13354"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13353"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=13353"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=13353"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=13353"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=13353"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=13353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}