{"id":42599,"date":"2025-06-15T23:02:47","date_gmt":"2025-06-15T22:02:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-tejo-2025\/"},"modified":"2025-09-10T21:11:48","modified_gmt":"2025-09-10T20:11:48","slug":"corrida-do-tejo-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-do-tejo-2025\/","title":{"rendered":"Corrida do Tejo 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A Corrida do Tejo \u00e9 uma das corridas mais emblem\u00e1ticas do panorama nacional. Desde 1981 que tem como prop\u00f3sito incentivar a pr\u00e1tica desportiva, atrav\u00e9s da corrida, e promover estilos de vida ativos e saud\u00e1veis.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Data<\/strong>: 14 de setembro de 2025, domingo.<br><strong>Hora<\/strong>: 9h00 (partidas por vagas)<br><strong>Dist\u00e2ncia<\/strong>: Percurso de 10 Km ao longo da Avenida Marginal (EN 6).<br><strong>Partida<\/strong>: ALG\u00c9S \u2013 Avenida Marginal, junto \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o CP de Alg\u00e9s.<br><strong>Chegada<\/strong>: OEIRAS \u2013 Avenida Marginal, junto \u00e0 Praia da Torre.<br><strong>Tempo <\/strong>Limite de prova: 2h00 para terminar a dist\u00e2ncia da prova, consoante a hora da Vaga de Partida.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"761\" src=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-1-1024x761.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-25788\" srcset=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-1-1024x761.png 1024w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-1-300x223.png 300w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-1-768x571.png 768w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-1-1536x1142.png 1536w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-1.png 1838w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42600,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,27],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-42599","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-alges-oeiras","event_type-corrida-10-km","event_type-corrida","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/495567653_685188874219280_3291740882957807870_n-1024x379.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42599","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42599"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42601,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/42599\/revisions\/42601"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=42599"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=42599"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=42599"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=42599"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=42599"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=42599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}