{"id":23849,"date":"2023-05-03T23:36:17","date_gmt":"2023-05-03T22:36:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-de-evora-2023\/"},"modified":"2023-11-24T21:04:55","modified_gmt":"2023-11-24T20:04:55","slug":"meia-de-evora-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-de-evora-2023\/","title":{"rendered":"Meia Maratona \u00c9vora 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Nos dias 25 e 26 de novembro de 2023, a Pra\u00e7a do Giraldo volta a receber a MEIA DE \u00c9VORA.<\/p>\n\n\n\n<p>21,1 Km | 10 Km | 5 Km | \u00c9vora Kids<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os <\/h2>\n\n\n\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es decorrem at\u00e9 24 de novembro de 2023, salvo se esgotarem antes do per\u00edodo definido.<\/p>\n\n\n\n<p>1\u00aa Fase: at\u00e9 31 de julho de 2023<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>\u00c9vora Meia Maratona 21,1 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac15,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora 10 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac10,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora Caminhada 5 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac6,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora Kids:<\/strong>&nbsp;\u20ac3,00<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>2\u00aa Fase: at\u00e9 31 de outubro de 2023<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>\u00c9vora Meia Maratona 21,1 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac17,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora 10 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac12,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora Caminhada 5 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac7,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora Kids:<\/strong>&nbsp;\u20ac3,00<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>3\u00aa Fase: at\u00e9 24 de novembro de 2023<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>\u00c9vora Meia Maratona 21,1 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac19,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora 10 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac14,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora Caminhada 5 Km:<\/strong>&nbsp;\u20ac8,00<\/li>\n\n\n\n<li><strong>\u00c9vora Kids:<\/strong>&nbsp;\u20ac4,00<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso<\/h2>\n\n\n\n<p>21 km:<\/p>\n\n\n\n<iframe src=\"https:\/\/www.mapmyrun.com\/routes\/view\/5141869438\" width=\"100%\" height=\"500px\"><\/iframe>\n\n\n\n<p>10 km<\/p>\n\n\n\n<iframe src=\"https:\/\/www.mapmyrun.com\/routes\/view\/5301636043\/\" width=\"100%\" height=\"500px\"><\/iframe>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23850,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,41],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23849","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-evora","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-meiamaratona","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344411043_586599196810820_8793887954588430429_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23849","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23849"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23849\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23849"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23849"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23849"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23849"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23849"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}