{"id":46032,"date":"2025-10-25T10:54:37","date_gmt":"2025-10-25T09:54:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=46032"},"modified":"2025-10-25T10:54:39","modified_gmt":"2025-10-25T09:54:39","slug":"estafeta-dos-reis-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/estafeta-dos-reis-2026\/","title":{"rendered":"Estafeta dos Reis 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>Numa parceria com a GNR, vais poder correr nas instala\u00e7\u00f5es do antigo\u00a0Posto de Comando do Movimento das For\u00e7as Armadas, instalado no Regimento de Engenharia n\u00ba 1 da Pontinha, local respons\u00e1vel pelas opera\u00e7\u00f5es militares de 25 de Abril de 1974.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A Estafeta dos Reis<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma corrida por<strong>&nbsp;equipas de 3 elementos<\/strong>, num circuito fechado com o per\u00edmetro de 2.5km.&nbsp;As equipas poder\u00e3o ser masculinas, femininas ou mistas (pelo menos um atleta de&nbsp;g\u00e9nero diferente).<\/p>\n\n\n\n<p>Junta a tua equipa, sejam solid\u00e1rios e corram. No&nbsp;conv\u00edvio final desfrutem do<strong>&nbsp;melhor Bolo-rei de Lisboa<\/strong>!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":46033,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,559,478],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-46032","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-estadio-universitario-de-lisboa-lisboa","event_type-corrida","event_type-corrida-de-15-km","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/ESTAFETA-DOS-REIS-2026-021-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46032","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46032"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46032\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46034,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/46032\/revisions\/46034"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46033"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=46032"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=46032"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=46032"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=46032"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=46032"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=46032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}