{"id":15337,"date":"2022-07-25T22:40:50","date_gmt":"2022-07-25T21:40:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-g-d-concha-azul-2023\/"},"modified":"2025-02-09T09:13:35","modified_gmt":"2025-02-09T08:13:35","slug":"trail-do-g-d-concha-azul-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-do-g-d-concha-azul-2023\/","title":{"rendered":"Trail do Grupo Desportivo Concha Azul 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Este regulamento s\u00f3 dever\u00e1 ser aplicado no evento \u201c<strong>2\u00ba Trail do G. D. Concha Azul<\/strong>, organizado pelo&nbsp;<strong>Grupo Desportivo Concha Azul<\/strong>, de&nbsp;<strong>S\u00e3o Martinho do Porto<\/strong>&nbsp;(doravante designado por GDCA).<\/p>\n\n\n\n<p>A promo\u00e7\u00e3o deste evento enquadra-se nos objetivos estatut\u00e1rios do GDCA, designadamente, no fomento da pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas e estilos de vida saud\u00e1veis (todos fundos que venham a ser angariados revertem para o Grupo Desportivo Concha Azul e para a promo\u00e7\u00e3o futura destes mesmos objetivos).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Descri\u00e7\u00e3o das Provas<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O evento organizado ir\u00e1 dividir-se em duas provas competitivas e cronometradas com chip:<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Trail curto:<\/strong>\u00a015 km, com 500 D+, aproximadamente;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Trail longo:<\/strong>\u00a025 km, com 1000 D+, aproximadamente;<\/p>\n\n\n\n<p>O evento contar\u00e1 ainda com uma<strong>\u00a0caminhada<\/strong>\u00a0de aproximadamente 8 km.<\/p>\n\n\n\n<p>As duas provas de trail e a caminhada passar\u00e3o, essencialmente, por trilhos de areia, estradas de terra, caminhos florestais, single-tracks, e em ambiente de fal\u00e9sias e montanha, proporcionando a todos os participantes a oportunidade de desfrutar dos&nbsp;trilhos por entre serra e mar, com os quais a natureza brindou a Vila de S\u00e3o Martinho do Porto e os seus arredores.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15338,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-15337","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-leiria","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/pop_0ec46vn516.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15337","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15337"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15337\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40347,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/15337\/revisions\/40347"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15338"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15337"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15337"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=15337"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=15337"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=15337"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=15337"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=15337"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}