{"id":489,"date":"2019-12-10T23:37:13","date_gmt":"2019-12-10T23:37:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=489"},"modified":"2019-12-10T23:37:13","modified_gmt":"2019-12-10T23:37:13","slug":"trail-run-ourem-serra-daire","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-run-ourem-serra-daire\/","title":{"rendered":"Trail-Run Our\u00e9m &#8211; Serra d`Aire"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 com enorme prazer que vimos por este meio apresentar a V edi\u00e7\u00e3o do\u00a0CS Design &#8211; Trail-Run de Our\u00e9m &#8211; Serra d`Aire, um dos mais conceituados e reconhecidos eventos da zona centro, que se realiza no pr\u00f3ximo dia\u00a026\u00a0de\u00a0Janeiro, com centro operativo no Pavilh\u00e3o do Bairro (Our\u00e9m).<\/p>\n<p>Depois do enorme sucesso das tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es anteriores, a prova regressar\u00e1 para mais e melhor naquela que esperamos que seja mais uma enorme festa do Trail, com uma organiza\u00e7\u00e3o uma vez mais a cargo do G.C.D.R.Bairrense, em parceria com a A.C.R. Outeiro das Matas, BTT Clube dos Pinheiros (BTTCP) e Munic\u00edpio de Our\u00e9m.<\/p>\n<p align=\"justify\">Agendada como uma verdadeira Festa do Trail-Run para os meses de inverno, a prova contar\u00e1 com 2 dist\u00e2ncias \u00e0 escolha dos atletas na vertente Trail: Um Trail Curto com cerca de 15km de extens\u00e3o que ir\u00e1 percorrer o &#8220;cora\u00e7\u00e3o&#8221; da Serra d`Aire, e ainda um Trail Longo, com cerca de 30km, que ir\u00e1 extender-se aos sectores mais perif\u00e9ricos da Serra (com partida 30 minutos antes). Por fim, espa\u00e7o para um Mini-Trail e ainda a habitual caminhada, de ritmo livre, ambas com cerca de 10 kms de extens\u00e3o (sem registo de tempos para a segunda).<\/p>\n<p align=\"justify\">Com uma organiza\u00e7\u00e3o de reconhecida qualidade e com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia, ser\u00e1 com toda a certeza um evento capaz reunir todos os ingredientes para um fim de semana memor\u00e1vel e uma manh\u00e3 inesquec\u00edvel, na verdadeira Gala do Trail dos meses de Inverno.<\/p>\n<p align=\"justify\">N\u00e3o hesite&#8230;. Aventure-se!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":490,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22],"event_type_2":[39],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-489","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-ourem-santarem","event_type-trail","event_type_2-santarem"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/73306089_2477565669233328_1798027649755381760_o-1024x517.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/489","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=489"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/489\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/490"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=489"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=489"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=489"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=489"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=489"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}