{"id":21309,"date":"2022-12-11T11:06:53","date_gmt":"2022-12-11T10:06:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pisao-extreme-2023\/"},"modified":"2023-04-15T22:33:43","modified_gmt":"2023-04-15T21:33:43","slug":"pisao-extreme-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/pisao-extreme-2023\/","title":{"rendered":"Pis\u00e3o Extreme 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O evento Pis\u00e3o Extreme \u00e9 organizado pela SpotCriativo Eventos em colabora\u00e7\u00e3o com o Munic\u00edpio de S. P. Sul e apoio das entidades locais.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento ser\u00e1 realizado nos dias 25 de Novembro de 2023, com partida e chegada no Bioparque do Pis\u00e3o &#8211; Carvalhais &#8211; S.P. Sul, ser\u00e1 composto por 4 percursos de Skyrunning tutelado pela Federa\u00e7\u00e3o de Campismo e Montanhismo de Portugal.<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\" type=\"1\">\n<li><strong>Percursos<\/strong><strong><\/strong><\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Todos os percursos se desenrolam na serra da Arada em formato circular.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Pis\u00e3o Extreme &#8211; 65 km com 6800 D+ &#8211; dia 25 Novembro <\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Pis\u00e3o Skyrace &#8211; 35 km com 3600 D+ &#8211; dia 25 Novembro <\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Pis\u00e3o Adventure &#8211; 25 km com 2200 D+ dia 25 Novembro<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>Pis\u00e3o Mini &#8211; 15 km com 1200 D+ dia 25 Novembro<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21310,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21309","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-pedro-do-sul-viseu","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2022-12-09_08-45-13_6392f5996f84c-1024x362.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21309","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21309"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21309\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21310"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21309"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21309"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21309"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21309"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21309"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}