{"id":39308,"date":"2024-12-28T19:25:00","date_gmt":"2024-12-28T18:25:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-verao-soure-2025\/"},"modified":"2025-06-08T19:36:27","modified_gmt":"2025-06-08T18:36:27","slug":"corrida-4-estacoes-verao-soure-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/corrida-4-estacoes-verao-soure-2025\/","title":{"rendered":"Corrida 4 Esta\u00e7\u00f5es Ver\u00e3o Soure 2025"},"content":{"rendered":"\n<p><a href=\"https:\/\/goinonline.pt\/home\/scores\/30e7068f9536591c245309021ec0427ded91ab1a4a38028ea9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Resultados<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o Desportiva 4 Esta\u00e7\u00f5es com o apoio da Camara Municipal de Soure, vai realizar no dia 7 de Junho de 2025 pelas 19h em Soure, uma corrida de atletismo de estrada com a dist\u00e2ncia de 10km, designada por Corrida das 4 Esta\u00e7\u00f5es Ver\u00e3o Soure. Esta prova faz parte do Circuito de Corrida 4 Esta\u00e7\u00f5es Portugal.<\/p>\n\n\n\n<p>Limitada a 1000 inscri\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>Haver\u00e1 provas para crian\u00e7as sem classifica\u00e7\u00e3o, com inscri\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41866,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[28,672,27,624],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1273],"class_list":["post-39308","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-soure-coimbra","event_type-corrida-10-km","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-kids","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_5-circuito-4-estacoes"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/495294696_1320665873396204_1408403122813427800_n-1024x511.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39308","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=39308"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39308\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":42461,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/39308\/revisions\/42461"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=39308"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=39308"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=39308"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=39308"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=39308"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=39308"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=39308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}