{"id":34839,"date":"2024-03-22T12:32:34","date_gmt":"2024-03-22T11:32:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-trilhos-da-barreira-2024\/"},"modified":"2024-03-22T12:34:46","modified_gmt":"2024-03-22T11:34:46","slug":"trail-trilhos-da-barreira-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-trilhos-da-barreira-2024\/","title":{"rendered":"Trail Trilhos da Barreira 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>O IV Trail Trilhos da Barreira ser\u00e1 realizado no dia 02 de junho de 2024, na Aldeia de Gordos<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>\u00c9 uma prova de Trail Running organizada pela Associa\u00e7\u00e3o Gordos em Movimento (AGM) associa\u00e7\u00e3o esta sem fins lucrativos e de cariz social, desportivo, cultural e recreativo, que integra o Circuito Distrital de Trail Curto da Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Coimbra (ADAC), e conta com o apoio de entre outras entidades, da Junta de Freguesia de Arazede e C\u00e2mara Municipal de Montemor-o-Velho.<\/li>\n\n\n\n<li>Este evento ser\u00e1 composto por:<\/li>\n\n\n\n<li>Trail Curto 17 Km<\/li>\n\n\n\n<li>Mini Trail 12 km<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada 10 km<\/li>\n\n\n\n<li>Onde os participantes ir\u00e3o percorrer na sua maioria trilhos e caminhos florestais, bastante apraz\u00edveis, sem grande altimetria e muito rolantes.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34840,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[37,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34839","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-montemor-o-velho-coimbra","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-coimbra","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/12024322_104713_IvtraildabarreiraCartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34839","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34839"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34839\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34841,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34839\/revisions\/34841"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34840"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34839"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34839"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34839"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34839"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34839"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34839"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34839"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}