{"id":17352,"date":"2022-08-24T08:35:47","date_gmt":"2022-08-24T07:35:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=17352"},"modified":"2022-08-24T08:35:49","modified_gmt":"2022-08-24T07:35:49","slug":"viseu-trail-running-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/viseu-trail-running-2022\/","title":{"rendered":"Viseu Trail Running 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>O Viseu Trail Running 2022 realiza-se em 23 de outubro de 2022.<\/p>\n\n\n\n<p>A VI Edi\u00e7\u00e3o do Viseu Trail Running ser\u00e1 constitu\u00edda por tr\u00eas provas:<br>\u2022 TRAIL CURTO (TC15) \u2013 Dist\u00e2ncia de 15km<br>\u2022 TRAIL LONGO (TL28) \u2013 Dist\u00e2ncia de 28km \u2013 (Circuito Nacional de Trail)<br>\u2022 ULTRA TRAIL M\u00c9DIO (UTM45) \u2013 Dist\u00e2ncia de 45 km \u2013 (Circuito<br>Nacional de Trail)<br><\/p>\n\n\n\n<p>O Viseu Trail Running 2022 \u00e9 o maior evento de Trail Running realizado no Distrito de Viseu e, na sua 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o renova as ambi\u00e7\u00f5es de fazer diferente, cuidar e proteger a natureza, e assim, manter a notoriedade, n\u00e3o s\u00f3 fazendo parte do Circuito Nacional de Trail longo e Ultra Trail de Portugal, da ATRP, mas tamb\u00e9m pela forma como recebemos quem nos visita.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Al\u00e9m da prova desportiva, o Viseu Trail Running 2022 contar\u00e1 com a realiza\u00e7\u00e3o de um conjunto de atividades, de natureza cultural, social e recreativa, cujo objetivo \u00e9 dar a conhecer territ\u00f3rios menos medi\u00e1ticos, mas com potencial e extraordin\u00e1rias paisagens;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":17353,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498,499],"event_type_2":[102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-17352","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-viseu","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type-trail-ultra","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/62f4e6317aa29_219122470_1260483607705549_9207952839353341123_n.jpeg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17352","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17352"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/17352\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17353"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17352"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17352"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=17352"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=17352"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=17352"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=17352"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=17352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}