{"id":45546,"date":"2025-10-05T08:23:08","date_gmt":"2025-10-05T07:23:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-berlim-2026\/"},"modified":"2025-10-05T08:27:02","modified_gmt":"2025-10-05T07:27:02","slug":"maratona-de-berlim-2026","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/maratona-de-berlim-2026\/","title":{"rendered":"Maratona de Berlim 2026"},"content":{"rendered":"\n<p>A Maratona de Berlim, conhecida atualmente como BMW Berlin Marathon por raz\u00f5es de patroc\u00ednio, \u00e9 considerada a mais r\u00e1pida das Abbott World Marathon Majors e palco de 12 recordes mundiais desde a sua cria\u00e7\u00e3o em 1974, incluindo as marcas atuais de Eliud Kipchoge (masculino) e Tigist Assefa (feminino). Com partida e chegada no Tiergarten junto ao ic\u00f3nico Port\u00e3o de Brandemburgo, o percurso plano e largo atravessa 10 bairros da capital alem\u00e3, passando por marcos hist\u00f3ricos como o Reichstag, Potsdamer Platz e vest\u00edgios do antigo Muro de Berlim.<a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Maratona_de_Berlim\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>A prova tem um significado hist\u00f3rico \u00fanico, pois em 1990, apenas tr\u00eas dias antes da reunifica\u00e7\u00e3o alem\u00e3, 25 mil corredores atravessaram pela primeira vez o Port\u00e3o de Brandemburgo num acto simb\u00f3lico de liberdade ap\u00f3s d\u00e9cadas de divis\u00e3o. Hoje, com mais de 45 mil participantes de todo o mundo e apoio de mais de um milh\u00e3o de espectadores, a Maratona de Berlim oferece uma experi\u00eancia cultural emocionante que combina desporto de elite, hist\u00f3ria europeia e ambiente festivo com m\u00fasica ao vivo em mais de 60 pontos do percurso.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45547,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,31],"event_type_2":[1056,627],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[1096],"class_list":["post-45546","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-berlim-alemanha","event_type-corrida","event_type-maratona","event_type_2-alemanha","event_type_2-europa","event_type_5-majors"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/10\/464042534_971831388322691_989348370968259322_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45546","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45546"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":45550,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/45546\/revisions\/45550"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45547"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45546"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=45546"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=45546"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=45546"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=45546"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=45546"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=45546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}