{"id":21366,"date":"2022-12-14T18:24:11","date_gmt":"2022-12-14T17:24:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/aqua-race-kids-2023\/"},"modified":"2022-12-14T18:26:27","modified_gmt":"2022-12-14T17:26:27","slug":"aqua-race-kids-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/aqua-race-kids-2023\/","title":{"rendered":"Aqua Race Kids 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A AQUA-RACE KIDS \u00e9 uma prova de Trail Running para crian\u00e7as dos 6 aos 12 anos com alguns percursos aqu\u00e1ticos de caracter l\u00fadico tais como: corrida ao longo de canais de rega e travessias pedestres de ribeiras. Trata-se de um evento cujo objectivo \u00e9 iniciar as crian\u00e7as no Trail Running e dar a conhecer aos participantes alguns dos mais bonitos cursos de \u00e1gua que \u201cestranhamente\u201d abundam nesta regi\u00e3o do Alentejo. As crian\u00e7as poder\u00e3o ser acompanhadas ao longo da prova, por um adulto da fam\u00edlia (mediante inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via).<br>O evento \u00e9 organizado pelos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Mora com o apoio de v\u00e1rias entidades locais, entre as quais a C\u00e2mara Municipal de Mora e a Trilho Perdido que ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelas inscri\u00e7\u00f5es. Esta 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da AQUA-RACE KIDS ser\u00e1 realizada no dia 15 de Abril de 2023, com in\u00edcio previsto para as 15H00, em Mora (Alentejo).<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":21367,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,739],"event_type_2":[728,132],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21366","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-mora-evora","event_type-trail","event_type-kids-trail","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_2-evora"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/pop_6ndtff0648.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21366","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21366"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21366\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21366"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21366"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21366"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21366"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21366"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21366"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}