{"id":28255,"date":"2023-09-07T08:31:42","date_gmt":"2023-09-07T07:31:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/torres-vedras-night-run-urban-trail-2023\/"},"modified":"2023-09-07T08:34:18","modified_gmt":"2023-09-07T07:34:18","slug":"torres-vedras-night-run-urban-trail-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/torres-vedras-night-run-urban-trail-2023\/","title":{"rendered":"Torres Vedras Night Run Urban Trail 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Torres Vedras<\/strong>, em parceria com as associa\u00e7\u00f5es&nbsp;<strong>Acad\u00e9mico de Torres Vedras<\/strong>,&nbsp;<strong>Associa\u00e7\u00e3o Cultural Recreativa Desportiva do Furadouro<\/strong>&nbsp;(Dolce Furadouro),&nbsp;<strong>Clube Acad\u00e9mico de Penafirme<\/strong>&nbsp;(CAP Running),&nbsp;<strong>Grupo Desportivo Sobreirense<\/strong>&nbsp;(GOAT \u2013 West Trail Team) e&nbsp;<strong>Turres Trail Clube<\/strong>, organiza o&nbsp;<strong>TORRES VEDRAS NIGHT RUN URBAN TRAIL \u2013 N\u00e3o Competitivo<\/strong>, no dia&nbsp;<strong>28 de outubro de 2023<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>O&nbsp;<strong>Torres Vedras Night Run Urban Trail<\/strong>&nbsp;n\u00e3o \u00e9 um evento de competi\u00e7\u00e3o. O participante escolhe um de&nbsp;<strong>6 grupos guiados<\/strong>&nbsp;com dist\u00e2ncias e dificuldades diferentes.<\/p>\n\n\n\n<p>Os grupos s\u00e3o orientados por guias experientes que garantem que nenhum participante fica para tr\u00e1s.<\/p>\n\n\n\n<p>O ritmo de caminhada ou corrida \u00e9 adaptado \u00e0s caracter\u00edsticas do grupo.<\/p>\n\n\n\n<p>Em v\u00e1rios pontos do percurso, o participante pode escolher por transitar para um grupo de dist\u00e2ncia e dificuldade inferior.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>GRUPOS GUIADOS &#8211;&nbsp;<\/strong>TV Night Run Urban Trail 2023 \u2013 N\u00e3o competitivo<\/p>\n\n\n\n<p>TRAIL RUNNING NOTURNO<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>20 kms (900m D+)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>16 kms (600m D+)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>12 kms (450m D+)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>CAMINHADA AVENTURA NOTURNA<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>12 kms (450m D+)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>CAMINHADA URBANA NOTURNA<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>10 kms (300m D+)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>8 kms (250m D+)<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28256,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-28255","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-torres-vedras","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pop_6p3y37t612.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28255","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28255"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28255\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28256"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28255"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=28255"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=28255"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=28255"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=28255"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=28255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}