{"id":23046,"date":"2023-03-08T20:06:24","date_gmt":"2023-03-08T19:06:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/beast-ocr-fireman-sabugal-malcata-21k-2023\/"},"modified":"2023-03-08T20:44:05","modified_gmt":"2023-03-08T19:44:05","slug":"beast-ocr-fireman-sabugal-malcata-21k-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/beast-ocr-fireman-sabugal-malcata-21k-2023\/","title":{"rendered":"Beast OCR Fireman Sabugal Malcata 21k 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Este ano vamos atribuir um nome a cada prova e esta vai ser uma homenagem ao LINCE IB\u00c9RICO.<\/p>\n\n\n\n<p>12 KM 30 OBST\u00c1CULOS<\/p>\n\n\n\n<p><strong>21K 35 OBST\u00c1CULOS<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A bela cidade do Sabugal plantada no sop\u00e9 da Serra da Malcata, que em tempos viveu muitas batalhas, vai receber em 2023 a primeira prova em Portugal com 2 dias de competi\u00e7\u00e3o na modalidade OCR.<\/p>\n\n\n\n<p>V\u00e3o ser dois dias de luta nas mais belas paisagens, os mais duros v\u00e3o esmagar os mais de 35 obst\u00e1culos. Os mais ambiciosos v\u00e3o contar com uma prova onde o acumulado ser\u00e1 superior a 1200 D+ em terreno dif\u00edcil e ambicioso, as tuas pernas v\u00e3o queimar com subidas e descidas brutais.<\/p>\n\n\n\n<p>O LINCE \u00e9 conhecido em todo o mundo pelo seu grau dificuldade.<\/p>\n\n\n\n<p>Em 2023 s\u00f3 os lutadores ousam enfrentar esta batalha na Serra da Malcata e com gl\u00f3ria final no Castelo do Sabugal.<\/p>\n\n\n\n<p>junta-te a n\u00f3s, sozinho, ou re\u00fane os teus amigos em equipa de lutadores ferozes, superando os inevit\u00e1veis momentos de d\u00favida.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23044,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,519,22],"event_type_2":[212,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23046","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sabugal-guarda","event_type-corrida","event_type-obstaculos","event_type-trail","event_type_2-guarda","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Fireman-2023-Cartaz.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23046","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23046"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23046\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23046"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23046"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23046"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23046"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23046"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23046"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23046"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}