{"id":40614,"date":"2025-02-16T20:38:59","date_gmt":"2025-02-16T19:38:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-morcegos-2025\/"},"modified":"2025-03-16T22:56:19","modified_gmt":"2025-03-16T21:56:19","slug":"trail-dos-morcegos-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-dos-morcegos-2025\/","title":{"rendered":"Trail dos Morcegos 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>A IX edi\u00e7\u00e3o do Trail dos Morcegos by Mitsubishi Motors \u00e9 um evento de Trail Running, que percorre trilhos e caminhos do concelho de Ponta Delgada. Integra 6 provas com 4 percursos: o TdM Trail \u2013 33,7 km \/ 1660 d+ \/ 1620 d-, o TdM Sprint \u2013 21,1 km \/ 800 d+ \/ 1140 d-, o TdM Mini Trail\/TdM Caminhada \u2013 8,0 km \/ 300<br>d+ \/ 430 d- e o TdM Kids\/TdM Desporto Adaptado \u2013 2,3 km \/ 90 d+ \/ 100 d-. O TdM Trail inicia-se na Rocha da Relva (Relva), o TdM Sprint come\u00e7a no Merend\u00e1rio do Charquinho das Mo\u00e7as (Covoada), o TdM Mini Trail e TdM Caminhada principiam no Parque de Merendas de Santa B\u00e1rbara (Santa B\u00e1rbara), enquanto o TdM Kids e o TdM Desporto Adaptado arrancam da Igreja de Santo Ant\u00f3nio (Santo Ant\u00f3nio). <\/p>\n\n\n\n<p>Todas as provas terminam no Polidesportivo de Santo Ant\u00f3nio, localizado em Santo Ant\u00f3nio<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41113,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,739,498],"event_type_2":[104],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-40614","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-sao-miguel-acores","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-kids-trail","event_type-trail-longo","event_type_2-acores","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/2025-03-03_15-43-38_67c5ce2aee88e.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40614","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40614"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40614\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41112,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/40614\/revisions\/41112"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40614"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=40614"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=40614"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=40614"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=40614"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=40614"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=40614"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}