{"id":28580,"date":"2023-09-15T22:26:00","date_gmt":"2023-09-15T21:26:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-dos-casainhos-2023\/"},"modified":"2023-09-15T22:45:20","modified_gmt":"2023-09-15T21:45:20","slug":"trilhos-dos-casainhos-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trilhos-dos-casainhos-2023\/","title":{"rendered":"Trilhos dos Casainhos 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O&nbsp;<strong>Sporting Clube de Casa\u00ednhos<\/strong>&nbsp;organiza, no pr\u00f3ximo dia&nbsp;<strong>12 de novembro de 2023<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Loures<\/strong>&nbsp;e da&nbsp;<strong>Junta de Freguesia de Fanh\u00f5es<\/strong>, uma prova de Atletismo que constitui o evento denominado&nbsp;<strong>\u201cXIII Trilhos de Casa\u00ednhos\u201d<\/strong>, integrado nas comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio da Freguesia de Fanh\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>Os Trilhos de Casa\u00ednhos s\u00e3o compostos por tr\u00eas provas, a&nbsp;<strong>Prova Principal ou Trail Longo<\/strong>&nbsp;com cerca de&nbsp;<strong>18 km<\/strong>&nbsp;de extens\u00e3o e com limite de tempo de 3h30, haver\u00e1 ainda o&nbsp;<strong>Trail Curto<\/strong>, com extens\u00e3o de cerca de&nbsp;<strong>10 km<\/strong>&nbsp;e com limite de 2h00 e tamb\u00e9m uma&nbsp;<strong>Caminhada<\/strong>&nbsp;com uma dist\u00e2ncia aproximada de&nbsp;<strong>9 km&nbsp;<\/strong>e sem caracter competitivo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Hor\u00e1rios:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>10h30 &#8211; Prova Principal (18Km)<\/li>\n\n\n\n<li>10h35 &#8211; Prova Curta (10Km)<\/li>\n\n\n\n<li>10h35 &#8211; Caminhada (9Km)<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":28581,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-28580","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-casainhos-fanhoes","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pop_37707hu615.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28580","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28580"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/28580\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/28581"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28580"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=28580"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=28580"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=28580"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=28580"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=28580"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=28580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}