{"id":1110,"date":"2020-01-07T23:04:26","date_gmt":"2020-01-07T22:04:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/portugalrunning\/?post_type=ajde_events&#038;p=1110"},"modified":"2022-11-18T21:56:11","modified_gmt":"2022-11-18T20:56:11","slug":"v-trail-cachopo-solidario","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-trail-cachopo-solidario\/","title":{"rendered":"V Trail Cachopo Solid\u00e1rio"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Informa\u00e7\u00e3o anterior:<\/strong><\/p>\n\n\n<p>Este evento surgiu da vontade dos militares do Grupo de Interven\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o e Socorro da GNR (UEPS GIPS\/GNR ), de organizar um evento desportivo com uma componente solidaria, para tal uniram-se \u00e1 Junta de Freguesia de Cachopo \u2013 Tavira, e dessa alian\u00e7a surgiu 1a edi\u00e7\u00e3o, em 2016, tendo tido cerca de 300 participantes, com objetivo de ajudar a Mariana, crian\u00e7a com quadro de paralisia cerebral.<\/p>\n<p>Tendo sido realizada a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, que elevou o no de participantes para cerca de 500. A 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trail Cachopo Solid\u00e1rio realizou-se a 18 mar\u00e7o de 2018, tendo tido a participa\u00e7\u00e3o de cerca de 550 atletas, tendo sido doados 1540\u20ac para aquisi\u00e7\u00e3o de material para o Centro Paroquial de Cachopo, entidade gestora do Lar e Centro Dia.<\/p>\n<p>Na 4\u00aa edic\u00e7\u00e3o do Trail Cachopo Solid\u00e1rio realizou-se em 17 mar\u00e7o de 2018 tendo tido cerca de 750 participantes e entregando a quantia de cerca de 2300\u20ac \u00e1 Associa\u00e7\u00e3o Oncol\u00f3gica do Algarve.<\/p>\n<p>Junta-te a n\u00f3s e vem conhecer a serra Algarvia e ao mesmo tempo ser Solid\u00e1rio<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":19714,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497,498],"event_type_2":[149,728],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[823],"class_list":["post-1110","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-cachopo-faro","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-faro","event_type_2-algarve-e-sul","event_type_5-circuito-atrp"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Popp4lg08z165.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1110","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1110"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/1110\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19714"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1110"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=1110"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=1110"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=1110"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=1110"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=1110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}