{"id":23103,"date":"2023-03-13T20:24:20","date_gmt":"2023-03-13T19:24:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-trail-do-pinheiro-manso-2023\/"},"modified":"2023-03-18T21:21:45","modified_gmt":"2023-03-18T20:21:45","slug":"v-trail-do-pinheiro-manso-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/v-trail-do-pinheiro-manso-2023\/","title":{"rendered":"VI Trail do Pinheiro Manso 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Sob organiza\u00e7\u00e3o do clube \u2013 Grupo de Atletismo da Caranguejeira, em parceria com a Junta de Freguesia da Caranguejeira, realiza-se a 28 de Maio de 2023 a VI edi\u00e7\u00e3o do Trail do Pinheiro Manso, uma prova Trail Running que percorrer\u00e1 percursos e trilhos na freguesia da Caranguejeira, no concelho de Leiria.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova \u00e9 constitu\u00edda por:<br>Trail Longo \u2013 K20 &#8211; Aproximadamente 20 km, 1100 D+;<br>Trail Curto \u2013 K11 &#8211; Aproximadamente 11 km, 400 D+;<br>Caminhada &#8211; Aproximadamente 8 km, 200 D+.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova integra o circuito de trail curto da Associa\u00e7\u00e3o Distrital de Atletismo de Leiria &#8211; ADAL.<\/p>\n\n\n\n<p>A concentra\u00e7\u00e3o e chegada de ambas as provas e caminhada ser\u00e1 no Pavilh\u00e3o da Pedreira no Souto (Associa\u00e7\u00e3o dos Soutos).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1401,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,672,497],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23103","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-caranguejeira-leiria","event_type-trail","event_type-caminhada","event_type-trail-curto","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/1-22-1024x415.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23103","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23103"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23103\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1401"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23103"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23103"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23103"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23103"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23103"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23103"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23103"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}