{"id":41307,"date":"2025-03-26T00:20:06","date_gmt":"2025-03-25T23:20:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=41307"},"modified":"2025-03-26T00:20:07","modified_gmt":"2025-03-25T23:20:07","slug":"cardiorun-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cardiorun-2025\/","title":{"rendered":"CardioRun 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>CARDIORUN, \u00e9 uma corrida desportiva organizada pelos alunos finalistas da Licenciatura em Cardiopneumologia enquadrada no evento Inova\u00e7\u00f5es em Cardiopneumologia que tem como principal objetivo a promo\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica na preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as cerebrocardiovasculares. Esta atividade ir\u00e1 ocorrer em Monsanto\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":41308,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,478],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-41307","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-parque-keil-do-amaral-monsanto","event_type-corrida","event_type-corridas-inferior-10","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/483908872_18062756221972547_8580965814824570868_n-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41307","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41307"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41307\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41309,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/41307\/revisions\/41309"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/41308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41307"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=41307"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=41307"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=41307"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=41307"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=41307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}