{"id":23469,"date":"2023-04-03T12:57:32","date_gmt":"2023-04-03T11:57:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=23469"},"modified":"2023-04-03T12:57:54","modified_gmt":"2023-04-03T11:57:54","slug":"trail-solidario-penela-da-beira-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-solidario-penela-da-beira-2023\/","title":{"rendered":"Trail Solid\u00e1rio Penela da Beira 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Junta de Freguesia de Penela da Beira realizar\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 16 de abril, um evento de cariz solid\u00e1rio que ir\u00e1 reverter para a Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Penela da Beira.<\/p>\n\n\n\n<p>A caminhada\/mini trail foi pensada com o prop\u00f3sito de contribuir para esta institui\u00e7\u00e3o da terra, permitindo, ainda, o vislumbre das belas paisagens da freguesia a todos os interessados&nbsp;<img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83c\udfde\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc\/1\/16\/1f3de.png\"><\/p>\n\n\n\n<p>As <strong>inscri\u00e7\u00f5es <\/strong>devem ser feitas at\u00e9 ao dia 12 de abril:<\/p>\n\n\n\n<p>NA SEDE DA JUNTA DE FREGUESIA<br>OU ATRAV\u00c9S DE WHATSAPP (935246016)<img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udcf2\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/td8\/1\/16\/1f4f2.png\"><br>OU VIA E-MAIL (freg-peneladabeira@sapo.pt)<img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u2709\ufe0f\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t37\/1\/16\/2709.png\"><\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":23470,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497],"event_type_2":[726,102],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-23469","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-penela-da-beira-viseu","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type_2-porto-e-norte","event_type_2-viseu"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/337154835_883905519370298_8446578770541332521_n.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23469","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23469"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/23469\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/23470"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23469"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=23469"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=23469"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=23469"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=23469"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=23469"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=23469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}