{"id":20500,"date":"2022-11-10T22:56:40","date_gmt":"2022-11-10T21:56:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=20500"},"modified":"2022-11-10T22:58:05","modified_gmt":"2022-11-10T21:58:05","slug":"grande-corrida-de-natal-sao-silvestre-de-portalegre-2022","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-corrida-de-natal-sao-silvestre-de-portalegre-2022\/","title":{"rendered":"Grande Corrida De Natal S\u00e3o Silvestre De Portalegre 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>A Grande Corrida de Natal Solid\u00e1ria &#8211; S\u00e3o Silvestre de Portalegre, \u00e9 uma prova de atletismo (estrada) e realiza-se no dia 10 de Dezembro de 2022 (S\u00e1bado), entre as 14:30 e as 16:30. \u00c9 organizada pela DAP -Associa\u00e7\u00e3o de Desporto e Aventura de Portalegre com o apoio do Munic\u00edpio de Portalegre, Uni\u00e3o de Freguesias da S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o, IPDJ, PSP de Portalegre entre outras entidades locais.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O evento conta ainda com a colabora\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da Associa\u00e7\u00e3o de Atletismo do Distrito de Portalegre (A.A.D.P.) e o evento integra ainda os Circuito de Corrida da A.A.D.P.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento 100% solid\u00e1rio, todas as receitas angariados atrav\u00e9s das inscri\u00e7\u00f5es dos participantes ser\u00e3o doadas a uma causa social, com a compra de equipamento que for necess\u00e1rio para a mesma. A Causa solid\u00e1ria ser\u00e1 identificada pela organiza\u00e7\u00e3o aquando do lan\u00e7amento do evento.<\/p>\n\n\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20501,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,47],"event_type_2":[727,40],"event_type_3":[],"event_type_4":[811],"event_type_5":[],"class_list":["post-20500","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-portalegre","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-sao-silvestre","event_type_2-lisboa-e-centro","event_type_2-portalegre","event_type_4-solidarias-sim"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/2022-11-10_12-33-27_636cef978c2c8.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20500","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20500"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/20500\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20501"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20500"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20500"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=20500"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=20500"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=20500"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=20500"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=20500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}