{"id":22612,"date":"2023-02-07T10:40:55","date_gmt":"2023-02-07T09:40:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-vila-maior-em-turismo-2023\/"},"modified":"2023-02-10T23:56:13","modified_gmt":"2023-02-10T22:56:13","slug":"trail-vila-maior-em-turismo-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/trail-vila-maior-em-turismo-2023\/","title":{"rendered":"Trail Vila Maior Em Turismo 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>O 3\u00b0 Trail Vila Maior Em Turismo 2023 pretende promover a pr\u00e1tica desportiva, em geral, o desporto pela natureza, dinamizando desta forma, o Trail Running na regi\u00e3o, trazendo ao Concelho de Santa Maria da Feira, atletas de diversos pontos do Pa\u00eds. Esta prova \u00e9 organiza\u00e7\u00e3o da Festa Esp\u00edrito Santo e conta com apoio da junta de freguesia de Vila Maior e c\u00e2mara municipal de Santa Maria da Feira.<\/p>\n\n\n\n<p><br>O Trail Vila Maior Em Turismo \u00e9 uma prova de Trail Running, realizada por trilhos sinalizados, em piso acidentado, estrad\u00f5es e obst\u00e1culos naturais em contato com a Natureza, com a partida e chegada em Vila Maior. Este evento, limitado a 400 participantes, conta com a realiza\u00e7\u00e3o de um Trail longo, um trail Curto e uma caminhada.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Trail longo \u2013 25km <br>Trail curto \u2013 15km<br>Caminhada \u2013 8km<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":22613,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,22,497,498],"event_type_2":[34,726],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-22612","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-vila-maior-aveiro","event_type-caminhada","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-aveiro","event_type_2-porto-e-norte"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/banner-trail-vila-maior-2023-min.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22612","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22612"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/22612\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/22613"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22612"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=22612"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=22612"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=22612"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=22612"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=22612"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=22612"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}