{"id":29186,"date":"2023-10-06T08:50:48","date_gmt":"2023-10-06T07:50:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-atletismo-a-do-barbas-2023\/"},"modified":"2023-10-06T08:54:15","modified_gmt":"2023-10-06T07:54:15","slug":"grande-premio-de-atletismo-a-do-barbas-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/grande-premio-de-atletismo-a-do-barbas-2023\/","title":{"rendered":"Grande Pr\u00e9mio de Atletismo A do Barbas 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A prova denominada Grande Pr\u00e9mio de Atletismo de A do Barbas, 32\u00aa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 organizada por o Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas, em coorganiza\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Atletismo de Leiria, com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Leiria e Junta de Freguesia de Maceira.<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1 realizado no dia 8 de dezembro de 2023 independentemente das condi\u00e7\u00f5es climat\u00e9ricas do dia desde que o organizador entenda que n\u00e3o h\u00e1 riscos acrescidos pelas mesmas para este tipo de evento.<\/p>\n\n\n\n<p>O local de partida e meta \u00e9 junto ao Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas (onde funcionar\u00e1 o secretariado)<\/p>\n\n\n\n<p>O evento \u00e9 composto por duas provas competitivas<\/p>\n\n\n\n<p>Corrida Principal \u2013 A corrida tem uma dist\u00e2ncia de \u00b110,5km e ser\u00e1 de volta \u00fanica;<br>Corrida Jovem \u2013 Provas de dist\u00e2ncias vari\u00e1veis consoante os escal\u00f5es;<br>N\u00e3o competitivo \u2013 Caminhada Rota da Tufeira (9h)<\/p>\n\n\n\n<p>Em paralelo e n\u00e3o competitivo haver\u00e1 uma caminhada com cerca de 8km, caminhada esta que ser\u00e1 por caminhos e trilhos de A-do-Barbas (Tufeira e Marco Geod\u00e9sico).<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":29187,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27,28],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-29186","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-maceira-leiria","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/pop_m0e98jv626.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29186","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29186"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/29186\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/29187"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29186"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=29186"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=29186"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=29186"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=29186"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=29186"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=29186"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}