{"id":44458,"date":"2025-09-10T22:17:10","date_gmt":"2025-09-10T21:17:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/betclic-challenge-up-estado-do-restelo-2025\/"},"modified":"2025-09-10T22:18:50","modified_gmt":"2025-09-10T21:18:50","slug":"betclic-challenge-up-estado-do-restelo-2025","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/betclic-challenge-up-estado-do-restelo-2025\/","title":{"rendered":"Betclic Challenge Up \u2013 Estado do Restelo 2025"},"content":{"rendered":"\n<p>Em parceria com o Clube Futebol os Belenenses, chegou mais um desafio em inclina\u00e7\u00e3o! No cora\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m, o Est\u00e1dio do Restelo, convida-te a conquistar a subida at\u00e9 ao miradouro. S\u00e3o 260 metros curtos mas intensos, com um declive m\u00e1ximo de 38%, desde a Avenida do Restelo at\u00e9 ao topo Norte do est\u00e1dio, onde o miradouro te espera com uma vista incr\u00edvel sobre Lisboa.<\/p>\n\n\n\n<p>Mas aten\u00e7\u00e3o\u2026 aqui n\u00e3o basta chegar ao topo. O teu tempo decide se sobes tamb\u00e9m \u00e0s fases seguintes da competi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Respira fundo, acelera e d\u00e1 tudo para garantires o teu lugar na final.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":44459,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[27],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-44458","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-estadio-do-restelo-lisboa","event_type-corrida","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/BETCLIC-CHALLENGE-UP-RESTELO-03-750x380-1.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44458","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44458"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44458\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44460,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/44458\/revisions\/44460"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/44459"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44458"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=44458"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=44458"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=44458"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=44458"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=44458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}