{"id":4989,"date":"2021-09-28T01:48:28","date_gmt":"2021-09-28T00:48:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/?post_type=ajde_events&#038;p=4989"},"modified":"2021-10-31T11:33:46","modified_gmt":"2021-10-31T10:33:46","slug":"cross-trail-cpr-a-do-barbas-2021","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/cross-trail-cpr-a-do-barbas-2021\/","title":{"rendered":"CROSS e TRAIL CPR. A-DO-BARBAS 2021"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><a href=\"https:\/\/www.recordepessoal.pt\/resultados?class=2246\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Resultados<\/a><\/h2>\n\n\n\n<p>O&nbsp;<strong>Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas<\/strong>&nbsp;em&nbsp;<strong>co-organiza\u00e7\u00e3o da ADAL<\/strong>, com o apoio da&nbsp;<strong>C\u00e2mara Municipal de Leiria e Junta de Freguesia de Maceira<\/strong>, organiza no dia&nbsp;<strong>10 de outubro de 2021&nbsp;<\/strong>a<strong>&nbsp;5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Cross\/Trail CPR. A-do-Barbas<\/strong>&nbsp;2021 \u2013 Campeonato Distrital de Traill Longo ADAL, que consiste numa prova de Trail, na localidade de A-do-Barbas com partida e chegada junto \u00e0 sede do Centro Popular e Recreativo de A-do-Barbas.<\/p>\n\n\n\n<p>A prova \u00e9 constitu\u00edda no seu percurso por trilhos, carreiros e caminhos com pouco desn\u00edvel, no entanto e estando o tempo h\u00famido se podem tornar escorregadios, essencialmente onde o piso \u00e9 pedra. Por tal a organiza\u00e7\u00e3o aconselha a m\u00e1xima prud\u00eancia aos participantes. O percurso alia beleza, t\u00e9cnica conciliado com alguma dureza. Dado o car\u00e1cter da prova, a organiza\u00e7\u00e3o limita o n\u00famero de atletas, de acordo com as normas da DGS, \u00e0 data do evento e \u00e0 log\u00edstica dispon\u00edvel<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4990,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[22,497,498],"event_type_2":[38],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-4989","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-maceira-leiria","event_type-trail","event_type-trail-curto","event_type-trail-longo","event_type_2-leiria"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Cross-748x1024.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/4989","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4989"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/4989\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4990"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4989"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4989"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=4989"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=4989"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=4989"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=4989"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=4989"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}