{"id":34173,"date":"2024-02-14T10:38:06","date_gmt":"2024-02-14T09:38:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-leiria-2024\/"},"modified":"2024-06-25T18:08:58","modified_gmt":"2024-06-25T17:08:58","slug":"meia-maratona-leiria-2024","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/meia-maratona-leiria-2024\/","title":{"rendered":"Meia Maratona Leiria 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Este \u00e9 um dos eventos de refer\u00eancia na cidade do Lis: a Meia Maratona de Leiria acontece sempre no m\u00eas de<\/p>\n\n\n\n<p><strong>MEIA MARATONA LEIRIA<\/strong>&nbsp;\u00e9 um evento de excel\u00eancia, com din\u00e2micas que ir\u00e3o permitir momentos fant\u00e1sticos. Uma prova certificada e reconhecida internacionalmente pela World Athletics, um evento que para al\u00e9m de ser competitivo \u00e9 um evento de emo\u00e7\u00f5es!<\/p>\n\n\n\n<p>Sintam-se assim, todos convidados a participar e vivenciar a cidade de Leiria.<\/p>\n\n\n\n<p>O evento conta com 4 segmentos:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Meia Maratona \u2013 21K (prova oficial do Campeonato Distrital de Meia Maratona ADAL)<\/li>\n\n\n\n<li>Dist\u00e2ncia 10K<\/li>\n\n\n\n<li>Kids Race \u2013 500 e 1000m<\/li>\n\n\n\n<li>Caminhada \u2013 5Km<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Promotor: C\u00e2mara Municipal de Leiria<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Organiza\u00e7\u00e3o : Nativewarriors,&nbsp;Lda<\/strong><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":34174,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[672,27,28,624,41],"event_type_2":[38,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-34173","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-leiria","event_type-caminhada","event_type-corrida","event_type-corrida-10-km","event_type-kids","event_type-meiamaratona","event_type_2-leiria","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/mmleiria24_banner.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34173","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34173"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34173\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34175,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/34173\/revisions\/34175"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/34174"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34173"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=34173"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=34173"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=34173"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=34173"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=34173"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=34173"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}