{"id":21232,"date":"2022-12-07T18:32:32","date_gmt":"2022-12-07T17:32:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/edp-maratona-de-lisboa-2023\/"},"modified":"2023-08-18T12:30:20","modified_gmt":"2023-08-18T11:30:20","slug":"edp-maratona-de-lisboa-2023","status":"publish","type":"ajde_events","link":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/eventos\/edp-maratona-de-lisboa-2023\/","title":{"rendered":"Maratona de Lisboa 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>A Maratona de Lisboa realiza-se a <strong>8 de Outubro<\/strong>, parte de&nbsp;<strong>Cascais<\/strong>&nbsp;e segue sempre pela&nbsp;<strong>Estrada Marginal<\/strong>, primeiro junto ao mar e depois ao longo do rio at\u00e9 \u00e0 meta em Lisboa no&nbsp;<strong>Parque das Na\u00e7\u00f5es<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pre\u00e7os<\/h2>\n\n\n\n<p>Alerta! H\u00e1 outro site a vender mais caro&#8230;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"564\" height=\"410\" src=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-16.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-26901\" srcset=\"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-16.png 564w, https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/image-16-300x218.png 300w\" sizes=\"(max-width: 564px) 100vw, 564px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Percurso<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"zak-oembed-container\"><iframe title=\"Lisbon Marathon full racecourse 2021\" width=\"812\" height=\"457\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/cYWOFhcj34k?start=8&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Kit de Participa\u00e7\u00e3o<\/h2>\n\n\n\n<p>O \u201ckit de participa\u00e7\u00e3o\u201d na prova ser\u00e1 composto por uma t-shirt t\u00e9cnica, um dorsal com chip e um saco. Os finalistas ter\u00e3o ainda direito a uma medalha.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Chegar \u00e0 Partida<\/h2>\n\n\n\n<p>Para aceder \u00e0 partida, localizada no\u00a0Hip\u00f3dromo de Cascais, os participantes devidamente inscritos podem utilizar gratuitamente os transportes parceiros do evento. Aten\u00e7\u00e3o: haver\u00e1 um comboio especial a partir do\u00a0Cais do Sodr\u00e9\u00a0\u00e0s 06:15.<\/p>\n\n\n\n<p>Para beneficiar do transporte gratuito, os participantes dever\u00e3o apresentar o dorsal oficial da prova. Os transportes gratuitos disponibilizados pela organiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o:\u00a0Metropolitano de Lisboa,\u00a0Carris, Comboios da\u00a0CPLisboa nas linhas de Sintra, Cascais, Azambuja e Sado (para viagens CP de longo curso, os participantes ter\u00e3o 30% de desconto com a apresenta\u00e7\u00e3o do dorsal).<\/p>\n\n\n\n<p>Os transportes gratuitos s\u00e3o v\u00e1lidos desde a sua abertura at\u00e9 \u00e0s 17h00 do dia da prova.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":24927,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"zakra_general_container_width":0,"zakra_general_content_width":0,"zakra_general_sidebar_width":0,"zakra_sticky_header":"customizer","zakra_header_main_area":true,"zakra_site_logo_width":0,"zakra_header_top_enabled":"customizer","zakra_header_top_style":"customizer","zakra_primary_menu_item_style":"customizer","zakra_page_header_text_color":"","zakra_page_header_layout":"customizer","zakra_page_title_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_image":0,"zakra_page_title_bg_repeat":"customizer","zakra_page_title_bg_position":"customizer","zakra_page_title_bg_size":"customizer","zakra_page_title_bg_attachment":"customizer","zakra_breadcrumbs_enabled":"customizer","zakra_breadcrumbs_text_color":"","zakra_breadcrumbs_separator_color":"","zakra_breadcrumbs_link_color":"","zakra_breadcrumbs_link_hover_color":"","zakra_page_title_bg_image":0,"zakra_footer_widgets_enabled":"customizer","zakra_footer_column_layout_1_style":"customizer","zakra_footer_widgets_bg":"","zakra_footer_widgets_bg_repeat":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_position":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_size":"customizer","zakra_footer_widgets_bg_attachment":"customizer","zakra_footer_bar_enabled":"customizer","zakra_footer_bar_style":"customizer","zakra_sidebar_layout":"customizer","zakra_remove_content_margin":false,"zakra_sidebar":"customizer","zakra_transparent_header":"customizer","zakra_logo":0,"zakra_main_header_style":"default","zakra_menu_item_color":"","zakra_menu_item_hover_color":"","zakra_menu_item_active_color":"","zakra_menu_active_style":"","zakra_page_header":true},"tags":[],"event_type":[31,27],"event_type_2":[33,727],"event_type_3":[],"event_type_4":[],"event_type_5":[],"class_list":["post-21232","ajde_events","type-ajde_events","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","event_location-lisboa","event_type-maratona","event_type-corrida","event_type_2-lisboa","event_type_2-lisboa-e-centro"],"featured_image_src":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/edp-maratona2.jpg","ams_acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21232","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ajde_events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21232"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/ajde_events\/21232\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/24927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21232"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21232"},{"taxonomy":"event_type","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type?post=21232"},{"taxonomy":"event_type_2","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_2?post=21232"},{"taxonomy":"event_type_3","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_3?post=21232"},{"taxonomy":"event_type_4","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_4?post=21232"},{"taxonomy":"event_type_5","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.portugalrunning.com\/wp-json\/wp\/v2\/event_type_5?post=21232"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}